<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="about_cmp_full">Перед использованием CMP Вы должны прочитать и принять следующие условия и положения, относящиеся к устройству Connected Music Player (\"CMP\"), .\n\nПрочитав и приняв эти условия и положения, продолжите и подтвердить это, нажав расположенную ниже кнопку \"ПРИНИМАЮ\". \n\nВНИМАНИЕ! ВНИМАТЕЛЬНО ПРОЧИТАЙТЕ ПЕРЕД ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ CMP\n\nЛИЦЕНЗИОННОЕ СОГЛАШЕНИЕ КОНЕЧНОГО ПОЛЬЗОВАТЕЛЯ ПРОГРАММНОГО ПРОДУКТА (\"СОГЛАШЕНИЕ\")\n\nУСЛОВИЯ И ПОЛОЖЕНИЯ\n\nПРАВОВАЯ ИНФОРМАЦИЯ: НАЖАТИЕМ КНОПКИ \"ПРИНИМАЮ\" ВНИЗУ ЭТОГО ОКНА ВЫ ПОДТВЕРЖДАЕТЕ, ЧТО ВЫ ПРОЧЛИ И ПРИНЯЛИ ВСЕ УСЛОВИЯ ДАННОГО СОГЛАШЕНИЯ, ПРИЗНАЕТЕ СЕБЯ СВЯЗАННЫМ ЕГО УСЛОВИЯМИ И СТАНОВИТЕСЬ СТОРОНОЙ ДАННОГО СОГЛАШЕНИЯ. КОМПАНИЯ MOTOROLA ВЫРАЖАЕТ СВОЕ СОГЛАСИЕ ПРЕДОСТАВИТЬ ВАМ ЛИЦЕНЗИЮ НА ПРОГРАММУ CMP ПРИ УСЛОВИИ, ЧТО ВЫ ПРИНИМАЕТЕ ВСЕ ПОЛОЖЕНИЯ, СОДЕРЖАЩИЕСЯ В НАСТОЯЩЕМ ЛИЦЕНЗИОННОМ СОГЛАШЕНИИ. В СЛУЧАЕ НЕСОГЛАСИЯ СО ВСЕМИ УСЛОВИЯМИ ДАННОГО СОГЛАШЕНИЯ НАЖМИТЕ КНОПКУ \"НЕ ПРИНИМАЮ\", НЕ УСТАНАВЛИВАЙТЕ И НЕ ИСПОЛЬЗУЙТЕ ПРОГРАММУ CMP. \n\nНАСТОЯЩЕЕ СОГЛАШЕНИЕ ЯВЛЯЕТСЯ СОГЛАШЕНИЕМ МЕЖДУ ВАМИ (КОНЕЧНЫМ ПОЛЬЗОВАТЕЛЕМ — ИНДИВИДУАЛЬНЫМ ИЛИ ОРГАНИЗАЦИЕЙ) И КОМПАНИЕЙ MOTOROLA, INC. (ЕЕ САМОЙ И ЕЕ ЛИЦЕНЗИАРАМИ). \n\nНАСТОЯЩАЯ ПРОГРАММА ЛИЦЕНЗИРОВАНА КОМПАНИЕЙ MOTOROLA ДЛЯ ВАС И ПОСЛЕДУЮЩИХ ПРАВОПРЕЕМНИКОВ НА ПРОГРАММУ ТОЛЬКО ДЛЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ В СООТВЕТСТВИИ С УСЛОВИЯМИ, УКАЗАННЫМИ В НАСТОЯЩЕМ ДОКУМЕНТЕ. \n\nПРЕДОСТАВЛЕНИЕ ЛИЦЕНЗИИ: Motorola предоставляет Вам ограниченную неисключительную отзывную лицензию на использование версии программы CMP в виде исполняемого кода (\"Программа\") для (i) персонального использования на одном персональном компьютере и (ii) совместно с продуктом или устройством Motorola. Motorola сохраняет за собой все права, не переданные Вам явным образом.n\nУВЕДОМЛЕНИЕ ОБ АВТОРСКИХ ПРАВАХ: Программа является собственностью Motorola и защищена законодательством об авторском праве США и положениями международных договоров. Вы признаете, что Вам не передаются никакие права интеллектуальной собственности на Программу.\n\nОГРАНИЧЕНИЯ: За исключением случаев, явно оговоренных в настоящем Соглашении, Вы не имеете права: (a) модифицировать Программу или создавать производные произведения на основе Программы; (b) декомпилировать, дезассемблировать, восстанавливать алгоритмы или иным способом пытаться получить исходный код Программы; (c) копировать (кроме создания одной резервной копии), распределять, закладывать, продавать, сдавать в аренду или в лизинг, сублицензировать, переуступать или иным способом передавать Ваши права на Программу; (d) удалять или изменять любые торговые марки, логотипы, сообщения об авторских правах и иные указания на собственность в данной Программе. Вы НЕ ВПРАВЕ передавать Программу или любые определенные настоящим Соглашением права на нее другому лицу или организации.\n\nОПАСНЫЕ ВИДЫ ДЕЯТЕЛЬНОСТИ: Программа не является отказоустойчивой и не разработана, не изготовлена и не предназначена для использования в опасных условиях, требующих безотказной работы, например, в эксплуатации ядерных установок, навигационных систем и систем связи летательных аппаратов, управления воздушным движением, имплантируемых в человека медицинских устройств, внешних систем жизнеобеспечения человека, систем управления взрывными устройствами, подводных лодок, систем вооружения и управления автомобилями, в которых сбой Программы может привести непосредственно к смерти, травме или тяжелому ущербу для здоровья или для окружающей среды (Опасные виды деятельности \"). \u0020Вы даете согласие не использовать Программу в Опасных видах деятельности.\n\n \u0020\u0020ОГРАНИЧЕНИЕ ПРАВ ДЛЯ ПРАВИТЕЛЬСТВЕННЫХ УЧРЕЖДЕНИЙ США. \u0020\u0020\u0020Правительство США подтверждает представление Motorola о том, что разработка Программы и документации к ней финансировались из частных источников, никакая часть из них не относилась к государственной сфере и что Программа является компьютерной программой с ограничением прав в соответствии с параграфами 52.227-19(FAR) и является коммерческой компьютерной программой в соответствии с определением данного термина в Подразделе 227.471 DFARS).\n\nПОЯСНЕНИЕ ОБ ОГРАНИЧЕНИИ ПРАВ: Где это применимо, использование, копирование и раскрытие информации правительством США \u0020подчиняется ограничениям в соответствии с подпараграфами (c) (1) (ii) закона Права на технические данные и программное обеспечение компьютеров в DFARS 252.227-7013. Поставщиком/производителем является Motorola Inc., 1303 E. Algonquin Rd., Schaumburg, IL 60196.\n\nВЫПОЛНЕНИЕ ЭКСПОРТНОГО ЗАКОНОДАТЕЛЬСТВА: Вы соглашаетесь в полной мере соблюдать экспортное законодательство Соединенных Штатов Америки. \u0020Вы выражаете согласие не экспортировать Программу без получения лицензии на экспорт, выдаваемой \u0020\u0020\u0020Министерством торговли США. \u0020Вы соглашаетесь соблюдать все законодательные санкции и ограничения, относящиеся к сторонам или организациям, внесенным в списки нежелательных партнеров Denied Parties или Specially Designated Nationals Министерством торговли и/или \u0020Министерством финансов США.\n\nОТКАЗ ОТ ГАРАНТИИ: Motorola не гарантирует, что Программа будет удовлетворять Вашим требованиям, что работа Программы будет бесперебойной или безотказной или что ошибки в Программе будут исправлены. \u0020На Вас возлагаются все риски, связанные с качеством и производительностью программы. \u0020\n\nПРОГРАММА ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ \"КАК ЕСТЬ\" БЕЗ КАКИХ-ЛИБО ЯВНЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ ГАРАНТИЙ, ВКЛЮЧАЯ, ПОМИМО ПРОЧЕГО, ГАРАНТИИ ПРАВА СОБСТВЕННОСТИ, ОТСУТСТВИЯ НАРУШЕНИЯ ПРАВ, ТОВАРНОСТИ И ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ КОНКРЕТНОЙ ЦЕЛИ. \u0020НИКАКИЕ УСТНЫЕ ИЛИ ПИСЬМЕННЫЕ СВЕДЕНИЯ И СОВЕТЫ, ДАВАЕМЫЕ MOTOROLA, ЕЕ СОТРУДНИКАМИ, ДИСТРИБЬЮТОРАМИ, ДИЛЕРАМИ ИЛИ АГЕНТАМИ, НЕ МОГУТ РАСШИРИТЬ ОБЪЕМ ДЕЙСТВИЯ ДАННОЙ ГАРАНТИИ ИЛИ СОЗДАТЬ НОВЫЕ ГАРАНТИИ. \u0020В НЕКОТОРЫХ ЮРИСДИКЦИЯХ НЕ ДОПУСКАЮТСЯ ИСКЛЮЧЕНИЯ ПОДРАЗУМЕВАЕМОЙ ГАРАНТИИ, ТАКИМ ОБРАЗОМ, ВЫШЕУПОМЯНУТЫЕ ИСКЛЮЧЕНИЯ МОГУТ НА ВАС НЕ РАСПРОСТРАНЯТЬСЯ. В ТАКОМ СЛУЧАЕ ЛЮБЫЕ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫЕ ГАРАНТИИ ОГРАНИЧИВАЮТСЯ СРОКОМ ДЕВЯНОСТО (90) ДНЕЙ ПОСЛЕ ПОЛУЧЕНИЯ ПРОГРАММЫ. \u0020ДАННАЯ ГАРАНТИЯ ПРЕДОСТАВЛЯЕТ ОПРЕДЕЛЕННЫЕ ЮРИДИЧЕСКИЕ ПРАВА. В ЗАВИСИМОСТИ ОТ ШТАТА ВЫ МОЖЕТЕ ОБЛАДАТЬ И ДРУГИМИ ПРАВАМИ.\n\nПОЛУЧЕНИЕ ВАМИ ПРОГРАММЫ СОГЛАСНО НАСТОЯЩЕМУ СОГЛАШЕНИЮ НИКОИМ ОБРАЗОМ НЕ РАСШИРЯЕТ НИКАКИЕ ДРУГИЕ ГАРАНТИИ, ВКЛЮЧАЯ, ПОМИМО ПРОЧЕГО, ЛЮБЫЕ ГАРАНТИИ, ДАВАЕМЫЕ НА ЛЮБЫЕ УСТРОЙСТВА MOTOROLA ИЛИ ДРУГИЕ ПРОГРАММЫ, ПРОДУКТЫ И УСЛУГИ MOTOROLA.\n\nОГРАНИЧЕНИЕ ОТВЕТСТВЕННОСТИ: НЕЗАВИСИМО ОТ ТОГО, ВЫПОЛНЯЕТ ЛИ ВЫШЕУПОМЯНУТОЕ В УСЛОВИЯХ ГАРАНТИИ СРЕДСТВО ПРАВОВОЙ ЗАЩИТЫ СВОЕ ОСНОВНОЕ НАЗНАЧЕНИЕ, MOTOROLA НИ В КОЕМ СЛУЧАЕ НЕ НЕСЕТ ПЕРЕД ВАМИ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ЗА ЛЮБОЙ СПЕЦИФИЧЕСКИЙ, КОСВЕННЫЙ, НЕПРЯМОЙ И ТОМУ ПОДОБНЫЙ УЩЕРБ, В ТОМ ЧИСЛЕ УПУЩЕННУЮ ВЫГОДУ ИЛИ УТЕРЮ ДАННЫХ В РЕЗУЛЬТАТЕ НЕВОЗМОЖНОСТИ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ПРОГРАММЫ ИЛИ ЛЮБЫХ ИНЫХ ДАННЫХ СОГЛАСНО ВЫШЕИЗЛОЖЕННОМУ, ДАЖЕ В СЛУЧАЕ, ЕСЛИ MOTOROLA ИЛИ КТО-ЛИБО ЕЩЕ БЫЛ ПРЕДУПРЕЖДЕН О ВОЗМОЖНОСТИ ПОДОБНОГО УЩЕРБА, ИЛИ ЗА ЛЮБЫЕ ПРЕТЕНЗИИ ЛЮБЫХ ДРУГИХ СТОРОН. \u0020В НЕКОТОРЫХ ЮРИСДИКЦИЯХ НЕ ДОПУСКАЕТСЯ ОГРАНИЧЕНИЕ ИЛИ ИСКЛЮЧЕНИЕ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ЗА ПОБОЧНЫЙ ИЛИ КОСВЕННЫЙ УЩЕРБ, ТАКИМ ОБРАЗОМ, ВЫШЕУПОМЯНУТЫЕ ОГРАНИЧЕНИЯ ИЛИ ИСКЛЮЧЕНИЯ МОГУТ НА ВАС НЕ РАСПРОСТРАНЯТЬСЯ. \u0020ОТВЕТСТВЕННОСТЬ MOTOROLA НИ В КАКОМ СЛУЧАЕ НЕ МОЖЕТ ПРЕВЫШАТЬ ЦЕНЫ, УПЛАЧЕННОЙ ЗА ПРОГРАММУ.\n\nУСЛОВИЕ: Настоящее соглашение действительно до окончания срока его действия. \u0020Настоящее соглашение утрачивает силу, а предоставленные Вам по настоящему Соглашению лицензии отзываются немедленно без уведомления со стороны Motorola в случае нарушения Вами любого положения настоящего Соглашения. \u0020По окончании действия лицензии Вы должны уничтожить Программу.\n\nРЕГУЛИРУЮЩЕЕ ЗАКОНОДАТЕЛЬСТВО: срок действия, выполнение условий и толкование настоящего Соглашения регулируются в соответствии с законодательством штата Иллинойс.\n\nПОЛНОТА СОГЛАШЕНИЯ: Настоящее Соглашение представляет собой полное соглашение между Вами и Motorola в отношении лицензируемой Программы и заменяет все предыдущие сообщения, заявления, договоренности и соглашения, устные или письменные, между Вами и Motorola в отношении упомянутой Программы. \u0020Настоящее Соглашение не может быть изменено или отменено иначе как в письменной форме за подписью должностных лиц или иных уполномоченных представителей каждой из сторон. \u0020\u0020Если какое-либо положение будет признано недействительным, то все остальные положения остаются в силе, если только эта недействительность не будет противоречить цели данного соглашения. \u0020Отказ одной из сторон в соблюдении любых прав, предоставленных по настоящему Договору, или в принятии мер против другой стороны в случае любого нарушения настоящего Соглашения, не должен рассматриваться как отказ этой стороны от последующего соблюдения прав или от последующих действий в случае будущего нарушения.</string>
    <string name="music">Музыка</string>
    <string name="cmp">Подключенный музыкальный плеер</string>
    <string name="_continue">Продолжить</string>
    <string name="about">Справка</string>
    <string name="about_cmp_summary">Условия предоставления услуг подключенного Музыкального плеера</string>
    <string name="about_sc">О радио SHOUTcast™</string>
    <string name="add_account">Добавить аккаунт...</string>
    <string name="add_favorites">Добавить в избранные</string>
    <string name="add_library">Добавить в Библиотеку</string>
    <string name="add_to_playlist">Добавить в список воспроизведения</string>
    <string name="airplane_mode_enabled">Включен режим полета</string>
    <string name="albums">Альбомы</string>
    <string name="all_artists">Все исполнители</string>
    <string name="all_countries">Все страны</string>
    <string name="all_presets">Все заданные настройки</string>
    <string name="all_songs">Все песни</string>
    <string name="already_accepted">Уже принято</string>
    <string name="already_in_queue">Уже в очереди</string>
    <string name="anonymous">Аноним</string>
    <string name="app_name">Подключенный музыкальный плеер</string>
    <string name="artist">Исполнитель</string>
    <string name="artists">Исполнители</string>
    <string name="assign_a_preset">Назначить заданную настройку</string>
    <string name="authenticating">Аутентификация...</string>
    <string name="auto_repeat">Автоповтор</string>
    <string name="auto_repeat_summary">Повторить воспроизведение списка песен</string>
    <string name="available">Доступен</string>
    <string name="blip_custom_msg_prefix">Прослушивание \"%1$s\" (%2$s)</string>
    <string name="blip_error_message">Выберите \"Нравится!\", \"Не нравится!\" или введите свой текст.</string>
    <string name="blip_love_msg">Прослушивание \"%1$s\" в %2$s и</string>
    <string name="blip_settings">Настройки метки</string>
    <string name="blip_via">Метка по:</string>
    <string name="buffering">Буферизация:</string>
    <string name="buy_album">Купить альбом</string>
    <string name="buy_song">Купить песню</string>
    <string name="by">от</string>
    <string name="by_country">По стране</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="changelog_header">Благодарим за обновление TuneWiki! Основные черты новой версии:</string>
    <string name="choose_def_lang">Выберите язык по умолчанию</string>
    <string name="clear_preset">Очистить заданные настройки</string>
    <string name="clear_presets">Очистить все заданные настройки</string>
    <string name="communications_error">При подключении к серверу произошла ошибка, проверьте настройки и повторите попытку.</string>
    <string name="community">Сообщество</string>
    <string name="confirm">Подтвердить</string>
    <string name="confirm_clear_presets">Очистить заданные настройки FM? Данное действие невозможно отменить.</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features">Подтвердить интенсивные функции данных</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features_summary">Сообщать, когда используются функции, передающие данные по мобильной сети</string>
    <string name="confirm_password_label">Подтвердить\nпароль:</string>
    <string name="create_account">Создать аккаунт</string>
    <string name="create_account_header">Заполните форму ниже, чтобы создать аккаунт TuneWiki.com. Можно продолжить настройку аккаунта, перейдя на сайт TuneWiki.com.</string>
    <string name="create_account_invalid_email">Указанный вами адрес электронной почты недействителен.</string>
    <string name="create_account_password_mismatch">Пароли не совпадают, введите пароль повторно.</string>
    <string name="create_account_password_short">Пароль должен содержать хотя бы 6 знаков</string>
    <string name="create_account_required_fields">Необходимо заполнить все поля, чтобы создать новый аккаунт.</string>
    <string name="create_playlist">Создать список воспроизведения</string>
    <string name="custom_message">Скажите что-нибудь еще:</string>
    <string name="data_mode_warning">Эта функция требует значительного объема данных. Продолжить?</string>
    <string name="data_saving_mode">Режим сохранения данных</string>
    <string name="data_usage">Использование данных</string>
    <string name="data_usage_summary">Ограничить объем данных, используемых подключенными музыкальными плеерами</string>
    <string name="delete">Удалить</string>
    <string name="delete_playlist_confirmation">Удалить этот список воспроизведения навсегда?</string>
    <string name="discard">Отменить</string>
    <string name="discard_blip_msg">Если продолжить, метка будет отменена.</string>
    <string name="discard_sync_msg">Если продолжить, эта синхронизация будет отменена.</string>
    <string name="disk_full">Не удалось получить доступ к SD-карте.</string>
    <string name="display_lyrics">Показывать текст песни</string>
    <string name="dont_show_warning">Не показывать больше это предупреждение.</string>
    <string name="download_failed">Ошибка загрузки.</string>
    <string name="download_failed_select_retry">Ошибка загрузки. Выберите, чтобы повторить попытку.</string>
    <string name="download_song_data">Загрузить данные песни</string>
    <string name="download_song_data_summary">Автоматически загружать иллюстрации к альбому и текст песни по мобильным сетям</string>
    <string name="download_timed_out">Время загрузки истекло</string>
    <string name="download_wifi_only">Покупка только через Wi-Fi</string>
    <string name="email">Эл. почта</string>
    <string name="email_label">Эл. почта:</string>
    <string name="enable">Включить</string>
    <string name="enter_keyword">Ключевое слово или имя исполнителя</string>
    <string name="enter_message_here">Введите текст сообщения</string>
    <string name="enter_password">Введите пароль</string>
    <string name="error">Ошибка</string>
    <string name="error_loading_song">Ошибка загрузки песни:</string>
    <string name="error_logging_in_please_check_login_in_settings">Ошибка входа в систему. Проверьте настройки учетные данных.</string>
    <string name="error_playing_audio_sample">Ошибка воспроизведения образца аудио</string>
    <string name="error_playing_songs">Ошибка воспроизведения песен.</string>
    <string name="error_playing_stream">Ошибка воспроизведения потока.</string>
    <string name="eula_accept">Принять</string>
    <string name="eula_refuse">Отказаться</string>
    <string name="fastscroll_stop_prefixes">THE ;AN ;A ;</string>
    <string name="favoriate_stations">Избранные станции</string>
    <string name="favorite_shoutcast_stations">Избранные станции Shoutcast</string>
    <string name="find_videos">Найти видеоклипы</string>
    <string name="fm_airplane_mode">Включен режим полета, радио FM отключено.</string>
    <string name="fm_headphones_required">Для прослушивания радио FM необходимо подключить наушники к разъему для наушников.</string>
    <string name="fm_radio">Радио FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_text">В качестве значения региона радио FM установлено %1.\n\nЕсли вы испытываете трудности с нахождением радиостанций FM, нажмите кнопку настройки, чтобы выбрать верный регион.</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_title">Регион радио FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_list_title">Регион радио FM</string>
    <string name="fm_radio_region_africa">Африка</string>
    <string name="fm_radio_region_asia">Азия</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_indonesia">Азия — Индонезия</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_japan">Азия — Япония</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_south_korea">Азия — Южная Корея</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_thailand">Азия — Таиланд</string>
    <string name="fm_radio_region_australia">\"Австралия\"</string>
    <string name="fm_radio_region_europe">Европа</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_germany">Европа — Германия</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_greece">Европа — Греция</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_italy">Европа — Италия</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_switzerland">Европа — Швейцария</string>
    <string name="fm_radio_region_india">Индия</string>
    <string name="fm_radio_region_latin_america">Латинская Америка</string>
    <string name="fm_radio_region_middle_east">Ближний Восток</string>
    <string name="fm_radio_region_russia">Россия</string>
    <string name="fm_radio_region_usa">США</string>
    <string name="fm_volume_message">Громкость FM</string>
    <string name="follow_already_followed">Вы уже идете с нами!</string>
    <string name="follow_credentials">Не удалось добавить спутника, неверное имя пользователя.</string>
    <string name="follow_network_error">Не удалось добавить спутника, время ожидания подключения к серверу истекло.</string>
    <string name="follow_ok">Спутник успешно добавлен!</string>
    <string name="follow_starting">Отправка запроса спутника...</string>
    <string name="get_album">Получить альбом</string>
    <string name="get_song">Получить песню</string>
    <string name="go_back">Назад</string>
    <string name="gotv_channels">Каналы GoTV</string>
    <string name="gotv_foxtel">FOXTEL</string>
    <string name="hate_it">Не нравится!</string>
    <string name="hating_it">Не нравится!</string>
    <string name="headphones_required">Необходимы наушники</string>
    <string name="hint_email">myemail@domain.com</string>
    <string name="home_library">Музыкальная библиотека</string>
    <string name="hot_playlists">Горячие списки воспроизведения</string>
    <string name="hour">час</string>
    <string name="im_listening_to">Я слушаю \"%s\" на TuneWiki!</string>
    <string name="internet_radio">Интернет-радио</string>
    <string name="internet_radio_genres">Жанры интернет-радио</string>
    <string name="internet_radio_stations">Станции интернет-радио</string>
    <string name="kbps">Кб/с</string>
    <string name="last_attempt">Последняя попытка</string>
    <string name="later">Позже</string>
    <string name="listeners">слушатели</string>
    <string name="listening">Прослушивание...</string>
    <string name="loading_list">Загрузка...</string>
    <string name="loading_video">Загрузка видео</string>
    <string name="login_and_prefs">имя пользователя и настройки</string>
    <string name="login_failed">Не удалось войти в TuneWiki. Редактировать настройки аккаунта или зарегистрироваться?</string>
    <string name="login_invalid_toast">Имя пользователя и пароль недействительны. Обновите свои учетные данные в разделе \"Настройки\".</string>
    <string name="login_partner_failed">Ошибка имени пользователя</string>
    <string name="login_required">Чтобы воспользоваться этой функцией, необходим действующий аккаунт TuneWiki. Войти в систему или зарегистрироваться?</string>
    <string name="love_it">Нравится!</string>
    <string name="loving_it">Нравится!</string>
    <string name="lyrics">Текст песни</string>
    <string name="lyrics_language">Язык текста песни</string>
    <string name="market_not_found">Не удалось найти Android Market на этом устройстве.</string>
    <string name="message_not_sent_unknown_error">Сообщение не отправлено, неизвестная ошибка.</string>
    <string name="minutes">мин.</string>
    <string name="more_info">\"Добавить информацию\"</string>
    <string name="most_played_songs">Наиболее часто проигрываемые</string>
    <string name="music_home">Музыкальный центр</string>
    <string name="music_library">Моя музыка</string>
    <string name="music_maps">Музыкальные карты</string>
    <string name="music_videos">Музыкальные видеоклипы</string>
    <string name="my_downloads">Мои загрузки</string>
    <string name="my_video_library">Моя библиотека видео</string>
    <string name="new_playlist">Новый список воспроизведения</string>
    <string name="new_shout">Новое сообщение</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="no_active_downloads">Нет активных загрузок</string>
    <string name="no_email_or_text_message_applications_found">Не удалось найти приложения электронной почты или текстовых сообщений</string>
    <string name="no_genre">Жанр не указан</string>
    <string name="no_gotv_channels_found">Не удалось найти каналы GoTv.</string>
    <string name="no_location">Не удалось определить ваше местоположение. Включите параметр \"Использовать беспроводные сети\" в разделе \"Настройки местоположения\" устройства.</string>
    <string name="no_lyrics_found">Текст песни не найден.</string>
    <string name="no_music_found">Не удалось найти музыку на SD-карте.</string>
    <string name="no_playable_files">В этом списке воспроизведения нет песен для проигрывания</string>
    <string name="no_results">Поиск не дал результатов.</string>
    <string name="no_sdcard">Нет SD-карты</string>
    <string name="no_sdcard_found">Не удалось найти SD-карту. Вставьте SD-карту.</string>
    <string name="no_youtube_found">YouTube не установлен на этом устройстве</string>
    <string name="not_authorized_for_status_updates">Не авторизован для обновления статуса. Проверьте настройки.</string>
    <string name="off">Выкл.</string>
    <string name="ok">ОК</string>
    <string name="on">Вкл.</string>
    <string name="partner_login_message">Введите имя пользователя и пароль, чтобы подтвердить покупку.</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="password_label">Пароль:</string>
    <string name="pause">Пауза</string>
    <string name="pending_downloads">Ожидающие загрузки</string>
    <string name="pending_wifi">Ожидающая загрузка, требуется Wi-Fi</string>
    <string name="play">Воспроизвести</string>
    <string name="playing_in_china_beijing">Воспроизведение в Китае/Пекин</string>
    <string name="playing_in_france_paris">Воспроизведение во Франции/Париж</string>
    <string name="playing_in_mexico_mexico_city">Воспроизведение в Мексике/Мехико</string>
    <string name="playing_in_russia_moscow">Воспроизведение в России/Москва</string>
    <string name="playing_in_taiwan_taipei_city">Воспроизведение в Тайване/Тайпей</string>
    <string name="playing_in_usa_los_angeles">Воспроизведение в США/Лос-Анджелес</string>
    <string name="playing_in_usa_new_york_city">Воспроизведение в США/Нью-Йорк</string>
    <string name="playing_near_you">Играет рядом</string>
    <string name="playing_nearby">Посмотреть, что играет рядом.</string>
    <string name="playlist_already_exists_new">Список воспроизведения с именем \"%1$s\" уже существует. Использовать существующий список воспроизведения?</string>
    <string name="playlist_already_exists_rename">Список воспроизведения с именем \"%1$s\" уже существует. Выберите другое имя.</string>
    <string name="playlist_create">Создать новый список воспроизведения:</string>
    <string name="playlist_empty">В этом списке воспроизведения нет песен.</string>
    <string name="playlist_existing">Выберите существующий список воспроизведения:</string>
    <string name="playlist_name">Имя списка воспроизведения...</string>
    <string name="playlist_name_empty">Имя списка воспроизведения не может быть пустым.</string>
    <string name="playlists">Списки воспроизведения</string>
    <string name="playlists_empty">Не удалось найти списки воспроизведения.</string>
    <string name="please_wait">Подождите</string>
    <string name="powered_by">Управляется</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status">Статус имени пользователя</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_comm_error">Ошибка подключения к серверу, повторная попытка</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_incorrect">Не удалось подтвердить имя пользователя, проверьте имя пользователя и пароль</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_logged_in">Адрес электронной почты и пароль подтверждены!</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_missing">Введите имя пользователя и пароль или создайте ниже новый аккаунт</string>
    <string name="preference_tunewiki_create_account">Нажмите, чтобы создать новый аккаунт</string>
    <string name="preferences_enable_network_summary">Включить эту сеть при отправке меток</string>
    <string name="preferences_follow_tw">Следуйте за нами!</string>
    <string name="preferences_follow_tw_summary">Нажмите, чтобы идти с нами в Twitter</string>
    <string name="preferences_set_fm_radio_region">Регион радио FM</string>
    <string name="preferences_set_username">Аккаунт TuneWiki</string>
    <string name="preferences_set_username_summary">Укажите электронный адрес и пароль TuneWiki.com</string>
    <string name="preferences_tunewiki_set_user_email">Имя пользователя TuneWiki.com</string>
    <string name="purchasing_album">Покупка альбома</string>
    <string name="purchasing_song">Покупка песни</string>
    <string name="radio">Радио</string>
    <string name="recent_shoutcast_stations">Последние станции Shoutcast</string>
    <string name="recent_stations">Последние станции</string>
    <string name="recently_added_songs">Последние добавленные песни</string>
    <string name="registering">Регистрация пользователя...</string>
    <string name="registration_error">Не удалось зарегистрировать пользователя:</string>
    <string name="remove">Удалить</string>
    <string name="remove_from_favorites">Удалить из избранных</string>
    <string name="remove_from_library">Удалить из Библиотеки</string>
    <string name="remove_from_playlist">Удалить из списка воспроизведения</string>
    <string name="remove_from_queue">Удалить из очереди</string>
    <string name="rename">Переименовать</string>
    <string name="repeat_password">Повторить пароль</string>
    <string name="results_header">Ранее найденные песни</string>
    <string name="resync_this_song">Повторить синхронизацию</string>
    <string name="retry">Повторить</string>
    <string name="retry_cause_error">Ошибка поиска.\nНажмите, чтобы повторить попытку</string>
    <string name="retry_cause_user">Поиск остановлен пользователем.\nНажмите здесь, чтобы повторить</string>
    <string name="ringtone_set">\"%s\" установлено в качестве мелодии телефона.</string>
    <string name="run_search">Что это играет</string>
    <string name="sc_favorites_empty">Ваш список Избранных станций пуст. \n\nДобавьте станцию в избранные, нажав и удерживая ее в списке станций или выбрав меню \"Добавить в избранные\" во время воспроизведения.</string>
    <string name="sc_menu_favorites">Избранные станции</string>
    <string name="sc_menu_genres">Все жанры</string>
    <string name="sc_menu_popular">Лучшие станции</string>
    <string name="sc_menu_recent">Последние песни</string>
    <string name="sc_menu_search">Поиск по радио SHOUTcast</string>
    <string name="sc_menu_top_genres">Лучшие жанры</string>
    <string name="sc_radio">Радио SHOUTcast™</string>
    <string name="sc_search">Введите ключевое слово для поиска, например \"Лучшие 40\".</string>
    <string name="sd_error">Проблема с доступом к SD-карте.</string>
    <string name="sdcard_is_busy">SD-карта занята.</string>
    <string name="search">\"Поиск\"</string>
    <string name="search_by_phrase">Поиск по фразе</string>
    <string name="search_by_song">Поиск по исполнителю или названию</string>
    <string name="search_hint_artist">Исполнитель</string>
    <string name="search_hint_phrase">Фраза</string>
    <string name="search_hint_title">Название</string>
    <string name="search_music_news">Поиск музыкальных новинок</string>
    <string name="search_music_videos">Поиск музыкальных видеоклипов</string>
    <string name="search_results">Результаты поиска</string>
    <string name="search_song_result_line2">\"%1$s, автор: %2$s\"</string>
    <string name="see_videos_and_lyrics">\n\nСм. видеоклипы и тексты песен: http://www.tunewiki.com/lyrics/</string>
    <string name="seek">Искать</string>
    <string name="select_a_preset">Выберите заданную настройку</string>
    <string name="select_to_resend_clip">Выберите, чтобы повторно отправить музыкальный клип</string>
    <string name="select_track">Выбрать композицию</string>
    <string name="send">Отправить</string>
    <string name="send_blip">Отправить метку</string>
    <string name="send_blip_via">Отправить метку по</string>
    <string name="send_friend_request">Отправить запрос дружбы</string>
    <string name="sending_blip">Отправка метки...</string>
    <string name="set_as_ringtone">Установить в качестве мелодии</string>
    <string name="setting">Настройка</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="shout">Передача</string>
    <string name="shoutwall">Shoutwall</string>
    <string name="show_song_lyrics_player">Показывать текст песни в плеере</string>
    <string name="shuffle_all_songs">Перемешать все песни</string>
    <string name="shuffle_these_songs">Перемешать песни</string>
    <string name="sign_up">Войти</string>
    <string name="sleep_timer">Таймер сна</string>
    <string name="sms">SMS</string>
    <string name="social_network_settings_summary">Поделитесь своими музыкальными пристрастиями с друзьями в социальных сетях</string>
    <string name="song">Песня</string>
    <string name="song_download_in_progress">Загрузка песни</string>
    <string name="song_download_start">Загрузка \"%s\" началась</string>
    <string name="song_downloads">Загрузка песен</string>
    <string name="song_downloads_complete">Загрузка песен завершена</string>
    <string name="song_downloads_summary">Просмотреть активные и ожидающие загрузки</string>
    <string name="song_id">Идентификация песни</string>
    <string name="song_lyrics_search">Поиск песен</string>
    <string name="song_unavailable_for_purchase">Песня недоступна для покупки</string>
    <string name="songs">Песни</string>
    <string name="songs_native_lang">Родной язык песни</string>
    <string name="sorry_no_matches">Не удалось найти информацию об этой песне.</string>
    <string name="spec_phrase">Укажите несколько слов из песни.</string>
    <string name="spec_title_artist">Укажите название и/или исполнителя.</string>
    <string name="starting_up_fm">Запуск FM...</string>
    <string name="station_added_to_favorites">Станция добавлена в избранные.</string>
    <string name="store">Магазин</string>
    <string name="store_login">Имя пользователя магазина</string>
    <string name="successfully_sent_message">Сообщение отправлено!</string>
    <string name="sync_missing_lyrics">Невозможно синхронизировать эту песню, так как недоступен текст песни.</string>
    <string name="sync_submitted">Новая синхронизация сохранена.</string>
    <string name="tap">Коснуться</string>
    <string name="thinking">Подождите...</string>
    <string name="title">Название</string>
    <string name="top50">Лучшие 50</string>
    <string name="top50_artists">Лучшие 50 исполнителей</string>
    <string name="top50_songs">Лучшие 50 песен</string>
    <string name="tunewiki_charts">Чарты TuneWiki</string>
    <string name="tunewiki_community">Сообщество TuneWiki</string>
    <string name="turn_off_this_warning">Отключить это предупреждение</string>
    <string name="twitter_auth">Авторизовать метки на Twitter</string>
    <string name="twitter_auth_required">При первой отправке Метки с Twitter необходимо войти в систему, чтобы разрешить метки. Войти в Twitter сейчас, чтобы продолжить?</string>
    <string name="twitter_login">Имя пользователя Twitter</string>
    <string name="twitter_login_summary">Введите имя пользователя и пароль Twitter, чтобы просмотреть сообщения из раздела \"Сейчас играет\"</string>
    <string name="unknown">Неизвестно</string>
    <string name="unknown_album">Неизвестный альбом</string>
    <string name="unknown_artist">Неизвестный исполнитель</string>
    <string name="unknown_track">Неизвестная композиция</string>
    <string name="unsupported_file_type">Тип файла не поддерживается</string>
    <string name="upgrade_available">Доступна новая версия TuneWiki; перейти на Market для обновления?</string>
    <string name="user_communications_error">Ошибка проверки имени пользователя. Не удалось подключиться к серверу, проверьте настройки и повторите попытку.</string>
    <string name="user_communications_error2">Ошибка связи с сервером.</string>
    <string name="user_email">Имя пользователя / Электронная почта</string>
    <string name="username">Имя пользователя</string>
    <string name="username_label">Имя пользователя:</string>
    <string name="verifying_user">Проверка имени пользователя...</string>
    <string name="vid_lib_empty">Ваша Библиотека музыки и видео пуста. \n\nДобавьте видеоклипы в библиотеку видео, нажав и удерживая их в списке результатов поиска видео или в списке \"Лучшие 50 списков воспроизведения\".</string>
    <string name="views">просмотр</string>
    <string name="waiting">Подождите...</string>
    <string name="widget_stopped">Нажмите \"Воспроизвести\", чтобы перемешать все песни!</string>
    <string name="wifi_disabled">Данную песню необходимо загрузить через подключение Wi-Fi. Подключитесь к Wi-Fi и повторите попытку.</string>
    <string name="wifi_download_only">Отложить загрузку песен до подключения к Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_required">Требуется Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_required_message">Эту покупку можно загрузить только через Wi-Fi. Элемент останется в вашей очереди покупок, и его можно будет загрузить при следующем подключении к Wi-Fi.</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="your_presets_are_empty">Заданные настройки пусты</string>
</resources>