<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="about_cmp_full">AVIS LÉGAL\n\nAvant de pouvoir utiliser le logiciel \"Connected Music Player\" (\"CMP\" ou le « Logiciel »), vous devez lire et accepter les termes contractuels suivants.\n\nUne fois que vous avez lu et accepté les termes contractuels suivants, vous pouvez confirmer votre consentement en cliquant sur le bouton «ACCEPTER» ci-dessous.\n\nATTENTION: LIRE ATTENTIVEMENT AVANT D\'UTILISER LE CMP\n\nCONTRAT DE LICENCE D’UTILISATION ( \"CONTRAT\")\n\nTERMES CONTRACTUELS\n\nAVIS LÉGAUX: EN CLIQUANT SUR LE BOUTON «ACCEPTER» AU BAS DE CETTE FENÊTRE, VOUS INDIQUEZ QUE VOUS AVEZ LU, COMPRIS ET ACCEPTÉ TOUS LES TERMES DU PRÉSENT CONTRAT ET QUE VOUS ACCEPTEZ D\'ETRE LIÉ PAR CEUX-CI. CETTE LICENCE DU LOGICIEL CMP VOUS EST OCTROYÉE PAR MOTOROLA QUE SUR ACCEPTATION PAR VOUS DES TERMES DU PRÉSENT CONTRAT. SI VOUS N\'ÊTES PAS D\'ACCORD AVEC TOUS LES TERMES DE CE CONTRAT, VEUILLEZ CLIQUEZ SUR LE BOUTON «ANNULER» ET ABSTENEZ-VOUS ALORS D\'INSTALLER OU D\'UTILISER LE LOGICIEL CMP.\n\nLE PRÉSENT CONTRAT EST UN CONTRAT OBLIGATOIRE ENTRE VOUS, (L\'UTILISATEUR FINAL, PERSONNE PHYSIQUE OU MORALE), ET MOTOROLA, INC. (EN SON NOM ET CELUI DE SES CONCÉDANTS DE LICENCE).\n\nLA PERMISSION D’UTILISER CE LOGICIEL VOUS EST OCTROYÉE PAR MOTOROLA, POUR UTILISATION SELON LES TERMES DU PRÉSENT CONTRAT SEULEMENT.\n\nOCTROI DE LICENCE: Motorola vous accorde une licence personnelle, limitée, non-exclusive et révocable pour utiliser la version exécutable du code du logiciel CMP (le \"LOGICIEL\") pour (i) votre utilisation personnelle sur un seul ordinateur personnel, et (ii) en rapport avec un seul produit ou appareil Motorola. Tous les droits qui ne vous sont pas expressément concédés sont réservés par Motorola.\n\nDROITS D\'AUTEUR: Motorola détient une licence exclusive en rapport avec le Logiciel et le Logiciel est protégé par les lois sur le droit d\'auteur en vigueur notamment aux États-Unis et au Canada, de même que par les traités internationaux applicables. Vous reconnaissez qu\'aucun droit d’auteur ou autres droits de propriété intellectuelle en rapport avec le Logiciel ne vous sont transférés.\n\nLIMITATIONS: Sauf si expressément autorisé par une disposition de ce Contrat, vous ne pouvez pas: (a) modifier le Logiciel ou créer des œuvres dérivées du Logiciel; (b) décompiler, désassembler, désosser (ou procéder à de l’ingénierie inverse), ou tenter par tout autre moyen d\'obtenir le code source du Logiciel; (c) copier (sauf pour faire une seule copie de sauvegarde), redistribuer, grever, vendre, louer, octroyer par sous-licence, céder ou autrement transférer les droits qui vous sont consentis par le présent Contrat en rapport avec le Logiciel, ou (d) supprimer ou altérer toute marque déposée, logo, droit d\'auteur ou autres mentions qui apparaissent dans le Logiciel.  Vous ne pouvez pas céder ou autrement transférer le Logiciel ou n\'importe lequel des droits qui vous sont consentis par le présent Contrat en rapport avec le Logiciel à une autre personne ou entité.\n\nCOLLECTE DE RENSEIGNEMENTS: Le Logiciel recueille certaines informations sur les fonctionnalités que nos utilisateurs préfèrent.   Les données ne sont pas collectées ou conservées sur une base individuelle.  Les données sont collectées et conservées par Flurry, Inc.\n\nACTIVITÉS A HAUT RISQUE: Le Logiciel n\'est pas insensible aux défaillances et n’est pas conçu, fabriqué ou destiné à être utilisé dans des environnements dangereux nécessitant un fonctionnement à sécurité intégrée, comme les installations nucléaires, la navigation ou la communication aérienne, le contrôle du trafic aérien, de dispositifs médicaux implantables, les appareils de soutien vital, les appareils de commande d\'explosifs, les sous-marins, les systèmes d\'armement, ou pour contrôler le fonctionnement de véhicules à moteur en mouvement, dans lesquels la défaillance du Logiciel pourrait directement entraîner la mort, des blessures corporelles ou d\'importants dommages physiques ou environnementaux (les «activités à haut risque»). Vous acceptez donc de ne pas utiliser le Logiciel dans le contexte d’activités à haut risque.\n\nEXCLUSION DE GARANTIES: Motorola ne garantit pas que le Logiciel satisfera vos besoins, que le fonctionnement du Logiciel sera ininterrompu ou exempt d\'erreurs, ou que toutes les erreurs que peuvent affecter le Logiciel seront corrigées. Vous assumez donc tous les risques liés à la qualité et à la performance du Logiciel.\n\nLE LOGICIEL EST FOURNI \"TEL QUEL\" SANS AUCUNE GARANTIE DE QUELQUE NATURE QUE CE SOIT, EXPLICITE OU IMPLICITE, Y COMPRIS, MAIS SANS LIMITER LA GÉNÉRALITÉ DE CE QUI PRÉCÈDE, LES GARANTIES DE TITRE, D\'ABSENCE DE CONTREFAÇON, DE QUALITÉ MARCHANDE ET DE CONFORMITÉ À UN USAGE PARTICULIER. NULLE INFORMATION OU CONSEIL DONNÉ, ORALEMENT OU PAR ÉCRIT, PAR MOTOROLA, SES EMPLOYÉS, DISTRIBUTEURS, CONCESSIONNAIRES OU AGENTS NE PERMETTRA D\'ÉTENDRE DE QUELQUE FAÇON QUE CE SOIT LA PORTÉE DES GARANTIES PRÉVUES AU PRÉSENT CONTRAT OU D’EN CRÉER DE NOUVELLES. LES LOIS EN VIGUEUR DANS CERTAINES JURIDICTIONS NE PERMETTENT PAS L\'EXCLUSION DE GARANTIES IMPLICITES; IL EST DONC POSSIBLE QUE L\'EXCLUSION DE GARANTIES CI-DESSUS NE S\'APPLIQUE PAS À VOUS. DANS CE CAS, TOUTE GARANTIE IMPLICITE SERA LIMITÉE À UNE DURÉE DE QUATRE-VINGT DIX (90) JOURS DE LA DATE DE REMISE DU LOGICIEL. LES LOIS EN VIGUEUR DANS CERTAINES PROVINCES PEUVENT VOUS OCTROYER DES DROITS ADDITIONNELS, CE QUI PEUT VARIER D\'UNE PROVINCE À L\'AUTRE. \n\nTOUTE GARANTIE IMPLICITE, SI APPLICABLE, DEVIENDRA AUTOMATIQUEMENT NULLE SI, SANS LE CONSENTEMENT PRÉALABLE DE MOTOROLA, VOUS MODIFIEZ LE LOGICIEL.\n\nVOUS ACCEPTEZ D’INDEMNISER ET DE GARANTIR MOTOROLA CONTRE TOUTE RESPONSABILITÉ, RÉCLAMATION, COÛTS, DÉPENSES OU DOMMAGES EN RAISON DE VOTRE UTILISATION DU LOGICIEL OU DE MODIFICATIONS QUE VOUS OU TOUTE AUTRE ENTITÉ AVEZ APPORTÉES AU LOGICIEL SANS LE CONSENTEMENT DE MOTOROLA.\n\nVOTRE ACCEPTATION DU PRÉSENT CONTRAT NE SAURAIT, D’AUCUNE FAÇON, PROROGER TOUTE AUTRE GARANTIE, Y COMPRIS, MAIS SANS LIMITER LA GÉNÉRALITÉ DE CE QUI PRÉCÈDE, TOUTE GARANTIE ASSOCIÉE À TOUT AUTRE PRODUIT, APPAREIL, LOGICIEL OU SERVICE DE MOTOROLA.\n\nLIMITATION DE RESPONSABILITÉ: MOTOROLA N\'EST PAS RESPONSABLE DE TOUTE CONTREFAÇON OU RÉCLAMATION POUR CONTREFAÇON RÉSULTANT D’UNE MODIFICATION AU LOGICIEL FAITE PAR VOUS OU TOUTE AUTRE ENTITÉ ET QUI N’A PAS ÉTÉ AUTORISÉE PAR MOTOROLA.\n\nEN AUCUNE FAÇON MOTOROLA NE SERA RESPONSABLE ENVERS VOUS DES DOMMAGES (QUELS QU’ILS SOIENT) RÉSULTANT D’UNE RÉCLAMATION LOGÉE CONTRE VOUS PAR UNE TIERCE PERSONNE, DES DOMMAGES-INTÉRÊTS PARTICULIERS, CONSÉCUTIFS, INDIRECTS OU AUTRES DOMMAGES SIMILAIRES, INCLUANT LA PERTE DE PROFITS, DE REVENUS, DU DÉFAUT DE RÉALISER DES GAINS ANTICIPÉS OU TOUTE AUTRE PERTE COMMERCIALE OU ÉCONOMIQUE, DE LA PERTE DE DONNÉES FOURNIES AVEC LE LOGICIEL, OU DÉCOULANT DE L’UTILISATION OU DE L\'INCAPACITÉ D\'UTILISER LE LOGICIEL, MÊME SI MOTOROLA OU TOUTE AUTRE PERSONNE A ÉTÉ INFORMÉE DE LA POSSIBILITÉ DE TELS DOMMAGES. CERTAINES JURIDICTIONS N\'AUTORISENT PAS LA LIMITATION OU L\'EXCLUSION DE RESPONSABILITÉ POUR DOMMAGES CONSÉCUTIFS OU INDIRECTS ET IL EST DONC POSSIBLE QUE LA LIMITATION OU L\'EXCLUSION DE CES DOMMAGES CI-DESSUS NE S\'APPLIQUE PAS À VOUS.\n\nEN AUCUN CAS LA RESPONSABILITÉ DE MOTOROLA N’EXCÈDERA LE PRIX PAYÉ POUR LE LOGICIEL.\n\nMATÉRIEL PROVENANT DE TIERS: vous reconnaissez que Motorola n\'est pas responsable d\'examiner ou évaluer le contenu, L\'exactitude, l\'intégralité, lE respect du (DES) droit(S) d\'auteur(S), la légalité, la décence, la qualité ou tout autre aspect du MATÉRIEL PROVENANT de tiers. Motorola ne garantit pas, n’ENDOSSE pas et n\'assume AUCUNE responsabilité quant au MATÉRIEL PROVENANT de tiers, QUE CE SOIT envers vous ou toute autre personne.\n\nLES LIMITES DE RESPONSABILITÉ MISES DE L’AVANT DANS LE PRÉSENT CONTRAT S’APPLIQUENT QUE LE PROBLÈME REPROCHÉ SOIT OU NON LE RÉSULTAT DU DÉFAUT DE SE CONFORMER À UNE GARANTIE, CONDITION OU TOUTE AUTRE CLAUSE DU PRÉSENT CONTRAT ET DEMEURERONT EN VIGUEUR NONOBSTANT LA RÉSILIATION DU PRÉSENT CONTRAT. \n\nDURÉE: Le présent Contrat demeurera en vigueur jusqu\'à sa résiliation. Le présent Contrat prendra fin, et la licence qui vous est accordée en vertu du présent Contrat sera révoquée, immédiatement et sans préavis de la part de Motorola, si vous ne respectez pas l’une ou l’autre des dispositions du présent Contrat. En cas de résiliation du Contrat, vous devez détruire le Logiciel.\n\nDROIT APPLICABLE: La validité, l\'exécution et l\'interprétation de ce Contrat sont toutes régies par les lois de l\'État de New York, États-Unis d\'Amérique, et les tribunaux de l\'État de New York seront, à l’exclusion de toute autre juridiction, les seuls compétents pour décider de tout différend en rapport avec votre utilisation du Logiciel.\n\nINTÉGRALITÉ: Le présent Contrat constitue l\'entente complète entre vous et Motorola en rapport avec le Logiciel, et remplace toutes les communications, représentations, ententes et accords précédents, oraux ou écrits, entre vous et Motorola au sujet du Logiciel. Le présent Contrat ne peut être modifié ou annulé sauf par un écrit signé par un dirigeant ou un autre représentant dûment autorisé de chaque partie. Si une disposition du Contrat est jugée invalide, toutes les autres dispositions demeureront valides, sauf s’il est fait échec aux objectifs principaux du Contrat. L\'omission d\'une des parties d’exercer l’un ou l’autre des droits accordés en vertu du présent Contrat ou d’exercer les recours qui s’imposent en cas de contravention à l’une ou l’autre des dispositions du présent Contrat ne sera pas interprétée comme une renonciation par cette partie au respect de ses droits.</string>
    <string name="music">Musique</string>
    <string name="cmp">Lecteur de musique connecté</string>
    <string name="_continue">Continuer</string>
    <string name="about">À propos de</string>
    <string name="about_cmp_summary">Conditions d’utilisation du lecteur de musique connecté</string>
    <string name="about_sc">À propos de SHOUTcastMC Radio</string>
    <string name="add_account">Ajouter un compte...</string>
    <string name="add_favorites">Ajouter aux favoris</string>
    <string name="add_library">Ajouter à la bibliothèque</string>
    <string name="add_to_playlist">Ajouter à la liste de lecture</string>
    <string name="airplane_mode_enabled">Mode avion activé</string>
    <string name="albums">Albums</string>
    <string name="all_artists">Tous les artistes</string>
    <string name="all_countries">Tous les pays</string>
    <string name="all_presets">Toutes les présélections</string>
    <string name="all_songs">Toutes les chansons</string>
    <string name="already_accepted">Déjà accepté</string>
    <string name="already_in_queue">Déjà dans la file d’attente</string>
    <string name="anonymous">Anonyme</string>
    <string name="app_name">Lecteur de musique connecté</string>
    <string name="artist">Artiste</string>
    <string name="artists">Artistes</string>
    <string name="assign_a_preset">Assigner une présélection</string>
    <string name="authenticating">Authentification...</string>
    <string name="auto_repeat">Répétition automatique</string>
    <string name="auto_repeat_summary">Lecture répétée d’une liste de chansons</string>
    <string name="available">Disponible</string>
    <string name="back">Retour</string>
    <string name="blip_custom_msg_prefix">Écoute de \"%1$s\" par %2$s</string>
    <string name="blip_error_message">Veuillez choisir \"J’adore!\" ou \"Je déteste!\", ou entrez un message personnalisé.</string>
    <string name="blip_love_msg">Écoute de \"%1$s\" par %2$s et</string>
    <string name="blip_settings">Réglages Blip</string>
    <string name="blip_via">Envoyer un Blip par :</string>
    <string name="buffering">Mise en mémoire tampon :</string>
    <string name="buy_album">Acheter l’album</string>
    <string name="buy_song">Acheter la chanson</string>
    <string name="by">par</string>
    <string name="by_country">Par pays</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="changelog_header">Merci d’avoir mis à niveau TuneWiki! Voici quelques-uns des points forts de la nouvelle version :</string>
    <string name="choose_def_lang">Choisissez la langue par défaut</string>
    <string name="clear_preset">Effacer la présélection</string>
    <string name="clear_presets">Effacer toutes les présélections</string>
    <string name="communications_error">Erreur de connexion au serveur; veuillez vérifier votre connexion et recommencer.</string>
    <string name="community">Communauté</string>
    <string name="confirm">Confirmer</string>
    <string name="confirm_clear_presets">Voulez-vous vraiment effacer toutes vos présélections FM? Cette action ne peut pas être annulée.</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features">Confirmer les fonctions contenant de nombreuses données</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features_summary">M\'avertir lorsque j\'utilise des fonctions qui diffusent des données sur un réseau mobile</string>
    <string name="confirm_password_label">Confirmer le\nmot de passe :</string>
    <string name="create_account">Créer un compte</string>
    <string name="create_account_header">Remplissez le formulaire ci-dessous pour créer votre compte TuneWiki.com Vous pouvez personnaliser encore plus votre compte en vous rendant à TuneWiki.com.</string>
    <string name="create_account_invalid_email">L’adresse courriel entrée ne semble pas être valide.</string>
    <string name="create_account_password_mismatch">Les mots de passe ne sont pas identiques, veuillez saisir le mot de passe à nouveau.</string>
    <string name="create_account_password_short">Le mot de passe doit contenir au moins 6 caractères</string>
    <string name="create_account_required_fields">Vous devez remplir tous les champs pour créer un nouveau compte.</string>
    <string name="create_playlist">Créer une liste de lecture</string>
    <string name="custom_message">Dire autre chose :</string>
    <string name="data_mode_warning">Ces fonctions utilisent une grande quantité de données; voulez-vous vraiment continuer?</string>
    <string name="data_saving_mode">Mode d\'enregistrement des données</string>
    <string name="data_usage">Utilisation des données</string>
    <string name="data_usage_summary">Limiter de la quantité de données utilisée par le LMC</string>
    <string name="delete">Supprimer</string>
    <string name="delete_playlist_confirmation">Voulez-vous vraiment supprimer cette liste de lecture de manière permanente?</string>
    <string name="discard">Annuler</string>
    <string name="discard_blip_msg">Votre Blip sera annulé si vous continuez.</string>
    <string name="discard_sync_msg">Cette synchronisation sera annulée si vous continuez.</string>
    <string name="disk_full">Le disque est plein.</string>
    <string name="display_lyrics">Afficher les paroles</string>
    <string name="dont_show_warning">Ne plus afficher cet avertissement.</string>
    <string name="download_failed">Échec du téléchargement.</string>
    <string name="download_failed_select_retry">Échec du téléchargement. Sélectionnez pour réessayer.</string>
    <string name="download_song_data">Télécharger les données des chansons</string>
    <string name="download_song_data_summary">Télécharger les couvertures d\'albums et les paroles de chansons automatiquement sur les réseaux mobiles</string>
    <string name="download_timed_out">Délai de téléchargement expiré</string>
    <string name="download_wifi_only">Achat par WiFi seulement</string>
    <string name="email">Courriel</string>
    <string name="email_label">Courriel :</string>
    <string name="enable">Activer</string>
    <string name="enter_keyword">Mot clé ou nom de l’artiste</string>
    <string name="enter_message_here">Entrez le message ici</string>
    <string name="enter_password">Entrez le mot de passe</string>
    <string name="error">Erreur</string>
    <string name="error_loading_song">Erreur lors du chargement de la chanson :</string>
    <string name="error_logging_in_please_check_login_in_settings">Erreur lors de l’ouverture de session. Veuillez vérifier vos réglages d’ouverture de session.</string>
    <string name="error_playing_audio_sample">Erreur lors de la lecture de l’échantillon audio</string>
    <string name="error_playing_songs">Erreur lors de la lecture des chansons.</string>
    <string name="error_playing_stream">Erreur lors de la lecture en continu.</string>
    <string name="error_shoutcast_empty_presets">Aucune présélection SHOUTcast définie. Ajouter des présélections pour utiliser SHOUTcast en mode voiture.</string>
    <string name="eula_accept">Accepter</string>
    <string name="eula_refuse">Refuser</string>
    <string name="fastscroll_stop_prefixes">LE ;LA ;LES ;UN ;UNE ;DES</string>
    <string name="favoriate_stations">Stations préférées</string>
    <string name="favorite_shoutcast_stations">Stations Shoutcast favorites</string>
    <string name="find_videos">Rechercher des vidéos</string>
    <string name="fm_airplane_mode">Le mode avion est activé, la radio FM est donc désactivée.</string>
    <string name="fm_headphones_required">Pour écouter la radio FM, branchez vos écouteurs sur la prise audio.</string>
    <string name="fm_radio">Radio FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_text">La région de la radio FM est actuellement définie à %1.\n\nSi vous éprouvez des difficultés pendant la recherche de stations de radio FM, appuyez sur la touche de réglage pour sélectionner la région appropriée.</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_title">Région de la radio FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_list_title">Région de la radio FM</string>
    <string name="fm_radio_region_africa">Afrique</string>
    <string name="fm_radio_region_asia">Asie</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_indonesia">Asie - Indonésie</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_japan">Asie - Japon</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_south_korea">Asie - Corée du Sud</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_thailand">Asie - Thaïlande</string>
    <string name="fm_radio_region_australia">Australie</string>
    <string name="fm_radio_region_europe">Europe</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_germany">Europe - Allemagne</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_greece">Europe - Grèce</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_italy">Europe - Italie</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_switzerland">Europe - Suisse</string>
    <string name="fm_radio_region_india">Inde</string>
    <string name="fm_radio_region_latin_america">Amérique latine</string>
    <string name="fm_radio_region_middle_east">Moyen-Orient</string>
    <string name="fm_radio_region_russia">Russie</string>
    <string name="fm_radio_region_usa">Amérique du Nord</string>
    <string name="fm_volume_message">Volume FM</string>
    <string name="follow_already_followed">Vous comptez déjà parmi nos abonnés!</string>
    <string name="follow_credentials">Échec de l’ajout d’un abonné; nom d’utilisateur incorrect.</string>
    <string name="follow_network_error">Échec de l’ajout de l’abonné; délai d’attente de la connexion dépassé.</string>
    <string name="follow_ok">Abonné ajouté!</string>
    <string name="follow_starting">Envoi de la demande d’abonnement en cours...</string>
    <string name="get_album">Obtenir l\'album</string>
    <string name="get_song">Obtenir la chanson</string>
    <string name="go_back">Revenir en arrière</string>
    <string name="gotv_channels">Canaux GoTV</string>
    <string name="gotv_foxtel">FOXTEL</string>
    <string name="hate_it">Je déteste!</string>
    <string name="hating_it">Je déteste!</string>
    <string name="headphones_required">Écouteurs requis</string>
    <string name="hint_email">moncourriel@domaine.com</string>
    <string name="home_library">Musicothèque</string>
    <string name="hot_playlists">Listes d’écoute HOT</string>
    <string name="hour">heure</string>
    <string name="im_listening_to">J\'écoute \"%s\" sur TuneWiki!</string>
    <string name="internet_radio">Radio Internet</string>
    <string name="internet_radio_genres">Genres de radio Internet</string>
    <string name="internet_radio_stations">Stations de radio Internet</string>
    <string name="kbps">kbit/s</string>
    <string name="last_attempt">Dernière tentative</string>
    <string name="later">Plus tard</string>
    <string name="listeners">auditoire</string>
    <string name="listening">Écoute en cours...</string>
    <string name="loading_list">Téléchargement en cours…</string>
    <string name="loading_video">Chargement de la vidéo en cours</string>
    <string name="login_and_prefs">Nom d’utilisateur et préférences</string>
    <string name="login_failed">Échec de l’ouverture de session TuneWiki.com. Voulez-vous modifier les réglages de votre compte ou vous inscrire maintenant?</string>
    <string name="login_invalid_toast">Votre nom d’utilisateur et votre mot de passe ne sont pas valides. Veuillez mettre à jour vos renseignements de connexion dans Réglages.</string>
    <string name="login_partner_failed">Erreur lors de l’ouverture de session</string>
    <string name="login_required">Pour utiliser cette fonction, vous devez posséder un compte TuneWiki valide. Voulez-vous ouvrir une session ou vous inscrire maintenant?</string>
    <string name="love_it">J\'adore!</string>
    <string name="loving_it">J\'adore!</string>
    <string name="lyrics">Paroles</string>
    <string name="lyrics_language">Langue des paroles</string>
    <string name="market_not_found">Android Market introuvable sur cet appareil.</string>
    <string name="message_not_sent_unknown_error">Message non envoyé, erreur inconnue.</string>
    <string name="minutes">minutes</string>
    <string name="more_info">Plus d’info</string>
    <string name="most_played_songs">Les plus fréquemment écoutées</string>
    <string name="music_home">Accueil Musique</string>
    <string name="music_library">Ma musique</string>
    <string name="music_maps">Cartes musicales</string>
    <string name="music_videos">Vidéoclips</string>
    <string name="my_downloads">Mes téléchargements</string>
    <string name="my_video_library">Ma vidéothèque.</string>
    <string name="new_playlist">Nouvelle liste de lecture</string>
    <string name="new_shout">Nouveau Shout</string>
    <string name="no">Non</string>
    <string name="no_active_downloads">Aucun téléchargement actif</string>
    <string name="no_email_or_text_message_applications_found">Aucune application de courriel ou de messagerie texte trouvée</string>
    <string name="no_genre">Aucun genre précisé</string>
    <string name="no_gotv_channels_found">Aucun canal GoTv trouvé.</string>
    <string name="no_location">Impossible de déterminer votre emplacement. Veuillez activer l’option \"Utiliser les réseaux sans fil\" dans les réglages de localisation de l’appareil.</string>
    <string name="no_lyrics_found">Aucunes paroles trouvées.</string>
    <string name="no_music_found">La carte SD ne contient pas de musique.</string>
    <string name="no_playable_files">Cette liste de lecture ne contient aucune chanson pouvant être lue</string>
    <string name="no_results">La recherche n’a donné aucun résultat.</string>
    <string name="no_sdcard">Aucune carte SD</string>
    <string name="no_sdcard_found">Aucune carte SD présente. Veuillez insérer une carte SD.</string>
    <string name="no_youtube_found">YouTube n\'est pas installé sur cet appareil</string>
    <string name="not_authorized_for_status_updates">Mises à jour sur le statut non autorisées. Veuillez vérifier les réglages.</string>
    <string name="not_set">Non défini</string>
    <string name="off">Désactivé</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="on">Activé(e)</string>
    <string name="partner_login_message">Entrez votre nom d’utilisateur et votre mot de passe pour confirmer votre achat.</string>
    <string name="password">Mot de passe</string>
    <string name="password_label">Mot de passe :</string>
    <string name="pause">Pause</string>
    <string name="pending_downloads">Téléchargements en attente</string>
    <string name="pending_wifi">Téléchargement en attente, connexion Wi-Fi requise</string>
    <string name="play">Lire</string>
    <string name="playing_in_china_beijing">Sur les ondes en Chine/à Beijing</string>
    <string name="playing_in_france_paris">Sur les ondes en France/à Paris</string>
    <string name="playing_in_mexico_mexico_city">Sur les ondes au Mexique/à Mexico</string>
    <string name="playing_in_russia_moscow">Sur les ondes en Russie/à Moscou</string>
    <string name="playing_in_taiwan_taipei_city">Sur les ondes à Taïwan/Taipei</string>
    <string name="playing_in_usa_los_angeles">Sur les ondes aux É.-U./à Los Angeles</string>
    <string name="playing_in_usa_new_york_city">Sur les ondes aux É.-U./à New York</string>
    <string name="playing_near_you">Sur les ondes près de chez vous</string>
    <string name="playing_nearby">Voir ce qui passe sur les ondes locales.</string>
    <string name="playlist_already_exists_new">Il existe déjà une liste de lecture portant le nom \"%1$s\". Voulez-vous utiliser la liste de lecture existante?</string>
    <string name="playlist_already_exists_rename">Il existe déjà une liste de lecture portant le nom \"%1$s\". Veuillez choisir un autre nom.</string>
    <string name="playlist_create">Créer une nouvelle liste de lecture :</string>
    <string name="playlist_empty">Cette liste de lecture ne contient aucune chanson.</string>
    <string name="playlist_existing">Choisir une liste de lecture existante :</string>
    <string name="playlist_name">Nom de la liste de lecture.</string>
    <string name="playlist_name_empty">Vous devez donner un nom à la liste de lecture.</string>
    <string name="playlists">Listes de lecture</string>
    <string name="playlists_empty">Aucune liste de lecture trouvée.</string>
    <string name="please_wait">Veuillez patienter</string>
    <string name="powered_by">Propulsé par</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status">État de l’ouverture de session</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_comm_error">Erreur de connexion au serveur; nouvelle tentative en cours</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_incorrect">Impossible d’effectuer l’ouverture de session; vérifiez votre nom d’utilisateur et votre mot de passe</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_logged_in">Courriel et mot de passe vérifiés!</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_missing">Entrez votre nom d’utilisateur et votre mot de passe ou créez un nouveau compte ci-dessous</string>
    <string name="preference_tunewiki_create_account">Appuyez ici pour créer un nouveau compte</string>
    <string name="preferences_enable_network_summary">Inclure ce réseau lorsque des Blips sont envoyés</string>
    <string name="preferences_follow_tw">Ajoutez-nous à vos abonnements!</string>
    <string name="preferences_follow_tw_summary">Appuyez pour nous ajouter à vos abonnements sur Twitter</string>
    <string name="preferences_set_fm_radio_region">Région de la radio FM</string>
    <string name="preferences_set_username">Compte TuneWiki</string>
    <string name="preferences_set_username_summary">Entrez votre adresse courriel et votre mot de passe TuneWiki.com</string>
    <string name="preferences_tunewiki_set_user_email">Connexion à TuneWiki.com</string>
    <string name="purchasing_album">Achat de l’album en cours</string>
    <string name="purchasing_song">Achat de la chanson en cours</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="recent_shoutcast_stations">Stations Shoutcast récentes</string>
    <string name="recent_stations">Stations récentes</string>
    <string name="recently_added_songs">Chansons ajoutées récemment</string>
    <string name="registering">Inscription du nouvel utilisateur en cours...</string>
    <string name="registration_error">Échec de l’inscription de l’utilisateur :</string>
    <string name="remove">Retirer</string>
    <string name="remove_from_favorites">Retirer des favoris</string>
    <string name="remove_from_library">Retirer de la bibliothèque</string>
    <string name="remove_from_playlist">Retirer de la liste de lecture</string>
    <string name="remove_from_queue">Retirer de la file d’attente</string>
    <string name="rename">Renommer</string>
    <string name="repeat">Répéter</string>
    <string name="repeat_password">Entrez le mot de passe de nouveau</string>
    <string name="results_header">Chansons trouvées auparavant</string>
    <string name="resync_this_song">Resynchroniser</string>
    <string name="retry">Réessayer</string>
    <string name="retry_cause_error">Échec de la recherche.\nAppuyez ici pour réessayer</string>
    <string name="retry_cause_user">Recherche annulée par l’utilisateur.\nAppuyez ici pour réessayer</string>
    <string name="ringtone_set">\"%s\" réglé comme sonnerie de téléphone.</string>
    <string name="run_search">Dites-moi ce qui en cours de lecture</string>
    <string name="sc_favorites_empty">Votre liste de stations préférées est vide. \n\nAjoutez une station à vos favoris en appuyant longuement sur la description de la station ou en sélectionnant « Ajouter aux favoris » à partir du menu en cours de lecture.</string>
    <string name="sc_menu_favorites">Stations préférées</string>
    <string name="sc_menu_genres">Tous les genres</string>
    <string name="sc_menu_popular">Stations les plus écoutées</string>
    <string name="sc_menu_recent">Récemment écoutées</string>
    <string name="sc_menu_search">Rechercher sur SHOUTcast Radio</string>
    <string name="sc_menu_top_genres">Genres les plus populaires</string>
    <string name="sc_radio">SHOUTcastMC Radio</string>
    <string name="sc_search">Entrez un mot clé de recherche, par exemple \"Top 40\".</string>
    <string name="sd_error">Problème d’accès à la carte SD.</string>
    <string name="sdcard_is_busy">La carte SD est occupée.</string>
    <string name="search">Recherche</string>
    <string name="search_by_phrase">Recherche par groupe de mots</string>
    <string name="search_by_song">Rechercher par artiste ou titre</string>
    <string name="search_hint_artist">Artiste</string>
    <string name="search_hint_phrase">Groupe de mots</string>
    <string name="search_hint_title">Titre</string>
    <string name="search_music_news">Rechercher des nouvelles musicales</string>
    <string name="search_music_videos">Rechercher des vidéoclips</string>
    <string name="search_results">Résultats de recherche</string>
    <string name="search_song_result_line2">%1$s par %2$s</string>
    <string name="see_videos_and_lyrics">\n\nConsulter les vidéos et les paroles sur http://www.tunewiki.com/lyrics/</string>
    <string name="seek">Rechercher</string>
    <string name="select_a_preset">Sélectionner une présélection</string>
    <string name="select_to_resend_clip">Sélectionner pour renvoyer le clip audio</string>
    <string name="select_track">Sélectionnez la piste musicale</string>
    <string name="send">Envoyer</string>
    <string name="send_blip">Envoyer Blip</string>
    <string name="send_blip_via">Envoyer un Blip par</string>
    <string name="send_friend_request">Envoyer une demande d’ajout à la liste d’amis</string>
    <string name="sending_blip">Envoi de Blip en cours...</string>
    <string name="set_as_ringtone">Régler comme sonnerie</string>
    <string name="setting">Paramètres</string>
    <string name="settings">Réglages</string>
    <string name="shout">Shout</string>
    <string name="shoutwall">Shoutwall</string>
    <string name="show_song_lyrics_player">Afficher les paroles dans le lecteur</string>
    <string name="shuffle_all_songs">Lire aléatoirement toutes les chansons</string>
    <string name="shuffle_these_songs">Lire aléatoirement ces chansons</string>
    <string name="sign_up">Inscrivez-vous</string>
    <string name="sleep_timer">Minuterie du mode Sommeil</string>
    <string name="sms">SMS</string>
    <string name="social_network_settings_summary">Partagez vos goûts musicaux avec vos amis sur les réseaux sociaux</string>
    <string name="song">Chanson</string>
    <string name="song_download_in_progress">Téléchargement de chansons en cours</string>
    <string name="song_download_start">Le téléchargement de \"%s\" a débuté</string>
    <string name="song_downloads">Téléchargements de chansons</string>
    <string name="song_downloads_complete">Téléchargements de chansons terminés</string>
    <string name="song_downloads_summary">Voir les téléchargements actifs et en attente</string>
    <string name="song_id">Identification de chansons</string>
    <string name="song_lyrics_search">Rechercher des chansons</string>
    <string name="song_unavailable_for_purchase">Cette chanson ne peut être achetée</string>
    <string name="songs">Chansons</string>
    <string name="songs_native_lang">Langue d’origine de la chanson</string>
    <string name="sorry_no_matches">Désolé, nous n\'avons trouvé aucune information sur cette chanson.</string>
    <string name="spec_phrase">Veuillez entrer quelques paroles de la chanson.</string>
    <string name="spec_title_artist">Veuillez entrer un titre ou un artiste.</string>
    <string name="starting_up_fm">Démarrage de la radio FM...</string>
    <string name="station_added_to_favorites">Station ajoutée aux favoris.</string>
    <string name="store">Mémoriser</string>
    <string name="store_login">Mémoriser le nom d’utilisateur</string>
    <string name="successfully_sent_message">Message envoyé!</string>
    <string name="sync_missing_lyrics">Cette chanson ne peut être synchronisée : les paroles ne sont pas disponibles.</string>
    <string name="sync_submitted">Votre nouvelle synchronisation a été enregistrée.</string>
    <string name="tap">Taper</string>
    <string name="thinking">Traitement en cours...</string>
    <string name="title">Titre</string>
    <string name="top50">Top 50</string>
    <string name="top50_artists">50 artistes les plus populaires</string>
    <string name="top50_songs">50 chansons les plus populaires</string>
    <string name="tunewiki_charts">Graphiques TuneWiki</string>
    <string name="tunewiki_community">Communauté TuneWiki</string>
    <string name="turn_off_this_warning">Désactiver cet avertissement</string>
    <string name="twitter_auth">Autoriser l’envoi de Blips sur Twitter</string>
    <string name="twitter_auth_required">La première fois que vous enverrez un Blip à partir de Twitter, vous devrez ouvrir une session pour autoriser l’envoi de Blips. Voulez-vous donner cette autorisation maintenant en ouvrant une session Twitter?</string>
    <string name="twitter_login">Ouverture de session Twitter</string>
    <string name="twitter_login_summary">Entrez votre nom d’utilisateur et votre mot de passe Twitter pour envoyer des microbillets (tweets) de \"Lecture en cours\"</string>
    <string name="unknown">Inconnu</string>
    <string name="unknown_album">Album inconnu</string>
    <string name="unknown_artist">Artiste inconnu</string>
    <string name="unknown_track">Piste inconnue</string>
    <string name="unsupported_file_type">Type de fichier non pris en charge</string>
    <string name="upgrade_available">Une nouvelle version de TuneWiki est disponible, voulez-vous être redirigé vers le Market pour la mise à niveau?</string>
    <string name="user_communications_error">Erreur lors de la vérification du nom d’utilisateur. Erreur de connexion au serveur; veuillez vérifier votre connexion et recommencer.</string>
    <string name="user_communications_error2">Erreur de communication avec le serveur.</string>
    <string name="user_email">Nom d’utilisateur/Courriel</string>
    <string name="username">Nom d’utilisateur</string>
    <string name="username_label">Nom d’utilisateur :</string>
    <string name="verifying_user">Vérification de l’ouverture de session...</string>
    <string name="vid_lib_empty">Votre vidéothèque est vide. \n\nAjoutez des chansons à votre vidéothèque en appuyant longuement sur une vidéo apparaissant dans les résultats de recherche de vidéos ou dans les 50 listes d’écoutes les plus populaires.</string>
    <string name="views">affichages</string>
    <string name="waiting">En attente...</string>
    <string name="widget_stopped">Appuyez sur lecture pour lancer la lecture aléatoire de toutes les chansons!</string>
    <string name="wifi_disabled">Cette chanson doit être téléchargée au moyen d’une connexion Wi-Fi. Veuillez établir une connexion Wi-Fi et réessayer.</string>
    <string name="wifi_download_only">Attendre d’avoir une connexion Wi-Fi avant de télécharger les chansons</string>
    <string name="wifi_required">Connexion Wi-Fi requise</string>
    <string name="wifi_required_message">Cet achat ne peut être téléchargé qu’au moyen d’une connexion Wi-Fi. Il restera dans votre file d’attente d’achats et pourra être téléchargé la prochaine fois qu’une connexion Wi-Fi sera établie.</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="your_presets_are_empty">Vos présélections sont vides</string>
</resources>