<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="APP_ICON_NAME">Πύλη τηλεφ.</string>
    <string name="APP_NAME">Πύλη Τηλεφώνου Motorola</string>
    <string name="RUNNING_ON_WIFI">Λειτουργεί σε Wi-Fi @</string>
    <string name="RUNNING_ON_USB">Λειτουργεί σε USB @</string>
    <string name="RUNNING_ON_ADB">Λειτουργεί σε ADB</string>
    <string name="HELP">Βοήθεια</string>
    <string name="SETTINGS">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="INTRO_WELCOME_INSTRUCTION">Διαχείριση περιεχομένου του τηλεφώνου από τον υπολογιστή</string>
    <string name="INTRO_USB_ICON_TEXT">USB</string>
    <string name="INTRO_WIFI_ICON_TEXT">Wi-Fi</string>
    <string name="CONTROL_PAUSE_INSTRUCTION">Επιλέξτε για διακοπή της σύνδεσης Wi-Fi</string>
    <string name="CONTROL_PLAY_INSTRUCTION">Επιλέξτε για έναρξη της σύνδεσης Wi-Fi</string>
    <string name="CONTROL_URL_INSTRUCTION1">Εισαγάγετε τη διεύθυνση στο πρόγραμμα περιήγησης του υπολογιστή</string>
    <string name="SETTINGS_TITLE">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="SECURE_LOGIN_CATEGORY">Ασφαλής σύνδεση</string>
    <string name="SECURE_LOGIN_CATEGORY_SUM">Προστατεύστε τα προσωπικά δεδομένα σας από ανεπιθύμητους επισκέπτες.</string>
    <string name="LOGIN_ENABLED_LBL">Ενεργοποίηση σύνδεσης</string>
    <string name="LOGIN_NAME_LBL">Όνομα χρήστη</string>
    <string name="LOGIN_PASSWORD_LBL">Κωδικός πρόσβασης</string>
    <string name="CONNECTION_CATEGORY">Τύποι σύνδεσης</string>
    <string name="USB_ENABLED_LBL">USB</string>
    <string name="WIFI_ENABLED_LBL">Wi-Fi</string>
    <string name="ADB_ENABLED_LBL">ADB</string>
    <string name="ENABLE_CONNECTION_SUM">Προς το παρόν, δεν είναι διαθέσιμο</string>
    <string name="VERSION_LBL">Έκδοση</string>
    <string name="FRIENDLY_NAME_CATEGORY">Φιλικό όνομα</string>
    <string name="FRIENDLY_NAME_CATEGORY_SUM">Προσθήκη φιλικού ονόματος χρήστη για διεύθυνση Ιστού</string>
    <string name="ENABLE_FRIENDLY_NAME_LBL">Ενεργοποίηση</string>
    <string name="PREFERRED_FRIENDLY_NAME_LBL">Προτιμώμενο φιλικό όνομα</string>
    <string name="RESOLVED_FRIENDLY_NAME_LBL">Επιλυμένο φιλικό όνομα</string>
    <string name="SECURE_CONNECTION_CATEGORY">Ενεργοποίηση συνδέσεων SSL</string>
    <string name="SECURE_WIFI_CONNECTION_LBL">Wi-Fi</string>
    <string name="SECURE_USB_CONNECTION_LBL">USB</string>
    <string name="SETTINGS_AVAILABLE_AT">Διαθέσιμο στη διεύθυνση:</string>
    <string name="SHOW_WIFI_SECURITY_WARNING_LBL">Εμφάνιση προειδοπ/σης</string>
    <string name="HELP_LIST_TITLE">Βοήθεια σύνδεσης</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TITLE">Σύνδεση μέσω Wi-Fi</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT2">Wi-Fi: Windows, Mac ή Linux</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT3">Προς το παρόν, το τηλέφωνο έχει συνδεθεί στο σημείο πρόσβασης Wi-Fi με το όνομα AP_NAME.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT4">Σύνδεση με αυτήν τη συσκευή στο:</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT5"><b><big>Οδηγίες:</big></b>\nΒεβαιωθείτε ότι ο υπολογιστής και το τηλέφωνο έχουν συνδεθεί στο ίδιο σημείο πρόσβασης Wi-Fi.\n\nΑνοίξτε το αγαπημένο σας πρόγραμμα περιήγησης από τον υπολογιστή (για παράδειγμα, Internet Explorer ή Firefox).\n\nΕισαγάγετε την παραπάνω διεύθυνση URL στη γραμμή διεύθυνσης του προγράμματος περιήγησης και πατήστε Enter.\n\nΕμφανίζεται η αρχική σελίδα της Πύλης Τηλεφώνου Motorola. Ίσως χρειαστεί να πληκτρολογήσετε τα διαπιστευτήρια σύνδεσης, αν είναι ενεργοποιημένη η ασφαλής σύνδεση (μπορείτε να αλλάξετε αυτήν τη ρύθμιση από το μενού \"Ρυθμίσεις\").</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT6"><b><big>Αντιμετώπιση προβλημάτων:</big></b>\nΕλέγξτε αν το εικονίδιο ειδοποιήσεων της Πύλης Τηλεφώνου Motorola εμφανίζεται στη γραμμή κατάστασης του τηλεφώνου. Αν το εικονίδιο δεν εμφανίζεται, αυτό σημαίνει ότι η υπηρεσία Moto Phone δεν λειτουργεί. Σε αυτήν την περίπτωση, ανοίξτε την εφαρμογή για να ξεκινήσει η υπηρεσία.\n\nΕλέγξτε αν εμφανίζεται παραπάνω η διεύθυνση URL. Αν εμφανιστεί το μήνυμα \"Δεν είναι διαθέσιμο\", πρέπει να ενεργοποιήσετε τη λειτουργία Wi-Fi και να συνδέσετε το τηλέφωνο στο δίκτυο Wi-Fi της επιλογής σας.\n\nΕλέγξτε αν το τηλέφωνο και ο υπολογιστής έχουν συνδεθεί στο ίδιο δίκτυο Wi-Fi. Το δίκτυο στο οποίο συνδέεται το τηλέφωνο εμφανίζεται παραπάνω. Για να προσδιορίσετε το δίκτυο στο οποίο έχει συνδεθεί ο υπολογιστής, ανοίξτε το πρόγραμμα διαχείρισης ασύρματης σύνδεσης του υπολογιστή.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_NOT_CONNECTED">Δεν είναι διαθέσιμο</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TITLE">Σύνδεση μέσω USB</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT2">USB: Μόνο για Windows</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT3">Σύνδεση με αυτήν τη συσκευή στο:</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT4"><b><big>Εφάπαξ ρύθμιση:</big></b>\nΕγκαταστήστε στον υπολογιστή με τα Windows το λογισμικό και τα προγράμματα οδήγησης που συνοδεύανε το τηλέφωνο Motorola. Προκειμένου η Πύλη Τηλεφώνου Motorola να λειτουργεί μέσω USB, πρέπει να εγκατασταθούν τα προγράμματα οδήγησης και η εφαρμογή με το εικονίδιο \"MotoConnect\" της γραμμής εργασιών των Windows.\n\nΣυνδέστε το τηλέφωνο στον υπολογιστή με συμβατό καλώδιο USB.\n\nΚατά την αρχική σύνδεση, κάντε δεξί κλικ στο εικονίδιο Motorola που εμφανίζεται στην περιοχή ειδοποιήσεων των Windows και επιλέξτε την Πύλη Τηλεφώνου Motorola ως την προεπιλεγμένη εφαρμογή που θα ξεκινάει στις μελλοντικές συνδέσεις.\n\nΑποσυνδέστε το τηλέφωνο από τον υπολογιστή και συνδέστε το ξανά. Το αγαπημένο σας πρόγραμμα περιήγησης ξεκινά αυτόματα και εμφανίζεται η αρχική σελίδα της Πύλης Τηλεφώνου Motorola.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT5"><b><big>Αυτόματη εκκίνηση:</big></b>\nΣυνδέστε το τηλέφωνο στον υπολογιστή με συμβατό καλώδιο USB. Το αγαπημένο σας πρόγραμμα περιήγησης ξεκινά αυτόματα, ενώ εμφανίζεται η αρχική σελίδα της Πύλης Τηλεφώνου Motorola.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT6"><b><big>Μη αυτόματη εκκίνηση:</big></b>\nΕναλλακτικά, μπορείτε να ανοίξετε το πρόγραμμα περιήγησης της επιλογής σας και να προσθέσετε μόνοι σας την παραπάνω διεύθυνση URL, για να ανοίξετε την αρχική σελίδα της Πύλης Τηλεφώνου Motorola.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_NOT_CONNECTED">Δεν είναι διαθέσιμο</string>
    <string name="DIAL_WIFI_SETTINGS_MESSAGE">Για να χρησιμοποιήσετε την Πύλη Τηλεφώνου Motorola, πρέπει να συνδεθείτε μέσω USB ή να ενεργοποιήσετε τη λειτουργία Wi-Fi στην περιοχή \"Ρυθμίσεις\". Θέλετε να μεταβείτε στην περιοχή \"Ρυθμίσεις\" και να ενεργοποιήσετε τη λειτουργία τώρα;</string>
    <string name="DIAL_OK">OΚ</string>
    <string name="DIAL_CANCEL">Άκυρο</string>
    <string name="DIAL_SKIP">Παράλειψη</string>
    <string name="DIAL_PLEASE_WAIT">Περιμένετε...</string>
    <string name="DIAL_SERVER_ERROR_TITLE">Προσοχή</string>
    <string name="DIAL_SERVER_ERROR_MESSAGE">Παρουσιάστηκε σφάλμα δικτύου.</string>
    <string name="DIAL_UNSUPPORTED_PHONE">Η Πύλη Τηλεφώνου Motorola λειτουργεί μόνο σε τηλέφωνα Motorola</string>
    <string name="DIAL_WIFI_SECURITY_WARNING">Το όνομα χρήστη και ο κωδικός πρόσβασης δεν έχουν ενεργοποιηθεί. Άλλοι χρήστες αυτού του δικτύου Wi-Fi ενδέχεται να αποκτήσουν απευθείας πρόσβαση στο περιεχόμενό σας. Θέλετε να μεταβείτε τώρα στις ρυθμίσεις και να ενεργοποιήσετε την ασφάλεια;</string>
    <string name="CONTACTS_BLUR_ADDRESSBOOK_GROUP">Βιβλίο διευθύνσεων επαφών</string>
    <string name="CONTACTS_VERIZON_ADDRESSBOOK_GROUP">Επαφές τηλεφώνου</string>
    <string name="PLAYING_AUDIO_MSG">Αναπαραγωγή ήχου</string>
    <string name="STOP_AUDIO_MSG">Κάντε κλικ για διακοπή</string>
</resources>