<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="APP_ICON_NAME">Portal telefónico</string>
    <string name="APP_NAME">Portal telefónico Motorola</string>
    <string name="RUNNING_ON_WIFI">En ejecución vía Wi-Fi en:</string>
    <string name="RUNNING_ON_USB">En ejecución con USB en:</string>
    <string name="RUNNING_ON_ADB">En ejecución en ADB</string>
    <string name="HELP">Ayuda</string>
    <string name="SETTINGS">Ajustes</string>
    <string name="INTRO_WELCOME_INSTRUCTION">Administrar contenido del teléfono desde PC</string>
    <string name="INTRO_USB_ICON_TEXT">USB</string>
    <string name="INTRO_WIFI_ICON_TEXT">Wi-Fi</string>
    <string name="CONTROL_PAUSE_INSTRUCTION">Pulsa el botón para detener la conexión Wi-Fi</string>
    <string name="CONTROL_PLAY_INSTRUCTION">Pulsa el botón para iniciar la conexión Wi-Fi</string>
    <string name="CONTROL_URL_INSTRUCTION1">Introduce esta dirección en el navegador del PC</string>
    <string name="SETTINGS_TITLE">Ajustes</string>
    <string name="SECURE_LOGIN_CATEGORY">Inicio de sesión seguro</string>
    <string name="SECURE_LOGIN_CATEGORY_SUM">Protege tus datos privados de otras personas.</string>
    <string name="LOGIN_ENABLED_LBL">Habilitar inicio de sesión</string>
    <string name="LOGIN_NAME_LBL">Nombre de usuario</string>
    <string name="LOGIN_PASSWORD_LBL">Contraseña</string>
    <string name="CONNECTION_CATEGORY">Tipos de conexión</string>
    <string name="USB_ENABLED_LBL">USB</string>
    <string name="WIFI_ENABLED_LBL">Wi-Fi</string>
    <string name="ADB_ENABLED_LBL">ADB</string>
    <string name="ENABLE_CONNECTION_SUM">No disponible actualmente</string>
    <string name="VERSION_LBL">Versión</string>
    <string name="FRIENDLY_NAME_CATEGORY">Nombre sencillo</string>
    <string name="FRIENDLY_NAME_CATEGORY_SUM">Añadir un nombre sencillo para la dirección web</string>
    <string name="ENABLE_FRIENDLY_NAME_LBL">Habilitar</string>
    <string name="PREFERRED_FRIENDLY_NAME_LBL">Nombre sencillo preferido</string>
    <string name="RESOLVED_FRIENDLY_NAME_LBL">Nombre sencillo final</string>
    <string name="SECURE_CONNECTION_CATEGORY">Habilitar conexiones SSL</string>
    <string name="SECURE_WIFI_CONNECTION_LBL">Wi-Fi</string>
    <string name="SECURE_USB_CONNECTION_LBL">USB</string>
    <string name="SETTINGS_AVAILABLE_AT">Disponible en:</string>
    <string name="SHOW_WIFI_SECURITY_WARNING_LBL">Mostrar advertencia</string>
    <string name="HELP_LIST_TITLE">Ayuda de conexión</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TITLE">Conexión con Wi-Fi</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT2">Wi-Fi: Windows, Mac o Linux</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT3">El teléfono está conectado al punto de acceso Wi-Fi AP_NAME.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT4">Conéctate a este dispositivo en:</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT5"><b><big>Instrucciones:</big></b>\nAsegúrate de que el equipo y el teléfono están conectados al mismo punto de acceso Wi-Fi.\n\nAbre el navegador en el equipo (p. ej., Internet Explorer o Firefox).\n\nIntroduce la URL en la barra de direcciones del navegador y pulsa \"Intro\".\n\nDebe aparecer la página de inicio de Portal telefónico Motorola. Es posible que tengas que introducir las credenciales de inicio de sesión si la opción \"Inicio de sesión seguro\" está habilitada (se puede cambiar en el menú \"Ajustes\").</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT6"><b><big>Resolución de problemas:</big></b>\nComprueba que el icono de notificación de Portal telefónico Motorola se muestra en la barra de estado del teléfono. Si no es así, el servicio Portal telefónico Motorola no se está ejecutando. En ese caso, abre la aplicación para iniciar el servicio.\n\nComprueba que se muestra una URL arriba. Si aparece el mensaje \"No disponible\", activa la función Wi-Fi y conecta el teléfono a una de las redes.\n\nComprueba que el teléfono y el equipo están conectados a la misma red Wi-Fi. La red a la que está conectado el teléfono aparece en la parte superior de la pantalla. Abre el administrador de conexión inalámbrica del equipo para ver a qué red está conectado el equipo.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_NOT_CONNECTED">No disponible</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TITLE">Conexión con USB</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT2">USB: solo Windows</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT3">Conéctate a este dispositivo en:</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT4"><b><big>Configuración única:</big></b>\nInstala el software y los controladores incluidos en tu teléfono Motorola en el PC con Windows. Los controladores y la aplicación \"MotoConnect\" se deben instalar para que Portal telefónico Motorola funcione con USB.\n\nConecta el teléfono al ordenador con un cable USB compatible.\n\nAl conectarlo por primera vez, haz clic con el botón secundario en el icono de Motorola en la bandeja del sistema de Windows y selecciona Portal telefónico Motorola como aplicación predeterminada para iniciar conexiones futuras.\n\nDesconecta y vuelve a conectar el teléfono al ordenador. Tu navegador favorito se iniciará automáticamente y mostrará la página de inicio de Portal telefónico Motorola.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT5"><b><big>Inicio automático:</big></b>\nConecta el teléfono al equipo con un cable USB compatible. Tu navegador se iniciará automáticamente y mostrará la página de inicio de Portal telefónico Motorola.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT6"><b><big>Inicio manual:</big></b>\nTambién puedes abrir el navegador e introducir manualmente la URL mostrada arriba para abrir la página de inicio de Portal telefónico Motorola.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_NOT_CONNECTED">No disponible</string>
    <string name="DIAL_WIFI_SETTINGS_MESSAGE">Para usar Portal telefónico Motorola, conéctate con USB o activa el Wi-Fi en \"Ajustes de Wi-Fi\". ¿Quieres ir a \"Ajustes de Wi-Fi\" y activarlo ahora?</string>
    <string name="DIAL_OK">Aceptar</string>
    <string name="DIAL_CANCEL">Cancelar</string>
    <string name="DIAL_SKIP">Omitir</string>
    <string name="DIAL_PLEASE_WAIT">Espera, por favor...</string>
    <string name="DIAL_SERVER_ERROR_TITLE">Atención</string>
    <string name="DIAL_SERVER_ERROR_MESSAGE">Se ha producido un error en el servidor.</string>
    <string name="DIAL_UNSUPPORTED_PHONE">Portal telefónico Motorola sólo funciona en teléfonos Motorola</string>
    <string name="DIAL_WIFI_SECURITY_WARNING">Nombre de usuario y contraseña no habilitados. Otras personas pueden acceder a tu contenido mediante esta red Wi-Fi. ¿Quieres ir a \"Ajustes\" y habilitar la seguridad ahora?</string>
    <string name="CONTACTS_BLUR_ADDRESSBOOK_GROUP">Libreta de direcciones de contactos</string>
    <string name="CONTACTS_VERIZON_ADDRESSBOOK_GROUP">Contactos del teléfono</string>
    <string name="PLAYING_AUDIO_MSG">Reproduciendo audio</string>
    <string name="STOP_AUDIO_MSG">Pulsa para detener</string>
</resources>