<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Updateprogramma</string>
    <string name="download_title">Update beschikbaar</string>
    <string name="install_title">Update installeren</string>
    <string name="install_desc">Update (%1$s) is gedownload en is gereed voor installatie. De installatie neemt een aantal minuten in beslag. Alle informatie op uw telefoon wordt opgeslagen. Uw telefoon kan niet worden gebruikt tijdens de installatie. Na voltooiing wordt de telefoon opnieuw opgestart en werkt deze normaal.</string>
    <string name="install_desc_sdcard">Uw update is gereed voor installatie. \n\nDe installatie neemt een aantal minuten in beslag. Uw telefoon kan niet worden gebruikt tijdens dit proces. Sluit uw telefoon aan op een voedingsbron om er zeker van te zijn dat u niet zonder stroom komt te zitten.</string>
    <string name="install_help">Houd er rekening mee dat u geen alarmnummers kunt bellen tijdens de update. Druk op Later installeren om hier over %1$d %2$s opnieuw aan te worden herinnerd.</string>
    <string name="install_help_sdcard">Druk op Nu installeren om door te gaan. Druk op Later installeren om de installatie te vertragen.</string>
    <string name="download_warning">Onvoldoende ruimte beschikbaar voor installatie. Maak schijfruimte vrij!</string>
    <string name="download_mb">MB</string>
    <string name="download_kb">kB</string>
    <string name="download_desc_critical">Er is een belangrijke software-update %1$s (%2$.1f %3$s) beschikbaar. Sluit de telefoon aan op het stroomnet om er zeker van te zijn dat de accu niet leegraakt tijdens het downloaden. Het wordt tevens aanbevolen te downloaden via 3G of Wi-Fi.</string>
    <string name="download_desc_optional">Er is een optionele software-update %1$s (%2$.1f %3$s) beschikbaar. Sluit de telefoon aan op het stroomnet om er zeker van te zijn dat de accu niet leegraakt tijdens het downloaden. Het wordt tevens aanbevolen te downloaden via 3G of Wi-Fi.</string>
    <string name="download_desc_sdcard">Er is een software-update beschikbaar op uw microSD-kaart (versie %1$s). \n\nIn deze stap kopieert u de update naar het systeemgeheugen. De update wordt geïnstalleerd tijdens de volgende stap. \n\nDe installatie neemt verschillende minuten in beslag. Uw telefoon kan niet worden gebruikt tijdens dit proces. Sluit uw telefoon aan op een voedingsbron om er zeker van te zijn dat u niet zonder stroom komt te zitten.</string>
    <string name="download_hours">uur</string>
    <string name="download_hour">uur</string>
    <string name="download_minutes">minuten</string>
    <string name="download_help_critical">Druk op Download om door te gaan. Alle informatie op uw telefoon wordt opgeslagen. Druk op Later om over %1$d %2$s een herinnering te ontvangen. \nAls u op een ander tijdstip op updates wilt controleren, drukt u op de toets Menu -> Instellingen -> Over de telefoon.</string>
    <string name="download_help_optional">Druk op Download om door te gaan. Alle informatie op uw telefoon wordt opgeslagen. Druk op Later om over %1$d %2$s een herinnering te ontvangen. Druk op Annuleren om deze update over te slaan. Als u op een ander tijdstip op updates wilt controleren, drukt u op de toets Menu -> Instellingen -> Over de telefoon.</string>
    <string name="download_help_sdcard">Druk op Kopiëren om door te gaan. Druk op Later om de installatie uit te stellen. U kunt niet Annuleren kiezen als u Kopiëren selecteert.\n</string>
    <string name="download_releasenotes">Versieopmerkingen weergeven</string>
    <string name="download_now_button">Download</string>
    <string name="download_sdcard_button">Kopiëren</string>
    <string name="download_no_button">Annuleren</string>
    <string name="download_later_button">Later</string>
    <string name="download_wifi_only">Het OTA-pakket is geconfigureerd om alleen te downloaden via een Wi-Fi-netwerk. \n\nKlik hieronder om een Wi-Fi-netwerk in te schakelen. De download start vervolgens automatisch.\n</string>
    <string name="enable_wifi_button">Wi-Fi-instellingen activeren</string>
    <string name="picker_title">Downloaden via</string>
    <string name="picker_cell_radio">Wi-Fi of mobiel netwerk</string>
    <string name="picker_wifi_only_radio">Alleen Wi-Fi</string>
    <string name="picker_cell_label">- Het is mogelijk dat het gegevensgebruik voor OTA de grenzen van uw gegevensabonnement bereikt in een mobiel netwerk</string>
    <string name="picker_offpicktime">- We raden u aan de OTA-download in een mobiel netwerk uit te voeren tijdens daluren, tussen %1$s</string>
    <string name="picker_wifi_only_label">- Ga naar Menu -> Instellingen -> Draadloos en netwerken om Wi-Fi in te schakelen</string>
    <string name="continue_button">Doorgaan</string>
    <string name="install_now_button">Nu installeren</string>
    <string name="install_later_button">Later installeren</string>
    <string name="low_battery">Het accuniveau moet ten minste 15% zijn om de installatie te kunnen voltooien. \n\nLaad uw telefoon op om de installatie te voltooien.</string>
    <string name="update_status_title">Status bijwerken</string>
    <string name="update_status_success">De software-update is geslaagd.</string>
    <string name="update_status_fail">De software-update is mislukt.</string>
    <string name="update_status_desc">Uw telefoon is bijgewerkt naar versie %1$s</string>
    <string name="progress_title">Updates worden gedownload</string>
    <string name="progress_title_sd">Update wordt gekopieerd</string>
    <string name="progress_deffered">Het downloaden start Wi-Fi/Op daluren</string>
    <string name="progress_suspended">Downloaden afgebroken. Wordt binnenkort hervat...</string>
    <string name="progress_deffered_wifi">Schakel Wi-Fi in om te beginnen met het downloaden van de update.</string>
    <string name="progress_suspended_wifi">Het downloaden wordt hervat bij een Wi-Fi-verbinding.</string>
    <string name="progress_title_verify">Update wordt geverifieerd...</string>
    <string name="error_title">Info</string>
    <string name="error_resources">Downloaden van update mislukt vanwege onvoldoende systeemgeheugen. \n\nHerstel de fabrieksinstellingen van het apparaat.</string>
    <string name="error_disabled">Downloaden van update mislukt. Het updatepakket is momenteel niet beschikbaar. \n\nEr is geen verdere actie vereist.</string>
    <string name="error_network">Downloaden van update mislukt. Kan geen verbinding maken met de server. \n\nProbeer om handmatig bij te werken via de Menu-toets -> Instellingen -> Over de telefoon -> Systeemupdates.</string>
    <string name="error_verify">Kan de update niet correct verifiëren. Probeer het opnieuw.</string>
    <string name="error_mismatch">Bijwerken mislukt. De updateversie komt niet overeen met uw telefoon. \n\nWacht op het nieuwe updatepakket.</string>
    <string name="error_mismatch_sd">Bijwerken mislukt. De updateversie komt niet overeen met uw telefoon. \n\nDownload de juiste versie voor uw telefoon en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="error_fail">Bijwerken mislukt. Er is een onverwachte fout opgetreden.\n\nProbeer het later opnieuw.</string>
    <string name="error_copyfail">Bijwerken mislukt. Fout bij lezen van SD-kaart. \n\nDownload het pakket en probeer opnieuw te kopiëren.</string>
    <string name="error_server">Bijwerken mislukt. Fout bij contact opnemen met DM-server. Probeer het later opnieuw. \n\nProbeer om handmatig bij te werken via de Menu-toets -> Instellingen -> Over de telefoon -> Systeemupdates.</string>
</resources>