<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Ειδοποίηση διαχειριστή</string>
    <string name="hard_reset_failed">Δεν μπορέσαμε να διαγράψουμε όλα τα δεδομένα και όλες τις ρυθμίσεις της συσκευής.</string>
    <string name="needUpgradeNoneFound">Το λογισμικό του τηλεφώνου σας είναι τόσο παλιό, που δεν μπορεί να ενημερωθεί αυτόματα. Για να ενημερώσετε το λογισμικό του τηλεφώνου σας, επικοινωνήστε με τον πάροχο του κινητού σας.</string>
    <string name="hard_reset_on_ok">Αυτή η συσκευή βρίσκεται σε διαδικασία ανάπτυξης. Μόλις πατήσετε ΟΚ, θα διαγραφούν όλα τα δεδομένα και οι ρυθμίσεις. Αν η συσκευή δεν βρίσκεται σε διαδικασία ανάπτυξης, τότε απλώς επανέρχονται οι αρχικές ρυθμίσεις.</string>
    <string name="accountDisabled">Προέκυψε σφάλμα κατά τη σύνδεση στο λογαριασμό σας. \n \n Ο λογαριασμός σας στο MOTOBLUR απενεργοποιήθηκε. Επικοινωνήστε με το τμήμα εξυπηρέτησης πελατών.</string>
    <string name="blurPasswordMismatch">Ο κωδικός πρόσβασης στο λογαριασμό σας δεν ταιριάζει με τον κωδικό που έχουμε αποθηκεύσει. Αν αλλάξατε πρόσφατα τον κωδικό πρόσβασης, πληκτρολογήστε τον νέο κωδικό τώρα.</string>
    <string name="notificationTitle">Ειδοποίηση δικτύου</string>
    <string name="accountDeleted">Ο λογαριασμός σας διαγράφηκε. Για να δημιουργήσετε νέο λογαριασμό, πρέπει να επαναφέρετε τις αρχικές ρυθμίσεις της συσκευής σας. Επιλέξτε διαδοχικά \"Ρυθμίσεις\", \"Κάρτα SD &amp; αποθηκευτικός χώρος\" και \"Επαναφορά εργοστασιακών δεδομένων\"</string>
    <string name="wrongDevice">Ο λογαριασμός που χρησιμοποιείτε σχετίζεται με άλλη συσκευή. Για την επαναφορά των αρχικών ρυθμίσεων της συσκευής, επικοινωνήστε με το τμήμα εξυπηρέτησης πελατών.</string>
    <string name="wrong_password_subject">{0}: το όνομα χρήστη ή ο κωδικός πρόσβασης είναι λάθος.</string>
    <string name="blur_password_incorrect">Λάθος κωδικός πρόσβασης στο MOTOBLUR</string>
    <string name="wrong_password_title">Λογαριασμοί</string>
    <string name="more_info">Περισσότερες πληροφορίες</string>
    <string name="error">Σφάλμα</string>
    <string name="google_privacy_summary">Σημείωση της Google για το προσωπικό απόρρητο</string>
    <string name="google_privacy_body">Μπορείτε να βρείτε τις πολιτικές απορρήτου για τη χρήση των υπηρεσιών της Google και του Android στην ενότητα Ρυθμίσεις/Σχετικά με το τηλέφωνο/Νομικές πληροφορίες/Νομικές πληροφορίες Google.</string>
    <string name="view_terms">Προβολή πολιτικών</string>
    <string name="blur_account_error">Σφάλμα λογαριασμού Blur</string>
    <string name="unverified_motoblur_acnt">Μη επαληθευμένος λογαριασμός MOTOBLUR</string>
</resources>