<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="APP_ICON_NAME">Portal del teléfono</string>
    <string name="APP_NAME">Portal del teléfono Moto</string>
    <string name="RUNNING_ON_WIFI">Ejecutándose en Wi-Fi @</string>
    <string name="RUNNING_ON_USB">Ejecutándose en USB @</string>
    <string name="RUNNING_ON_ADB">Ejecutándose en ADB</string>
    <string name="HELP">Ayuda</string>
    <string name="SETTINGS">Configuración</string>
    <string name="INTRO_WELCOME_INSTRUCTION">Administra el contenido del teléfono desde tu PC</string>
    <string name="INTRO_USB_ICON_TEXT">USB</string>
    <string name="INTRO_WIFI_ICON_TEXT">Wi-Fi</string>
    <string name="CONTROL_PAUSE_INSTRUCTION">Selecciona para detener conexión Wi-Fi</string>
    <string name="CONTROL_PLAY_INSTRUCTION">Selecciona para iniciar conexión Wi-Fi</string>
    <string name="CONTROL_URL_INSTRUCTION1">Escribe esta dirección en el navegador de tu PC</string>
    <string name="SETTINGS_TITLE">Configuración</string>
    <string name="SECURE_LOGIN_CATEGORY">Ingreso seguro</string>
    <string name="SECURE_LOGIN_CATEGORY_SUM">Protege tus datos privados de observadores no deseados.</string>
    <string name="LOGIN_ENABLED_LBL">Habilitar ingreso</string>
    <string name="LOGIN_NAME_LBL">Nombre de usuario</string>
    <string name="LOGIN_PASSWORD_LBL">Contraseña</string>
    <string name="CONNECTION_CATEGORY">Tipos de conexión</string>
    <string name="USB_ENABLED_LBL">USB</string>
    <string name="WIFI_ENABLED_LBL">Wi-Fi</string>
    <string name="ADB_ENABLED_LBL">ADB</string>
    <string name="ENABLE_CONNECTION_SUM">Actualmente no disponible</string>
    <string name="VERSION_LBL">Versión</string>
    <string name="FRIENDLY_NAME_CATEGORY">Apellido</string>
    <string name="FRIENDLY_NAME_CATEGORY_SUM">Agrega un apellido de usuario para la dirección web</string>
    <string name="ENABLE_FRIENDLY_NAME_LBL">Habilitar</string>
    <string name="PREFERRED_FRIENDLY_NAME_LBL">Apellido favorito</string>
    <string name="RESOLVED_FRIENDLY_NAME_LBL">Apellido decidido</string>
    <string name="SECURE_CONNECTION_CATEGORY">Habilitar conexiones SSL</string>
    <string name="SECURE_WIFI_CONNECTION_LBL">Wi-Fi</string>
    <string name="SECURE_USB_CONNECTION_LBL">USB</string>
    <string name="SETTINGS_AVAILABLE_AT">Disponible en:</string>
    <string name="SHOW_WIFI_SECURITY_WARNING_LBL">Mostrar aviso</string>
    <string name="HELP_LIST_TITLE">Ayuda de conexión</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TITLE">Conexión vía Wi-Fi</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT2">Wi-Fi: Windows, Mac o Linux</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT3">Tu teléfono está conectado al punto de acesso de Wi-Fi AP_NAME.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT4">Conectarse a este dispositivo en:</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT5"><b><big>Instrucciones:</big></b>\nAsegúrate de que tu computadora y tu teléfono estén conectados al mismo punto de acceso Wi-Fi.\n\nAbre tu navegador favorito en tu computadora (por ejemplo Internet Explorer o Firefox).\n\nIngresa la URL de arriba en la barra de direcciones del navegador y presiona la tecla Intro.\n\nDebería mostrarse la página del Portal del teléfono Moto. Debes ingresar tus credenciales de registro si el registro seguro está habilitado (puedes cambiar esto en el menú de configuración).</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT6"><b><big>Diagnóstico de problemas:</big></b>\nVerifica que el icono de notificación del Portal del teléfono Moto esté visible en la barra de notificaciones del teléfono. Si el icono no se muestra, esto significa que el servicio del teléfono Moto no se está ejecutando. En este caso, abre la aplicación para iniciar el servicio.\n\nVerifica que la URL se muestre arriba. Si ves el mensaje No disponible, debes habilitar Wi-Fi y conectar tu teléfono a la red Wi-Fi que prefieras.\n\nVerifica que tu teléfono y tu computadora estén conectados a la misma red Wi-Fi. La red a la que tu teléfono se encuentra conectado se muestra arriba. Para determinar a qué red está conectada tu computadora, abre el administrador de conexión inalámbrica en tu computadora.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_NOT_CONNECTED">No disponible</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TITLE">Conexión vía USB</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT2">USB: sólo Windows</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT3">Conectarse a este dispositivo en:</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT4"><b><big>Configuración única:</big></b>\nInstala el software y los controladores que se incluyeron con el teléfono Motorola en tu PC Windows. Los controladores y la aplicación \"MotoConnect\" deben estar instalados para que el Portal del teléfono Moto funcione a través de USB.\n\nConecta el teléfono a la computadora con un cable USB compatible.\n\nAl conectarte, haz clic derecho en el icono de Motorola visible en la bandeja del sistema de Windows y selecciona el Portal del teléfono Moto como la aplicación predeterminada para ejecutar en conexiones futuras.\n\nDesconecta y reconecta el teléfono a la computadora. Tu navegador favorito se iniciará automáticamente y presentará la página de inicio del Portal del teléfono Moto.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT5"><b><big>Inicio automático:</big></b>\nConecta el teléfono a la computadora usando un cable USB compatible. Tu navegador favorito se iniciará automáticamente y presentará la página de inicio del Portal del teléfono Moto.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT6"><b><big>Inicio manual:</big></b>\nAlternativamente, puedes abrir tu navegador favorito e ingresar manualmente la URL que aparece arriba para abrir la página principal del Portal del teléfono Moto.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_NOT_CONNECTED">No disponible</string>
    <string name="DIAL_WIFI_SETTINGS_MESSAGE">Para utilizar el Portal del teléfono Moto, debes conectarte vía USB o encender Wi-Fi en Configuración. ¿Ir a configuración y encenderlo ahora?</string>
    <string name="DIAL_OK">Aceptar</string>
    <string name="DIAL_CANCEL">Cancelar</string>
    <string name="DIAL_SKIP">Omitir</string>
    <string name="DIAL_PLEASE_WAIT">Por favor espera...</string>
    <string name="DIAL_SERVER_ERROR_TITLE">Atención</string>
    <string name="DIAL_SERVER_ERROR_MESSAGE">Ocurrió un error en el servidor.</string>
    <string name="DIAL_UNSUPPORTED_PHONE">El Portal del teléfono Moto sólo funciona en teléfonos Motorola</string>
    <string name="DIAL_WIFI_SECURITY_WARNING">El nombre de usuario y la contraseña no están habilitados. Otras personas en esta red Wi-Fi podrían acceder directamente a tu contenido. ¿Ir a Configuración y habilitar la seguridad ahora?</string>
    <string name="CONTACTS_BLUR_ADDRESSBOOK_GROUP">Agenda telefónica de contactos</string>
    <string name="CONTACTS_VERIZON_ADDRESSBOOK_GROUP">Contactos del tel.</string>
    <string name="PLAYING_AUDIO_MSG">Reproduciendo audio...</string>
    <string name="STOP_AUDIO_MSG">Haz clic para detener</string>
</resources>