<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Services Motorola</string>
    <string name="cloudpicker_cancel">Annuler</string>
    <string name="permlab_interactBlurService">Interagir avec le service Blur</string>
    <string name="permdesc_interactBlurService">Nécessaire si vous voulez parler au service Blur. Si manquant, aucune communication avec le service à distance ne sera possible et certaines choses ne marcheront pas.</string>
    <string name="permlab_emailActionSend">Envoyer un e-mail via le service de messagerie électronique Blur.</string>
    <string name="permdesc_emailActionSend">Nécessaire si vous souhaitez envoyer un e-mail PAR diffusion d\'Intent à l\'aide du service de messagerie électronique Blur. Sans cela, aucun e-mail ne peut être envoyé.</string>
    <string name="permlab_snmessagingActionSend">Envoyer un message social via le service Blur.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingActionSend">Nécessaire si vous souhaitez envoyer un message social VIA une diffusion d\'Intent à l\'aide du service Blur. Sans cela, aucun message social ne peut être envoyé.</string>
    <string name="permlab_snmessagingInteract">Accéder aux données et aux composants du service de messagerie Blur.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingInteract">Nécessaire pour interagir avec le service de messagerie électronique Blur. Sans cela, aucun accès à la base de données de messagerie sociale n\'est autorisé, aucun Intent de messagerie sociale ne pourra être reçu et aucune requête de synchronisation de messagerie sociale ne sera autorisée.</string>
    <string name="permlab_emailInteract">Accéder aux données et aux composants du service de messagerie Blur.</string>
    <string name="permdesc_emailInteract">Nécessaire pour interagir avec le service de messagerie électronique Blur. Sans cela, vous ne pouvez accéder à aucune base de données du service de messagerie électronique Blur, vous ne recevez aucun Intent du service de messagerie et vous ne pouvez faire aucune demande de synchronisation au service de messagerie.</string>
    <string name="permlab_emailEngine">Composant du moteur de messagerie Blur.</string>
    <string name="permdesc_emailEngine">Autorisation utilisée en interne par des composants du service de messagerie électronique Blur.</string>
    <string name="label_access_accounts">Accéder aux comptes</string>
    <string name="desc_access_accounts">Requis pour permettre à une application d\'accéder aux informations de compte stockées dans le panneau Préférences de compte</string>
    <string name="wipe_device_perm_desc">Permet à l\'application de demander à ce que le périphérique soit effacé.</string>
    <string name="wipe_device_perm_label">Autorisé à demander que le périphérique soit effacé</string>
    <string name="permlab_read_data">Lire les données de réseau social</string>
    <string name="permdesc_read_data">Permet à l\'application de lire les données de réseau social. Des applications malveillantes peuvent lire vos informations personnelles.</string>
    <string name="permlab_write_data">Modifier les données de réseau social</string>
    <string name="permdesc_write_data">Permet à l\'application d\'écrire dans la base de données du réseau social. Des applications malveillantes peuvent corrompre les données qui vous sont présentées.</string>
    <string name="permlab_use_social_networks">Utiliser les fonctionnalités de réseau social</string>
    <string name="permdesc_use_social_networks">Permet à l\'application d\'utiliser les fonctionnalités d\'un site de réseau social. Sur un réseau social, des applications malveillantes peuvent falsifier vos informations personnelles.</string>
    <string name="permlab_social_contact_read">Accéder aux contacts de réseau social</string>
    <string name="permdesc_social_contact_read">Nécessaire si vous souhaitez accéder aux contacts de réseau social. Sans cela, vous ne pouvez accéder à aucun contact de réseau social.</string>
    <string name="permlab_social_contact_write">Enregistrer des contacts de réseau social</string>
    <string name="permdesc_social_contact_write">Nécessaire si vous souhaitez enregistrer des contacts de réseau social. Sans cela, vous ne pouvez pas enregistrer ou modifier des contacts de réseau social.</string>
    <string name="permlab_suggestions_schedule">Programmer des services de vérification des règles de suggestion</string>
    <string name="permdesc_suggestions_schedule">Nécessaire si vous souhaitez programmer un service de vérification des règles de suggestion.</string>
    <string name="permlab_suggestions_read">Lire les suggestions des contacts et des groupes</string>
    <string name="permdesc_suggestions_read">Nécessaire si vous souhaitez lire les suggestions des contacts et des groupes.</string>
    <string name="permlab_suggestions_write">Rédiger des suggestions de contacts et de groupes</string>
    <string name="permdesc_suggestions_write">Nécessaire si vous souhaitez rédiger des suggestions de contacts ou de groupes.</string>
    <string name="permlab_datacollector_read">Lire les données générales collectées</string>
    <string name="permdesc_datacollector_read">Nécessaire si vous voulez lire les données générales de communication de l\'utilisateur qui ont été réunies.</string>
    <string name="permlab_datacollector_write">Consigner les données générales collectées</string>
    <string name="permdesc_datacollector_write">Nécessaire si vous voulez consigner les données générales de communication de l\'utilisateur qui ont été réunies.</string>
    <string name="permlab_imps_srv">démarrer le service d\'IM</string>
    <string name="permdesc_imps_srv">Permet aux applications de lancer le service d\'IM via Intent.</string>
    <string name="permlab_imps_ro">Lecture des messages instantanés</string>
    <string name="permdesc_imps_ro">Permet aux applications de lire les données du prestataire de contenu de messagerie instantanée.</string>
    <string name="permlab_imps_wo">Rédiger des messages instantanés</string>
    <string name="permdesc_imps_wo">Permet aux applications d\'écrire les données pour le prestataire de contenu de messagerie instantanée.</string>
    <string name="gams_accountName">Motorola</string>
</resources>