<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="about_cmp_full">Użytkownik musi przeczytać i zaakceptować poniższe warunki dotyczące oprogramowania Connected Music Player (CMP) przed rozpoczęciem jego użytkowania.\n\nPo przeczytaniu i zaakceptowaniu warunków użytkownik może przejść dalej i potwierdzić swoją akceptację, klikając przycisk ZAAKCEPTUJ dostępny poniżej. \n\nUWAGA: PRZED ROZPOCZĘCIEM UŻYWANIA OPROGRAMOWANIA CMP NALEŻY UWAŻNIE PRZECZYTAĆ PONIŻSZE DOKUMENTY.\n\nUMOWA LICENCYJNA OPROGRAMOWANIA DLA UŻYTKOWNIKA KOŃCOWEGO (UMOWA)\n\nWARUNKI\n\nNOTY PRAWNE: KLIKNIĘCIE PRZYCISKU ZAAKCEPTUJ NA DOLE TEGO OKNA OZNACZA, ŻE UŻYTKOWNIK ZAPOZNAŁ SIĘ ZE WSZYSTKIMI POSTANOWIENIAMI NINIEJSZEJ UMOWY, ZAAKCEPTOWAŁ JE I ZGADZA SIĘ STAĆ STRONĄ UMOWY, KTÓRA BĘDZIE DLA NIEGO PRAWNIE WIĄŻĄCA. FIRMA MOTOROLA UDZIELA UŻYTKOWNIKOWI LICENCJI NA OPROGRAMOWANIE CMP POD WARUNKIEM, ŻE ZGADZA SIĘ ON ZE WSZYSTKIMI POSTANOWIENIAMI ZAWARTYMI W NINIEJSZEJ UMOWIE. JEŚLI UŻYTKOWNIK NIE ZGADZA SIĘ Z JAKIMKOLWIEK POSTANOWIENIEM NINIEJSZEJ UMOWY, POWINIEN KLIKNĄĆ PRZYCISK ANULUJ I ZREZYGNOWAĆ Z INSTALACJI I UŻYWANIA OPROGRAMOWANIA CMP. \n\nPONIŻSZA UMOWA JEST UMOWĄ PRAWNĄ ZAWARTĄ MIĘDZY UŻYTKOWNIKIEM (UŻYTKOWNIK KOŃCOWY, OSOBA FIZYCZNA LUB PRAWNA) A FIRMĄ MOTOROLA, INC. (W IMIENIU WŁASNYM I LICENCJODAWCÓW). \n\nFIRMA MOTOROLA UDZIELA UŻYTKOWNIKOWI — I EWENTUALNYM PODMIOTOM, NA KTÓRE ZOSTANIE PRZENIESIONE PRAWO UŻYTKOWANIA — LICENCJI NA NINIEJSZE OPROGRAMOWANIE, KTÓREGO MOŻNA UŻYWAĆ TYLKO W MYŚL POSTANOWIEŃ OKREŚLONYCH W TYM DOKUMENCIE. \n\nUDZIELENIE LICENCJI: Firma Motorola udziela użytkownikowi ograniczonej, niewyłącznej, odwołalnej licencji na używanie oprogramowania CMP w wersji z kodem wykonalnym (Oprogramowanie) (i) w celach prywatnych na jednym komputerze i (ii) w połączeniu z produktem lub urządzeniem firmy Motorola. Wszelkie prawa, które nie zostały wyraźnie przyznane użytkownikowi, należą do firmy Motorola.\n\nPRAWA AUTORSKIE: Oprogramowanie jest własnością firmy Motorola i jest chronione prawem autorskim obowiązującym w Stanach Zjednoczonych i postanowieniami umów międzynarodowych. Użytkownik przyjmuje do wiadomości, że nie otrzymuje żadnego tytułu prawnego do własności intelektualnej zawartej w Oprogramowaniu.\n\nOGRANICZENIA: O ile nie zostało to wyraźnie stwierdzone w niniejszej Umowie, użytkownik nie może: (a) modyfikować Oprogramowania ani tworzyć opartych na nim prac pochodnych; (b) dekompilować, dezasemblować, poddawać programowaniu zwrotnemu ani w żaden innych sposób wyodrębniać kodu źródłowego Oprogramowania; (c) kopiować (z wyjątkiem jednej kopii bezpieczeństwa), redystrybuować, obejmować opłatą, sprzedawać, wynajmować, leasingować, obejmować sublicencją, przydzielać ani w jakikolwiek inny sposób przenosić swoich praw do używania Oprogramowania; oraz (d) usuwać lub zmieniać jakichkolwiek znaków handlowych, logotypów, praw autorskich ani innych uwag dotyczących praw własności zawartych w Oprogramowaniu. Użytkownik NIE MOŻE przekazywać Oprogramowania ani żadnych praw dotyczących Oprogramowania określonych w niniejszej Umowie innej osobie fizycznej lub prawnej.\n\nZASTOSOWANIA O WYSOKIM STOPNIU RYZYKA: Oprogramowanie nie jest odporne na błędy i nie zostało opracowane ani wyprodukowane z przeznaczeniem do użytku w niebezpiecznych warunkach wymagających niezawodnej pracy (np. obsługa instalacji nuklearnych, systemy nawigacji lotniczej lub komunikacyjne, kontrola ruchu lotniczego, implanty medyczne, zewnętrzne urządzenia podtrzymujące życie, urządzenia do obsługi ładunków wybuchowych, łodzie podwodne, systemy zbrojeniowe czy sterowanie pojazdami mechanicznymi), w przypadku których awaria Oprogramowania mogłaby doprowadzić do śmierci, obrażeń ciała lub poważnych uszkodzeń mienia i środowiska naturalnego (Zastosowania o wysokim stopniu ryzyka). Użytkownik zgadza się na nieużywanie Oprogramowania w Zastosowania o wysokim stopniu ryzyka.\n\nOGRANICZENIA DOTYCZĄCE RZĄDU STANÓW ZJEDNOCZONYCH: Rząd Stanów Zjednoczonych potwierdza oświadczenie firmy Motorola, że Oprogramowanie i jego dokumentacja zostały opracowane z wykorzystaniem prywatnych środków finansowych, żadna ich część nie należy do sfery publicznej, a Oprogramowanie jest oprogramowaniem komputerowym objętym ograniczeniami w myśl klauzuli 52.227-19(FAR) i oprogramowaniem komputerowym o charakterze handlowym w myśl podpunktu 227.471 DFARS).\n\nLEGENDA DOTYCZĄCA OGRANICZENIA PRAW: Tam, gdzie ma to zastosowanie, używanie, powielanie i ujawnianie materiałów przez rząd Stanów Zjednoczonych podlega ograniczeniom określonym w podpunkcie (c) (1) (ii) klauzuli Rights of Technical Data and Computer Software w ustawie DFARS 252.227-7013. Zleceniobiorcą i producentem jest firma Motorola Inc., 1303 E. Algonquin Rd., Schaumburg, IL 60196.\n\nZAPEWNIENIA DOTYCZĄCE PRZEPISÓW EKSPORTOWYCH: Użytkownik zgadza się przestrzegać przepisów eksportowych obowiązujących w Stanach Zjednoczonych w całej ich rozciągłości. Użytkownik zgadza się nie eksportować Oprogramowania bez licencji eksportowej wydanej przez Amerykański Departament Handlu. Użytkownik zgadza się przestrzegać wszelkich sankcji prawnych i ograniczeń dotyczących stron lub osób fizycznych i prawnych, które znajdują się na listach Denied Parties lub Specially Designated Nationals opracowanych przez Amerykański Departament Handlu lub Departament Skarbu.\n\nZASTRZEŻENIE DOTYCZĄCE GWARANCJI: Firma Motorola nie gwarantuje, że Oprogramowanie spełni oczekiwania użytkownika, że działanie Oprogramowania będzie pozbawione zakłóceń i błędów ani że błędy w Oprogramowaniu zostaną wyeliminowane. Całe ryzyko związane z jakością i wydajnością Oprogramowania bierze na siebie użytkownik. \n\nOPROGRAMOWANIE JEST DOSTARCZANE W STANIE, W JAKIM SIĘ ZNAJDUJE, BEZ JAKIEJKOLWIEK GWARANCJI — WYRAŹNEJ LUB DOROZUMIANEJ — W TYM M.IN. BEZ GWARANCJI CO DO TYTUŁU PRAWNEGO, NIENARUSZALNOŚCI PRAW, PRZYDATNOŚCI HANDLOWEJ I PRZEZNACZENIA DO OKREŚLONEGO CELU. ŻADNE USTNE i PISEMNE INFORMACJE LUB POWIADOMIENIA PRZEKAZANE PRZEZ FIRMĘ MOTOROLA, JEJ PRACOWNIKÓW, DYSTRYBUTORÓW, PRZEDSTAWICIELI LUB AGENTÓW NIE ROZSZERZĄ ZAKRESU POWYŻSZEJ GWARANCJI ANI NIE BĘDĄ STANOWIĆ NOWYCH GWARANCJI. NA NIEKTÓRYCH OBSZARACH PRAWO NIE ZEZWALA NA WYŁĄCZENIE DOROZUMIANYCH GWARANCJI, TAK WIĘC POWYŻSZE WYŁĄCZENIE MOŻNE NIE MIEĆ ZASTOSOWANIA W PRZYPADKU CZĘŚCI UŻYTKOWNIKÓW. W TAKIM PRZYPADKU WSZELKIE DOROZUMIANE GWARANCJE SĄ OGRANICZONE CZASOWO DO 90 (SŁOWNIE: DZIEWIĘĆDZIESIĘCIU) DNI OD DATY DOSTARCZENIA OPROGRAMOWANIA. NINIEJSZA GWARANCJA ZAPEWNIA UŻYTKOWNIKOWI OKREŚLONE PRAWA. UŻYTKOWNIKOWI MOGĄ PRZYSŁUGIWAĆ INNE PRAWA, ZALEŻNIE OD MIEJSCA ZAMIESZKANIA.\n\nODBIÓR OPROGRAMOWANIA, O KTÓRYM MOWA W TYM DOKUMENCIE, NIE SPOWODUJE ROZSZERZENIA JAKICHKOLWIEK GWARANCJI, W TYM M.IN. GWARANCJI DOTYCZĄCYCH URZĄDZEŃ LUB INNEGO OPROGRAMOWANIA, PRODUKTÓW I USŁUG FIRMY MOTOROLA.\n\nOGRANICZENIE ODPOWIEDZIALNOŚCI: NAWET JEŚLI KTÓRYKOLWIEK ZE ŚRODKÓW NAPRAWCZYCH OKREŚLONYCH W NINIEJSZEJ GWARANCJI NIE SPEŁNI SWOJEJ ROLI, FIRMA MOTOROLA NIE BĘDZIE W ŻADNYM PRZYPADKU ODPOWIEDZIALNA WOBEC UŻYTKOWNIKA ZA JAKIEKOLWIEK SZCZEGÓLNE, NASTĘPCZE, POŚREDNIE LUB PODOBNE SZKODY, W TYM ZA UTRATĘ ZYSKÓW LUB DANYCH W WYNIKU UŻYTKOWANIA LUB BRAKU MOŻLIWOŚCI UŻYTKOWANIA OPROGRAMOWANIA LUB DOSTARCZONYCH Z NIM DANYCH, NAWET JEŚLI FIRMA MOTOROLA LUB KTOKOLWIEK INNY ZOSTAŁ POINFORMOWANY O MOŻLIWOŚCI WYSTĄPIENIA TAKICH STRAT, ANI ZA JAKIEKOLWIEK ROSZCZENIA WNOSZONE PRZEZ JAKĄKOLWIEK STRONĘ. NA NIEKTÓRYCH OBSZARACH PRAWO NIE ZEZWALA NA OGRANICZENIE LUB WYŁĄCZENIE ODPOWIEDZIALNOŚCI ZA PRZYPADKOWE LUB NASTĘPCZE SZKODY, TAK WIĘC POWYŻSZE OGRANICZENIE LUB WYŁĄCZENIE MOŻNE NIE MIEĆ ZASTOSOWANIA W PRZYPADKU CZĘŚCI UŻYTKOWNIKÓW. ODPOWIEDZIALNOŚĆ FIRMY MOTOROLA NIE MOŻE W ŻADNYM PRZYPADKU PRZEKROCZYĆ KWOTY, JAKĄ ZAPŁACONO ZA ZAKUP OPROGRAMOWANIA.\n\nTERMIN: Niniejsza Umowa obowiązuje do czasu jej rozwiązania. Jeśli użytkownik nie spełni postanowień niniejszej Umowy, zostanie ona rozwiązana, a licencja przyznana na jej podstawie zostanie natychmiast cofnięta — bez jakiegokolwiek powiadomienia ze strony firmy Motorola. Po rozwiązaniu umowy użytkownik musi zniszczyć Oprogramowanie.\n\nPRAWO WŁAŚCIWE: Ważność, skuteczność i konstrukcja niniejszej Umowy będzie nadzorowana przez prawo stanu Illinois.\n\nKOMPLETNOŚĆ UMOWY: Niniejsza umowa stanowi całość umowy zawartej między użytkownikiem a firmą Motorola w odniesieniu do Oprogramowania, na które udzielono tutaj licencji, i zastępuje wszystkie dotychczasowe przekazy, oświadczenia, ustalenia i porozumienia — zarówno ustne, jak i pisemne — które miały miejsce między użytkownikiem a firmą Motorola w kontekście Oprogramowania. Zmiana postanowień niniejszej Umowy lub zrzeczenie się określonych praw może nastąpić wyłącznie w formie pisemnej. Dokument taki musi zostać podpisany przez uprawnionego pracownika lub przedstawiciela każdej ze stron. Jeśli którekolwiek postanowienie zostanie uznane za nieważne, wszystkie inne postanowienia pozostaną ważne, chyba że unieważnienie postanowienia uczyniłoby Umowę bezprzedmiotową. Brak możliwości wyegzekwowania przez którąkolwiek ze stron jakiegokolwiek prawa przyznanego w niniejszej Umowie lub brak możliwości podjęcia działań prawnych przeciwko drugiej stronie w przypadku naruszenia dowolnego postanowienia Umowy nie zostanie uznane za zrzeczenie się przez daną stronę prawa do kolejnych egzekucji praw lub podejmowania działań prawnych w przyszłości.</string>
    <string name="music">Muzyka</string>
    <string name="cmp">Podłączony odtwarzacz muzyczny</string>
    <string name="_continue">Dalej</string>
    <string name="about">Informacje</string>
    <string name="about_cmp_summary">Warunki i postanowienia korzystania z odtwarzacza muzycznego</string>
    <string name="about_sc">Informacje na temat radia SHOUTcast™</string>
    <string name="add_account">Dodaj konto...</string>
    <string name="add_favorites">Dodaj do ulubionych</string>
    <string name="add_library">Dodaj do biblioteki</string>
    <string name="add_to_playlist">Dodaj do playlisty</string>
    <string name="airplane_mode_enabled">Włączony tryb samolotowy</string>
    <string name="albums">Albumy</string>
    <string name="all_artists">Wszyscy artyści</string>
    <string name="all_countries">Wszystkie kraje</string>
    <string name="all_presets">Wszystkie ustawione częstotliwości</string>
    <string name="all_songs">Wszystkie utwory</string>
    <string name="already_accepted">Zaakceptowano</string>
    <string name="already_in_queue">Dodano już do kolejki</string>
    <string name="anonymous">Anonim</string>
    <string name="app_name">Odtwarzacz muzyczny</string>
    <string name="artist">Wykonawca</string>
    <string name="artists">Wykonawcy</string>
    <string name="assign_a_preset">Przypisz domyślną częstotliwość</string>
    <string name="attention">Uwaga</string>
    <string name="authenticating">Uwierzytelnianie...</string>
    <string name="auto_repeat">Powtarzanie</string>
    <string name="auto_repeat_summary">Powtórz odtwarzanie listy utworów</string>
    <string name="available">Dostępny</string>
    <string name="back">Wstecz</string>
    <string name="blip_custom_msg_prefix">Odsłuchiwanie \"%1$s\" autorstwa %2$s</string>
    <string name="blip_error_message">Wybierz „Kocham to!”, „Nie cierpię tego!” albo wprowadź swoją wiadomość.</string>
    <string name="blip_love_msg">Odsłuchiwanie \"%1$s\" autorstwa %2$s i</string>
    <string name="blip_settings">Blip - ustawienia</string>
    <string name="blip_via">Wysyłanie blipa poprzez:</string>
    <string name="buffering">Buforowanie:</string>
    <string name="buy_album">Kup album</string>
    <string name="buy_song">Kup utwór</string>
    <string name="by">przez</string>
    <string name="by_country">Według kraju</string>
    <string name="cancel">Anuluj</string>
    <string name="changelog_header">Dziękujemy z uaktualnienie aplikacji TuneWiki! Oto niektóre z zalet nowej wersji:</string>
    <string name="choose_def_lang">Wybierz domyślny język</string>
    <string name="clear_preset">Usuń ustawioną częstotliwość</string>
    <string name="clear_presets">Usuń wszystkie stacje</string>
    <string name="communications_error">Wystąpił problem podczas łączenia się z serwerem, sprawdź połączenie i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="community">Społeczność</string>
    <string name="confirm">Potwierdź</string>
    <string name="confirm_clear_presets">Czy jesteś pewien, że chcesz usunąć ustawione częstotliwości FM? Tej czynności nie da się cofnąć.</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features">Ostrzegaj o trans. danych</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features_summary">Ostrzegaj mnie, jeżeli korzystam z funkcji, które wymagają strumieniowego przesyłania danych poprzez sieć komórkową</string>
    <string name="confirm_password_label">Potwierdź\nHasło:</string>
    <string name="create_account">Utwórz konto</string>
    <string name="create_account_header">Wypełnij poniższy formularz, aby utworzyć konto TuneWiki.com. Konto można dopasować do swoich preferencji na stronie TuneWiki.com.</string>
    <string name="create_account_invalid_email">Wprowadzony adres e-mail jest nieprawidłowy.</string>
    <string name="create_account_password_mismatch">Hasła nie pasują do siebie, wprowadź ponownie hasło.</string>
    <string name="create_account_password_short">Hasło musi mieć co najmniej 6 znaków</string>
    <string name="create_account_required_fields">Aby utworzyć nowe konto, należy wypełnić wszystkie pola.</string>
    <string name="create_playlist">Utwórz playlistę</string>
    <string name="custom_message">Powiedzmy, że coś jeszcze:</string>
    <string name="data_charge_warning">Mogą zostać naliczone opłaty za transfer danych.\nJeśli chcesz kontynuować, naciśnij OK.</string>
    <string name="data_mode_warning">Mogą zostać naliczone opłaty za transfer danych. Kontynuować?</string>
    <string name="data_saving_mode">Transmisja danych</string>
    <string name="data_usage">Użycie danych</string>
    <string name="data_usage_summary">Ogranicz ilość transmitowanych danych</string>
    <string name="delete">Usuń</string>
    <string name="delete_playlist_confirmation">Czy na pewno chcesz trwale usunąć tę playlistę?</string>
    <string name="discard">Odrzuć</string>
    <string name="discard_blip_msg">W przypadku kontynuowania Twój blip zostanie usunięty.</string>
    <string name="discard_sync_msg">W przypadku kontynuowania Twoja synchronizacja zostanie usunięta.</string>
    <string name="disk_full">Brak dostępu do karty SD.</string>
    <string name="display_lyrics">Wyświetlaj tekst utworu</string>
    <string name="dont_show_warning">Nie pokazuj mi więcej tego ostrzeżenia.</string>
    <string name="download_failed">Nieudane pobranie.</string>
    <string name="download_failed_select_retry">Nieudane pobranie. Wybierz, aby spróbować ponownie.</string>
    <string name="download_song_data">Pobierz teksty i okładki</string>
    <string name="download_song_data_summary">Automatycznie pobierz grafiki i słowa utworów danego albumu poprzez sieci komórkowe</string>
    <string name="download_timed_out">Przekroczony czas pobierania</string>
    <string name="download_wifi_only">Zakupy tylko przez Wi-Fi</string>
    <string name="email">Adres e-mail</string>
    <string name="email_label">Adres email:</string>
    <string name="enable">Włącz</string>
    <string name="enter_keyword">Słowo kluczowe lub nazwisko artysty</string>
    <string name="enter_message_here">Tutaj wprowadź swoją wiadomość</string>
    <string name="enter_password">Wprowadź hasło</string>
    <string name="error">Błąd</string>
    <string name="error_loading_song">Błąd podczas wczytywania utworu:</string>
    <string name="error_logging_in_please_check_login_in_settings">Błąd logowania. Sprawdź ustawienia logowania.</string>
    <string name="error_playing_audio_sample">Błąd podczas odtwarzania pliku audio</string>
    <string name="error_playing_songs">Błąd podczas odtwarzania utworów.</string>
    <string name="error_playing_stream">Błąd podczas odtwarzania strumienia.</string>
    <string name="error_shoutcast_empty_presets">Brak zdefiniowanych stacji SHOUTcast. Dodaj stacje, aby używać SHOUTcast w trybie samochodowym.</string>
    <string name="eula_accept">Zaakceptuj</string>
    <string name="eula_refuse">Odrzuć</string>
    <string name="fastscroll_stop_prefixes">THE ;AN ;A ;</string>
    <string name="favoriate_stations">Ulubione stacje</string>
    <string name="favorite_shoutcast_stations">Ulubione stacje Shoutcast</string>
    <string name="find_videos">Wyszukaj pliki wideo</string>
    <string name="fm_airplane_mode">Włączony tryb samolotowy, wyłączone radio FM.</string>
    <string name="fm_headphones_required">Aby posłuchać radia FM należy podłączyć słuchawki do wtyczki.</string>
    <string name="fm_radio">Radio FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_text">Twój region radia FM jest obecnie ustawiony na %1.\n\nJeżeli masz jakieś trudności ze znalezieniem stacji radia FM, użyj przycisku ustawień, aby wybrać odpowiedni region.</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_title">Region radia FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_list_title">Region radia FM</string>
    <string name="fm_radio_region_africa">Afryka</string>
    <string name="fm_radio_region_asia">Azja</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_indonesia">Azja - Indonezja</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_japan">Azja - Japonia</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_south_korea">Azja - Południowa Korea</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_thailand">Azja - Tajlandia</string>
    <string name="fm_radio_region_australia">Australia</string>
    <string name="fm_radio_region_europe">Europa</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_germany">Europa - Niemcy</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_greece">Europa - Grecja</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_italy">Europa - Włochy</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_switzerland">Europa - Szwajcaria</string>
    <string name="fm_radio_region_india">Indie</string>
    <string name="fm_radio_region_latin_america">Ameryka Łacińska</string>
    <string name="fm_radio_region_middle_east">Środkowy Wschód</string>
    <string name="fm_radio_region_russia">Rosja</string>
    <string name="fm_radio_region_usa">USA</string>
    <string name="fm_volume_message">Głośność FM</string>
    <string name="follow_already_followed">Już nas obserwujesz!</string>
    <string name="follow_credentials">Nie udało się dodać obserwatora, login jest nieprawidłowy.</string>
    <string name="follow_network_error">Nie udało się dodać obserwatora, przekroczono czas odpowiedzi połączenia z serwerem.</string>
    <string name="follow_ok">Dodano obserwatora!</string>
    <string name="follow_starting">Wysyłanie następującego żądania...</string>
    <string name="get_album">Zdobądź album</string>
    <string name="get_song">Pobierz utwór</string>
    <string name="go_back">Wstecz</string>
    <string name="gotv_channels">Kanały GoTV</string>
    <string name="gotv_foxtel">FOXTEL</string>
    <string name="hate_it">Nie cierpię tego!</string>
    <string name="hating_it">Nie cierpię tego!</string>
    <string name="headphones_required">Wymagane słuchawki</string>
    <string name="hint_email">mojadresemail@domena.com</string>
    <string name="home_library">Biblioteka utworów muzycznych</string>
    <string name="hot_playlists">GORĄCE playlisty</string>
    <string name="hour">godzina</string>
    <string name="im_listening_to">Słucham \"%s\" w TuneWiki!</string>
    <string name="internet_radio">Radio internetowe</string>
    <string name="internet_radio_genres">Gatunki radia internetowego</string>
    <string name="internet_radio_stations">Stacje radia internetowego</string>
    <string name="kbps">kbps</string>
    <string name="last_attempt">Ostatnia próba</string>
    <string name="later">Później</string>
    <string name="listeners">słuchacze</string>
    <string name="listening">Słuchanie...</string>
    <string name="loading_list">Ładowanie...</string>
    <string name="loading_video">Wczytywanie filmu wideo</string>
    <string name="login_and_prefs">logowanie i preferencje</string>
    <string name="login_failed">Nie udało się zalogować do aplikacji TuneWiki. Czy chcesz zmienić ustawienia swojego konta lub zarejestrować się?</string>
    <string name="login_invalid_toast">Login i hasło są nieważne. Uaktualnij dane w Ustawieniach.</string>
    <string name="login_partner_failed">Nieudane logowanie</string>
    <string name="login_required">Aby korzystać z tej funkcji, musisz posiadać ważne konto TuneWiki. Czy chcesz się teraz zalogować lub zarejestrować?</string>
    <string name="love_it">Uwielbiam to!</string>
    <string name="loving_it">Uwielbiam to!</string>
    <string name="lyrics">Tekst utworu</string>
    <string name="lyrics_language">Język tekstu utworu</string>
    <string name="market_not_found">Nie udało się znaleźć aplikacji Android Market na tym urządzeniu.</string>
    <string name="message_not_sent_unknown_error">Wiadomość nie została wysłana, nieznany błąd.</string>
    <string name="minutes">min</string>
    <string name="more_info">Więcej informacji</string>
    <string name="most_played_songs">Najczęściej odtwarzane</string>
    <string name="motolounge">Moja muzyka</string>
    <string name="music_home">Dom muzyki</string>
    <string name="music_library">Moja muzyka</string>
    <string name="music_maps">Mapy muzyczne</string>
    <string name="music_videos">Muzyczne pliki wideo</string>
    <string name="my_downloads">Moje pobierania</string>
    <string name="my_video_library">Moja biblioteka plików wideo</string>
    <string name="new_playlist">Nowa playlista</string>
    <string name="new_shout">Nowy głos</string>
    <string name="no">Nie</string>
    <string name="no_active_downloads">Brak aktywnych pobrań</string>
    <string name="no_email_or_text_message_applications_found">Nie znaleziono aplikacji e-mail ani SMS</string>
    <string name="no_genre">Nie wybrano żadnego gatunku</string>
    <string name="no_gotv_channels_found">Nie znaleziono żadnych kanałów GoTv.</string>
    <string name="no_location">Nie udało się określić Twojej lokalizacji. Włącz opcję „Korzystaj z sieci bezprzewodowych” w ustawieniach lokalizacji urządzenia.</string>
    <string name="no_lyrics_found">Nie znaleziono tekstu utworu.</string>
    <string name="no_music_found">Na karcie SD nie znaleziono żadnych utworów muzycznych.</string>
    <string name="no_playable_files">Playlista nie zawiera żadnych utworów, które nadawałyby się do odtwarzania.</string>
    <string name="no_results">Brak wyników wyszukiwania.</string>
    <string name="no_sdcard">Brak karty SD</string>
    <string name="no_sdcard_found">Nie znaleziono karty SD. Włóż kartę SD.</string>
    <string name="no_youtube_found">Na tym urządzeniu nie zainstalowano aplikacji YouTube</string>
    <string name="not_authorized_for_status_updates">Brak uprawnień. Sprawdź ustawienia</string>
    <string name="not_set">Nie ustawiono</string>
    <string name="off">Wyłączone</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="on">Wł.</string>
    <string name="partner_login_message">Wprowadź swój login i hasło, aby potwierdzić zakup.</string>
    <string name="password">Hasło</string>
    <string name="password_label">Hasło:</string>
    <string name="pause">Pauza</string>
    <string name="pending_downloads">Oczekujące pobrania</string>
    <string name="pending_wifi">W kolejce oczekują pliki do pobrania, wymagane połączenie z Wi-Fi</string>
    <string name="play">Odtwórz</string>
    <string name="playing_in_china_beijing">Odtwarzanie w Chinach/Pekinie</string>
    <string name="playing_in_france_paris">Odtwarzanie we Francji/Paryżu</string>
    <string name="playing_in_mexico_mexico_city">Odtwarzanie w Meksyku/Mexico City</string>
    <string name="playing_in_russia_moscow">Odtwarzanie w Rosji/Moskwie</string>
    <string name="playing_in_taiwan_taipei_city">Odtwarzanie w Tajwanie/Tajpej</string>
    <string name="playing_in_usa_los_angeles">Odtwarzanie w USA/Los Angeles</string>
    <string name="playing_in_usa_new_york_city">Odtwarzanie w USA/Nowym Jorku</string>
    <string name="playing_near_you">Odtwarzane w pobliżu</string>
    <string name="playing_nearby">Sprawdź dostępne w pobliżu stacje.</string>
    <string name="playlist_already_exists_new">Istnieje już playlista o nazwie %1$s. Czy chcesz skorzystać z istniejącej playlisty?</string>
    <string name="playlist_already_exists_rename">Playlista o nazwie %1$s już istnieje. Wybierz inną nazwę.</string>
    <string name="playlist_create">Utwórz nową playlistę:</string>
    <string name="playlist_def_prefix">Playlista</string>
    <string name="playlist_empty">Brak utworów na tej playliście.</string>
    <string name="playlist_existing">Wybierz istniejącą playlistę:</string>
    <string name="playlist_name">Nazwa playlisty..</string>
    <string name="playlist_name_empty">Pole nazwy playlisty nie może być puste.</string>
    <string name="playlists">Playlisty</string>
    <string name="playlists_empty">Nie znaleziono playlist.</string>
    <string name="please_wait">Czekaj</string>
    <string name="powered_by">Usługę dostarcza</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status">Status logowania</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_comm_error">Błąd łączenia z serwerem, próba połączenia będzie ponawiana</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_incorrect">Weryfikacja loginu nie powiodła się, sprawdź nazwę użytkownika i hasło</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_logged_in">Adres e-mail i hasło zostały zweryfikowane!</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_missing">Wprowadź login i hasło lub utwórz poniżej nowe konto</string>
    <string name="preference_tunewiki_create_account">Naciśnij tutaj, aby utworzyć nowe konto</string>
    <string name="preferences_enable_network_summary">Uwzględnij tę sieć w przypadku wysyłania blipów</string>
    <string name="preferences_follow_tw">Obserwuj nas!</string>
    <string name="preferences_follow_tw_summary">Naciśnij, aby obserwować nas na Twitterze</string>
    <string name="preferences_set_fm_radio_region">Region radia FM</string>
    <string name="preferences_set_username">Konto TuneWiki</string>
    <string name="preferences_set_username_summary">Wprowadź swój adres e-mail i hasło TuneWiki.com</string>
    <string name="preferences_tunewiki_set_user_email">Logowanie: TuneWiki.com</string>
    <string name="purchasing_album">Kupowanie albumu</string>
    <string name="purchasing_song">Kupowanie utworu</string>
    <string name="quit">Zakończ</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="recent_shoutcast_stations">Ostatnio wybrane stacje Shoutcast</string>
    <string name="recent_stations">Ostatnio słuchane stacje</string>
    <string name="recently_added_songs">Ostatnio dodane utwory</string>
    <string name="registering">Rejestracja nowego użytkownika...</string>
    <string name="registration_error">Nie udało się zarejestrować użytkownika:</string>
    <string name="remove">Usuń</string>
    <string name="remove_from_favorites">Usuń z ulubionych</string>
    <string name="remove_from_library">Usuń z biblioteki</string>
    <string name="remove_from_playlist">Usuń z playlisty</string>
    <string name="remove_from_queue">Usuń z kolejki</string>
    <string name="rename">Zmień nazwę</string>
    <string name="repeat">Powtórz</string>
    <string name="repeat_password">Powtórz hasło</string>
    <string name="results_header">Poprzednio znalezione utwory</string>
    <string name="resync_this_song">Ponowna synchronizacja</string>
    <string name="retry">Ponów próbę</string>
    <string name="retry_cause_error">Wyszukiwanie nieudane.\nNaciśnij tutaj, aby spróbować ponownie</string>
    <string name="retry_cause_user">Użytkownik przerwał wyszukiwanie.\nNaciśnij tutaj, aby spróbować ponownie</string>
    <string name="ringtone_set">\"%s\" ustawiony jako dzwonek w telefonie.</string>
    <string name="run_search">Sprawdź tytuł odtwarzanego utworu</string>
    <string name="sc_favorites_empty">Lista Twoich ulubionych stacji jest obecnie pusta. \n\nDodaj stację do ulubionych, naciskając długo stację na liście lub wybierając opcję „Dodaj do ulubionych” w menu odtwarzanego utworu.</string>
    <string name="sc_menu_favorites">Ulubione stacje</string>
    <string name="sc_menu_genres">Wszystkie gatunki</string>
    <string name="sc_menu_popular">Główne stacje</string>
    <string name="sc_menu_recent">Ostatnio słuchane</string>
    <string name="sc_menu_search">Znajdź radio SHOUTcast</string>
    <string name="sc_menu_top_genres">Główne gatunki</string>
    <string name="sc_radio">Radio SHOUTcast™</string>
    <string name="sc_search">Wprowadź poszukiwane słowo, na przykład „Top 40”.</string>
    <string name="sd_error">Wystąpił problem z dostępem do karty SD.</string>
    <string name="sdcard_is_busy">Karta SD jest zajęta.</string>
    <string name="search">Wyszukaj</string>
    <string name="search_by_phrase">Wyszukaj na podstawie frazy:</string>
    <string name="search_by_song">Wyszukaj według wykonawcy lub tytułu</string>
    <string name="search_hint_artist">Wykonawca</string>
    <string name="search_hint_phrase">Fraza</string>
    <string name="search_hint_title">Tytuł</string>
    <string name="search_music_news">Wyszukaj wiadomości muzyczne</string>
    <string name="search_music_videos">Wyszukaj muzyczne pliki wideo</string>
    <string name="search_results">Wyniki wyszukiwania</string>
    <string name="search_song_result_line2">%1$s, autor: %2$s</string>
    <string name="see_videos_and_lyrics">\n\nObejrzyj plik wideo i tekst utworu: http://www.tunewiki.com/lyrics/</string>
    <string name="seek">Szukaj</string>
    <string name="select_a_preset">Wybierz ustawioną częstotliwość</string>
    <string name="select_to_resend_clip">Wybierz, aby ponownie przesłać klip muzyczny</string>
    <string name="select_track">Wybierz utwór muzyczny</string>
    <string name="send">Wyślij</string>
    <string name="send_blip">Wyślij blip</string>
    <string name="send_blip_via">Wyślij blip poprzez</string>
    <string name="send_friend_request">Wyślij żądanie</string>
    <string name="sending_blip">Wysyłanie blipa...</string>
    <string name="set_as_ringtone">Ustaw jako dzwonek telefonu</string>
    <string name="setting">Ustawienia</string>
    <string name="settings">Ustawienia</string>
    <string name="shout">Głos</string>
    <string name="shoutwall">Shoutwall</string>
    <string name="show_song_lyrics_player">Wyświetlaj tekst utworu</string>
    <string name="shuffle_all_songs">Odtwórz wszystkie utwory w losowej kolejności</string>
    <string name="shuffle_these_songs">Odtwórz te utwory w losowej kolejności</string>
    <string name="sign_up">Zapisz się</string>
    <string name="sleep_timer">Usypianie</string>
    <string name="sms">SMS</string>
    <string name="social_network_settings_summary">Podziel się swoimi preferencjami muzycznymi z przyjaciółmi w ramach sieci społecznościowych</string>
    <string name="song">Utwór</string>
    <string name="song_download_in_progress">Trwa pobieranie utworu</string>
    <string name="song_download_start">Rozpoczęto pobieranie \"%s\"</string>
    <string name="song_downloads">Pobierane utwory</string>
    <string name="song_downloads_complete">Zakończono pobieranie utworów</string>
    <string name="song_downloads_summary">Zobacz aktywne i oczekujące pliki do pobrania</string>
    <string name="song_id">Identyfikacja utworu</string>
    <string name="song_lyrics_search">Znajdź utwory</string>
    <string name="song_unavailable_for_purchase">Utwór niedostępny do zakupu</string>
    <string name="songs">Utwory</string>
    <string name="songs_native_lang">Język ojczysty utworu</string>
    <string name="sorry_no_matches">Przykro nam, ale nie udało nam się znaleźć żadnych informacji na temat tego utworu.</string>
    <string name="spec_phrase">Podaj kilka słów występujących w utworze.</string>
    <string name="spec_title_artist">Podaj tytuł i/lub wykonawcę.</string>
    <string name="starting_up_fm">Włączanie radia FM...</string>
    <string name="station_added_to_favorites">Stacja dodana do ulubionych.</string>
    <string name="store">Sklep</string>
    <string name="store_login">Zachowaj dane logowania</string>
    <string name="successfully_sent_message">Wysłano wiadomość!</string>
    <string name="sync_missing_lyrics">Ten utwór nie może zostać zsynchronizowany, ponieważ nie ma do niego tekstu.</string>
    <string name="sync_submitted">Twoja nowa synchronizacja została zapisana.</string>
    <string name="tap">Dotknij</string>
    <string name="thinking">Przetwarzanie...</string>
    <string name="title">Tytuł</string>
    <string name="top50">Top 50</string>
    <string name="top50_artists">50 głównych artystów</string>
    <string name="top50_songs">Top 50</string>
    <string name="tunewiki_charts">Strony TuneWiki</string>
    <string name="tunewiki_community">Społeczność TuneWiki</string>
    <string name="turn_off_this_warning">Wyłącz to ostrzeżenie</string>
    <string name="twitter_auth">Udostępnij wysyłanie blipów w aplikacji Twitter</string>
    <string name="twitter_auth_required">Przy pierwszym wysłaniu blipa z Twittera należy się zalogować, aby udostępnić funkcję wysyłania blipów. Czy chcesz się teraz zalogować do Twittera, aby dokończyć ten proces?</string>
    <string name="twitter_login">Login do aplikacji Twitter</string>
    <string name="twitter_login_summary">Wprowadź swoją nazwę użytkownika/hasło logowania do aplikacji Twitter, aby przesłać utwory z listy „Teraz odtwarzane”</string>
    <string name="unknown">Nieznane</string>
    <string name="unknown_album">Nieznany album</string>
    <string name="unknown_artist">Nieznany wykonawca</string>
    <string name="unknown_track">Nieznany utwór</string>
    <string name="unsupported_file_type">Nieobsługiwany typ pliku</string>
    <string name="upgrade_available">Dostępna jest nowa wersja aplikacji TuneWiki, czy chcesz przejść do działu Market, aby pobrać aktualizację?</string>
    <string name="user_communications_error">Błąd podczas weryfikacji loginu. Nie udało się połączyć z serwerem, sprawdź połączenie i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="user_communications_error2">Błąd komunikacji z serwerem.</string>
    <string name="user_email">Nazwa użytkownika/Adres e-mail</string>
    <string name="username">Nazwa użytkownika</string>
    <string name="username_label">Nazwa użytkownika:</string>
    <string name="verifying_user">Weryfikacja loginu...</string>
    <string name="vid_lib_empty">Twoja biblioteka plików muzycznych i wideo jest obecnie pusta. \n\nDodaj pliki wideo do biblioteki plików wideo, naciskając długo plik w wynikach wyszukiwania wideo lub listach utworów Top 50.</string>
    <string name="views">widoki</string>
    <string name="waiting">Oczekiwanie...</string>
    <string name="widget_stopped">Naciśnij przycisk Play, aby losowo odtwarzać wszystkie utwory!</string>
    <string name="wifi_disabled">Ten utwór należy pobrać za pomocą połączenia Wi-Fi. Połącz się z Wi-Fi i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="wifi_download_only">Odłóż pobieranie utworów do czasu połączenia z Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_required">Wymagane Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_required_message">Dokonane zakupy można pobrać wyłącznie przez Wi-Fi. Pozostaną one w kolejce zakupów i zostaną pobrane podczas następnego połączenia z Wi-Fi.</string>
    <string name="yes">Tak</string>
    <string name="your_presets_are_empty">Nie masz ustawionych stacji radiowych</string>
</resources>