<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Serviços da Motorola</string>
    <string name="cloudpicker_cancel">Cancelar</string>
    <string name="permlab_interactBlurService">Interagir com o serviço do Blur</string>
    <string name="permdesc_interactBlurService">Necessário se você deseja falar com o serviço do Blur. Na falta dele, nenhuma comunicação com serviço remoto será possível e as funções não funcionarão..</string>
    <string name="permlab_emailActionSend">Enviar um e-mail através do serviço de e-mail do Blur.</string>
    <string name="permdesc_emailActionSend">Necessário se deseja enviar um e-mail através do broadcast escolhido usando o serviço de e-mail do Blur. Se não fornecido, não é possível enviar um e-mail.</string>
    <string name="permlab_snmessagingActionSend">Enviar uma mensagem social através do Serviço Blur.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingActionSend">Necessário se deseja enviar uma mensagem social através do broadcast escolhido usando o serviço de e-mail do Blur. Se não fornecido, não é possível enviar uma mensagem social.</string>
    <string name="permlab_snmessagingInteract">Acessar dados e componentes do Serviço de e-mail do Blur.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingInteract">Necessária para interagir com o Serviço de e-mail do Blur. Se ausente, nenhum banco de dados de e-mail estará disponível, nenhuma tentativa do Serviço de mensagem será recebido e nenhuma solicitação de sincronização do serviço de mensagem será permitida.</string>
    <string name="permlab_emailInteract">Acessar dados do serviço de e-mail e componentes do Blur.</string>
    <string name="permdesc_emailInteract">Necessário para interagir com o Serviço de e-mail do Blur. Se ausente, nenhum banco de dados de e-mail estará disponível, nenhuma tentativa do Serviço de e-mail será recebido e nenhuma solicitação de sincronização do serviço de e-mail será permitida.</string>
    <string name="permlab_emailEngine">Componente de comunicação de e-mail do Blur.</string>
    <string name="permdesc_emailEngine">Permissão usada internalmente pelos componentes do Serviço de e-mail do Blur.</string>
    <string name="label_access_accounts">Acessar contas</string>
    <string name="desc_access_accounts">Necessário para um aplicativo para acessar as informações de conta armazenadas no Painel de preferências das contas</string>
    <string name="wipe_device_perm_desc">Permite que aplicativos solicitem a exclusão de dispositivos.</string>
    <string name="wipe_device_perm_label">Permitido para solicirar a exclusão de dispositivos</string>
    <string name="permlab_read_data">ler dados de redes sociais</string>
    <string name="permdesc_read_data">Permite que o aplicativo leia qualquer dado das redes sociais. Aplicativos mal-intencionados podem ler informações pessoais.</string>
    <string name="permlab_write_data">escrever dados das redes sociais</string>
    <string name="permdesc_write_data">Permite que o aplicativo escreva em qualquer banco de dados das redes sociais. Aplicativos mal-intencionados podem corromper dados fornecidos a você.</string>
    <string name="permlab_use_social_networks">usar funções das redes sociais</string>
    <string name="permdesc_use_social_networks">Permite que o aplicativo use funções de um provedor das redes sociais. Aplicativos mal-intencionados podem manipular informações pessoais nas redes sociais.</string>
    <string name="permlab_social_contact_read">Ler contatos das redes sociais</string>
    <string name="permdesc_social_contact_read">Necessário se deseja ler contatos das redes sociais. Se ausente, não é possível ler contatos das redes sociais.</string>
    <string name="permlab_social_contact_write">Escrever contatos das redes sociais</string>
    <string name="permdesc_social_contact_write">Necessário se deseja escrever contatos das redes sociais. Se ausente, não é possível escrever ou modificar contatos das redes sociais.</string>
    <string name="permlab_suggestions_schedule">Programar serviços de verificação de regras de sugestões</string>
    <string name="permdesc_suggestions_schedule">Para programar um serviço para verificar as regras de sugestões.</string>
    <string name="permlab_suggestions_read">Ler sugestões de grupos e contatos</string>
    <string name="permdesc_suggestions_read">Para ler sugestões de grupos e contatos.</string>
    <string name="permlab_suggestions_write">Escrever sugestões de grupos e contatos</string>
    <string name="permdesc_suggestions_write">Para escrever sugestões de grupos e contatos.</string>
    <string name="permlab_datacollector_read">Ler dados gerais coletados</string>
    <string name="permdesc_datacollector_read">Para ler dados gerais de comunicação do usuário que foram coletados.</string>
    <string name="permlab_datacollector_write">Escrever dados gerais coletados</string>
    <string name="permdesc_datacollector_write">Para escrever dados gerais de comunicação do usuário que foram coletados.</string>
    <string name="permlab_imps_srv">iniciar serviço de IM</string>
    <string name="permdesc_imps_srv">Permite que os aplicativos iniciem o serviço de IM por finalidade.</string>
    <string name="permlab_imps_ro">Ler mensagens instantâneas</string>
    <string name="permdesc_imps_ro">Permite que os aplicativos leiam dados do provedor do IM.</string>
    <string name="permlab_imps_wo">Escrever mensagens instantâneas</string>
    <string name="permdesc_imps_wo">Permite que os aplicativos escrevam dados para o provedor do IM.</string>
    <string name="gams_accountName">Motorola</string>
</resources>