<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="about_cmp_full">NOTIFICAÇÃO LEGAL \n\nVocê deve ler e aceitar os seguintes termos e condições relacionados ao Connected Music Player (\"CMP\") antes de usar o CMP. \n \nAssim que você ler e aceitar estes termos e condições, você poderá avançar e reconhecer a sua concordância pressionando o botão \"ACEITAR\" abaixo. \n\nATENÇÃO: LEIA COM ATENÇÃO ANTES DE UTILIZAR O CMP \n \nACORDO DA LICENÇA DE SOFTWARE DO USUÁRIO(\"ACORDO\") \n \n TERMOS E CONDIÇÕES \n \nAVISOS LEGAIS: AO CLICAR EM \"ACEITAR\" AO FINAL DESTA TELA, VOCÊ CONCORDA QUE LEU E ACEITOU TODOS OS TERMOS DESTE ACORDO, TORNANDO-SE PARTE CONTRATANTE DESTE. A MOTOROLA ESTÁ DISPOSTA A LICENCIAR O SOFTWARE CMP APENAS SOB A CONDIÇÃO DE QUE VOCÊ CONCORDA COM TODOS OS TERMOS DESTE TERMO DE ACORDO. CASO VOCÊ NÃO CONCORDE COM TODOS OS TERMOS DO PRESENTE ACORDO, CLIQUE EM \"CANCELAR \" E NÃO INSTALE OU USE O SOFTWARE CMP. \n \nO SEGUINTE ACORDO É UM ACORDO LEGAL ENTRE VOCÊ (USUÁRIO, PESSOA FÍSICA OU JURÍDICA), E A MOTOROLA, INC. (PARA ELA MESMA E SUAS ENTIDADES FILIADAS). \n \nESTE SOFTWARE É LICENCIADO PELA MOTOROLA PARA VOCÊ E QUALQUER TRANFERÊNCIA SUBSEQUENTE DO SOFTWARE, PARA UTILIZAÇÃO SOMENTE SOB OS TERMOS ESTABELECIDOS NESTE ACORDO. \n\nCONCESSÃO DE LICENÇA: A Motorola concede uma licença limitada, não-exclusiva e revogável para usar a versão do código executável de software CMP (\"Software\") para (i) seu uso pessoal ou em um único computador pessoal, e (ii) em conexão com um produto ou dispositivo da Motorola. Todos os direitos não expressamente concedidos são reservados pela Motorola. \n\nDIREITOS AUTORAIS: Este Software é licenciado exclusivamente pela Motorola e é protegido pelas leis dos direitos autorais e por tratados internacionais dos Estados Unidos. Você reconhece que nenhum título de propriedades intelectuais do software é transferido a você. \n\nLIMITAÇÕES: Exceto quando expressamente permitido por este acordo, você não pode: (a) modificar o Software ou criar trabalhos derivados do Software; (b) descompilar, desmontar, fazer engenharia reversa, ou tentar derivar o código fonte do software, copiar (exceto para fazer um arquivo cópia de segurança), re-distribuir, hipotecar, vender, alugar, sub-licenciar, ceder ou transferir seus direitos ao Software, remover ou alterar qualquer marca, logotipo, direitos autorais ou outros avisos de propriedade no Software. Você não pode transferir o Software ou qualquer dos seus direitos ao presente Acordo Software para outra pessoa ou entidade. \n\nCOLETA DE INFORMAÇÃO: O Software rastreia informações do uso de certas funcionalidades agregadas sobre a preferência de nossos usuários. Os dados não são coletados ou armazenados numa base individual. A informação de uso acima são coletadas e armazenadas por Flurry, Inc. \n\n ATIVIDADES DE ALTO RISCO: O software não é tolerante a falhas e não foi projetado, fabricado ou designado para uso em ambientes perigosos que exijam um desempenho livre de falhas, como na operação de mecanismo nuclear, navegação aérea ou sistemas de comunicação, controle de tráfego aéreo, dispositivos médicos humanos implantáveis, máquinas externas de suporte à vida humana, dispositivos de controle explosivos, submarinos, sistemas de armas ou no controle da operação de mover veículos motores, em que a falha do Software poderia levar diretamente à morte, ferimentos pessoais ou danos físicos ou danos ambientais (\"Atividades de Alto Risco \"). Você concorda em não usar o Software em atividades de Alto Risco. OS DIREITOS RESTRITOS DO GOVERNO dos E.U.A.: O governo dos E.U.A. reconhece a representação da Motorola que o Software e sua documentação foram desenvolvidos com recursos privados e que nenhuma parte deles é de domínio público e que o Software é um Software de Computador Restrito como este termo é definido na Cláusula 52.227-19 (FAR) e é um Software de Computador Comercial como este termo é definido na subparte 227.471 (DFARS). \n\nRESTRIÇÃO DE DIREITO: Onde aplicável, o uso, a duplicação ou a divulgação pelo Governo dos E.U.A. está sujeito a restrições conforme estabelecido no parágrafo (c) (1) (ii) dos Direitos de Dados Técnicos e Software de Computador, cláusula DFARS 252.227-7013. Contratante/fabricante é a Motorola Inc., 1303 E. Rua Algonquin., Schaumburg, IL 60196. \n\nLEI DE GARANTIA DE EXPORTAÇÃO: Você concorda em cumprir totalmente os regulamentos de exportação dos Estados Unidos da América bem como com as determinações feitas pela legislação Local. Você concorda que não irá exportar o Software sem uma licença de exportação, emitido pelo Departamento de Comércio dos E.U.A. Você concorda em cumprir com todas as sanções ou restrições regulamentares que envolvem um partido ou uma entidade identificada como Partes Negado ou Especialmente Nacional Designados pelo Departamento Comercial dos E.U e/ou o Departamento de Tesouro dos E.U.A. \n\nINSEÇÃO DE GARANTIAS: A Motorola não garante que o Software atenderá às suas necessidades, que o funcionamento do Software será ininterrupto ou livre de erros, ou que todos os erros de software serão corrigidos. Você é responsável por todo e qualquer risco quanto à qualidade e desempenho do software. O SOFTWARE É FORNECIDO \"COMO ESTÁ \", SEM GARANTIA DE QUALQUER TIPO, EXPRESSA OU IMPLÍCITA, INCLUINDO, MAS NÃO LIMITANDO-SE A, GARANTIAS DE TÍTULO, NÃO VIOLAÇÃO, COMERCIABILIDADE E ADEQUAÇÃO A UM DETERMINADO PROPÓSITO. NENHUMA INFORMAÇÃO ORAL OU POR ESCRITO OU AVISOS DADOS PELA MOTOROLA, SEUS FUNCIONÁRIOS, DISTRIBUIDORES, REVENDEDORES OU AGENTES DEVEM AUMENTAR O ÂMBITO DAS GARANTIAS CITADAS ACIMA OU CRIAR QUALQUER GARANTIA NOVA. ALGUMAS JURISDIÇÕES NÃO PERMITEM A EXCLUSÃO DE GARANTIAS IMPLÍCITAS, PORTANTO A EXCLUSÃO ACIMA PODE NÃO SE APLICAR A VOCÊ. NESTE CASO, QUAISQUER GARANTIAS IMPLÍCITAS SÃO LIMITADAS À DURAÇÃO DE NOVENTA (90) DIAS DA DATA DE ENTREGA DO SOFTWARE. ESTA GARANTIA LHE CONCEDE DIREITOS LEGAIS ESPECÍFICOS. VOCÊ PODE TER OUTROS DIREITOS, QUE VARIAM DE ESTADO PARA ESTADO. \n\nSEU RECEBIMENTO DO SOFTWARE AQUI CITADO, DE FORMA ALGUMA, EXTENDE QUALQUER OUTRA GARANTIA FORNECIDA A QUALQUER DISPOSITIVO MOTOROLA, INCLUINDO MAS NÃO LIMITADA A, QUAISQUER GARANTIAS FORNECIDAS POR QUALQUER DISPOSITIVO MOTOROLA OU OUTRO SOFTWARE MOTOROLA, PRODUTO OU SERVIÇO. \n\n LIMITAÇÃO DE RESPONSABILIDADE: INDEPENDENTEMENTE DE QUALQUER SOLUÇÃO ESTABELECIDA NO CASO DE A GARANTIA FALHAR EM SEU PROPÓSITO ESSENCIAL E CONSEQUENCIAIS, EM HIPÓTESE ALGUMA A MOTOROLA SERÁ RESPONSÁVEL POR DANOS ESPECIAIS, CONSEQUENCIAIS, INDIRETOS OU OUTROS DANOS, INCLUINDO LUCROS CESSANTES OU PERDA DE DADOS RESULTANTES DO USO OU IMPOSSIBILIDADE DE UTILIZAÇÃO DO SOFTWARE OU QUAISQUER DADOS FORNECIDOS MESMO QUE A MOTOROLA OU QUALQUER OUTRA PESSOA TENHA SIDO AVISADO DA POSSIBILIDADE DE TAIS DANOS, OU POR QUALQUER REIVINDICAÇÃO FEITA POR TERCEIROS. ALGUMAS JURISDIÇÕES NÃO PERMITEM A LIMITAÇÃO OU EXCLUSÃO DE RESPONSABILIDADE POR DANOS INCIDENTAIS OU CONSEQUENCIAIS DE MODO QUE A LIMITAÇÃO OU EXCLUSÃO ACIMA PODE NÃO SE APLICAR A VOCÊ. EM NENHUM CASO A RESPONSABILIDADE DA MOTOROLA DEVERÁ EXCEDER O PREÇO PAGO PELO SOFTWARE. \n\nTERMOS: O presente acordo é eficaz até que seja rescindido. Este Acordo será encerrado, e a licença concedida a você pelo presente Acordo será revogada, imediatamente, sem qualquer aviso prévio da Motorola, caso você deixe de cumprir qualquer cláusula do presente Acordo. Após o término, você deve destruir o Software.\n\n LEI DO GOVERNO: O prazo de validade, desempenho e a construção deste Acordo serão regidos pelas leis do Estado de Illinois. \n\nACORDO COMPLETO: Este acordo constitui o acordo integral entre você e a Motorola em relação ao Software aqui licenciado, e substitui todas as comunicações anteriores, representações, entendimentos e acordos, oral ou escrito, entre você e Motorola em relação a este Software. O presente Acordo não pode ser modificado ou suprimido, exceto se por escrito e assinado por um funcionário ou outro representante autorizado de cada parte. Se qualquer disposição for considerada inválida, todas as outras disposições permanecerão válidos, a menos que tal invalidade anule a finalidade do nosso Acordo. A falha de qualquer das partes em deixar de cumprir quaisquer direitos ora concedidos ou a tomar medidas contra a outra parte em caso de qualquer violação seguir não deve ser considerada uma renúncia por essa parte, como a posterior execução de direitos ou ações subsequentes.</string>
    <string name="music">Música</string>
    <string name="cmp">Connected Music Player</string>
    <string name="_continue">Continuar</string>
    <string name="about">Sobre</string>
    <string name="about_cmp_summary">Termos e Condições do Connected Music Player</string>
    <string name="about_sc">Sobre o SHOUTcast™ Radio</string>
    <string name="add_account">Adicionar conta</string>
    <string name="add_favorites">Adicionar aos favoritos</string>
    <string name="add_library">Adicionar à biblioteca</string>
    <string name="add_to_playlist">Adicionar à playlist</string>
    <string name="airplane_mode_enabled">Modo avião ativado</string>
    <string name="albums">Álbuns</string>
    <string name="all_artists">Todos os artistas</string>
    <string name="all_countries">Todos os países</string>
    <string name="all_presets">Todas as pré-sintonias</string>
    <string name="all_songs">Todas as músicas</string>
    <string name="already_accepted">Já foi aceito.</string>
    <string name="already_in_queue">Já está na fila</string>
    <string name="anonymous">Anônimo</string>
    <string name="app_name">Connected Music Player</string>
    <string name="artist">Artista</string>
    <string name="artists">Artistas</string>
    <string name="assign_a_preset">Atribuir uma estação pré-sintonizada</string>
    <string name="attention">Atençāo</string>
    <string name="authenticating">Autenticando...</string>
    <string name="auto_repeat">Repetir automaticamente</string>
    <string name="auto_repeat_summary">Repetir reprodução da lista de músicas</string>
    <string name="available">Disponível</string>
    <string name="back">Retroceder</string>
    <string name="blip_custom_msg_prefix">Ouvindo \"%1$s\" de %2$s</string>
    <string name="blip_error_message">Por favor, selecione \"Adorei!\", \"Não gostei!\", ou insira uma mensagem personalizada.</string>
    <string name="blip_love_msg">Ouvindo \"%1$s\" de %2$s e</string>
    <string name="blip_settings">Configurações do blip</string>
    <string name="blip_via">Blip via:</string>
    <string name="buffering">Carregando:</string>
    <string name="buy_album">Comprar álbum</string>
    <string name="buy_song">Comprar música</string>
    <string name="by">por</string>
    <string name="by_country">Por país</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="changelog_header">Obrigado por atualizar o TuneWiki! Aqui estão alguns detalhs sobre a nova versão:</string>
    <string name="choose_def_lang">Escolher seu idioma padrão</string>
    <string name="clear_preset">Limpar pré-sintonias</string>
    <string name="clear_presets">Limpar todas as pré-sintonias</string>
    <string name="communications_error">Ocorreu um problema na conexão do servidor. Por favor, verifique sua conexão e tente novamente.</string>
    <string name="community">Comunidade</string>
    <string name="confirm">Confirmar</string>
    <string name="confirm_clear_presets">Tem certeza que deseja limpar suas estações pré-sintonizadas? Esta ação não poderá ser desfeita.</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features">Aviso de uso de dados</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features_summary">Me avise quando eu usar funções que usam dados através de uma rede móvel.</string>
    <string name="confirm_password_label">Confirmar\nsenha:</string>
    <string name="create_account">Criar uma conta</string>
    <string name="create_account_header">Preencha o formulário abaixo para criar sua conta TuneWiki.com. Você pode personalizar sua conta mais tarde acessando TuneWiki.com.</string>
    <string name="create_account_invalid_email">O endereço de e-mail inserido é inválido.</string>
    <string name="create_account_password_mismatch">Senha incorreta. Por favor, reinsira a senha.</string>
    <string name="create_account_password_short">A senha deve ter pelo menos 6 caracteres</string>
    <string name="create_account_required_fields">É necessário preencher todos os campos para criar uma nova conta.</string>
    <string name="create_playlist">Criar playlist</string>
    <string name="custom_message">Diga algo mais:</string>
    <string name="data_charge_warning">Taxas adicionais podem ser geradas pelo uso de dados. Para continuar, pressione OK.</string>
    <string name="data_mode_warning">Estas funções tem alto consumo de dados. Tem certeza de que deseja continuar?</string>
    <string name="data_saving_mode">Modo econômico de dados</string>
    <string name="data_usage">Uso de dados</string>
    <string name="data_usage_summary">Limitar a quantidade de dados utilizados pelo Connected Music Player</string>
    <string name="delete">Excluir</string>
    <string name="delete_playlist_confirmation">Tem certeza de que deseja excluir esta playlist permanentemente?</string>
    <string name="discard">Descartar</string>
    <string name="discard_blip_msg">Sua marca será descartada se você continuar.</string>
    <string name="discard_sync_msg">Esta sincronização será descartada se você continuar.</string>
    <string name="disk_full">O disco está cheio.</string>
    <string name="display_lyrics">Exibir letra</string>
    <string name="dont_show_warning">Não exibir este aviso novamente.</string>
    <string name="download_failed">Falha no download.</string>
    <string name="download_failed_select_retry">O download falhou. Selecione para tentar novamente.</string>
    <string name="download_song_data">Baixar dados da música</string>
    <string name="download_song_data_summary">Baixe capas de álbum e letras de músicas automaticamente através das redes móveis</string>
    <string name="download_timed_out">O download expirou.</string>
    <string name="download_wifi_only">Compra apenas via WiFi</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="email_label">E-mail:</string>
    <string name="enable">Ativar</string>
    <string name="enter_keyword">Palavra chave ou nome do artista</string>
    <string name="enter_message_here">Insira mensagem aqui</string>
    <string name="enter_password">Inserir senha</string>
    <string name="error">Erro</string>
    <string name="error_loading_song">Erro ao carregar música:</string>
    <string name="error_logging_in_please_check_login_in_settings">Erro ao conectar. Por favor, verifique a conexão em configurações.</string>
    <string name="error_playing_audio_sample">Erro ao reproduzir amostra de áudio.</string>
    <string name="error_playing_songs">Erro ao reproduzir músicas.</string>
    <string name="error_playing_stream">Erro ao reproduzir.</string>
    <string name="error_shoutcast_empty_presets">Sem predefinições SHOUTcast definidas actualmente. Adicionar predefinições para utilizar o SHOUTcast no modo de condução.</string>
    <string name="eula_accept">Aceitar</string>
    <string name="eula_refuse">Não Aceito</string>
    <string name="fastscroll_stop_prefixes">O/A ;UM/UMA ;UM/UMA ;</string>
    <string name="favoriate_stations">Estações favoritas</string>
    <string name="favorite_shoutcast_stations">Estações de Shoutcast favoritas</string>
    <string name="find_videos">Encontrar vídeos</string>
    <string name="fm_airplane_mode">Modo avião ativado. Rádio FM desativado.</string>
    <string name="fm_headphones_required">Para ouvir rádio, conecte os fones de ouvido ao telefone. Eles funcionam como antena.</string>
    <string name="fm_radio">Rádio FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_text">Sua região de rádio FM está definida como %1.\n\nSe tiver problemas ao encontrar estações de rádio, por favor, toque no botão Configurações para selecionar a região correta.</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_title">Região de rádio FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_list_title">Região de rádio FM</string>
    <string name="fm_radio_region_africa">África</string>
    <string name="fm_radio_region_asia">Ásia</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_indonesia">Ásia - Indonésia</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_japan">Ásia - Japão</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_south_korea">Ásia - Coréia do Sul</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_thailand">Ásia - Tailândia</string>
    <string name="fm_radio_region_australia">Austrália</string>
    <string name="fm_radio_region_europe">Europa</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_germany">Europa - Alemanha</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_greece">Europa - Grécia</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_italy">Europa - Itália</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_switzerland">Europa - Suíça</string>
    <string name="fm_radio_region_india">Índia</string>
    <string name="fm_radio_region_latin_america">América Latina</string>
    <string name="fm_radio_region_middle_east">Oriente médio</string>
    <string name="fm_radio_region_russia">Rússia</string>
    <string name="fm_radio_region_usa">EUA</string>
    <string name="fm_volume_message">Volume do rádio</string>
    <string name="follow_already_followed">Você já está nos seguindo.</string>
    <string name="follow_credentials">Não foi possível adicionar seguidor. Login incorreto.</string>
    <string name="follow_network_error">Não foi possível adicionar seguidor. A conexão do servidor expirou.</string>
    <string name="follow_ok">Adicionado como seguidor.</string>
    <string name="follow_starting">Enviando solicitação para seguir...</string>
    <string name="get_album">Obter álbum</string>
    <string name="get_song">Obter música</string>
    <string name="go_back">Voltar</string>
    <string name="gotv_channels">Canais do GoTV</string>
    <string name="gotv_foxtel">FOXTEL</string>
    <string name="hate_it">Não gostei!</string>
    <string name="hating_it">Estou detestando!</string>
    <string name="headphones_required">Requer fones de ouvido</string>
    <string name="hint_email">meue-mail@domínio.com</string>
    <string name="home_library">Biblioteca de músicas</string>
    <string name="hot_playlists">Melhores Playlists</string>
    <string name="hour">hora</string>
    <string name="im_listening_to">Estou ouvindo \"%s\" no TuneWiki.</string>
    <string name="internet_radio">Rádio da internet</string>
    <string name="internet_radio_genres">Gêneros de rádio da internet</string>
    <string name="internet_radio_stations">Estações de rádio da internet</string>
    <string name="kbps">kbps</string>
    <string name="last_attempt">Última tentativa</string>
    <string name="later">Mais tarde</string>
    <string name="listeners">ouvintes</string>
    <string name="listening">Escutando...</string>
    <string name="loading_list">Carregando...</string>
    <string name="loading_video">Carregando vídeo...</string>
    <string name="login_and_prefs">login e preferências</string>
    <string name="login_failed">Não foi possível fazer o login do TuneWiki. Deseja editar as configurações da sua conta ou registrar-se agora?</string>
    <string name="login_invalid_toast">Seu login e senha estão inválidos. Por favor, atualize suas credenciais em Configurações.</string>
    <string name="login_partner_failed">Falha no login.</string>
    <string name="login_required">É necessário ter uma conta do TuneWiki válida para esta função. Deseja fazer o login ou registrar-se agora?</string>
    <string name="love_it">Adorei!</string>
    <string name="loving_it">Estou adorando!</string>
    <string name="lyrics">Letra</string>
    <string name="lyrics_language">Idioma da letra</string>
    <string name="market_not_found">O Android Market não foi encontrado neste dispositivo.</string>
    <string name="message_not_sent_unknown_error">A mensagem não foi enviada. Erro desconhecido.</string>
    <string name="minutes">minutos</string>
    <string name="more_info">Mais informações</string>
    <string name="most_played_songs">Mais tocadas</string>
    <string name="music_home">Página inicial de músicas</string>
    <string name="music_library">Minhas músicas</string>
    <string name="music_maps">Mapas de músicas</string>
    <string name="music_videos">Vídeos</string>
    <string name="my_downloads">Meus downloads</string>
    <string name="my_video_library">Minha biblioteca de vídeos</string>
    <string name="new_playlist">Nova playlist</string>
    <string name="new_shout">Novo Shout</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="no_active_downloads">Não há downloads ativos.</string>
    <string name="no_email_or_text_message_applications_found">Nenhum aplicativo de e-mail ou de mensagem foi encontrado.</string>
    <string name="no_genre">Nenhum gênero foi especificado.</string>
    <string name="no_gotv_channels_found">Nenhum canal GoTv foi encontrado.</string>
    <string name="no_location">Não foi possível determinar sua localização. Por favor, ative \"Usa redes sem fio\" nas configurações do telefone.</string>
    <string name="no_lyrics_found">Nenhuma letra foi encontrada.</string>
    <string name="no_music_found">Nenhuma música foi encontrada no cartão SD.</string>
    <string name="no_playable_files">Não há músicas reproduzíveis nesta playlist.</string>
    <string name="no_results">Nenhum resultado foi encontrado.</string>
    <string name="no_sdcard">Sem cartão SD.</string>
    <string name="no_sdcard_found">O cartão SD não foi encontrado. Por favor, insira um cartão SD.</string>
    <string name="no_youtube_found">O YouTube não está instalado neste serviço.</string>
    <string name="not_authorized_for_status_updates">Sem autorização para atualizações de status. Por favor, verifique configurações.</string>
    <string name="not_set">Não definido</string>
    <string name="off">Desligar</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="on">Ligado</string>
    <string name="partner_login_message">Insira seu login e senha para confirmar sua compra.</string>
    <string name="password">Senha</string>
    <string name="password_label">Senha:</string>
    <string name="pause">Pausar</string>
    <string name="pending_downloads">Downloads pendentes</string>
    <string name="pending_wifi">Download pendente. Requer WiFi.</string>
    <string name="play">Reproduzir</string>
    <string name="playing_in_china_beijing">Tocando na China/Pequin</string>
    <string name="playing_in_france_paris">Tocando na França/Paris</string>
    <string name="playing_in_mexico_mexico_city">Tocando no México/Cidade do México</string>
    <string name="playing_in_russia_moscow">Tocando na Rússia/Moscou</string>
    <string name="playing_in_taiwan_taipei_city">Tocando em Taiwan/Cidade de Taipei</string>
    <string name="playing_in_usa_los_angeles">Tocando nos EUA/Los Angeles</string>
    <string name="playing_in_usa_new_york_city">Tocando nos EUA/Nova Iorque</string>
    <string name="playing_near_you">Tocando perto de você</string>
    <string name="playing_nearby">Ver o que está tocando por perto.</string>
    <string name="playlist_already_exists_new">Já existe uma playlist com o nome \"%1$s\". Deseja usar a playlist existente?</string>
    <string name="playlist_already_exists_rename">Já existe uma playlist com o nome \"%1$s\". Por favor, selecione outro nome.</string>
    <string name="playlist_create">Criar nova playlist:</string>
    <string name="playlist_def_prefix">Lista de reprodução</string>
    <string name="playlist_empty">Não há músicas nesta playlist.</string>
    <string name="playlist_existing">Escolher playlist existente:</string>
    <string name="playlist_name">Nome da playlist</string>
    <string name="playlist_name_empty">O nome da playlist não pode estar vazio.</string>
    <string name="playlists">Playlists</string>
    <string name="playlists_empty">Nenhuma playlist foi encontrada.</string>
    <string name="please_wait">Por favor, aguarde.</string>
    <string name="powered_by">Fornecido pela</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status">Status do login</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_comm_error">Erro ao conectar o servidor. Continuaremos tentando.</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_incorrect">Não foi possível verificar o login. Por favor, verifique seu nome de usuário e senha.</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_logged_in">E-mail e senha verificados!</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_missing">Insira seu login e senha ou crie uma nova conta abaixo.</string>
    <string name="preference_tunewiki_create_account">Pressione aqui para criar uma nova conta</string>
    <string name="preferences_enable_network_summary">Incluir esta rede ao enviar blips</string>
    <string name="preferences_follow_tw">Siga-nos!</string>
    <string name="preferences_follow_tw_summary">Pressione para nos seguir no Twitter</string>
    <string name="preferences_set_fm_radio_region">Região de rádio FM</string>
    <string name="preferences_set_username">Conta do TuneWiki</string>
    <string name="preferences_set_username_summary">Forneça seu e-mail e senha do TuneWiki.com</string>
    <string name="preferences_tunewiki_set_user_email">Login do TuneWiki.com</string>
    <string name="purchasing_album">Comprando álbum...</string>
    <string name="purchasing_song">Comprando música...</string>
    <string name="quit">Sair</string>
    <string name="radio">Rádio</string>
    <string name="recent_shoutcast_stations">Estações recentes de Shoutcast</string>
    <string name="recent_stations">Estações recentes</string>
    <string name="recently_added_songs">Músicas adicionadas recentemente</string>
    <string name="registering">Registrando novo usuário...</string>
    <string name="registration_error">Não foi possível registrar usuário:</string>
    <string name="remove">Remover</string>
    <string name="remove_from_favorites">Remover dos favoritos</string>
    <string name="remove_from_library">Remover da biblioteca</string>
    <string name="remove_from_playlist">Remover da playlist</string>
    <string name="remove_from_queue">Remover da fila</string>
    <string name="rename">Renomear</string>
    <string name="repeat">Repetir</string>
    <string name="repeat_password">Repetir senha</string>
    <string name="results_header">Músicas encontradas previamente</string>
    <string name="resync_this_song">Resincr.</string>
    <string name="retry">Tentar novamente</string>
    <string name="retry_cause_error">Falha na busca.\nPressione aqui para tentar novamente</string>
    <string name="retry_cause_user">Busca cancelada pelo usuário.\nPressione aqui para tentar novamente.</string>
    <string name="ringtone_set">\"%s\" definida como toque.</string>
    <string name="run_search">Conte-me o que está tocando</string>
    <string name="sc_favorites_empty">Sua lista de estações favoritas está vazia no momento. \n\nAdicione uma estação aos seus favoritos mantendo uma estação pressionada ou selecionando \"Adicionar aos favoritos\" no menu durante a reprodução.</string>
    <string name="sc_menu_favorites">Estações favoritas</string>
    <string name="sc_menu_genres">Todos os gêneros</string>
    <string name="sc_menu_popular">Melhores estações</string>
    <string name="sc_menu_recent">Escutadas recentemente</string>
    <string name="sc_menu_search">Buscar SHOUTcast Radio</string>
    <string name="sc_menu_top_genres">Melhores gêneros</string>
    <string name="sc_radio">SHOUTcast™ Radio</string>
    <string name="sc_search">Insira palavra de busca. Ex. \"40 melhores\"</string>
    <string name="sd_error">Ocorreu um problema ao acessar o cartão SD.</string>
    <string name="sdcard_is_busy">O cartão SD está em uso.</string>
    <string name="search">Buscar</string>
    <string name="search_by_phrase">Buscar por trecho</string>
    <string name="search_by_song">Buscar por artista ou música</string>
    <string name="search_hint_artist">Artista</string>
    <string name="search_hint_phrase">Trecho</string>
    <string name="search_hint_title">Título</string>
    <string name="search_music_news">Buscar notícias sobre música</string>
    <string name="search_music_videos">Buscar vídeos</string>
    <string name="search_results">Resultados da busca</string>
    <string name="search_song_result_line2">%1$s por %2$s</string>
    <string name="see_videos_and_lyrics">\n\nVeja o clipe e a letra: http://www.tunewiki.com/lyrics/</string>
    <string name="seek">Procurar</string>
    <string name="select_a_preset">Selecione uma estação pré-sintonizada</string>
    <string name="select_to_resend_clip">Selecione para reenviar clipe</string>
    <string name="select_track">Selecione faixa de música</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="send_blip">Enviar Blip</string>
    <string name="send_blip_via">Enviar Blip via</string>
    <string name="send_friend_request">Enviar solicitação de amizade</string>
    <string name="sending_blip">Enviando blip...</string>
    <string name="set_as_ringtone">Definir como toque</string>
    <string name="setting">Configurações</string>
    <string name="settings">Configurações</string>
    <string name="shout">Shout</string>
    <string name="shoutwall">Shoutwall</string>
    <string name="show_song_lyrics_player">Exibir letra da música</string>
    <string name="shuffle_all_songs">Misturar todas as músicas</string>
    <string name="shuffle_these_songs">Misturar estas músicas</string>
    <string name="sign_up">Cadastrar-se</string>
    <string name="sleep_timer">Temporizador de soneca</string>
    <string name="sms">SMS</string>
    <string name="social_network_settings_summary">Compartilhe seu gosto musical com seus amigos nas redes sociais</string>
    <string name="song">Música</string>
    <string name="song_download_in_progress">Baixando música...</string>
    <string name="song_download_start">O download do(a) \"%s\" começou</string>
    <string name="song_downloads">Downloads de músicas</string>
    <string name="song_downloads_complete">Downloads de música concluídos</string>
    <string name="song_downloads_summary">Ver downloads ativos ou pendentes</string>
    <string name="song_id">Identificação de música</string>
    <string name="song_lyrics_search">Encontrar músicas</string>
    <string name="song_unavailable_for_purchase">Música indisponível para compra.</string>
    <string name="songs">Músicas</string>
    <string name="songs_native_lang">Idioma nativo da música</string>
    <string name="sorry_no_matches">Desculpa. Não foi possível encontrar informações sobre esta música.</string>
    <string name="spec_phrase">Por favor, especifique algumas palavras da música.</string>
    <string name="spec_title_artist">Por favor, especifique um título e/ou artista.</string>
    <string name="starting_up_fm">Iniciando rádio FM...</string>
    <string name="station_added_to_favorites">Estação adicionada aos favoritos.</string>
    <string name="store">Loja</string>
    <string name="store_login">Login da loja</string>
    <string name="successfully_sent_message">Sua mensagem foi enviada.</string>
    <string name="sync_missing_lyrics">Esta música não pode ser sincronizada, pois não há letra disponível.</string>
    <string name="sync_submitted">Sua nova sincronização foi salva.</string>
    <string name="tap">Clique</string>
    <string name="thinking">Pensando...</string>
    <string name="title">Título</string>
    <string name="top50">50 melhores</string>
    <string name="top50_artists">50 melhores artistas</string>
    <string name="top50_songs">50 melhores músicas</string>
    <string name="tunewiki_charts">Gráficos do TuneWiki</string>
    <string name="tunewiki_community">Comunidade do TuneWiki</string>
    <string name="turn_off_this_warning">Não exibir este aviso.</string>
    <string name="twitter_auth">Autorizar Blipping no Twitter</string>
    <string name="twitter_auth_required">A primeira vez que você enviar um Blip do Twitter, é necessário que você conecte-se para autorizar o blipping. Deseja fazer o login do Twitter agora para completar este processo?</string>
    <string name="twitter_login">Login do Twitter</string>
    <string name="twitter_login_summary">Insira seu login/senha do Twitter para enviar tweets do \"Reproduzindo\"</string>
    <string name="unknown">Desconhecido</string>
    <string name="unknown_album">Álbum desconhecido</string>
    <string name="unknown_artist">Artista desconhecido</string>
    <string name="unknown_track">Faixa desconhecida</string>
    <string name="unsupported_file_type">Tipo de arquivo não suportado</string>
    <string name="upgrade_available">Uma nova versão do TuneWiki está disponível. Deseja ir ao Market para atualizá-la?</string>
    <string name="user_communications_error">Erro ao verificar login. Não foi possível conectar-se ao servidor. Por favor, verifique sua conexão e tente novamente.</string>
    <string name="user_communications_error2">Erro ao comunicar-se com o servidor</string>
    <string name="user_email">Nome de usuário / E-mail</string>
    <string name="username">Nome de usuário</string>
    <string name="username_label">Nome de usuário:</string>
    <string name="verifying_user">Verificando login...</string>
    <string name="vid_lib_empty">Sua biblioteca de vídeos está vazia. \n\nAdicione vídeos à sua biblioteca mantendo pressionado um vídeo dos resultados de busca ou das playlists dos 50 melhores.</string>
    <string name="views">visualizações</string>
    <string name="waiting">Aguardando...</string>
    <string name="widget_stopped">Pressione reproduzir para misturar todas as músicas.</string>
    <string name="wifi_disabled">Esta música deve ser baixada com conexão WiFi. Por favor, conecte-se a um ponto WiFi e tente novamente.</string>
    <string name="wifi_download_only">Adiar downloads até estar conectado ao WiFi</string>
    <string name="wifi_required">Requer WiFi</string>
    <string name="wifi_required_message">Esta compra somente pode ser realizada através de WiFi. Ela permanecerá na fila de compras e poderá ser baixada na sua próxima conexão de WiFi.</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="your_presets_are_empty">Suas estações pré-sintonias estão vazias.</string>
    <string name="internal_storage_is_busy">A memória interna está ocupada.</string>
    <string name="internal_storage_is_gone">Armazenamento interno do telefone não encontrado. Por favor, monte o armazenamento interno do telefone.</string>
</resources>