<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="about_cmp_full">Vor der Verwendung der CMP-Software müssen Sie die folgenden Geschäftsbedingungen für den Verbundenen Musikplayer (\"CMP\") lesen und akzeptieren.\n\nSobald Sie die Geschäftsbedingungen gelesen und akzeptiert haben, können Sie fortfahren und die Vertragsbedingungen annehmen, indem Sie unten auf die Schaltfläche \"ANNEHMEN\" klicken. \n\nACHTUNG: VOR DER VERWENDUNG DER CMP-SOFTWARE BITTE SORGFÄLTIG LESEN\n\nENDBENUTZER-SOFTWARELIZENZ-VEREINBARUNG (\"VEREINBARUNG\")\n\nGESCHÄFTSBEDINGUNGEN\n\nRECHTLICHE HINWEISE: DURCH ANKLICKEN DER SCHALTFLÄCHE \"ANNEHMEN\" UNTEN IN DIESEM FENSTER ERKLÄREN SIE; DASS SIE DIE BEDINGUNGEN DIESER VEREINBARUNG VOLLSTÄNDIG GELESEN HABEN UND DIESE AKZEPTIEREN UND DASS SIE DAMIT EINVERSTANDEN SIND, PARTEI DER VORLIEGENDEN VEREINBARUNG ZU WERDEN UND DURCH DIESE RECHTLICH GEBUNDEN ZU SEIN. MOTOROLA RÄUMT IHNEN EINE LIZENZ FÜR DIE CMP-SOFTWARE NUR UNTER DER BEDINGUNG EIN, DASS SIE SÄMTLICHEN IN DER VORLIEGENDEN VEREINBARUNG ENTHALTENEN BEDINGUNGEN ZUSTIMMEN. WENN SIE DEN BEDINGUNGEN DER VORLIEGENDEN VEREINBARUNG NICHT IN IHRER GESAMTHEIT ZUSTIMMEN, KLICKEN SIE AUF DIE SCHALTFLÄCHE \"ABBRECHEN\" UND UNTERLASSEN SIE ES; DIE CMP-SOFTWARE ZU INSTALLIEREN UND ZU VERWENDEN. \n\nDIE FOLGENDE VEREINBARUNG STELLT EINE RECHTSVERBINDLICHE VEREINBARUNG ZWISCHEN IHNEN (DEM ENDNUTZER, ENTWEDER EINE NATÜRLICHE PERSON ODER EIN SONSTIGES RECHTSSUBJEKT) UND DEM UNTERNEHMEN MOTOROLA, INC. (SELBST UND IHREN JEWEILIGEN LIZENZGEBERN) DAR. \n\nMOTOROLA RÄUMT IHNEN UND ETWAIGEN DRITTEN, DENEN SIE DIESE SOFTWARE GEGEBENENFALLS ZU EINEM SPÄTEREN ZEITPUNKT ZUGÄNGLICH MACHEN, EINE LIZENZ AN DER CMP-SOFTWARE AUSSCHLIESSLICH IM RAHMEN DER IN DER VORLIEGENDEN VEREINBARUNG FESTGELEGTEN BEDINGUNGEN EIN. \n\nEINRÄUMUNG EINER LIZENZ: Motorola räumt Ihnen hiermit eine beschränkte, nicht-ausschließliche, widerrufliche Lizenz zur Nutzung der in Form eines ausführbaren Programmcodes vorliegenden CMP-Software (\"Software\") ein, und zwar (i) für Ihren persönlichen Gebrauch auf einem einzelnen Computer und (ii) in Verbindung mit einem Produkt oder Gerät von Motorola. Sämtliche Rechte, die Ihnen nicht ausdrücklich eingeräumt werden, verbleiben bei Motorola.\n\nURHEBERRECHT: Die Software ist Eigentum von Motorola und durch US-amerikanische Urheberrechtsgesetze und internationale Abkommen geschützt. Sie erkennen hiermit an, dass Ihnen keinerlei Rechte am geistigen Eigentum für diese Software übertragen werden.\n\nNUTZUNGSBESCHRÄNKUNGEN: Soweit durch die vorliegende Vereinbarung nicht ausdrücklich gestattet, ist es Ihnen untersagt: (a) die Software zu verändern oder auf ihrer Grundlage abgeleitete Werke herzustellen; (b) den Quellcode der Software zu dekompilieren, zu zerlegen, zu rekonstruieren oder den Versuch zu unternehmen, den Quellcode der Software in sonstiger Weise herzuleiten; (c) die Software zu kopieren (Ausgenommen ist lediglich die einmalige Erstellung einer Sicherungskopie.), weiterzuvertreiben, als Pfandgegenstand zu nutzen, zu veräußern, zu vermieten, entgeltlich zur Nutzung zur Verfügung zu stellen, hinsichtlich der Software Unterlizenzen zu vergeben oder die Ihnen ggf. zustehenden Rechte an der Software abzutreten oder in sonstiger Weise auf Dritte zu übertragen; oder (d) an der Software angebrachte oder mit dieser verbundene Marken, Logos, Urheberrechtshinweise oder sonstige Hinweise auf das Bestehen von Schutzrechten zu entfernen oder zu verändern. Es ist Ihnen NICHT gestattet, die Software oder die Ihnen auf der Grundlage der vorliegenden Vereinbarung ggf. zustehenden Rechte an Dritte (sowohl natürliche Personen als auch sonstige Rechtssubjekte) weiterzugeben bzw. auf Dritte zu übertragen.\n\nAKTIVITÄTEN MIT HOHEM GEFAHRENPOTENTIAL: Die Software ist nicht fehlerunanfällig und nicht dazu entwickelt, hergestellt oder vorgesehen, in Umgebungen verwendet zu werden, die sich durch das Vorhandensein von Gefahrenpotentialen auszeichnen und in denen es auf einen fehlerfreien Betrieb ankommt, wie zum Beispiel beim Betrieb von Nuklearanlagen, Flugzeugnavigations- oder Kommunikationssystemen, bei der Regelung und Überwachung des Luftverkehrs, bei Medizingeräten, die zur Implantation in den menschlichen Körper bestimmt sind, bei außerhalb des menschlichen Körpers betriebenen Geräten zur Unterstützung der menschlichen Lebensfunktionen, bei Kontroll- und Steuerungsgeräten für Explosivstoffe, Unterseebooten, Waffensystemen oder bei der Steuerung des Betriebs von Motorfahrzeugen, bei denen der Ausfall der Software jeweils unmittelbar zu Todesfällen, Personenschäden und massiven Sach- oder Umweltschäden führen könnte (\"Aktivitäten mit hohem Gefahrenpotential\"). Sie verpflichten sich hiermit, die Software nicht bei oder für Tätigkeiten mit hohem Gefahrenpotential zu verwenden.\n\nBESCHRÄNKTE HOHEITSRECHTE DER US-REGIERUNG (GOVERNMENT RESTRICTED RIGHTS): Die Regierung der Vereinigten Staaten von Amerika erkennt hiermit Motorola\'s Zusicherung an, dass die Software sowie die zugehörigen Dokumentationsmaterialien aus Geldmitteln von Rechtssubjekten privaten Rechts entwickelt worden sind, dass keiner der besagten Gegenstände gemeinfrei ist und dass es sich bei der Software um dem beschränkten hoheitlichen Zugriff unterliegende Software (Restricted Computer Software) im Sinne von Ziffer 52.227-19 (FAR) sowie um Kommerzielle Computersoftware im Sinne der in Unterabschnitt 227.471 (DFARS) enthaltenen Definition handelt.\n\nHINWEIS BETREFFEND BESCHRÄNKTER HOHEITLICHER RECHTE (RESTRICTED RIGHTS LEGEND): Sofern zutreffend unterliegt die Verwendung, Vervielfältigung oder Offenlegung von Computersoftware durch die US- Regierung den Beschränkungen, die in Unterabsatz (c) (1) (ii) der Vorschrift Ziffer 252.227-7013 DFARS, Klausel \"Rights of Technical Data and Computer Software\", niedergelegt sind. Auftragnehmer/Hersteller im Sinne dieser Rechtsvorschrift ist Motorola Inc. mit Sitz unter der Anschrift 1303 E. Algonquin Rd., Schaumburg, IL 60196, U.S.A.\n\nAUSFUHRRECHTLICHE ZUSICHERUNGEN: Sie verpflichten sich hiermit, die Ausfuhrvorschriften der Vereinigten Staaten von Amerika uneingeschränkt einzuhalten. Sie verpflichten sich hiermit, die Software nicht ohne Vorliegen einer Ausfuhrgenehmigung auszuführen, die vom US-Handelsministerium erteilt worden ist. Sie verpflichten sich hiermit, sämtliche aufsichtsrechtlichen Sanktionen oder Beschränkungen zu befolgen bzw. zu beachten, die sich auf Beteiligte oder Rechtssubjekte beziehen, welche vom US-Handelsministerium und/oder vom US-Finanzministerium als Embargo-betroffene Rechtssubjekte (Denied Parties) oder als von Wirtschaftssanktionen betroffene Rechtssubjekte (Specially Designated Nationals) klassifiziert worden sind.\n\nGEWÄHRLEISTUNGSAUSSCHLUSS: Motorola übernimmt keinerlei Gewähr dafür, dass die Software Ihren Anforderungen und Bedürfnissen entspricht, dass beim Betrieb der Software keinerlei Störungen oder Fehler auftreten oder dass sämtliche ggf. vorhandenen Softwarefehler beseitigt werden. Das Risiko des Vorhandenseins etwaiger Mängel oder Leistungsdefizite der Software liegt ausschließlich bei Ihnen. \n\nDIE SOFTWARE WIRD \"OHNE MÄNGELGEWÄHR\"BEREITGESTELLT, DAS HEISST OHNE GEWÄHRLEISTUNG JEGLICHER ART, OB AUSDRÜCKLICH ODER STILLSCHWEIGEND, UND ZWAR INSBESONDERE OHNE GEWÄHRLEISTUNG HINSICHTLICH ETWAIGER RECHTSMÄNGEL, NICHTVERLETZUNG VON RECHTEN DRITTER, MARKTGÄNGIGKEIT DER SOFTWARE UND IHRER EIGNUNG FÜR EINEN BESTIMMTEN ZWECK. DIE ETWAIGE MÜNDLICHE ODER SCHRIFTLICHE ERTEILUNG VON INFORMATIONEN ODER HINWEISEN DURCH MOTOROLA, SEINE MITARBEITER, VERTRIEBSPARTNER, VERTRAGSHÄNDLER ODER BEAUFTRAGTEN FÜHRT KEINESFALLS ZU NEUEN GEWÄHRLEISTUNGEN ODER ERWEITERT DIE BESTEHENDE GEWÄHRLEISTUNG. IN EINIGEN RECHTSSYSTEMEN IST DER AUSSCHLUSS STILLSCHWEIGENDER GEWÄHRLEISTUNGEN RECHTLICH NICHT ZULÄSSIG; SODASS DER OBIGE GEWÄHRLEISTUNGSAUSSCHLUSS FÜR SIE MÖGLICHERWEISE NICHT GILT. FÜR DIESEN FALL GILT FÜR EINE ETWAIGE, STILLSCHWEIGEND ERTEILTE GEWÄHRLEISTUNG EINE AUSSCHLUSSFRIST VON NEUNZIG (90) TAGEN BEGINNEND AB DEM DATUM DER LIEFERUNG DER SOFTWARE. DIESE GARANTIE GEWÄHRT IHNEN BESTIMMTE GESETZLICHE RECHTE. ZUSÄTZLICH DAZU HABEN SIE MÖGLICHERWEISE ANDERE RECHTE; DIESE SIND JEDOCH JE NACH LAND, BUNDESSTAAT, PROVINZ ODER RECHTSHOHEITSGEBIET UNTERSCHIEDLICH.\n\nDIE ENTGEGENNAHME DER SOFTWARE DURCH SIE ENTSPRECHEND DER VORLIEGENDEN VEREINBARUNG FÜHRT NICHT ZU EINER ERWEITERUNG SONSTIGER GEWÄHRLEISTUNGEN, UND ZWAR INSBESONDERE NICHT BETREFFEND EINER ETWAIGEN GEWÄHRLEISTUNG FÜR GERÄTE VON MOTOROLA ODER FÜR SONSTIGE SOFTWARE; PRODUKTE ODER DIENSTLEISTUNGEN VON MOTOROLA.\n\nHAFTUNGSBEGRENZUNG: UNGEACHTET DESSEN, OB EIN IM RAHMEN DER GEWÄHRLEISTUNG FESTGELEGTER RECHTSBEHELF IM EINZELFALL MÖGLICHERWEISE DEN VORGESEHENEN ZWECK NICHT ERFÜLLT, HAFTET MOTOROLA KEINESFALLS FÜR SPEZIELLE SCHÄDEN, FOLGESCHÄDEN, INDIREKTE ODER ÄHNLICHE SCHÄDEN, DARUNTER FÜR ENTGANGENE GEWINNE ODER DATENVERLUSTE, DIE DURCH DIE NUTZUNG ODER UNMÖGLICHKEIT DER NUTZUNG DER SOFTWARE ODER DER BEREITGESTELLTEN DATEN ENTSTEHEN KÖNNEN, AUCH DANN NICHT, WENN MOTOROLA ODER EIN DRITTER AUF DIE MÖGLICHKEIT EINES ENTSPRECHENDEN SCHADENEINTRITTS ODER AUF DAS ETWAIGE BESTEHEN VON SCHADENSERSATZANSPRÜCHEN HINGEWIESEN WURDE. IN EINIGEN RECHTSSYSTEMEN SIND DER AUSSCHLUSS ODER EINSCHRÄNKUNGEN BEZÜGLICH ZUFÄLLIGER ODER FOLGESCHÄDEN NICHT ZULÄSSIG; SODASS DIE OBIGE HAFTUNGSBEGRENZUNG BZW. DER OBIGE HAFTUNGSAUSSCHLUSS FÜR SIE MÖGLICHERWEISE NICHT GILT. IN KEINEM FALLE ÜBERSTEIGT DIE HAFTUNG VON MOTOROLA DEN FÜR DIE SOFTWARE ENTRICHTETEN KAUFPREIS.\n\nVERTRAGSLAUFZEIT: Die vorliegende Vereinbarung bleibt bis zu ihrer Kündigung in Kraft. Für den Fall, dass Sie gegen Bestimmungen der vorliegenden Vereinbarung verstoßen, endet diese unverzüglich und die Ihnen nach dem vorliegenden Vertrag eingeräumte Lizenz wird mit sofortiger Wirkung widerrufen, ohne dass eine Benachrichtigung durch Motorola erfolgt. Mit Beendigung des Vertragsverhältnisses sind Sie verpflichtet, die Software zu löschen bzw. zu vernichten.\n\nANWENDBARES RECHT: Die Wirksamkeit, Erfüllung und Auslegung der vorliegenden Vereinbarung unterliegt dem Recht des US-Bundesstaates Illinois.\n\nAUSSCHLIESSLICHKEIT DER VEREINBARUNG: Die vorliegende Vereinbarung stellt hinsichtlich der Lizensierung der vertragsgegenständlichen Software die Gesamtheit der zwischen Ihnen und dem Unternehmen Motorola getroffenen vertraglichen Abreden dar und ersetzt sämtliche früher zwischen Ihnen und dem Unternehmen Motorola gewechselte Korrespondenz hinsichtlich der vertragsgegenständlichen Software sowie ggf. getätigte Zusicherungen, getroffene Abreden und Vereinbarungen, und zwar unabhängig davon, die Erklärungen oder Abreden mündlich oder schriftlich abgegeben bzw. getroffen wurden. Die vorliegende Vereinbarung darf nur durch eine von einer zeichnungsberechtigten Führungskraft oder einem sonst ermächtigten Vertreter der jeweiligen Vertragspartei unterzeichnete, schriftliche Vereinbarung abgeändert oder aufgehoben werden. Wenn sich eine Bestimmung der vorliegenden Vereinbarung rechtlich ungültig ist, bleiben alle sonstigen Vertragsbedingungen unberührt, es sei denn, die Ungültigkeit der betreffenden Vertragsbestimmung würde dem Zweck dieser Vereinbarung widersprechen. Wenn eine Vertragspartei die ihr nach der vorliegenden Vereinbarung eingeräumten Rechte nicht ausübt oder durchsetzt oder eine Vertragspartei im Falle einer Vertragsverletzung rechtlich nicht gegen die andere Vertragspartei vorgeht, stellt dies im Hinblick auf zukünftige Vertragsverstöße keinen Verzicht der Vertragspartei auf die Geltendmachung von Ansprüchen und Rechten oder auf ein sonstiges, rechtliches Vorgehen dar.</string>
    <string name="music">Musik</string>
    <string name="cmp">Verbundener Musikplayer</string>
    <string name="_continue">Fortfahren</string>
    <string name="about">Info</string>
    <string name="about_cmp_summary">Geschäftsbedingungen für den Verbundenen Musikplayer</string>
    <string name="about_sc">Über SHOUTcast™ Radio</string>
    <string name="add_account">Konto hinzufügen...</string>
    <string name="add_favorites">Zu Favoriten hinzufügen</string>
    <string name="add_library">Zur Bibliothek hinzufügen</string>
    <string name="add_to_playlist">Zu Playlist hinzufügen</string>
    <string name="airplane_mode_enabled">Flugmodus aktiviert</string>
    <string name="albums">Alben</string>
    <string name="all_artists">Alle Interpreten</string>
    <string name="all_countries">Alle Länder</string>
    <string name="all_presets">Alle Voreinstellungen</string>
    <string name="all_songs">Alle Titel</string>
    <string name="already_accepted">Bereits akzeptiert</string>
    <string name="already_in_queue">Bereits in der Warteschlange vorhanden</string>
    <string name="anonymous">Anonym</string>
    <string name="app_name">Verbundener Musikplayer</string>
    <string name="artist">Interpret</string>
    <string name="artists">Interpreten</string>
    <string name="assign_a_preset">Voreinstellung zuweisen</string>
    <string name="attention">Achtung</string>
    <string name="authenticating">Authentifizierung läuft...</string>
    <string name="auto_repeat">Automatisch wiederholen</string>
    <string name="auto_repeat_summary">Titelliste wiederholt wiedergeben</string>
    <string name="available">Verfügbar</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="blip_custom_msg_prefix">Anhören des Titels \"%1$s\" von %2$s</string>
    <string name="blip_error_message">Wählen Sie \"Mag ich!\", \"Mag ich nicht!\", oder geben Sie Ihre persönliche Nachricht ein.</string>
    <string name="blip_love_msg">Anhören des Titels \"%1$s\" von %2$s und</string>
    <string name="blip_settings">Blip-Einstellungen</string>
    <string name="blip_via">Blip via:</string>
    <string name="buffering">Pufferung:</string>
    <string name="buy_album">Album kaufen</string>
    <string name="buy_song">Titel kaufen</string>
    <string name="by">von</string>
    <string name="by_country">Nach Land</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="changelog_header">Danke, dass Sie TuneWiki aktualisieren! Hier sind einige der Highlights der neuen Version:</string>
    <string name="choose_def_lang">Wählen Sie Ihre Standardsprache</string>
    <string name="clear_preset">Voreinstellung löschen</string>
    <string name="clear_presets">Alle Voreinstellungen löschen</string>
    <string name="communications_error">Beim Verbinden mit dem Server ist ein Problem aufgetreten. Überprüfen Sie Ihre Verbindung und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="community">Community</string>
    <string name="confirm">Bestätigen</string>
    <string name="confirm_clear_presets">Sollen die FM-Voreinstellungen wirklich gelöscht werden? Dieser Vorgang kann nicht rückgängig gemacht werden.</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features">Hohe Volumen melden</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features_summary">Warnhinweis zu Funktionen, die Daten über ein Mobilnetz streamen</string>
    <string name="confirm_password_label">Passwort\nbestätigen:</string>
    <string name="create_account">Konto erstellen</string>
    <string name="create_account_header">Füllen Sie das folgende Formular aus, um Ihr TuneWiki.com-Konto zu erstellen. Navigieren Sie zu TuneWiki.com, um Ihr Konto anzupassen.</string>
    <string name="create_account_invalid_email">Die von Ihnen angegebene E-Mail-Adresse scheint ungültig zu sein.</string>
    <string name="create_account_password_mismatch">Passwörter stimmen nicht überein, bitten geben Sie Ihr Passwort erneut ein.</string>
    <string name="create_account_password_short">Das Passwort muss mindestens 6 Zeichen lang sein.</string>
    <string name="create_account_required_fields">Zum Erstellen eines Kontos müssen alle Felder ausgefüllt werden.</string>
    <string name="create_playlist">Playlist erstellen</string>
    <string name="custom_message">Sagen Sie etwas anderes:</string>
    <string name="data_charge_warning">Es können Gebühren anfallen.\nWählen Sie OK, wenn Sie fortfahren möchten.</string>
    <string name="data_mode_warning">Diese Funktion kann eine beträchtliche Datenmenge in Anspruch nehmen. Fortfahren?</string>
    <string name="data_saving_mode">Datensicherungsmodus</string>
    <string name="data_usage">Datennutzung</string>
    <string name="data_usage_summary">Menge der vom Musikplayer genutzten Daten begrenzen</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="delete_playlist_confirmation">Möchten Sie die Playlist wirklich dauerhaft löschen?</string>
    <string name="discard">Verwerfen</string>
    <string name="discard_blip_msg">Wenn Sie fortfahren, wird Ihr Blip verworfen.</string>
    <string name="discard_sync_msg">Wenn Sie fortfahren, wird diese Synchronisation verworfen.</string>
    <string name="disk_full">Auf die SD-Karte konnte nicht zugegriffen werden.</string>
    <string name="display_lyrics">Liedtexte anzeigen</string>
    <string name="dont_show_warning">Diese Meldung nicht mehr anzeigen</string>
    <string name="download_failed">Download fehlgeschlagen.</string>
    <string name="download_failed_select_retry">Download fehlgeschlagen. Wählen Sie diese Option, um es erneut zu versuchen.</string>
    <string name="download_song_data">Titeldaten herunterladen</string>
    <string name="download_song_data_summary">Albumcover und Liedtexte automatisch über mobile Netzwerke herunterladen</string>
    <string name="download_timed_out">Download-Zeitüberschreitung</string>
    <string name="download_wifi_only">Käufe nur per WLAN</string>
    <string name="email">E-Mail</string>
    <string name="email_label">E-Mail:</string>
    <string name="enable">Aktivieren</string>
    <string name="enter_keyword">Suchwort oder Name des Interpreten</string>
    <string name="enter_message_here">Nachricht hier eingeben</string>
    <string name="enter_password">Passwort eingeben</string>
    <string name="error">Fehler</string>
    <string name="error_loading_song">Fehler beim Laden des Titels:</string>
    <string name="error_logging_in_please_check_login_in_settings">Fehler beim Anmelden. Überprüfen Sie die Anmeldedaten in den Einstellungen.</string>
    <string name="error_playing_audio_sample">Wiedergabe des Audiobeispiels fehlerhaft</string>
    <string name="error_playing_songs">Fehler bei der Titelwiedergabe.</string>
    <string name="error_playing_stream">Fehler bei Wiedergabe des Streams.</string>
    <string name="error_shoutcast_empty_presets">Zurzeit sind keine SHOUTcast-Voreinstellungen festgelegt. Voreinstellungen hinzufügen, um SHOUTcast im Automodus zu verwenden.</string>
    <string name="eula_accept">Annehmen</string>
    <string name="eula_refuse">Ablehnen</string>
    <string name="fastscroll_stop_prefixes">DER;EIN ;EIN ;</string>
    <string name="favoriate_stations">Lieblingssender</string>
    <string name="favorite_shoutcast_stations">Lieblingsshoutcast-Sender</string>
    <string name="find_videos">Videos suchen</string>
    <string name="fm_airplane_mode">Flugmodus aktiviert, FM-Radio deaktiviert.</string>
    <string name="fm_headphones_required">Wenn Sie FM-Radio hören möchten, müssen Sie den Kopfhörer mit der entsprechenden Schnittstelle verbinden. Der Kopfhörer fungiert als Antenne.</string>
    <string name="fm_radio">FM-Radio</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_text">Ihre FM-Radioregion ist gegenwärtig auf %1 eingestellt.\n\nWenn Sie Probleme beim Finden von FM-Radiostationen haben sollten, berühren Sie die Einstellungstaste, um die entsprechende Region zu finden.</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_title">FM-Radioregion</string>
    <string name="fm_radio_pref_list_title">FM-Radioregion</string>
    <string name="fm_radio_region_africa">Afrika</string>
    <string name="fm_radio_region_asia">Asien</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_indonesia">Asien - Indonesien</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_japan">Asien - Japan</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_south_korea">Asien - Südkorea</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_thailand">Asien - Thailand</string>
    <string name="fm_radio_region_australia">Australien</string>
    <string name="fm_radio_region_europe">Europa</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_germany">Europa - Deutschland</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_greece">Europa - Griechenland</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_italy">Europa - Italien</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_switzerland">Europa - Schweiz</string>
    <string name="fm_radio_region_india">Indien</string>
    <string name="fm_radio_region_latin_america">Lateinamerika</string>
    <string name="fm_radio_region_middle_east">Naher Osten</string>
    <string name="fm_radio_region_russia">Russland</string>
    <string name="fm_radio_region_usa">USA</string>
    <string name="fm_volume_message">FM-Lautstärke</string>
    <string name="follow_already_followed">Sie folgen uns schon auf Twitter!</string>
    <string name="follow_credentials">Follower kann nicht hinzugefügt werden, Anmeldedaten sind falsch.</string>
    <string name="follow_network_error">Follower konnte nicht hinzugefügt werden, Zeitüberschreitung bei Serververbindung.</string>
    <string name="follow_ok">Follower erfolgreich hinzugefügt!</string>
    <string name="follow_starting">Verfolgungsanfrage wird gesendet...</string>
    <string name="get_album">Album abrufen</string>
    <string name="get_song">Titel abrufen</string>
    <string name="go_back">Zurück</string>
    <string name="gotv_big_pond">Big Pond-Musikvideo</string>
    <string name="gotv_channels">GoTV-Sender</string>
    <string name="gotv_foxtel">FOXTEL</string>
    <string name="hate_it">Mag ich nicht!</string>
    <string name="hating_it">Nicht auszuhalten!</string>
    <string name="headphones_required">Kopfhörer erforderlich</string>
    <string name="hint_email">meine_mail@domäne.com</string>
    <string name="home_library">Musikbibliothek</string>
    <string name="hot_playlists">HOT-Playlists</string>
    <string name="hour">Stunde</string>
    <string name="i_radio">América Móvil iRadio</string>
    <string name="im_listening_to">Ich höre mir \"%s\" auf TuneWiki an!</string>
    <string name="internet_radio">Internetradio</string>
    <string name="internet_radio_genres">Internetradio-Genre</string>
    <string name="internet_radio_stations">Internetradiosender</string>
    <string name="kbps">KBit/s</string>
    <string name="last_attempt">Letzter Versuch</string>
    <string name="later">Später</string>
    <string name="listeners">Zuhörer</string>
    <string name="listening">Anhören...</string>
    <string name="loading_list">Laden...</string>
    <string name="loading_video">Video wird geladen</string>
    <string name="login_and_prefs">Anmeldung und Einstellungen</string>
    <string name="login_failed">Anmeldung bei TuneWiki fehlgeschlagen. Möchten Sie Ihre Kontoeinstellungen ändern oder sich jetzt registrieren?</string>
    <string name="login_invalid_toast">Ihr Benutzername und Ihr Passwort sind ungültig. Aktualisieren Sie Ihre Anmeldedaten in den Einstellungen.</string>
    <string name="login_partner_failed">Anmeldung fehlgeschlagen</string>
    <string name="login_required">Sie benötigen ein gültiges TuneWiki-Konto, um diese Funktion nutzen zu können. Möchten Sie sich jetzt anmelden oder registrieren?</string>
    <string name="love_it">Mag ich!</string>
    <string name="loving_it">Toll!</string>
    <string name="lyrics">Liedtexte</string>
    <string name="lyrics_language">Sprache der Liedtexte</string>
    <string name="market_not_found">Android Market konnte auf diesem Gerät nicht gefunden werden.</string>
    <string name="message_not_sent_unknown_error">Unbekannter Fehler, Nachricht wurde nicht gesendet.</string>
    <string name="minutes">Minuten</string>
    <string name="more_info">Weitere Informationen</string>
    <string name="most_played_songs">Am häufigsten wiedergegeben</string>
    <string name="motolounge">MOTOLOUNGE</string>
    <string name="music_home">Musik-Startseite</string>
    <string name="music_library">Meine Musik</string>
    <string name="music_maps">Musik-Maps</string>
    <string name="music_videos">Musikvideos</string>
    <string name="my_downloads">Meine Downloads</string>
    <string name="my_video_library">Meine Videobibliothek</string>
    <string name="new_playlist">Neue Playlist</string>
    <string name="new_shout">Neue Nachricht</string>
    <string name="no">Nein</string>
    <string name="no_active_downloads">Keine aktiven Downloads</string>
    <string name="no_email_or_text_message_applications_found">Keine Anwendungen für E-Mail- oder Textnachrichten gefunden</string>
    <string name="no_genre">Kein Genre angegeben</string>
    <string name="no_gotv_channels_found">Keine GoTv-Sender gefunden.</string>
    <string name="no_location">Ihr Standort kann nicht ermittelt werden. Aktivieren Sie \"Drahtlosnetzwerke nutzen\" in den Standorteinstellungen des Geräts.</string>
    <string name="no_lyrics_found">Keine Liedtexte gefunden</string>
    <string name="no_music_found">Keine Musikdaten auf der SD-Karte gefunden</string>
    <string name="no_playable_files">Playlist enthält keine abspielbaren Titel</string>
    <string name="no_results">Keine Ergebnisse gefunden</string>
    <string name="no_sdcard">Keine SD-Karte</string>
    <string name="no_sdcard_found">Keine SD-Karte gefunden. SD-Karte einlegen</string>
    <string name="no_youtube_found">YouTube ist auf diesem Gerät nicht installiert</string>
    <string name="not_authorized_for_status_updates">Für Statusaktualisierungen nicht autorisiert. Bitte überprüfen Sie Ihre Einstellungen.</string>
    <string name="not_set">Nicht festgelegt</string>
    <string name="off">Aus</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="on">Ein</string>
    <string name="partner_login_message">Geben Sie Ihren Benutzernamen und Ihr Passwort ein, um Ihren Kauf zu bestätigen.</string>
    <string name="password">Passwort</string>
    <string name="password_label">Passwort:</string>
    <string name="pause">Pause</string>
    <string name="pending_downloads">Ausstehende Downloads</string>
    <string name="pending_wifi">Download steht aus, WLAN benötigt</string>
    <string name="play">Wiedergeben</string>
    <string name="playing_in_china_beijing">Wiedergabe in China/Peking</string>
    <string name="playing_in_france_paris">Wiedergabe in Frankreich/Paris</string>
    <string name="playing_in_mexico_mexico_city">Wiedergabe in Mexiko/Mexiko-Stadt</string>
    <string name="playing_in_russia_moscow">Wiedergabe in Russland/Moskau</string>
    <string name="playing_in_taiwan_taipei_city">Wiedergabe in Taiwan/Taipeh</string>
    <string name="playing_in_usa_los_angeles">Wiedergabe in den USA/Los Angeles</string>
    <string name="playing_in_usa_new_york_city">Wiedergabe in den USA/New York</string>
    <string name="playing_near_you">Wird in Ihrer Nähe wiedergegeben</string>
    <string name="playing_nearby">Was in der Nähe läuft</string>
    <string name="playlist_already_exists_new">Es gibt schon eine Playlist mit dem Namen \"%1$s\". Möchten Sie die vorhandene Playlist verwenden?</string>
    <string name="playlist_already_exists_rename">Es gibt schon eine Playlist mit dem Namen \"%1$s\". Wählen Sie bitte einen anderen Namen aus.</string>
    <string name="playlist_create">Neue Playlist erstellen:</string>
    <string name="playlist_def_prefix">Playlist</string>
    <string name="playlist_empty">Kein Titel in dieser Playlist</string>
    <string name="playlist_existing">Vorhandene Playlist auswählen:</string>
    <string name="playlist_name">Name der Playlist</string>
    <string name="playlist_name_empty">Sie müssen einen Namen für die Playlist eingeben.</string>
    <string name="playlists">Playlists</string>
    <string name="playlists_empty">Keine Playlists gefunden</string>
    <string name="please_wait">Bitte warten</string>
    <string name="powered_by">Powered by</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status">Anmeldestatus</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_comm_error">Fehlerhafte Serververbindung, Versuch wird wiederholt</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_incorrect">Die Anmeldedaten konnten nicht verifiziert werden, überprüfen Sie Ihren Benutzernamen und Ihr Passwort</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_logged_in">E-Mail und Passwort überprüft!</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_missing">Benutzernamen und Passwort eingeben oder unten neues Konto erstellen</string>
    <string name="preference_tunewiki_create_account">Hier antippen, um ein neues Konto zu erstellen</string>
    <string name="preferences_enable_network_summary">Beim Senden von Blips dieses Netzwerk einbeziehen</string>
    <string name="preferences_follow_tw">Folgen Sie uns!</string>
    <string name="preferences_follow_tw_summary">Drücken Sie hier und folgen Sie uns auf Twitter</string>
    <string name="preferences_set_fm_radio_region">FM-Radioregion</string>
    <string name="preferences_set_username">TuneWiki-Konto</string>
    <string name="preferences_set_username_summary">E-Mail und Passwort für TuneWiki.com eingeben</string>
    <string name="preferences_tunewiki_set_user_email">TuneWiki.com-Anmeldung</string>
    <string name="purchasing_album">Album kaufen</string>
    <string name="purchasing_song">Titel kaufen</string>
    <string name="quit">Beenden</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="recent_shoutcast_stations">Neueste Shoutcast-Sender</string>
    <string name="recent_stations">Kürzlich gehörte Sender</string>
    <string name="recently_added_songs">Kürzlich hinzugefügte Titel</string>
    <string name="registering">Neuer Benutzer wird registriert...</string>
    <string name="registration_error">Benutzer konnte nicht registriert werden:</string>
    <string name="remove">Entfernen</string>
    <string name="remove_from_favorites">Aus den Favoriten entfernen</string>
    <string name="remove_from_library">Aus der Bibliothek entfernen</string>
    <string name="remove_from_playlist">Aus Playlist entfernen</string>
    <string name="remove_from_queue">Aus der Warteschlange entfernen</string>
    <string name="rename">Umbenennen</string>
    <string name="repeat">W.holen</string>
    <string name="repeat_password">Passwort erneut eingeben</string>
    <string name="results_header">Zuvor gefundene Titel</string>
    <string name="resync_this_song">Erneut synchronisieren</string>
    <string name="retry">Neuer Versuch</string>
    <string name="retry_cause_error">Suche fehlgeschlagen.\nDrücken Sie hier, um es erneut zu versuchen</string>
    <string name="retry_cause_user">Suche von Benutzer abgebrochen.\nHier drücken, um Suche erneut zu starten</string>
    <string name="ringtone_set">\"%s\" als Telefonklingelton festgelegt</string>
    <string name="run_search">Wiedergabe anzeigen</string>
    <string name="sc_favorites_empty">Die Liste Ihrer Lieblingssender ist zurzeit leer. \n\nFügen Sie einen Sender zu Ihren Favoriten hinzu, indem Sie lange auf den Sender in der Senderliste drücken, oder wählen Sie während der Wiedergabe \"Zu Favoriten hinzufügen\" im Menü.</string>
    <string name="sc_menu_favorites">Lieblingssender</string>
    <string name="sc_menu_genres">Alle Genres</string>
    <string name="sc_menu_popular">Top-Sender</string>
    <string name="sc_menu_recent">Kürzlich angehört</string>
    <string name="sc_menu_search">SHOUTcast™ Radio suchen</string>
    <string name="sc_menu_top_genres">Top-Genres</string>
    <string name="sc_radio">SHOUTcast™ Radio</string>
    <string name="sc_search">Geben Sie ein Suchwort wie z. B. \"Top 40\" ein.</string>
    <string name="sd_error">Beim Zugriff auf die SD-Karte ist ein Problem aufgetreten.</string>
    <string name="sdcard_is_busy">SD-Karte ist ausgelastet</string>
    <string name="search">Suchen</string>
    <string name="search_by_phrase">Nach Begriff suchen</string>
    <string name="search_by_song">Nach Interpret oder Titel suchen</string>
    <string name="search_hint_artist">Interpret</string>
    <string name="search_hint_phrase">Satz</string>
    <string name="search_hint_title">Titel</string>
    <string name="search_music_news">Nach Musik-News suchen</string>
    <string name="search_music_videos">Nach Musikvideos suchen</string>
    <string name="search_results">Suchergebnisse</string>
    <string name="search_song_result_line2">%1$s von %2$s</string>
    <string name="see_videos_and_lyrics">\n\nVideo und Text zu finden unter: http://www.tunewiki.com/lyrics/</string>
    <string name="seek">Suchen</string>
    <string name="select_a_preset">Voreinstellung auswählen</string>
    <string name="select_to_resend_clip">Auswählen, um den Titel-Clip erneut zu senden</string>
    <string name="select_track">Musiktrack auswählen</string>
    <string name="send">Senden</string>
    <string name="send_blip">Blip senden</string>
    <string name="send_blip_via">Blip senden via</string>
    <string name="send_friend_request">Freundschaftsanfrage senden</string>
    <string name="sending_blip">Blip wird gesendet...</string>
    <string name="set_as_ringtone">Als Klingelton festlegen</string>
    <string name="setting">Einstellung</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="shout">Nachricht</string>
    <string name="shoutwall">Nachrichtenwand</string>
    <string name="show_song_lyrics_player">Texte im Player anzeigen</string>
    <string name="shuffle_all_songs">Alle zufällig</string>
    <string name="shuffle_these_songs">Titel zufällig wiedergeben</string>
    <string name="sign_up">Anmelden</string>
    <string name="sleep_timer">Timer</string>
    <string name="sms">SMS</string>
    <string name="social_network_settings_summary">Teilen Sie über Ihre Sozialen Netzwerke Ihren musikalischen Geschmack mit Ihren Freunden.</string>
    <string name="song">Titel</string>
    <string name="song_download_in_progress">Titel wird heruntergeladen</string>
    <string name="song_download_start">\"%s\"-Download wurde gestartet</string>
    <string name="song_downloads">Titel-Downloads</string>
    <string name="song_downloads_complete">Titel-Download beendet</string>
    <string name="song_downloads_summary">Aktive und ausstehende Downloads anzeigen</string>
    <string name="song_id">Titel-Identifikation</string>
    <string name="song_lyrics_search">Titel suchen</string>
    <string name="song_unavailable_for_purchase">Titel kann nicht erworben werden</string>
    <string name="songs">Titel</string>
    <string name="songs_native_lang">Originalsprache des Titels</string>
    <string name="sorry_no_matches">Es lassen sich leider keine Informationen zu diesem Titel finden.</string>
    <string name="spec_phrase">Geben Sie ein paar Wörter des Titels an.</string>
    <string name="spec_title_artist">Geben Sie einen Titel und/oder einen Interpreten an.</string>
    <string name="starting_up_fm">FM wird gestartet...</string>
    <string name="station_added_to_favorites">Sender zu den Favoriten hinzugefügt</string>
    <string name="store">Shop</string>
    <string name="store_login">Shop-Anmeldung</string>
    <string name="successfully_sent_message">Nachricht erfolgreich gesendet!</string>
    <string name="sync_missing_lyrics">Dieser Titel kann nicht synchronisiert werden, da keine Liedtexte verfügbar sind.</string>
    <string name="sync_submitted">Ihre neue Synchronisation wurde gespeichert.</string>
    <string name="tap">Antippen</string>
    <string name="thinking">Bitte warten...</string>
    <string name="title">Titel</string>
    <string name="top50">Top 50</string>
    <string name="top50_artists">Top 50 der Interpreten</string>
    <string name="top50_songs">Top 50 der Titel</string>
    <string name="tunewiki_charts">TuneWiki-Charts</string>
    <string name="tunewiki_community">TuneWiki-Community</string>
    <string name="turn_off_this_warning">Diese Warnung nicht mehr anzeigen</string>
    <string name="twitter_auth">Blipping auf Twitter autorisieren</string>
    <string name="twitter_auth_required">Wenn Sie das erste Mal einen Blip von Twitter aus senden, müssen Sie sich zuerst anmelden und das Blipping autorisieren. Möchten Sie sich nun bei Twitter anmelden, um fortzufahren?</string>
    <string name="twitter_login">Twitter-Anmeldung</string>
    <string name="twitter_login_summary">Geben Sie Ihren Twitter-Benutzernamen und Ihr Twitter-Passwort ein, um Tweets aus \"Aktuelle Wiedergabe\" zu senden.</string>
    <string name="unknown">Unbekannt</string>
    <string name="unknown_album">Unbekanntes Album</string>
    <string name="unknown_artist">Unbekannter Interpret</string>
    <string name="unknown_track">Unbekannter Titel</string>
    <string name="unsupported_file_type">Nicht unterstützter Dateityp</string>
    <string name="upgrade_available">Eine neue Version von TuneWiki ist verfügbar, möchten Sie zum Market gehen, um die Aktualisierung durchzuführen?</string>
    <string name="user_communications_error">Fehler beim Überprüfen der Anmeldedaten. Verbindung zum Server konnte nicht hergestellt werden. Überprüfen Sie Ihre Verbindung und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="user_communications_error2">Fehler bei der Kommunikation mit dem Server.</string>
    <string name="user_email">Benutzername/E-Mail</string>
    <string name="username">Benutzername</string>
    <string name="username_label">Benutzername:</string>
    <string name="verifying_user">Anmeldedaten werden überprüft...</string>
    <string name="vid_lib_empty">Ihre Musikvideobibliothek ist zurzeit leer. \n\nFügen Sie Titel Ihrer Videobibliothek hinzu, indem Sie in den Suchergebnissen oder in den Top-50-Playlists lange auf ein Video drücken.</string>
    <string name="views">Aufrufe</string>
    <string name="waiting">Warten...</string>
    <string name="widget_stopped">Wiedergabetaste für Zufallswiedergabe</string>
    <string name="wifi_disabled">Der Titel muss über eine WLAN-Verbindung heruntergeladen werden. Stellen Sie eine WLAN-Verbindung her und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="wifi_download_only">Titel-Downloads nur bei bestehender WLAN-Verbindung ausführen</string>
    <string name="wifi_required">WLAN erforderlich</string>
    <string name="wifi_required_message">Dieser Kauf kann nur über WLAN heruntergeladen werden. Er bleibt in Ihrer Kauf-Warteschlange und kann heruntergeladen werden, sobald Sie eine Verbindung zu einem WLAN-Netzwerk aufgebaut haben.</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="your_presets_are_empty">Ihre Voreinstellungen sind leer</string>
    <string name="internal_storage_is_busy">Interner Speicher ist beschäftigt</string>
    <string name="internal_storage_is_gone">Kein interner Telefonspeicher gefunden. Bitte den internen Telefonspeicher bereitstellen.</string>
</resources>