<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="validMasters">master-blur.svcmot.com,master-lab.blurdev.com,master-demo.blurdev.com,master-dev.blurdev.com,master-qa1.blurdev.com,master-qa2.blurdev.com,master-qa3.blurdev.com,master-qa4.blurdev.com,master-staging1.blurdev.com,master-sdc1.svcmot.com,master-homer.blurdev.com,master-bart.blurdev.com,master-lisa.blurdev.com,master-maggie.blurdev.com,master-marge.blurdev.com,master-bqa1.blurdev.com,master-bqa2.blurdev.com,master-bqa3.blurdev.com:8643,master-bdev1.blurdev.com:8743,master-bdev2.blurdev.com:8843,testcloud01-sdc1.blurdev.com,master-devtest.blurdev.com,master-qa100.blurdev.com,master-qa200.blurdev.com,master-qa300.blurdev.com,master-qa400.blurdev.com,master-qa500.blurdev.com,master-sdc100.blurdev.com,master-sdc200.blurdev.com</string>
    <string name="IS_CLOUDPICKER_FOR_SMALL_SCREEN">hibás</string>
    <string name="app_name">Motorola Szolgáltatások</string>
    <string name="cloudpicker_cancel">Mégse</string>
    <string name="permlab_interactBlurService">Interaktív kapcsolat a Blur szolgáltatással</string>
    <string name="permdesc_interactBlurService">Szükséges, ha kommunikálni akar a Blur szolgáltatással. Ha hiányzik, valószínűleg nem fog működni a közvetítési szolgáltatás, a tartalom nem állítható munkába.</string>
    <string name="permlab_emailActionSend">Email küldése a Blur Email Szolgáltatáson keresztül.</string>
    <string name="permdesc_emailActionSend">Szükséges, ha emailt akar küldeni egy Intent adáson keresztül, a Blur Email Szolgáltatást használva. Ha hiányzik, nem küldhető email.</string>
    <string name="permlab_snmessagingActionSend">Közösségi üzenet küldése a Blur Szolgáltatáson keresztül.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingActionSend">Szükséges, ha közösségi üzenetet akar küldeni egy Intent adáson keresztül, a Blur Email Szolgáltatást használva. Ha hiányzik, nem küldhető közösségi üzenet.</string>
    <string name="permlab_snmessagingInteract">Hozzáférés Blur Email Szolgáltatás adatokhoz és komponensekhez.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingInteract">Szükséges a Blur Email Szolgáltatás segítségével történő kommunikációhoz. Ha hiányzik, nem engedélyezett a hozzáférés a közösségi üzenetek adatbázishoz, nem működik a közösségi üzenetek fogadása és nem engedélyezett a közösségi üzenet szinkronizáció.</string>
    <string name="permlab_emailInteract">Hozzáférés a Blur Email Szolgáltatás adatokhoz és komponensekhez.</string>
    <string name="permdesc_emailInteract">Szükséges a kommunikációhoz Blur Email Szolgáltatáson keresztül. Ha hiányzik, nem engedélyezett a hozzáférés az Email Szolgáltatás adatbázishoz és az Email Szolgáltatások szinkronizációja, nem működik az Intentek fogadása.</string>
    <string name="permlab_emailEngine">Blur Email Kezelő komponens.</string>
    <string name="permdesc_emailEngine">Az engedély belsőleg, a Blur Email Szolgáltatás által használatos.</string>
    <string name="label_access_accounts">Fiókokhoz hozzáférés</string>
    <string name="desc_access_accounts">Szükséges egy alkalmazás számára a Fiók Beállítási Panel-ben tárolt információkhoz való hozzáféréshez.</string>
    <string name="wipe_device_perm_desc">Engedélyezés, hogy az alkalmazás törlést végezzen a készüléken.</string>
    <string name="wipe_device_perm_label">A készüléken való törlés engedélyezve.</string>
    <string name="permlab_read_data">Közösségi háló adatok olvasása.</string>
    <string name="permdesc_read_data">Engedélyezés, hogy az alkalmazás olvassa a közösségi háló adatokat. Kártékony alkalmazások hozzáférhetnek a személyes adatokhoz.</string>
    <string name="permlab_write_data">Közösségi háló adatok írása.</string>
    <string name="permdesc_write_data">Engedélyezés, hogy az alkalmazás írási műveleteket végezzen a közösségi háló adatbázisban. Kártékony alkalmazások eltorzíthatják az ön számára megjelenített adatokat.</string>
    <string name="permlab_use_social_networks">Közösségi háló funkciók használata.</string>
    <string name="permdesc_use_social_networks">Engedélyezés, hogy az alkalmazás használja a közösségi háló szolgáltató által kínált funkciókat. Kártékony alkalmazások manipulálhatják az Ön személyes információit a közösségi hálón.</string>
    <string name="permlab_social_contact_read">Közösségi háló kontaktok olvasása.</string>
    <string name="permdesc_social_contact_read">Szükséges a közösségi háló kontaktok olvasásához. Ha hiányzik, nem lehetséges a közösségi háló kontaktok olvasása.</string>
    <string name="permlab_social_contact_write">Közösségi háló kontaktok írása.</string>
    <string name="permdesc_social_contact_write">Szükséges a közösségi háló kontaktok írásához. Ha hiányzik, nem lehetséges a közösségi háló kontaktok írása.</string>
    <string name="permlab_suggestions_schedule">Suggestion rule ellenőrzés szolgáltatás ütemezése</string>
    <string name="permdesc_suggestions_schedule">Szükséges, ha ütemezni akarja a suggestion rules ellenőrzés szolgáltatást.</string>
    <string name="permlab_suggestions_read">Kontaktok és groups suggestions olvasása</string>
    <string name="permdesc_suggestions_read">Szükséges kontaktok és a groups suggestions olvasásához.</string>
    <string name="permlab_suggestions_write">Kontaktok és groups suggestions írása</string>
    <string name="permdesc_suggestions_write">Szükséges a kontaktok vagy a groups suggestions írásához.</string>
    <string name="permlab_datacollector_read">Általános összegyűjtött adatok olvasása</string>
    <string name="permdesc_datacollector_read">Szükséges az általános felhasználói kommunikációs adatok olvasásához.</string>
    <string name="permlab_datacollector_write">Általános összegyűjtött adatok írása.</string>
    <string name="permdesc_datacollector_write">Szükséges az általános felhasználói kommunikációs adatok írásához.</string>
    <string name="permlab_imps_srv">Azonnali üzenet szolgáltatás indítása</string>
    <string name="permdesc_imps_srv">Engedélyezés, hogy az alkalmazás elindítsa az Azonnali üzenetek szolgáltatást az Intent-en keresztül.</string>
    <string name="permlab_imps_ro">Azonnali üzenetek olvasása.</string>
    <string name="permdesc_imps_ro">Engedélyezés, hogy az alkalmazás adatokat kapjon az Azonnali üzenetek tartalomszolgáltatótól.</string>
    <string name="permlab_imps_wo">Azonnali üzenetek írása</string>
    <string name="permdesc_imps_wo">Engedélyezés, hogy az alkalmazás adatokat küldjön az Azonnali üzenetek tartalomszolgáltatóhoz.</string>
    <string name="gams_accountName">Motorola</string>
</resources>