<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Καλώς ορίσατε στο ^1</string>
    <string name="setup_wizard_title">Οδηγός ρύθμισης</string>
    <string name="error_dialog_title">Προσοχή</string>
    <string name="next_button_label">Επόμενο</string>
    <string name="back_button_label">Πίσω</string>
    <string name="sign_in_button_label">Σύνδεση</string>
    <string name="create_button_label">Δημιουργία</string>
    <string name="skip_button_label">Παράβλεψη</string>
    <string name="first_name">Όνομα</string>
    <string name="last_name">Επώνυμο</string>
    <string name="done">OK</string>
    <string name="cancel_button_label">Ακύρωση</string>
    <string name="done_button_label">Ολοκλήρωση ρύθμισης</string>
    <string name="try_again_button_label">Προσπαθήστε ξανά</string>
    <string name="close_button_label">Κλείσιμο</string>
    <string name="edit_text_help">Αγγίξτε ένα πλαίσιο κειμένου για να ξεκινήσετε την πληκτρολόγηση</string>
    <string name="add_a_google_account">Προσθέστε έναν Λογαριασμό Google</string>
    <string name="no_sim_setup_wireless">Δεν έχετε τοποθετήσει μια κάρτα SIM στο τηλέφωνό σας, συνεπώς, αυτό δεν μπορεί να συνδεθεί σε κάποιο δίκτυο κινητής τηλεφωνίας για υπηρεσίες φωνής ή δεδομένων. Μπορείτε να συνδεθείτε σε ένα δίκτυο Wi-Fi χωρίς την κάρτα SIM.</string>
    <string name="wifi_only_setup_wireless">Θα θέλατε να συνδεθείτε σε δίκτυο Wi-Fi τώρα;</string>
    <string name="setup_wifi_button_label">Σύνδεση σε δίκτυο Wi-Fi</string>
    <string name="no_network">Δεν διαθέτετε σύνδεση δικτύου.</string>
    <string name="no_network_help">Αυτό μπορεί να είναι ένα προσωρινό πρόβλημα του τηλεφώνου σας ή το τηλέφωνό σας να μην διαθέτει τους απαραίτητους πόρους για υπηρεσίες δεδομένων. Δοκιμάστε ξανά όταν είστε συνδεδεμένοι σε ένα δίκτυο κινητής τηλεφωνίας ή σε ένα δίκτυο Wi-Fi. Εάν το πρόβλημα δεν λυθεί, επικοινωνήστε με το Τμήμα Εξυπηρέτησης Πελατών</string>
    <string name="server_error">Παρουσιάστηκε ένα πρόβλημα κατά την επικοινωνία με τους διακομιστές της Google.</string>
    <string name="server_error_help">Προσπαθήστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="network_unreliable">Δεν είναι δυνατή η δημιουργία αξιόπιστης σύνδεσης δεδομένων σε αυτόν τον διακομιστή.</string>
    <string name="network_unreliable_help">Αυτό ενδέχεται να είναι προσωρινό πρόβλημα ή το τηλέφωνό σας να μην είναι διαθέσιμη για υπηρεσίες δεδομένων. Εάν το πρόβλημα συνεχιστεί, επικοινωνήστε με την Εξυπηρέτηση πελατών.</string>
    <string name="invalid_login_character">Μη έγκυρος χαρακτήρας. Επιτρέπονται μόνο οι χαρακτήρες 0-9, a-z, A-Z και οι τελείες.</string>
    <string name="invalid_password_character">Μη έγκυρος χαρακτήρας κωδικού πρόσβασης.</string>
    <string name="add_apn">Ασύρματες ρυθμίσεις</string>
    <string name="setup_google_account_title">Ρύθμιση του Λογαριασμού σας Google</string>
    <string name="cant_be_blank">Το πεδίο δεν μπορεί να είναι κενό.</string>
    <string name="calendar">Ημερολόγιο Google</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="email">\"Google Mail\"</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Το τηλέφωνό σας δεν είναι συνδεδεμένο σε υπηρεσία δεδομένων. Για να προβάλετε αυτές τις πληροφορίες τώρα, μεταβείτε στο %s από οποιονδήποτε υπολογιστή με σύνδεση στο Διαδίκτυο.</string>
    <string name="field_cant_be_blank">Αυτό το πεδίο δεν μπορεί να είναι κενό</string>
    <string name="field_invalid_domain">Αυτό δεν είναι ένα έγκυρο όνομα τομέα διαδικτύου</string>
    <string name="field_invalid_user">Αυτό δεν είναι ένα έγκυρο όνομα χρήστη</string>
    <string name="field_invalid_user_domain">Καταχωρίστε μόνο το όνομα χρήστη, όχι τη διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου</string>
    <string name="field_invalid_login">Αυτό δεν είναι ένα έγκυρο όνομα λογαριασμού</string>
    <string name="about_accounts_message"><font size="17">Η ρύθμιση του τηλεφώνου σας είναι εύκολη! Το μόνο που χρειάζεστε είναι ένας Λογαριασμός Google.\n<font height="17">\n</font><b>Γιατί να χρησιμοποιήσετε έναν Λογαριασμό Google;</b>\n<font height="3">\n</font>Με έναν Λογαριασμό Google, οι εφαρμογές Google συγχρονίζονται αυτόματα μεταξύ του τηλεφώνου σας και του υπολογιστή, ανεξάρτητα από το πού πραγματοποιείτε κάποια ενημέρωση.\n<font height="17">\n</font><b>Διαθέτετε ήδη Λογαριασμό Google;</b>\n<font height="3">\n</font>Τότε είστε έτοιμοι! Απλώς αγγίξτε την ένδειξη “Σύνδεση” στην επόμενη οθόνη.\n<font height="17">\n</font><b>Δεν διαθέτετε Λογαριασμό Google;</b>\n<font height="3">\n</font>Κανένα πρόβλημα. Αγγίξτε την ένδειξη “Δημιουργία” στην επόμενη οθόνη και θα σας βοηθήσουμε να τον δημιουργήσετε.\n<font height="17">\n</font><b>Αγγίξτε την ένδειξη “Επόμενο” για να ξεκινήσετε!</b>\n</font></string>
    <string name="fling_help_message">Μετακινήστε το δάχτυλό σας προς τα επάνω ή προς τα κάτω στην οθόνη για κύλιση.\n(Πατήστε σε αυτό το μήνυμα για να εξαφανιστεί).</string>
    <string name="setup_device_title">Ρύθμιση του ^1</string>
    <string name="dont_have_an_account">Δεν έχετε Λογαριασμό Google;</string>
    <string name="create_one_now">Δημιουργήστε έναν τώρα! Είναι εύκολο.</string>
    <string name="already_have_an_account">Διαθέτετε ήδη έναν Λογαριασμό στο Google;</string>
    <string name="sign_in_with_google_account">Συνδεθείτε με τον Λογαριασμό Google, τον οποίο θέλετε να συνδέσετε σε αυτό το τηλέφωνο.</string>
    <string name="have_enterprise_account">Διαθέτετε ήδη έναν επιχειρηματικό λογαριασμό;</string>
    <string name="sign_in_with_enterprise_account">Συνδεθείτε με έναν επιχειρηματικό λογαριασμό που έχει διαμορφωθεί για χρήση των υπηρεσιών Google.</string>
    <string name="skip_message">Θέλετε να ρυθμίσετε έναν λογαριασμό αργότερα;</string>
    <string name="touch_to_begin">Πατήστε στο android για να ξεκινήσετε.</string>
    <string name="delayed_gaia_agreement">Εάν συνεχίσετε, αποδέχεστε τις πολιτικές απορρήτου της <annotation id="google_privacy">Google</annotation> και τις <annotation id="android_privacy">Επιπρόσθετες</annotation> πολιτικές απορρήτου.</string>
    <string name="open_keyboard_message">Ανοίξτε το πληκτρολόγιο για να ξεκινήσετε.</string>
    <string name="open_keyboard_message_to_continue">Ανοίξτε το πληκτρολόγιο για να συνεχίσετε.</string>
    <string name="emergency_dial">Κλήση έκτακτης ανάγκης</string>
    <string name="change_language">Αλλαγή γλώσσας</string>
    <string name="signing_in">Σύνδεση...</string>
    <string name="close_keyboard_message">Κλείστε το πληκτρολόγιο για να συνεχίσετε.</string>
    <string name="communicating_message">Το τηλέφωνό σας πρέπει να επικοινωνήσει με διακομιστές της Google για τη ρύθμιση του λογαριασμού σας. Για αυτήν την ενέργεια ενδέχεται να απαιτηθούν έως πέντε λεπτά.</string>
    <string name="communicating_message_domain">Το τηλέφωνό σας πρέπει να επικοινωνεί με του διακομιστές της Google για τον εντοπισμό των στοιχείων του τομέα διαδικτύου σας. Για αυτήν την ενέργεια ενδέχεται να απαιτηθούν έως πέντε λεπτά.</string>
    <string name="username">Όνομα χρήστη</string>
    <string name="domain_name">paradeigma.gr</string>
    <string name="password">Κωδικός πρόσβασης</string>
    <string name="sign_in_agreement">Εάν συνδεθείτε, αποδέχεστε τις πολιτικές απορρήτου <annotation id="google_privacy">Google</annotation> και τις <annotation id="android_privacy">Επιπρόσθετες</annotation> πολιτικές απορρήτου.</string>
    <string name="create">Δημιουργία</string>
    <string name="create_message">Χρειάζεστε λογαριασμό Google;</string>
    <string name="now_signing_in">Σύνδεση...</string>
    <string name="now_verifying_domain">Εύρεση του τομέα διαδικτύου σας…</string>
    <string name="sign_in_with_google_account_short">Συνδεθείτε με τον Λογαριασμό σας Google:</string>
    <string name="enter_domain_name">Καταχωρίστε το όνομα τομέα διαδικτύου της εταιρείας σας:</string>
    <string name="enter_user_name">Καταχωρίστε το όνομα χρήστη και τον κωδικό πρόσβασης για τον τομέα ^1:</string>
    <string name="inactive_domain">Δεν είναι δυνατή η χρήση αυτού του λογαριασμού στο τηλέφωνο επειδή ανήκει σε έναν ανενεργό τομέα. Επικοινωνήστε με τον διαχειριστή τομέα για<b>^1</b> ή συνδεθείτε με διαφορετικό λογαριασμό.</string>
    <string name="invalid_username">Το κείμενο που καταχωρίστηκε δεν είναι έγκυρο όνομα χρήστη.</string>
    <string name="web_login_error_title">Λυπούμαστε...</string>
    <string name="web_login_error_desc">Δεν υπάρχει πρόβλημα σύνδεσης στους διακομιστές της εταιρείας σας στον τομέα ^1.\n\nΣτοιχεία σφάλματος:\n</string>
    <string name="web_login_error_redirects">Η ανακατεύθυνση της σελίδας σύνδεσης ιστού πραγματοποιήθηκε πάρα πολλές φορές</string>
    <string name="web_login_error_http">Σφάλμα HTTP ^1 : ^2</string>
    <string name="name_device_label">Δώστε ένα όνομα στο τηλέφωνό σας:</string>
    <string name="device_name_hint">Όνομα τηλεφώνου</string>
    <string name="registering_device">Εγγραφή τηλεφώνου...</string>
    <string name="error_account_disabled">Αυτός ο λογαριασμός έχει απενεργοποιηθεί. \n\n(Για λεπτομέρειες, μεταβείτε στη διεύθυνση http://google.com/accounts στον υπολογιστή σας.)</string>
    <string name="error_login_failed">Το όνομα χρήστη και ο κωδικός πρόσβασης δεν ταιριάζουν. Προσπαθήστε ξανά. \n\n(Για να ανακτήσετε τις πληροφορίες λογαριασμού σας, μεταβείτε στη διεύθυνση http://google.com/accounts στον υπολογιστή σας.)</string>
    <string name="error_account_not_verified">Δεν έχει γίνει επαλήθευση αυτού του λογαριασμού. Ελέγξτε τον λογαριασμό ηλεκτρονικού ταχυδρομείου σας σε έναν υπολογιστή και ακολουθήστε τον σύνδεσμο για να επαληθεύσετε τον λογαριασμό. \n\n(Για να ανακτήσετε τις πληροφορίες λογαριασμού, μεταβείτε στη διεύθυνση http://google.com/accounts στον υπολογιστή σας.).</string>
    <string name="captcha_message_string">Πληκτρολογήστε τους χαρακτήρες που βλέπετε στην εικόνα παρακάτω:</string>
    <string name="create_google_account">Δημιουργία νέου Λογαριασμού Google</string>
    <string name="example_usernames">π.χ., JSmith, John.Smith</string>
    <string name="create_account_agreement">Δημιουργώντας αυτόν τον λογαριασμό αποδέχεστε τις πολιτικές απορρήτου <annotation id="google_privacy">Google</annotation> και τις <annotation id="android_privacy">Επιπρόσθετες</annotation> πολιτικές απορρήτου.</string>
    <string name="account_already_has_gmail">Ο λογαριασμός διαθέτει ήδη Gmail.</string>
    <string name="creating_account">Δημιουργία του λογαριασμού σας...</string>
    <string name="checking_account">Έλεγχος διαθεσιμότητας ονόματος χρήστη...</string>
    <string name="try_a_different_username">Δοκιμάστε ένα διαφορετικό όνομα χρήστη</string>
    <string name="is_not_available"><b>^1</b> δεν είναι διαθέσιμο.</string>
    <string name="hint_size"><b>^1</b> περιέχει λιγότερους από 6 ή περισσότερους από 30 χαρακτήρες.</string>
    <string name="hint_numbers_only"><b>^1</b> δεν περιέχει γράμματα.</string>
    <string name="hint_illegal_chars"><b>^1</b> μπορεί να περιέχει μόνο γράμματα,\nαριθμούς και τελείες.</string>
    <string name="doesnt_use_gmail"><b>^1</b> δεν χρησιμοποιεί Gmail</string>
    <string name="sign_in">Σύνδεση</string>
    <string name="sign_in_enterprise">Επιχειρηματική εγγραφή</string>
    <string name="here_are_alternatives">Ακολουθούν ορισμένες εναλλακτικές λύσεις:</string>
    <string name="choose_a_password"><b>Πληκτρολογήστε έναν\nκωδικό πρόσβασης</b></string>
    <string name="confirm_password"><b>Επιβεβαίωση\nκωδικού πρόσβασης</b></string>
    <string name="password_strength"><b>Ισχύς\nκωδικού πρόσβασης</b></string>
    <string name="too_short">Πολύ μικρός</string>
    <string name="security_question"><b>Ερώτηση\nασφάλειας</b></string>
    <string name="answer"><b>Απάντηση</b></string>
    <string name="password_mismatch">Οι κωδικοί πρόσβασης δεν ταιριάζουν. Πληκτρολογήστε τους ξανά.</string>
    <string name="your_account_was_created">Ο λογαριασμός σας δημιουργήθηκε!</string>
    <string name="eight_chars_min">(8 χαρακτήρες κατ\' ελάχιστο)</string>
    <string name="just_in_case">Σε περίπτωση που χάσετε τον κωδικό πρόσβασης.</string>
    <string name="verify_your_profile">Επαλήθευση του προφίλ σας</string>
    <string name="signed_in">Η σύνδεση πραγματοποιήθηκε!</string>
    <string name="error_not_logged_in">Ο χρήστης δεν έχει συνδεθεί.</string>
    <string name="error_username_unavailable">Το όνομα χρήστη δεν είναι διαθέσιμο.</string>
    <string name="error_bad_password">Ο κωδικός πρόσβασης είναι πολύ αδύναμος ή περιέχει μη έγκυρους χαρακτήρες. Προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="error_bad_username">Μη έγκυρο όνομα χρήστη.</string>
    <string name="submission_title">Λυπούμαστε...</string>
    <string name="submission_error_text">Παρουσιάστηκε ένα σφάλμα. Προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="account_linked_message"><font height="24">Ο Λογαριασμός σας Google είναι πλέον συνδεδεμένος με αυτό το τηλέφωνο.</font></string>
    <string name="syncing_message"><font size="17">Αυτήν τη στιγμή πραγματοποιείται συγχρονισμός δεδομένων από τις εφαρμογές Google. \n<font height="17">\n</font>%i Όταν το εικονίδιο \"συγχρονισμού\" εξαφανιστεί από τη γραμμή κατάστασης στην κορυφή της οθόνης, σημαίνει πως η λήψη έχει ολοκληρωθεί.\n<font height="17">\n</font><b>Σχετικά με τη γραμμή κατάστασης…</b>\n<font height="3">\n</font>Όταν λαμβάνετε ένα νέο μήνυμα ή άλλη ειδοποίηση, στη γραμμή κατάστασης εμφανίζεται ένα εικονίδιο.\n<font height="17">\n</font>Με το δάχτυλό σας σύρετε τη γραμμή κατάστασης για να ανοίξετε τον πίνακα Ειδοποιήσεων, αν θέλετε να δείτε λεπτομέρειες για όλες τις τρέχουσες ειδοποιήσεις σας.</font></string>
    <string name="i_agree_next">Συμφωνώ, Επόμενο</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Επιπρόσθετη πολιτική απορρήτου</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Όροι Παροχής Υπηρεσιών της Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Πολιτική απορρήτου της Google</string>
    <string name="notification_update_title">Πρέπει να γίνει ενημέρωση του λογαριασμού σας</string>
    <string name="notification_update_message">Αγγίξτε εδώ για να εκτελέσετε ξανά τον Οδηγό ρύθμισης</string>
    <string name="common_message"><font fgcolor="#ffffffff">Γρήγορη ρύθμιση</font> \nΑνοίξατε μια εφαρμογή, η οποία απαιτεί τη σύνδεση ενός Λογαριασμού Google στο τηλέφωνό σας. Είναι εύκολο και απαιτούνται μόνο λίγα βήματα. \n\nΟι εφαρμογές Google θα είναι συνεχώς συγχρονισμένες μεταξύ του τηλεφώνου σας και του υπολογιστή. \n\nΑγγίξτε “Επόμενο” για να συνεχίσετε ή πατήστε το κουμπί Πίσω για έξοδο.</string>
    <string name="add_account_message"><font fgcolor="#ffffffff">Προσθήκη λογαριασμού</font> \n\nΜπορείτε να χρησιμοποιήσετε πάνω από έναν Λογαριασμό Google στο τηλέφωνό σας (όπως για παράδειγμα τους λογαριασμούς σπιτιού και εργασίας σας). Η προσθήκη Λογαριασμού Google απαιτεί λίγα μόνο βήματα. \n\nΑγγίξτε “Επόμενο” για συνέχεια ή πατήστε το πλήκτρο Πίσω του τηλεφώνου σας για έξοδο.</string>
    <string name="reactivate_account_message">Πρέπει να συνδέσετε έναν λογαριασμό \"Google mail\" με αυτό το τηλέφωνο. \n\nΔιαθέτετε ήδη ένα όνομα χρήστη \"Google mail\" (<b>^1</b>) που σχετίζεται με αυτόν το λογαριασμό, όμως αυτήν τη στιγμή δεν είναι ενεργό. \n\nΠατήστε \"Επόμενο\" για να ενεργοποιήσετε ξανά το όνομα χρήστη και να το χρησιμοποιήσετε με το τηλέφωνό σας. \n\nΉ, εάν θέλετε να χρησιμοποιήσετε διαφορετικό λογαριασμό, πατήστε το κουμπί Πίσω και συνδεθείτε με διαφορετικό λογαριασμό ή δημιουργήστε ένα διαφορετικό λογαριασμό.</string>
    <string name="reactivating_account">Επανενεργοποίηση του λογαριασμού σας...</string>
    <string name="your_account_was_reactivated">Ο λογαριασμός σας ενεργοποιήθηκε!</string>
    <string name="account_recovery_info">Οι ακόλουθες πληροφορίες θα σας βοηθήσουν να ανακτήσετε τον κωδικό πρόσβασής σας εάν χαθεί</string>
    <string name="secondary_email_label"><b>Δευτερεύων\nλογαριασμός ηλεκτρονικού ταχυδρομείου</b></string>
    <string name="invalid_email">Η διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου που πληκτρολογήσατε δεν είναι έγκυρη.\n Παράδειγμα: giannis@paradeigma.gr</string>
    <string name="invalid_email_primary">Οι δευτερεύουσες διευθύνσεις ηλεκτρονικού ταχυδρομείου δεν μπορούν να είναι ίδιες με αυτή που δημιουργείτε</string>
    <string name="tutorial_intro_title">Μάθετε να χρησιμοποιείτε το ^1</string>
    <string name="begin_button_label">Εκκίνηση</string>
    <string name="tutorial_intro_message_generic">Υπάρχουν ορισμένα σημαντικά πράγματα που θα σας βοηθήσουν να αξιοποιήσετε τις δυνατότητες του τηλεφώνου σας. <font size="17">\n</font> \n<li>Χρήση του πληκτρολογίου οθόνης</li> <font size="17">\n</font> \nΑγγίξτε την ένδειξη “Εκκίνηση” για να ξεκινήσει ο οδηγός και για να μάθετε περισσότερα.</string>
    <string name="tutorial_intro_message_setupwizard">Υπάρχουν ορισμένα σημαντικά πράγματα που θα σας βοηθήσουν να αξιοποιήσετε τις δυνατότητες του τηλεφώνου σας. <font size="17">\n</font> \n<li>Χρήση του πληκτρολογίου οθόνης</li> \n<li>Δημιουργία Λογαριασμού Google</li> <font size="17">\n</font> \nΑγγίξτε την ένδειξη “Έναρξη” για να ξεκινήσει ο εκπαιδευτικός οδηγός για να μάθετε περισσότερα ή αγγίξτε την ένδειξη “Παράβλεψη” για να παραβλέψετε τον εκπαιδευτικό οδηγό και να συνεχίσετε.</string>
    <string name="keyboard_tutorial_title">Χρήση του πληκτρολογίου οθόνης</string>
    <string name="keyboard_tutorial_message">Αγγίξτε κάποιο πεδίο κειμένου για να ανοίξετε το πληκτρολόγιο και να ξεκινήσετε την πληκτρολόγηση. Δοκιμάστε εδώ!</string>
    <string name="keyboard_tutorial_edittext_hint">Αγγίξτε εδώ για να ξεκινήσετε την πληκτρολόγηση</string>
    <string name="done_typing_message">Ολοκληρώσατε την πληκτρολόγηση; Πατήστε το πλήκτρο Πίσω του τηλεφώνου σας για να κλείσετε το πληκτρολόγιο.</string>
    <string name="done_button_label_in_tutorial">Τέλος</string>
    <string name="location_sharing_title">Χρήση εντοπισμού τοποθεσίας Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Η υπηρεσία τοποθεσίας της Google παρέχει εφαρμογές που μπορούν να βρουν κατά προσέγγιση την τοποθεσία σας χωρίς τη χρήση GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Μπορείτε να απενεργοποιήσετε αυτές τις λειτουργίες στις Ρυθμίσεις, στην επιλογή Τοποθεσία &amp; Ασφάλεια, επιλογή Απόρρητο.</string>
    <string name="yes_agree">Να επιτρέπεται στην υπηρεσία τοποθεσίας της Google η συλλογή ανώνυμων δεδομένων τοποθεσίας. Η συλλογή θα πραγματοποιηθεί ακόμη κι αν δεν εκτελείται καμία εφαρμογή.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Χρήση της Τοποθεσίας μου για τα αποτελέσματα αναζήτησης Google και τις υπόλοιπες υπηρεσίες Google.</string>
    <string name="backup_consent_title">Δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας και επαναφορά</string>
    <string name="backup_consent_message">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το Λογαριασμό σας Google για να δημιουργήσετε αντίγραφα ασφαλείας των εφαρμογών, των ρυθμίσεων (όπως είναι οι σελιδοδείκτες και οι κωδικοί πρόσβασης Wi-Fi) και άλλων δεδομένων σας. Εάν είχατε δημιουργήσει αντίγραφο ασφαλείας με αυτόν το λογαριασμό, μπορείτε τώρα να το επαναφέρετε σε αυτήν τη συσκευή.</string>
    <string name="backup_consent_howto_disable_message">Μπορείτε να αλλάξετε τις ρυθμίσεις αντιγράφων ασφαλείας οποιαδήποτε στιγμή στην εφαρμογή Ρυθμίσεις, στο στοιχείο Απόρρητο.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Να διατηρείται αντίγραφο ασφαλείας αυτής της συσκευής με το Λογαριασμό μου Google</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Να γίνει επαναφορά από το Λογαριασμό μου Google σε αυτήν τη συσκευή</string>
    <string name="restore_disable">Απενεργοποίηση επαναφοράς</string>
    <string name="restore_enable">Ενεργοποίηση επαναφοράς</string>
    <string name="restore_enabled">Θα πραγματοποιηθεί επανάκτηση των ρυθμίσεών σας, εάν κατά το παρελθόν δημιουργήσατε αντίγραφα ασφαλείας τους.</string>
    <string name="restore_disabled">Δεν θα πραγματοποιηθεί επαναφορά των ρυθμίσεών σας από το αντίγραφο ασφαλείας.</string>
    <string name="webview_progress_title">Σύνδεση στον τομέα διαδικτύου...</string>
    <string name="webview_progress_verbose_message">Οι διακομιστές της εταιρείας σας αποστέλλουν στοιχεία σύνδεσης στο τηλέφωνό σας. Για αυτήν την ενέργεια ενδέχεται να απαιτηθούν λίγα λεπτά.\nΗ σελίδα σύνδεσης της εταιρείας σας θα εμφανιστεί όταν ολοκληρωθεί αυτή η ενέργεια.</string>
    <string name="enterprise_unmanaged_domain">Αυτός ο τομέας διαδικτύου δεν χρησιμοποιεί τις Εφαρμογές Google. Ελέγξτε το όνομα τομέα διαδικτύου και δοκιμάστε ξανά.</string>
</resources>