<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Actualizador</string>
    <string name="download_title">Actualización disponible</string>
    <string name="install_title">Instalar actualización</string>
    <string name="install_desc">La actualización (%1$s) se ha descargado y está lista para instalarse. La instalación tardará unos minutos. Se guardará toda la información del teléfono. El teléfono no se puede utilizar durante la instalación. Una vez finalizada la instalación, el teléfono se reiniciará y funcionará como siempre.</string>
    <string name="install_desc_sdcard">La actualización está lista para instalarse. \n\nLa instalación tardará unos minutos. No se podrá utilizar el teléfono durante este proceso. Conecta el teléfono a una fuente de alimentación para asegurarte de que no se quede sin batería.</string>
    <string name="install_help">Ten en cuenta que no se podrán realizar llamadas de emergencia durante la actualización. Pulsa \"Instalar más tarde\" para recordártelo otra vez en %1$d %2$s.</string>
    <string name="install_help_sdcard">Pulsa \"Instalar ahora\" para continuar. Pulsa \"Instalar más tarde\" para posponer la instalación.</string>
    <string name="download_warning">No hay suficiente espacio para la instalación, libera espacio en el disco.</string>
    <string name="download_mb">\u0020MB</string>
    <string name="download_kb">\u0020KB</string>
    <string name="download_desc_critical">Hay una actualización de software necesaria %1$s (%2$.1f %3$s) lista para descargar. Conecta el teléfono para asegurarte de que la batería no se agota durante la descarga. En algunas redes no se podrá descargar con cobertura 2G, por lo que se recomienda realizar la descarga con 3G o Wi-Fi.</string>
    <string name="download_desc_optional">Hay una actualización de software recomendable %1$s (%2$.1f %3$s) lista para descargar. Conecta el teléfono para asegurarte de que la batería no se agota durante la descarga. En algunas redes no se podrá descargar con cobertura 2G, por lo que se recomienda realizar la descarga con 3G o Wi-Fi.</string>
    <string name="download_desc_sdcard">Hay disponible una actualización de software en la tarjeta microSD (versión %1$s). \n\nEn este paso, se copiará la actualización en la memoria del sistema. En el siguiente paso se instalará la actualización. \n\nLa instalación tardará unos minutos. No se podrá utilizar el teléfono durante este proceso. Conecta el teléfono a una fuente de alimentación para asegurarte de que no se quede sin batería.</string>
    <string name="download_hours">horas</string>
    <string name="download_hour">hora</string>
    <string name="download_minutes">minutos</string>
    <string name="download_help_critical">Pulsa \"Descargar\" para continuar. Se guardará toda la información del teléfono. Pulsa \"Más tarde\" para recordártelo otra vez en %1$d %2$s. \nPara comprobar las actualizaciones en cualquier momento, pulsa la tecla Menú -> Ajustes -> Acerca del teléfono.</string>
    <string name="download_help_optional">Pulsa \"Descargar\" para continuar. Se guardará toda la información del teléfono. Pulsa \"Más tarde\" para recordártelo otra vez en %1$d %2$s. Para omitir esta actualización pulsa \"Cancelar\". Para comprobar las actualizaciones en cualquier momento, pulsa la tecla Menú -> Ajustes -> Acerca del teléfono.</string>
    <string name="download_help_sdcard">Pulsa \"Copiar\" para continuar. Pulsa \"Más tarde\" para posponer la instalación. No podrás cancelar si selecciones \"Copiar\".\n</string>
    <string name="download_releasenotes">Ver notas de la versión</string>
    <string name="download_now_button">Descargar</string>
    <string name="download_sdcard_button">Copiar</string>
    <string name="download_no_button">Cancelar</string>
    <string name="download_later_button">Más tarde</string>
    <string name="download_wifi_only">El paquete OTA se ha configurado para descargar solo con Wi-Fi. \n\nHaz clic a continuación para habilitar una red Wi-Fi; la descarga se iniciará automáticamente.\n</string>
    <string name="enable_wifi_button">Habilitar ajustes de Wi-Fi</string>
    <string name="picker_title">Descargar con</string>
    <string name="picker_cell_radio">Red Wi-Fi o móvil</string>
    <string name="picker_wifi_only_radio">Solo Wi-Fi</string>
    <string name="picker_cell_label">- El uso de datos para OTA puede aplicarse hacia los límites de tu plan de datos en la red móvil</string>
    <string name="picker_offpicktime">- La descarga de OTA en la red móvil puede posponerse a una hora que no sea hora punta entre %1$s</string>
    <string name="picker_wifi_only_label">- Accede a Menú -> Ajustes -> Redes inalámbricas para habilitar Wi-Fi</string>
    <string name="continue_button">Continuar</string>
    <string name="install_now_button">Instalar ahora</string>
    <string name="install_later_button">Instalar más tarde</string>
    <string name="low_battery">Debe quedar al menos un 15% de batería para completar la instalación. \n\nCarga el teléfono para completar la instalación.</string>
    <string name="update_status_title">Actualizar estado</string>
    <string name="update_status_success">El software se ha actualizado correctamente.</string>
    <string name="update_status_fail">No se ha podido actualizar el software.</string>
    <string name="update_status_desc">El teléfono se ha actualizado a la versión %1$s</string>
    <string name="progress_title">Descargando actualizaciones</string>
    <string name="progress_title_sd">Copiando actualización</string>
    <string name="progress_deffered">Descarga comenzará con Wi-Fi u horas no punta</string>
    <string name="progress_suspended">Descarga detenida. Se reanudará en breve.</string>
    <string name="progress_deffered_wifi">Con Habilitar Wi-Fi se inicia la descarga de la actualización.</string>
    <string name="progress_suspended_wifi">La descarga se reanuda con la cobertura Wi-Fi.</string>
    <string name="progress_title_verify">Verificando actualización...</string>
    <string name="error_title">Información</string>
    <string name="error_resources">No se ha podido descargar la actualización porque el nivel de memoria del sistema no es suficiente. \n\nRealiza el restablecimiento de fábrica del dispositivo.</string>
    <string name="error_disabled">No se ha podido descargar la actualización. El paquete de actualización no está disponible en este momento. \n\nNo se requiere ninguna acción.</string>
    <string name="error_network">No se ha podido descargar la actualización. No se ha podido conectar con el servidor. \n\nIntenta realizar la actualización manual con la tecla Menú y seleccionando \"Ajustes\", \"Acerca del teléfono\" y \"Actualizaciones del sistema\".</string>
    <string name="error_verify">No se ha podido validar la actualización correctamente. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_mismatch">Error al actualizar. La versión de la actualización no coincide con tu teléfono. \n\nEspera hasta que haya disponible un paquete de actualización nuevo.</string>
    <string name="error_mismatch_sd">Error al actualizar. La versión de la actualización no coincide con tu teléfono. \n\nDescarga la versión correcta para tu teléfono e inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_fail">Error al actualizar. Se ha producido un error sin especificar. \n\nInténtalo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="error_copyfail">Error al actualizar. Error al leer desde la tarjeta SD. \n\nDescarga el paquete e intenta realizar la copia de nuevo.</string>
    <string name="error_server">Error al actualizar. Error al conectar con el servidor DM. Inténtalo de nuevo más tarde.\n\nIntenta realizar la actualización manual con la tecla Menú y selecciona \"Ajustes\", \"Acerca del teléfono\" y \"Actualizaciones del sistema\".</string>
</resources>