<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Motorola Services</string>
    <string name="cloudpicker_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="permlab_interactBlurService">Benutzerinteraktion mit dem Blur-Service</string>
    <string name="permdesc_interactBlurService">Erforderlich, falls Sie sich mit dem Blur-Service in Verbindung setzen möchten. Andernfalls kann mit dem Remote-Service keine Kommunikation aufgebaut werden, und die Funktionalität ist beeinträchtigt.</string>
    <string name="permlab_emailActionSend">Senden Sie eine E-Mail über den Blur-E-Mail-Service.</string>
    <string name="permdesc_emailActionSend">Wird zum Versenden von E-Mail ÜBER einen Intent-Broadcast mit dem Blur-E-Mail-Service benötigt. Andernfalls kann keine E-Mail gesendet werden.</string>
    <string name="permlab_snmessagingActionSend">Senden einer persönlichen Mitteilung über den Blur-Service.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingActionSend">Wird zum Versenden von persönlichen Mitteilungen ÜBER einen Intent-Broadcast mit dem Blur-Service benötigt. Andernfalls kann keine persönliche Nachricht gesendet werden.</string>
    <string name="permlab_snmessagingInteract">Zugreifen auf Daten und Komponenten des Blur E-Mail-Services.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingInteract">Wird zur Kommunikation mit dem Blur-E-Mail-Service benötigt. Andernfalls wird kein Zugang zur Social Messaging-Datenbank gewährt, und es werden keine Social Messaging-Intents empfangen und keine Social Messaging-Synchronisierungsanfragen erlaubt.</string>
    <string name="permlab_emailInteract">Greifen Sie auf Daten und Komponenten des Blur-E-Mail-Services zu.</string>
    <string name="permdesc_emailInteract">Erforderlich, um mit dem Blur-E-Mail-Service interagieren zu können. Andernfalls wird der Zugriff auf die E-Mail-Service-Datenbank verweigert, es ist kein E-Mail-Service möglich, und es sind keine E-Mail-Service-Synchronisierungen erlaubt.</string>
    <string name="permlab_emailEngine">Komponente von Blur-E-Mail-Engine.</string>
    <string name="permdesc_emailEngine">Berechtigungen, die intern von Komponenten des Blur-E-Mail-Service verwendet werden.</string>
    <string name="label_access_accounts">Auf Konten zugreifen</string>
    <string name="desc_access_accounts">Wird für den Zugriff einer Anwendung auf unter \"Kontoeinstellungen\" gespeicherte Kontoinformationen benötigt</string>
    <string name="wipe_device_perm_desc">Ermöglicht der Anwendung, eine Gerätezurücksetzung anzufordern.</string>
    <string name="wipe_device_perm_label">Anforderung der Gerätezurücksetzung ist zulässig</string>
    <string name="permlab_read_data">Sozialnetzwerk-Daten lesen</string>
    <string name="permdesc_read_data">Ermöglicht der Anwendung, Sozialnetzwerk-Daten zu lesen. Schädliche Anwendungen können persönliche Informationen lesen.</string>
    <string name="permlab_write_data">Sozialnetzwerk-Daten schreiben</string>
    <string name="permdesc_write_data">Ermöglicht der Anwendung, die Sozialnetzwerk-Datenbank zu bearbeiten. Schädliche Anwendungen können angezeigte Daten manipulieren.</string>
    <string name="permlab_use_social_networks">Sozialnetzwerk-Funktionen verwenden</string>
    <string name="permdesc_use_social_networks">Ermöglicht der Anwendung, Funktionen des Sozialnetzwerk-Anbieters zu verwenden. Schädliche Anwendungen können Ihre persönlichen Informationen aus einem sozialen Netzwerk manipulieren.</string>
    <string name="permlab_social_contact_read">Sozialnetzwerk-Kontakte lesen</string>
    <string name="permdesc_social_contact_read">Erforderlich, wenn Sie Sozialnetzwerk-Kontakte lesen möchten. Falls nicht vorhanden, können Sie keine Sozialnetzwerk-Kontakte lesen.</string>
    <string name="permlab_social_contact_write">Sozialnetzwerk-Kontakte schreiben</string>
    <string name="permdesc_social_contact_write">Erforderlich, wenn Sie Sozialnetzwerk-Kontakte schreiben möchten. Falls nicht vorhanden, können Sie keine Sozialnetzwerk-Kontakte schreiben oder ändern.</string>
    <string name="permlab_suggestions_schedule">Dienste zur Prüfung von Vorschlagsregeln einplanen</string>
    <string name="permdesc_suggestions_schedule">Wird benötigt, wenn Sie einen Dienst zur Prüfung von Vorschlagsregeln zeitlich festlegen möchten.</string>
    <string name="permlab_suggestions_read">Kontakt- und Gruppenvorschläge lesen</string>
    <string name="permdesc_suggestions_read">Wird benötigt, wenn Sie Kontakt- und Gruppenvorschläge lesen möchten.</string>
    <string name="permlab_suggestions_write">Kontakt- und Gruppenvorschläge erfassen</string>
    <string name="permdesc_suggestions_write">Wird benötigt, wenn Sie Daten zu Kontakt- oder Gruppenvorschlägen erfassen möchten.</string>
    <string name="permlab_datacollector_read">Allgemeine Erfassungsdaten lesen</string>
    <string name="permdesc_datacollector_read">Erforderlich für das Lesen erfasster allgemeiner Nutzerkommunikationsdaten</string>
    <string name="permlab_datacollector_write">Allgemeine Erfassungsdaten schreiben</string>
    <string name="permdesc_datacollector_write">Erforderlich für das Schreiben erfasster allgemeiner Nutzerkommunikationsdaten</string>
    <string name="permlab_imps_srv">Chat-Service starten</string>
    <string name="permdesc_imps_srv">Ermöglicht Anwendungen das eigenständige Starten von Chat-Services.</string>
    <string name="permlab_imps_ro">Chat-Nachrichten lesen</string>
    <string name="permdesc_imps_ro">Ermöglicht Anwendungen das Lesen von Daten des IM-Content-Providers.</string>
    <string name="permlab_imps_wo">Chat-Nachrichten verfassen</string>
    <string name="permdesc_imps_wo">Ermöglicht Anwendungen das Schreiben von Daten an den IM-Content-Provider.</string>
    <string name="gams_accountName">Motorola</string>
</resources>