<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Motorola-services</string>
    <string name="cloudpicker_cancel">Annuleren</string>
    <string name="permlab_interactBlurService">Interactie met Blur-service</string>
    <string name="permdesc_interactBlurService">Deze functie is nodig als u met de Blur-service wilt praten. Als dit ontbreekt, is geen communicatie met de externe service mogelijk en werkt het programma niet.</string>
    <string name="permlab_emailActionSend">Verzend een e-mailbericht via de Blur-e-mailservice.</string>
    <string name="permdesc_emailActionSend">Deze functie is nodig als u een e-mailbericht wilt verzenden via een intent-uitzending met behulp van de Blur-e-mailservice. Indien deze ontbreekt, kunnen geen e-mailberichten worden verzonden.</string>
    <string name="permlab_snmessagingActionSend">Verzend een sociaal bericht via de Blur-service.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingActionSend">Deze functie is nodig als u een sociaal bericht wilt verzenden via een intent-uitzending met behulp van de Blur-service. Indien deze ontbreekt, kunnen geen sociale berichten worden verzonden.</string>
    <string name="permlab_snmessagingInteract">Open gegevens en onderdelen van Blur-e-mailservice.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingInteract">Deze functie is nodig voor interactie met de Blur-e-mailservice. Als deze ontbreekt, is geen toegang tot de database van de service voor sociale berichten toegestaan, worden er geen berichten ontvangen van de service voor sociale berichten en worden geen synchronisatieaanvragen van de service voor sociale berichten gehonoreerd.</string>
    <string name="permlab_emailInteract">Open gegevens en onderdelen van Blur-e-mailservice.</string>
    <string name="permdesc_emailInteract">Deze functie is nodig voor interactie met de Blur-e-mailservice. Als deze ontbreekt, is geen toegang tot de database van de e-mailservice toegestaan, worden er geen e-mailberichten ontvangen en worden geen synchronisatieaanvragen van de e-mailservice gehonoreerd.</string>
    <string name="permlab_emailEngine">Onderdeel van Blur-e-mailengine.</string>
    <string name="permdesc_emailEngine">Machtiging intern gebruikt door onderdelen van de Blur-e-mailservice.</string>
    <string name="label_access_accounts">Accounts openen</string>
    <string name="desc_access_accounts">Een toepassing heeft deze functie nodig om toegang te krijgen tot accountgegevens die zijn opgeslagen in het venster met accountvoorkeuren</string>
    <string name="wipe_device_perm_desc">Stelt toepassing in staat om schoonvegen van apparaat aan te vragen.</string>
    <string name="wipe_device_perm_label">Aanvraag voor schoonvegen van apparaat toegestaan</string>
    <string name="permlab_read_data">gegevens voor sociaal netwerkgebruik lezen</string>
    <string name="permdesc_read_data">Hiermee wordt de toepassing in staat gesteld willekeurige gegevens voor sociaal netwerkgebruik te lezen. Mogelijk worden schadelijke toepassingen gebruikt om persoonlijke gegevens te lezen.</string>
    <string name="permlab_write_data">gegevens voor sociaal netwerkgebruik wegschrijven</string>
    <string name="permdesc_write_data">Hiermee wordt de toepassing in staat gesteld gegevens weg te schrijven naar de database voor sociaal netwerkgebruik. Mogelijk worden schadelijke toepassingen gebruikt om de aan u gepresenteerde gegevens te beschadigen.</string>
    <string name="permlab_use_social_networks">werken met functies voor sociaal netwerkgebruik</string>
    <string name="permdesc_use_social_networks">Hiermee wordt de toepassing in staat gesteld om te werken met functies van een aanbieder van sociaal netwerkgebruik. Mogelijk worden schadelijke toepassingen gebruikt om uw persoonlijke gegevens op een sociaal netwerk te wijzigen.</string>
    <string name="permlab_social_contact_read">Contacten voor sociaal netwerkgebruik lezen</string>
    <string name="permdesc_social_contact_read">Deze functie is nodig als u contacten voor sociaal netwerkgebruik wilt lezen. Als deze ontbreekt, kunt u geen contacten voor sociaal netwerkgebruik wegschrijven of wijzigen.</string>
    <string name="permlab_social_contact_write">Contacten voor sociaal netwerkgebruik wegschrijven</string>
    <string name="permdesc_social_contact_write">Deze functie is nodig als u contacten voor sociaal netwerkgebruik wilt wegschrijven. Als deze ontbreekt, kunt u geen contacten voor sociaal netwerkgebruik wegschrijven of wijzigen.</string>
    <string name="permlab_suggestions_schedule">Services voor controle van suggestieregels plannen</string>
    <string name="permdesc_suggestions_schedule">Nodig als u wilt dat een service suggestieregels controleert.</string>
    <string name="permlab_suggestions_read">Contacten en groepssuggesties lezen</string>
    <string name="permdesc_suggestions_read">Nodig als u contacten en groepssuggesties wilt lezen.</string>
    <string name="permlab_suggestions_write">Contacten en groepssuggesties schrijven</string>
    <string name="permdesc_suggestions_write">Nodig als u gegevens voor contacten of groepssuggesties wilt schrijven.</string>
    <string name="permlab_datacollector_read">Algemene verzamelde gegevens lezen</string>
    <string name="permdesc_datacollector_read">Vereist wanneer u algemene verzamelde gegevens voor gebruikerscommunicatie wilt lezen.</string>
    <string name="permlab_datacollector_write">Algemene verzamelde gegevens schrijven</string>
    <string name="permdesc_datacollector_write">Vereist wanneer u algemene verzamelde gegevens voor gebruikerscommunicatie wilt schrijven.</string>
    <string name="permlab_imps_srv">chatservice starten</string>
    <string name="permdesc_imps_srv">Toepassingen toestaan om chatservice te starten zoals bedoeld.</string>
    <string name="permlab_imps_ro">Chatberichten lezen</string>
    <string name="permdesc_imps_ro">Hiermee wordt aan toepassingen toegestaan om gegevens te lezen van de leverancier van chatinhoud.</string>
    <string name="permlab_imps_wo">Chatberichten schrijven</string>
    <string name="permdesc_imps_wo">Hiermee wordt aan toepassingen toegestaan om gegevens te schrijven naar de leverancier van chatinhoud.</string>
    <string name="gams_accountName">Motorola</string>
</resources>