<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Servicios de Motorola</string>
    <string name="cloudpicker_cancel">Cancelar</string>
    <string name="permlab_interactBlurService">Interactuar con el servicio Blur</string>
    <string name="permdesc_interactBlurService">Se necesita para hablar con el servicio Blur. Si falta, no será posible comunicarse con el servicio remoto y las aplicaciones no funcionarán.</string>
    <string name="permlab_emailActionSend">Enviar un correo electrónico mediante el servicio de correo electrónico Blur.</string>
    <string name="permdesc_emailActionSend">Se necesita si desea enviar un correo electrónico mediante la ejecución de un intento de emisión usando el servicio de correo electrónico de Blur. Si falta, no será posible enviar el correo electrónico.</string>
    <string name="permlab_snmessagingActionSend">Enviar un mensaje de red social mediante el servicio Blur.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingActionSend">Se necesita si desea enviar un mensaje de red social mediante la ejecución de un intento de emisión usando el servicio Blur. Si falta no se puede enviar el mensaje de red social.</string>
    <string name="permlab_snmessagingInteract">Acceso a los datos y componentes del servicio de correo electrónico Blur.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingInteract">Se necesita para interactuar con el servicio de correo electrónico Blur. Si falta, no se permite el acceso a la base de datos de redes sociales, no se recibirán intentos de redes sociales, ni se permitirán solicitudes de sincronización con redes sociales.</string>
    <string name="permlab_emailInteract">Acceso a los datos y componentes del servicio de correo electrónico Blur.</string>
    <string name="permdesc_emailInteract">Se necesita para interactuar con el servicio de correo electrónico Blur. Si falta, no se permite el acceso a la base de datos del servicio de correo electrónico, no se recibirán intentos del servicio de correo electrónico, ni se permitirán solicitudes de sincronización con el servicio de correo electrónico.</string>
    <string name="permlab_emailEngine">Componente del motor de correo electrónico Blur.</string>
    <string name="permdesc_emailEngine">Permiso utilizado de forma interna por el servicio de correo electrónico Blur.</string>
    <string name="label_access_accounts">Cuentas de acceso</string>
    <string name="desc_access_accounts">Necesarias para que la aplicación tenga acceso a la información de cuenta almacenada en el panel de preferencias de cuentas</string>
    <string name="wipe_device_perm_desc">Permite a la aplicación que solicite la limpieza del dispositivo.</string>
    <string name="wipe_device_perm_label">Se permite solicitar la eliminación del dispositivo.</string>
    <string name="permlab_read_data">Leer datos de redes sociales</string>
    <string name="permdesc_read_data">Permite a la aplicación leer datos de redes sociales. Las aplicaciones malintencionadas pueden leer información personal.</string>
    <string name="permlab_write_data">Escribir datos de redes sociales</string>
    <string name="permdesc_write_data">Permite a la aplicación escribir en las bases de datos de redes sociales. Las aplicaciones malintencionadas pueden dañar los datos que recibes.</string>
    <string name="permlab_use_social_networks">Usar funciones de redes sociales</string>
    <string name="permdesc_use_social_networks">Permite a la aplicación usar funciones de un proveedor de red social. Las aplicaciones malintencionadas pueden manipular tu información personal de una red social.</string>
    <string name="permlab_social_contact_read">Consultar contactos de redes sociales</string>
    <string name="permdesc_social_contact_read">Se necesita si deseas consultar los contactos de redes sociales. Si no está disponible, no podrás consultar los contactos de redes sociales.</string>
    <string name="permlab_social_contact_write">Crear contactos de redes sociales</string>
    <string name="permdesc_social_contact_write">Se necesita si deseas crear contactos de redes sociales. Si no está disponible, no podrás crear o modificar contactos de redes sociales.</string>
    <string name="permlab_suggestions_schedule">Programar servicios de comprobación de reglas de sugerencias</string>
    <string name="permdesc_suggestions_schedule">Se necesita si deseas programar un servicio para comprobar reglas de sugerencias.</string>
    <string name="permlab_suggestions_read">Leer sugerencias de grupos y contactos</string>
    <string name="permdesc_suggestions_read">Se necesita si deseas leer sugerencias de grupos y contactos.</string>
    <string name="permlab_suggestions_write">Escribir sugerencias de grupos y contactos</string>
    <string name="permdesc_suggestions_write">Se necesita si deseas escribir datos para sugerencias de grupos o contactos.</string>
    <string name="permlab_datacollector_read">Leer datos recopilados generales</string>
    <string name="permdesc_datacollector_read">Se necesita si deseas leer datos recopilados generales de comunicación de usuario.</string>
    <string name="permlab_datacollector_write">Escribir datos recopilados generales</string>
    <string name="permdesc_datacollector_write">Se necesita si deseas escribir datos recopilados generales de comunicación de usuario.</string>
    <string name="permlab_imps_srv">iniciar servicio de IM</string>
    <string name="permdesc_imps_srv">Permite que las aplicaciones inicien el servicio de IM mediante la ejecución de un intento.</string>
    <string name="permlab_imps_ro">Leer mensajes instantáneos</string>
    <string name="permdesc_imps_ro">Permite a las aplicaciones leer datos del proveedor de contenido de IM.</string>
    <string name="permlab_imps_wo">Escribir mensajes instantáneos</string>
    <string name="permdesc_imps_wo">Permite a las aplicaciones enviar datos al proveedor de contenido de IM.</string>
    <string name="gams_accountName">Motorola</string>
</resources>