<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="please_choose_a_language">Elige un idioma</string>
    <string name="welcome_to_motoblur">Bienvenido a MOTOBLUR</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="back">Atrás</string>
    <string name="confirm">Confirmar</string>
    <string name="make_emergency_call_by_pressing_menu">Para hacer una llamada de emergencia durante la configuración, pulsa la tecla \"Menú\" .</string>
    <string name="sign_up_or_login_main_text">Necesitarás una cuenta de MOTOBLUR para utilizar los servicios básicos del teléfono y el portal de Internet de MOTOBLUR.</string>
    <string name="login_to_your_motoblur_account">Accede a tu cuenta de MOTOBLUR</string>
    <string name="motoblur_id_colon">ID de MOTOBLUR:</string>
    <string name="password_colon">Contraseña:</string>
    <string name="forgot_password">¿Has olvidado la contraseña?</string>
    <string name="forgot_password_title">¿Has olvidado la contraseña?</string>
    <string name="enter_email_address">Introducir dirección de correo electrónico</string>
    <string name="enter_password">Introducir contraseña</string>
    <string name="new_blur_name_title">Nueva cuenta</string>
    <string name="new_blur_name_text">Vamos a crear una nueva cuenta:\n\nIntroduce tu nombre completo</string>
    <string name="new_blur_name_text2">Tu nombre se usa para almacenar tu información de contacto en la agenda del dispositivo.</string>
    <string name="new_blur_name_hint">Introducir nombre y apellidos</string>
    <string name="new_blur_email_title">Dirección de correo</string>
    <string name="new_blur_email_text1">Introduce la dirección de una de tus cuentas de correo electrónico. Esta dirección será tu ID de cuenta de MOTOBLUR.</string>
    <string name="new_blur_email_text2">MOTOBLUR utiliza esta dirección para enviarte información de servicios importante. Motorola no compartirá esta dirección ni enviará correo electrónico no deseado.</string>
    <string name="new_blur_password_title">Contraseña</string>
    <string name="new_blur_password_text1">Crea una contraseña para tu nueva cuenta de MOTOBLUR.</string>
    <string name="new_blur_password_text2">Necesitarás la contraseña y la dirección de correo electrónico para acceder a tu cuenta de MOTOBLUR.</string>
    <string name="new_blur_repeat_password_hint">Confirmar contraseña</string>
    <string name="your_name_colon">Tu nombre:</string>
    <string name="write_blur_id_password">Anota tu ID y tu contraseña de MOTOBLUR y guárdalos en un lugar seguro para poder consultarlos más adelante.</string>
    <string name="motoblur_agreement">Acuerdo MOTOBLUR</string>
    <string name="motoblur_review_the_above">Revisa las condiciones del servicio MOTOBLUR pulsando el enlace de arriba. Si activas la casilla \"Acepto\", aceptas los términos del Acuerdo de licencia de software, las Condiciones de servicio y la Declaración de privacidad de MOTOBLUR. Debes aceptar los términos para usar este servicio.</string>
    <string name="motorola_mobile_service">Vas a conectarte a MOTOBLUR. Este servicio te permite acceder y administrar diferentes contenidos.</string>
    <string name="motoblur_terms_of_service">Condiciones servicio MOTOBLUR</string>
    <string name="end_user_license_agreement">Acuerdo de licencia de usuario final de MOTOBLUR</string>
    <string name="moto_service_review_the_above">Toca el enlace anterior para revisar los Términos y condiciones de los servicios móviles de Motorola. Si activas la casilla \"Acepto\", aceptas el Acuerdo de licencia de software, los Términos de servicio y la Declaración de privacidad de los servicios móviles de Motorola. Debes aceptarlos para usar este servicio.</string>
    <string name="moto_service_terms_of_service">Condiciones servicio MOTOBLUR</string>
    <string name="terms_and_conditions">Términos y condiciones</string>
    <string name="moto_service_license_agreement">Acuerdo de licencia de usuario final del servicio de Motorola</string>
    <string name="moto_service_intro">Vas a conectar a los servicios móviles de Motorola. Este servicio te permite acceder y administrar varios servicios en línea.\n</string>
    <string name="moto_service_agreement">Acuerdo del servicio de Motorola</string>
    <string name="terms_of_service_check_caption">Acepto</string>
    <string name="downloading_terms">Descargando términos…</string>
    <string name="done_reading">Lectura realizada</string>
    <string name="confirm_motoblur_account">Confirmar cuenta de MOTOBLUR:</string>
    <string name="creating_your_blur_account">Creando tu cuenta de MOTOBLUR</string>
    <string name="service_setup_intro_title">Tu cuenta de MOTOBLUR se ha creado correctamente</string>
    <string name="service_setup_intro_text">Ahora configura tu nuevo teléfono para que puedas acceder a tu correo electrónico, contactos, fotografías y redes sociales.</string>
    <string name="service_chooser_intro_title">Configurar cuentas existentes</string>
    <string name="service_chooser_background_intro_title">Configurar cuentas</string>
    <string name="service_chooser_intro_text">Si usas alguno de los siguientes servicios, pulsa el icono del servicio que desees para configurarlo o mantenlo pulsado para obtener más detalles</string>
    <string name="service_chooser_background_intro_text">Si utilizas alguno de los servicios que aparecen a continuación, toca el icono para configurarlo.</string>
    <string name="service_credentials_header_text">Introduce tu cuenta de {0} existente:</string>
    <string name="max_accounts_delete_option">Solo puedes tener una cuenta de {0} activa. ¿Quieres eliminar la cuenta existente?</string>
    <string name="delete_option">¿Quieres eliminar la cuenta {0}?</string>
    <string name="max_accounts_no_delete_option">Solo se puede añadir una cuenta {0}.</string>
    <string name="max_accounts_no_del_single_acc">Solo puedes tener una cuenta de {0} activa a la vez.</string>
    <string name="google_login_title">Añadir una cuenta de Google</string>
    <string name="google_login_txt">Para enviar y recibir correos de Gmail, sincronizar los contactos de Google o descargar aplicaciones de Android Market, accede a tu cuenta de Google.</string>
    <string name="google_login_txt_german_region">Para enviar y recibir correos electrónicos con Google Mail, sincronizar los contactos de Google o descargar aplicaciones de Android Market, accede a tu cuenta de Google.</string>
    <string name="skip">Omitir</string>
    <string name="blur_password_verifier_title">Introducir contraseña</string>
    <string name="blur_password_verifier_text">Para cambiar tu ID de MOTOBLUR, introduce la contraseña.</string>
    <string name="generic_carrier_contact_text">Ponte en contacto con el servicio de atención al cliente para recuperar tu contraseña.</string>
    <string name="change_blur_email_text">Asegúrate de que tu ID de MOTOBLUR es una cuenta de correo electrónico a la que tienes acceso. \n\nMOTOBLUR utiliza esta dirección para enviar un correo electrónico de confirmación que necesitarás para verificar tu cuenta. \nMotorola no compartirá esta dirección ni enviará correo electrónico no deseado.</string>
    <string name="updating_blur_account">Actualizando tu cuenta de MOTOBLUR</string>
    <string name="motoblur">MOTOBLUR</string>
    <string name="change_motoblur_password">Cambiar contraseña de MOTOBLUR</string>
    <string name="change_motoblur_id">Cambiar ID de MOTOBLUR</string>
    <string name="account_mismatch">Datos de cuentas no coinciden</string>
    <string name="account_mismatch_text">El ID de MOTOBLUR no coincide con tu contraseña actual. Esto ocurre si cambias la contraseña del portal MOTOBLUR, pero no del dispositivo. \nActualiza el teléfono con la nueva contraseña que introdujiste en el portal MOTOBLUR.</string>
    <string name="motoblur_email_conf_txt1">El ID de MOTOBLUR se ha cambiado correctamente a:</string>
    <string name="motoblur_email_conf_txt2">Tu contraseña no ha cambiado.\n\nEl servicio MOTOBLUR ha enviado un correo electrónico de confirmación a la dirección indicada arriba.\n</string>
    <string name="motoblur_email_conf_txt3">\nEn las próximas 24 horas, abre el correo electrónico y sigue las instrucciones para confirmar tu cuenta de MOTOBLUR.</string>
    <string name="motoblur_password_conf_txt">La contraseña de MOTOBLUR se ha actualizado correctamente. \n\nAnota tu ID y tu contraseña de MOTOBLUR y guárdalos en un lugar seguro para poder consultarlos más adelante.</string>
    <string name="dummy_password">********</string>
    <string name="conf_email_sent">Correo electrónico de confirmación enviado</string>
    <string name="email_resent_conf_dialog_text">El servicio de MOTOBLUR ha enviado un correo electrónico de confirmación a:\n\n{0}\n\nEn las próximas 24 horas, abre el correo electrónico y sigue las instrucciones para confirmar tu cuenta de MOTOBLUR.</string>
    <string name="unverified_motoblur_account">Cuenta MOTOBLUR no verificada</string>
    <string name="unverified_account_verify_txt1">Tras crear la cuenta de MOTOBLUR, el servicio ha enviado un correo electrónico de confirmación a la dirección de la cuenta:</string>
    <string name="unverified_account_verify_txt2">Este correo electrónico contiene un enlace que deberás seleccionar para verificar la cuenta. Abre el correo electrónico y sigue las instrucciones para completar la verificación de la cuenta. \n\nSi no puedes acceder a la dirección de correo electrónico anterior, selecciona \"Cambiar ID de MOTOBLUR\" para introducir un nuevo nombre de cuenta con una dirección de correo electrónico a la que tengas acceso.</string>
    <string name="unverified_account_resend_txt">Si la dirección es correcta pero no has recibido el correo electrónico, selecciona \"Volver a enviar correo electrónico\".</string>
    <string name="resend_email">Volver a enviar correo electrónico</string>
    <string name="success">Cuenta creada</string>
    <string name="friendfeed_capabilities_text">Ahora puedes estar al tanto de las actualizaciones de {0} de tus amigos en la aplicación Redes sociales. \n\nLa aplicación Redes sociales proporciona actualizaciones, fotografías cargadas o solicitudes de amigos, entre otros, de las principales redes en una sola aplicación. \n\nAñade un widget de redes sociales al escritorio para ver actualizaciones de {0} de todos tus amigos, o solo de tu círculo más cercano.\n</string>
    <string name="social_messaging_capabilities_text">Accede a tu bandeja de entrada de {0} en la aplicación de mensajería universal Mensajes. Los mensajes nuevos aparecen en la bandeja de entrada de forma automática. \n\nEl widget Mensajes de Motorola también muestra todos los SMS/MMS, correos electrónicos y mensajes de redes sociales no leídos más recientes en una única aplicación. También puedes seleccionar qué cuentas quieres asociar a la aplicación.</string>
    <string name="messaging_capabilities_text">Accede a tu bandeja de entrada de {0} en la aplicación de mensajería universal Mensajes. Los correos electrónicos nuevos aparecen en la bandeja de entrada de forma automática. \n\nEl widget Mensajes de Motorola también muestra todos los SMS/MMS, correos electrónicos y mensajes de redes sociales no leídos más recientes en una única aplicación. También puedes seleccionar qué cuentas quieres asociar a la aplicación.</string>
    <string name="pictures_capabilities_text">Ahora puedes compartir fácilmente fotografías con familiares y amigos a través de tu cuenta de {0}. \n\nTanto si estás sacando nuevas fotos con la cámara como si estás disfrutando de ellas en la galería de fotos, subirlas a {0} te resultará muy sencillo.</string>
    <string name="active_sync_capabilities_text">Con una cuenta de {0}, tus contactos, calendario y correos electrónicos se sincronizan de forma inalámbrica con este dispositivo. Puedes elegir sincronizar los tres tipos de datos o cualquier combinación de los mismos. \n\nAccede a la bandeja de entrada de {0} en la aplicación de mensajería universal Mensajes. Los correos electrónicos nuevos aparecen en la bandeja de entrada automáticamente. \n\n El widget Mensajes de Motorola también muestra los SMS/MMS, correos electrónicos y mensajes de redes sociales no leídos más recientes en una sola aplicación. También puedes seleccionar qué cuentas quieres asociar a la aplicación.</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="signin">Acceso</string>
    <string name="remove">Eliminar</string>
    <string name="open_account">Abrir cuenta</string>
    <string name="add_account">Añadir cuenta</string>
    <string name="delete_account">Eliminar cuenta</string>
    <string name="deleting_account">Eliminando cuenta…</string>
    <string name="checking_for_updates">Comprobando actualizaciones…</string>
    <string name="downloading_updates">Descargando actualización \n \nEspera, por favor…</string>
    <string name="error_deleting_account">Error al eliminar cuenta</string>
    <string name="congrats_title_login">Acceso realizado correctamente</string>
    <string name="congrats_text_login">Puedes empezar a utilizar el dispositivo de inmediato. El proceso de descarga de todos tus datos de cuenta puede tardar hasta 30 minutos. Incluye los contactos, eventos de calendario, actualizaciones de estado y mucho más. \n \n Si has instalado alguna aplicación desde Android Market™, vuelve a instalarla desde allí. Usa el mismo nombre de usuario y contraseña que usaste al adquirir la aplicación y no se cobrará nada en tu cuenta.</string>
    <string name="congrats_title_signup">La configuración ha finalizado</string>
    <string name="congrats_text_signup">Puedes empezar a utilizar el dispositivo de inmediato. El proceso de descarga de todos tus datos de cuenta puede tardar hasta 30 minutos. Incluye los contactos, eventos de calendario, actualizaciones de estado y mucho más. \n \n Te recomendamos que vayas a Ubicación y seguridad y actives un bloqueo de teléfono.</string>
    <string name="service_credentials_google_text">Puedes encontrar la política de privacidad de uso de Google y los servicios Android en \"Ajustes\", \"Acerca del teléfono\", \"Información legal\", \"Dpto. legal de Google\".</string>
    <string name="delete_account_prompt">¿Seguro que deseas eliminar esta cuenta? (%1$s-%2$s)</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="done">Aceptar</string>
    <string name="welcome_text">Tu cuenta Blur informará automáticamente a tus amigos sobre las últimas imágenes de tu perfil y tu estado en cada llamada, mensaje y contacto.</string>
    <string name="emergency_call">Emergencia</string>
    <string name="username_colon">Nombre de usuario:</string>
    <string name="email_colon">Dirección de correo electrónico:</string>
    <string name="password_failed">Comprueba la información de tu cuenta porque la combinación de nombre de usuario y contraseña no es válida.</string>
    <string name="location_consent_string">Consentimiento para el servicio de localización</string>
    <string name="location_consent_description">El servicio de localización de Google proporciona la ubicación aproximada de las aplicaciones sin GPS.\nPuedes desactivar estas funciones en Ubicación y seguridad desde el menú Ajustes.</string>
    <string name="use_location_service">Permitir al servicio de localización de Google que recopile y almacene datos de localización anónimos. El servicio recopila datos aunque las aplicaciones no estén activas.</string>
    <string name="use_location_service_for_google">Utiliza Mi ubicación para los resultados de búsqueda de Google y otros servicios de Google.</string>
    <string name="summary_prompt">%1$s: %2$s</string>
    <string name="blur_phone">Configurar dispositivo Blur</string>
    <string name="signup">Registrarse</string>
    <string name="login_button_tag">ACCEDER ></string>
    <string name="login">Usar una cuenta existente</string>
    <string name="setup_account_later">Configurar cuenta más tarde</string>
    <string name="sign_up_or_log_in_intro">Cuenta Blur</string>
    <string name="name">Nombre</string>
    <string name="email">Correo electrónico</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="change_password">Cambiar contraseña</string>
    <string name="new_password">Contraseña nueva:</string>
    <string name="ok">Aceptar</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="change">Cambiar</string>
    <string name="enter_new_email">Introducir nuevo correo electrónico</string>
    <string name="added_picture_source">{0} es la fuente de imágenes de tus contactos.</string>
    <string name="change_picture_source">{0} es la fuente de imágenes de tus contactos. ¿Deseas que {1} sea la nueva fuente de imágenes?</string>
    <string name="username_cannot_be_blank">El nombre de usuario no puede estar en blanco.</string>
    <string name="activesync_server_cannot_be_blank">El servidor no puede estar en blanco.</string>
    <string name="activesync_name_cannot_be_blank">El nombre de cuenta no puede estar en blanco.</string>
    <string name="realname_cannot_be_blank">El nombre real no puede estar en blanco.</string>
    <string name="email_address_error">La dirección de correo electrónico debe tener el formato correcto.\nProporciona una dirección de correo electrónico (por ejemplo, usuario@dominio.com) para que podamos ponernos en contacto contigo.\n</string>
    <string name="your_email_address">Dirección de correo electrónico</string>
    <string name="downloading_accounts">Accediendo a MOTOBLUR</string>
    <string name="retrieving_password">Recuperando contraseña…</string>
    <string name="error_creating_account_title">Error al crear la cuenta</string>
    <string name="error_adding_account_title">Error al añadir la cuenta</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="confirm_password_colon">Confirmar contraseña nueva:</string>
    <string name="error_signing_in_account_title">Error al acceder a la cuenta</string>
    <string name="account_already_added">Ya has añadido esta cuenta.</string>
    <string name="account_already_exists">Cuenta existente</string>
    <string name="unspecified_service_error">Se ha producido un error al crear la cuenta. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="password_emailed">Se ha enviado un enlace a tu dirección de correo electrónico para restablecer la contraseña.</string>
    <string name="pref_accounts_title">Preferencias de cuenta</string>
    <string name="pref_sync_accounts">Sincronizar cuentas</string>
    <string name="pref_automatically_sync_accounts">Sincronizar cuentas automáticamente</string>
    <string name="imap_server">Servidor de correo IMAP</string>
    <string name="smtp_server">Servidor SMTP</string>
    <string name="pop_server">Servidor de correo POP</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="server">Servidor:</string>
    <string name="advanced_settings">Configuración avanzada</string>
    <string name="port">Puerto:</string>
    <string name="use_secure">Usar conexión segura</string>
    <string name="verify_certificate">Verificar certificado</string>
    <string name="use_secure_password">Usar contraseña segura (TLS):</string>
    <string name="authentication">Autenticación:</string>
    <string name="contacts">Contactos</string>
    <string name="calendar">Calendario</string>
    <string name="accounts">Cuentas</string>
    <string name="auto_download_settings">Configurar cuenta automáticamente</string>
    <string name="account_name_colon">Nombre de cuenta:</string>
    <string name="real_name_colon">Nombre real:</string>
    <string name="please_wait">Espera, por favor</string>
    <string name="setting_up_x_services">Añadiendo tu cuenta de {0}</string>
    <string name="updating_x_services">Actualizando servicios %1$s…</string>
    <string name="getting_oauth_url">Configurando los servicios de {0}</string>
    <string name="done_adding_accounts">Fin de adición de cuentas</string>
    <string name="incoming_username_non_null">El nombre de usuario entrante no puede estar en blanco.</string>
    <string name="incoming_password_non_null">La contraseña de entrada no puede estar en blanco.</string>
    <string name="incoming_server_non_null">El servidor de entrada no puede estar en blanco.</string>
    <string name="outgoing_server_non_null">El servidor SMTP no puede estar en blanco.</string>
    <string name="outgoing_port_non_null">El puerto SMTP no puede estar en blanco (SMTP es normalmente 25).</string>
    <string name="incoming_port_non_null">El puerto de entrada no puede estar en blanco (normalmente POP es 110 e IMAP es 143).</string>
    <string name="incoming">Servidor de entrada</string>
    <string name="outgoing">Servidor de salida</string>
    <string name="other">Otros ajustes</string>
    <string name="general">Ajustes generales</string>
    <string name="number_of_messages_to_sync">Número de mensajes para sincronizar:</string>
    <string name="delete_messages_older_than">Eliminar mensajes con más de:</string>
    <string name="sync_messages_for">Sincronizar mensajes de:</string>
    <string name="one_week">1 semana</string>
    <string name="two_weeks">2 semanas</string>
    <string name="one_month">1 mes</string>
    <string name="two_months">2 meses</string>
    <string name="never_delete">Nunca eliminar mensajes</string>
    <string name="one_day">1 día</string>
    <string name="three_days">3 días</string>
    <string name="all">Todos</string>
    <string name="del_server">Borrar manualmente correos eliminados del servidor</string>
    <string name="auto">Automático</string>
    <string name="always">Siempre</string>
    <string name="never">Nunca</string>
    <string name="apop">POP autenticado</string>
    <string name="md5">MD5</string>
    <string name="none">Ninguna</string>
    <string name="captcha_text">Para verificar el inicio de sesión, introduce el texto en el campo siguiente</string>
    <string name="set_up_apn">Configurar APN</string>
    <string name="set_up_cloud">Configurar nube</string>
    <string name="set_up_wifi">Configurar Wi-Fi</string>
    <string name="show_IMEI">IMEI</string>
    <string name="msg_IMEI">El número IMEI es %1$s.</string>
    <string name="show_MEID">MEID</string>
    <string name="msg_MEID">El número MEID es %1$s.</string>
    <string name="account_name_must_be_unique">El nombre de cuenta debe ser único. Prueba con otro nombre.</string>
    <string name="error_not_saved_to_db">Se ha producido un error al guardar la información de tu cuenta. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_certificate_mismatch_choice">El certificado del servidor no está validado. ¿Deseas inhabilitar la verificación de certificados para esta cuenta? (No se recomienda)</string>
    <string name="error_certificate_mismatch_no_choice">El certificado del servidor no está validado.</string>
    <string name="error_connection_failed">No se ha podido conectar con el servidor.</string>
    <string name="error_login_failed">No se pudo iniciar sesión en la cuenta. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_not_provisionable">No se puede suministrar al dispositivo en este servidor. Ponte en contacto con el administrador del servidor.</string>
    <string name="error_not_supported">El dispositivo no es compatible con esta versión del servidor. Ponte en contacto con el administrador del servidor.</string>
    <string name="error_account_disabled">La cuenta está inhabilitada en el servicio Blur.</string>
    <string name="error_account_not_found">La cuenta no existe en el servicio Blur.</string>
    <string name="error_already_exists">La cuenta ya existe en el servicio Blur. Elige otro ID de cuenta.</string>
    <string name="error_already_initialized">Ya hay una cuenta asociada al teléfono.</string>
    <string name="error_connect_timeout">El tiempo de espera de conexión se ha agotado. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_try_again">Se ha producido un error. Inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="error_invalid_credentials">El nombre de usuario o la contraseña son incorrectos. Compruébalos e inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_invalid_params">La información de acceso no es válida. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_internal_server">Se ha producido un error interno en el servidor. Inténtalo de nuevo</string>
    <string name="error_no_server_response">No se ha recibido respuesta del servidor. Asegúrate de que el servicio funciona e inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_not_allowed">Se ha denegado tu solicitud. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_not_found">No se ha encontrado la solicitud.</string>
    <string name="error_not_initialized">Se necesitaban credenciales de usuario para la solicitud, pero no se proporcionaron.</string>
    <string name="error_password_mismatch">Contraseña incorrecta. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_current_password_mismatch">Contraseña actual incorrecta. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_radio_down">El teléfono no puede conectarse a la red. Asegúrate de que la conexión móvil está activada. Si lo está, desplázate hasta una zona con mejor cobertura e inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_service_busy">En estos momentos no se puede establecer la conexión. Inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="error_socket_timeout">Se ha agotado el tiempo de espera para obtener respuesta a la solicitud. Puede que la cuenta se haya creado incorrectamente</string>
    <string name="error_too_many">Has intentado restablecer la contraseña demasiadas veces hoy. Inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="error_unauthorized">El servicio Blur indica que la solicitud no está autorizada. Asegúrate de que el servicio Blur funciona.</string>
    <string name="error_unknown">Se ha producido un error desconocido. Inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="error_wrong_device">Esta cuenta está siendo usada por otro dispositivo. Para poder utilizarla, debes eliminar el dispositivo.</string>
    <string name="error_wrong_password">No se han reconocido el ID o la contraseña. Compruébalos e inténtalo de nuevo. Si has olvidado tu contraseña, pulsa el botón \"¿Has olvidado la contraseña?\" para recibirla por correo electrónico.</string>
    <string name="error_captcha_invalid">Vuelve a introducir la información.</string>
    <string name="error_captcha_expired">La autenticación ha caducado. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_ssl_error">Hay un problema con el reloj del dispositivo. Ponte en contacto con el servicio de atención al cliente.</string>
    <string name="error_retreiving_information">Se ha producido un error al recuperar información.</string>
    <string name="error_unknown_host">El host es desconocido.</string>
    <string name="service_data_error">Se han producido errores al obtener los datos del servicio Blur.</string>
    <string name="retry">Reintentar</string>
    <string name="background_terms_of_service_text">Texto del contenido de los TÉRMINOS Y CONDICIONES del servicio de Motorola</string>
    <string name="terms_of_service_text">Conexión de datos de Internet necesarios para ver los términos y condiciones</string>
    <string name="privacy_policy_text">POLÍTICA DE PRIVACIDAD, texto de contenido</string>
    <string name="end_user_license_agreement_text">ACUERDO DE LICENCIA DE SOFTWARE, texto de contenido</string>
    <string name="disable_verification_warning">Si desactivas esta casilla, no se verificará el certificado emitido por el servidor para esta cuenta. ¿Seguro que deseas continuar?</string>
    <string name="reminder">Recordatorio</string>
    <string name="yahoo_reminder">Vuelve a introducir tu contraseña para verificarla</string>
    <string name="dont_verify">Inhabilitar verificación</string>
    <string name="bad_phone_format">El número de teléfono solo debe incluir dígitos, \"-\" o \"+\"</string>
    <string name="bad_password_format">La contraseña no puede contener espacios.</string>
    <string name="bad_server_format">La dirección del servidor debe tener un formato correcto.</string>
    <string name="must_be_at_least">El campo {0} debe tener al menos {1} caracteres.</string>
    <string name="must_not_be_more_than">El campo {0} no debe tener más de {1} caracteres.</string>
    <string name="values_must_match">Las contraseñas deben coincidir.</string>
    <string name="deleted_all_services_delete_account">Has eliminado todos los servicios para esta cuenta. Esto eliminará la cuenta, ¿quieres continuar?</string>
    <string name="activesync_server_hint">Introducir dirección de servidor</string>
    <string name="current_password">Contraseña antigua:</string>
    <string name="need_to_log_back_in">{0} nombre de usuario o contraseña incorrecta. Si has cambiado recientemente la contraseña, vuelve a introducirla.</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="settings_not_found">El servicio no puede configurar automáticamente esta cuenta</string>
    <string name="error_getting_settings">La configuración automática no está disponible para su proveedor de correo electrónico. Configure la cuenta de correo electrónico de forma manual.</string>
    <string name="set_up_manually">Configurar manualmente</string>
    <string name="error_need_email_for_password_reset">Introduce tu dirección de correo electrónico para restablecer la contraseña.</string>
    <string name="set_up_cancel">Omitir configuración</string>
    <string name="waiting_for_connection">Comprobando conectividad de datos</string>
    <string name="setup_blur_device_title">Configurar dispositivo Blur</string>
    <string name="connection_failed_text">Error de conexión</string>
    <string name="connection_chooser_select">Selecciona un tipo de conexión\n para finalizar la configuración</string>
    <string name="connection_chooser_type">Tipo de conexión</string>
    <string name="skip_setup_title">Omitir configuración</string>
    <string name="skip_setup_text">\u0020MOTOBLUR es un servicio GRATUITO que da vida a tu dispositivo al proporcionar actualizaciones de las redes sociales, noticias, mensajes y mucho más en tu teléfono.\n \n También te permite acceder al portal MOTOBLUR, donde puedes usar otros servicios.\n \n Si se omite la configuración de MOTOBLUR, estas funciones se desactivarán.</string>
    <string name="sn_acc_required">Se necesita una cuenta de redes sociales</string>
    <string name="sn_acc_required_info">no está disponible sin una cuenta de redes sociales. Para crear una cuenta nueva, pulsa Configurar.</string>
    <string name="blur_required">Cuenta Blur necesaria</string>
    <string name="blur_required_info">no está disponible sin una cuenta Blur. Para crear una cuenta nueva o iniciar sesión en una existente, pulsa Configurar</string>
    <string name="setup">Configuración</string>
    <string name="connection_wifi">Configurar Wi-Fi</string>
    <string name="connection_retry">Reintentar conex. móvil</string>
    <string name="connection_skip">Omitir por ahora</string>
    <string name="connection_cell_retry_text">Error de conexión.\n Se necesita una conexión de datos para finalizar la configuración.\n\n Pulsa el botón \"Reintentar\" cuando vuelvas a tener cobertura de red.</string>
    <string name="error_saving_credentials">Error al guardar credenciales</string>
    <string name="vzw_backup_assistant">Asistente para copias de seguridad</string>
    <string name="header_blur_accounts">Cuentas de MOTOBLUR</string>
    <string name="header_other_accounts">Otras cuentas</string>
    <string name="email_account_list_sync_over_wifi_title">Sincronizar con Wi-Fi</string>
    <string name="email_account_list_sync_over_wifi_text">Puedes elegir guardar más datos configurando cuentas de correo en solo sincronización durante la conexión a una red Wi-Fi</string>
    <string name="simswap_signin_instruction">Tarjeta SIM quitada o cambiada.\nAccede a tu cuenta de MOTOBLUR para desbloquear el teléfono.</string>
    <string name="checking_progress_text">Comprobando…</string>
    <string name="reset_password">Restablecer contraseña</string>
    <string name="error_need_email_and_password_to_signin">Introduce tu cuenta y contraseña para acceder a MOTOBLUR</string>
    <string name="error_reset_password">Error al restablecer contraseña.</string>
    <string name="snaccount_info_text">Para integrar {0} en tu experiencia móvil, pulsa \"Añadir cuenta\".</string>
    <string name="asaccount_info_text">Usa este tipo de cuenta para configurar tus contactos, calendario y correo del trabajo con MOTOBLUR.</string>
    <string name="emailaccount_info_text">Usa este tipo de cuenta para incluir tus cuentas de Hotmail, Gmail, Yahoo!, POP3, IMAP u otras en tu Bandeja universal.</string>
    <string name="emailaccount_info_text_german_region">Usa este tipo de cuenta para incluir tus cuentas de Hotmail, Google Mail, Yahoo!, POP3, IMAP u otras en tu Bandeja universal.</string>
    <string name="photoaccount_info_text">Si sueles cargar fotos en {0} y quieres hacerlo fácilmente, pulsa \"Añadir cuenta\".</string>
    <string name="yahooaccount_info_text">Para integrar {0} en tu experiencia móvil, pulsa \"Añadir cuenta\".</string>
    <string name="googleacount_info_text">Accede con tus credenciales de Google para acceder a Gmail, Google Contacts, Google Calendar, The Market, PicassaWeb y otros servicios de Google.</string>
    <string name="email_pref_title">Correo electrónico \"{0}\"</string>
    <string name="email_pref_title_general">Correo \"{0}\": Ajustes generales</string>
    <string name="email_pref_title_incoming">Correo \"{0}\": Servidor de entrada</string>
    <string name="email_pref_title_incoming_advanced">Servidor de entrada: Configuración avanzada</string>
    <string name="email_pref_title_outgoing">Correo \"{0}\": Servidor de salida</string>
    <string name="email_pref_title_other">Correo \"{0}\": Otros ajustes</string>
    <string name="email_pref_title_outgoing_advanced">Servidor de salida: Configuración avanzada</string>
    <string name="yahoo_name">Yahoo!</string>
    <string name="setup_info_text">MOTOBLUR es un servicio gratuito que da vida a tu dispositivo, poniéndote en contacto con tus amigos en redes sociales, enviándote las últimas noticias y manteniendo tus contactos actualizados.\n \n También te da acceso al portal de MOTOBLUR, en el que puedes:\n \n - Localizar tu teléfono\n - Borrar el contenido del teléfono de forma remota si lo has perdido o te lo han robado\n \n Pulsa \"Configuración\" para empezar a configurar la cuenta de MOTOBLUR.\n</string>
    <string name="do_not_forget_to_note">¡Que no se te olvide apuntar tu ID del servicio de Motorola!</string>
    <string name="you_need_this_info">Necesitarás esta información, si alguna vez no puedes acceder al dispositivo.</string>
    <string name="delete_email_accounts_msg">Al cargar una cuenta MOTOBLUR existente, se eliminarán todas las cuentas de correo electrónico del dispositivo y se sustituirán por las cuentas del perfil MOTOBLUR.</string>
    <string name="delete_email_accounts_continue_btn">Continuar</string>
    <string name="moto_required">Se necesita una cuenta de Motorola</string>
    <string name="moto_required_info">\"Actualización de sistema\" no está disponible sin una cuenta de servicio de Motorola.\n\n¿Deseas configurar una cuenta ahora?</string>
    <string name="sn_required">Se necesita una cuenta de redes sociales</string>
    <string name="blur_sn_required_info">\"{0}\" no está disponible sin una cuenta de redes sociales. Para crear una cuenta nueva o iniciar sesión en una existente, pulsa el botón \"Configurar\"</string>
    <string name="sn_required_info">\"{0}\" no está disponible sin una cuenta de redes sociales.\nPara crear una cuenta nueva, pulsa el botón \"Configurar\".</string>
    <string name="connection_failed_textinfo">Para finalizar la configuración, es necesaria la conexión de datos.\n\nTienes las siguientes posibilidades:</string>
    <string name="setup_wifi">Configurar Wi-Fi</string>
    <string name="retry_cellular">Intentarlo de nuevo con la conexión actual</string>
    <string name="skip_for_now">Omitir configuración por ahora</string>
    <string name="account_creation_timeout_title">El proceso está tardando más de lo esperado.</string>
    <string name="account_creation_timeout_content">Seguirá intentando ejecutarse en segundo plano.</string>
    <string name="communicating_with_server">Comunicando con el servidor.\nEspera.</string>
    <string name="notification_title">Configuración de la cuenta</string>
    <string name="notification_text">Introduce el código de seguridad</string>
    <string name="vvm">Buzón de voz visual</string>
    <string name="domain_colon">Dominio:</string>
    <string name="domain_optional">Dominio (opcional)</string>
    <string name="error_no_autodiscover">Introduce el nombre del servidor manualmente.</string>
    <string name="error_no_autodiscover_title">Servidor no detectado de forma automática</string>
    <string name="username_optional">Introducir nombre de usuario</string>
    <string name="blur_account_setup">Configuración de cuenta de Blur</string>
    <string name="unsupported_account_type">Tipo de cuenta no admitido</string>
    <string name="no_authenticators">No existe autenticador de %s</string>
    <string name="add_accounts">Añadir cuentas</string>
    <string name="wrap_up">Concluir</string>
    <string name="loading">Cargando...</string>
    <string name="quick_upload">Carga rápida</string>
    <string name="quick_upload_pictures">Carga rápida de imágenes</string>
    <string name="quick_upload_videos">Carga rápida de vídeos</string>
    <string name="uploading_pictures">Cargando imágenes en %1$s</string>
    <string name="uploading_videos">Cargando vídeos en %1$s</string>
    <string name="uploading_pictures_and_videos">Cargando imágenes y vídeos en %1$s</string>
    <string name="quick_upload_pics_not_setup_text">La cuenta de carga rápida predeterminada para imágenes no está configurada. ¿Deseas configurar la cuenta de carga rápida predeterminada ahora y continuar con esta carga?</string>
    <string name="quick_upload_videos_not_setup_text">La cuenta de carga rápida predeterminada para vídeos no está configurada. ¿Deseas configurar la cuenta de carga rápida predeterminada ahora y continuar con esta carga?</string>
    <string name="web_setting">Sí</string>
    <string name="web_cancel_upload">Cancelar</string>
    <string name="web_cancel">No</string>
    <string name="useEmailAddress">Usar dirección correo</string>
    <string name="toast_BlurFailed">Blur no está instalado</string>
    <string name="online_album_email_addr_title">Introducir correo</string>
    <string name="online_album_caption">Cargado por MOTOBLUR™</string>
    <string name="enter_email">Introducir correo electrónico</string>
    <string name="saveEmailAddr">Guardar</string>
    <string name="add_account_dot">Añadir cuenta...</string>
    <string name="btn_ok">Aceptar</string>
    <string name="data_saver_enabled">Protector de datos activado</string>
    <string name="data_saver_text">Esta carga se colocará en la cola de transferencia cuando Wi-Fi esté disponible. Para cargar inmediatamente, ve a la configuración para desactivar el protector de datos.</string>
    <string name="delayed_toast">%1$s se pondrá a la cola para cargarse cuando esté disponible la conexión Wi-Fi. Comprueba la evolución en la ventana de notificaciones.</string>
    <string name="n_items">%1$d elementos</string>
    <string name="choose_a_service">Elija un servicio para la carga</string>
    <string name="formatted_pretty_name">%1$s (%2$s)</string>
    <string name="large_upload">Carga de gran tamaño</string>
    <string name="large_upload_text">La carga por la red puede tardar más que con una red Wi-Fi.</string>
    <string name="upload_via_wifi">Cargar por Wi-Fi</string>
    <string name="upload_now">Cargar ahora</string>
    <string name="factory_data_reset">Restablecer datos de fábrica</string>
    <string name="having_problems_logging">¿Tienes problemas para iniciar sesión?</string>
    <string name="flat_rate">Sí</string>
    <string name="skip_setup">Omitir configuración por ahora</string>
    <string name="nonflat_rate">No</string>
    <string name="Connection_subcription">La configuración de este móvil se adaptará a la tarifa de datos móviles que tengas contratada. ¿Tienes una tarifa plana de datos móviles?</string>
    <string name="dataseting">Datos móviles</string>
    <string name="connection_needed">Conexión necesaria</string>
    <string name="connection_needed_discription">Para finalizar la configuración necesitas una conexión de datos. Éstas son tus opciones:</string>
    <string name="home_screen_chooser_title">Escritorio</string>
    <string name="home_screen_chooser_text">MOTOBLUR puede configurar el escritorio con útiles widgets y accesos directos a aplicaciones. Al hacerlo, se eliminarán del escritorio todas las personalizaciones actuales.</string>
    <string name="home_screen_chooser_home_radio_text">Conservar escritorio actual</string>
    <string name="home_screen_chooser_blur_radio_text">Utilizar escritorio de MOTOBLUR</string>
    <string name="create_later">Configurar cuenta más tarde</string>
    <string name="do_you_have_data_plan">La configuración de este móvil se adaptará a la tarifa de datos móviles que tenga contratada. ¿Tiene una tarifa plana de datos móviles?</string>
    <string name="yes_data_plan">Sí</string>
    <string name="no_data_plan">No</string>
</resources>