<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Usługi Motorola</string>
    <string name="cloudpicker_cancel">Anuluj</string>
    <string name="permlab_interactBlurService">Interakcja z usługą Blur</string>
    <string name="permdesc_interactBlurService">Opcja potrzebna do rozmowy z usługą Blur. W razie jej braku komunikacja z usługą zdalną jest niemożliwa i funkcje nie będą działały.</string>
    <string name="permlab_emailActionSend">Wysyłanie wiadomości e-mail poprzez usługę Blur Email.</string>
    <string name="permdesc_emailActionSend">Opcja potrzebna do wysyłania wiadomości e-mail poprzez emisję na żądanie przy użyciu usługi Blur Email. W razie jej braku nie można wysyłać wiadomości e-mail.</string>
    <string name="permlab_snmessagingActionSend">Wysyłanie wiadomości do sieci społecznościowych poprzez usługę Blur.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingActionSend">Opcja potrzebna do wysyłania wiadomości do sieci społecznościowych poprzez emisję na żądanie przy użyciu usługi Blur. W razie jej braku nie można wysyłać wiadomości do sieci społecznościowych.</string>
    <string name="permlab_snmessagingInteract">Dostęp do danych i składników usługi Blur Email.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingInteract">Opcja potrzebna do interakcji z usługą Blur Email. W razie jej braku nie jest dozwolony dostęp do bazy danych przesyłania wiadomości do sieci społecznościowych, nie można odbierać żądań przesyłania wiadomości do sieci społecznościowych i nie będą dozwolone żądania synchronizacji z przesyłaniem wiadomości do sieci społecznościowych.</string>
    <string name="permlab_emailInteract">Dostęp do danych i składników usługi Blur Email.</string>
    <string name="permdesc_emailInteract">Opcja potrzebna do interakcji z usługą Blur Email. W razie jej braku nie jest dozwolony dostęp do bazy danych usługi e-mail, nie można odbierać żądań usługi e-mail i nie będą dozwolone żądania synchronizacji z usługą e-mail.</string>
    <string name="permlab_emailEngine">Składnik klienta e-mail usługi Blur.</string>
    <string name="permdesc_emailEngine">Uprawnienie wykorzystywane wewnętrznie przez składniki usługi Blur Email.</string>
    <string name="label_access_accounts">Dostęp do kont</string>
    <string name="desc_access_accounts">Opcja potrzebna aplikacji do uzyskiwania informacji o koncie przechowywanych na panelu preferencji konta.</string>
    <string name="wipe_device_perm_desc">Zezwala aplikacjom na żądanie wymazania urządzenia.</string>
    <string name="wipe_device_perm_label">Jest dozwolone żądanie wymazania urządzenia.</string>
    <string name="permlab_read_data">Wczytywanie danych z sieci społecznościowych</string>
    <string name="permdesc_read_data">Umożliwia aplikacjom wczytywanie danych z sieci społecznościowych. Szkodliwe aplikacje mogą odczytywać dane personalne.</string>
    <string name="permlab_write_data">Zapisywanie danych w sieciach społecznościowych</string>
    <string name="permdesc_write_data">Umożliwia aplikacjom zapisywanie w bazie danych sieci społecznościowych. Szkodliwe aplikacje mogą niszczyć dane wysyłane do użytkownika.</string>
    <string name="permlab_use_social_networks">Korzystanie z funkcji sieci społecznościowych</string>
    <string name="permdesc_use_social_networks">Umożliwia aplikacji korzystanie z funkcji serwisu sieci społecznościowej. Szkodliwe aplikacje mogą manipulować danymi personalnymi w sieci społecznościowej.</string>
    <string name="permlab_social_contact_read">Wczytaj kontakty z sieci społecznościowych</string>
    <string name="permdesc_social_contact_read">Opcja potrzebna do wczytywania kontaktów z sieci społecznościowych. W razie jej braku nie można wczytać kontaktów z sieci społecznościowych.</string>
    <string name="permlab_social_contact_write">Zapisz kontakty z sieci społecznościowych</string>
    <string name="permdesc_social_contact_write">Opcja potrzebna do zapisywania kontaktów z sieci społecznościowych. W razie jej braku nie można zapisywać ani modyfikować kontaktów z sieci społecznościowych.</string>
    <string name="permlab_suggestions_schedule">Ustaw usługi sprawdzania zasad sugerowania</string>
    <string name="permdesc_suggestions_schedule">Wymagane, jeśli chcesz zaplanować usługę sprawdzania zasad sugestii.</string>
    <string name="permlab_suggestions_read">Zobacz sugestie dla grup i kontaktów</string>
    <string name="permdesc_suggestions_read">Wymagane, jeśli chcesz zobaczyć sugestie dla grup i kontaktów.</string>
    <string name="permlab_suggestions_write">Stwórz sugestie dla grup i kontaktów</string>
    <string name="permdesc_suggestions_write">Wymagane, jeśli chcesz stworzyć sugestie dla grup i kontaktów.</string>
    <string name="permlab_datacollector_read">Przeczytaj zebrane dane ogólne</string>
    <string name="permdesc_datacollector_read">Wymagane, jeśli chcesz przeczytać dane ogólne dotyczące komunikacji użytkowników.</string>
    <string name="permlab_datacollector_write">Edytuj zebrane dane ogólne</string>
    <string name="permdesc_datacollector_write">Wymagane, jeśli chcesz edytować dane ogólne dotyczące komunikacji użytkowników.</string>
    <string name="permlab_imps_srv">uruchom usługę czatu</string>
    <string name="permdesc_imps_srv">Umożliwia aplikacjom uruchamianie czatu na żądanie.</string>
    <string name="permlab_imps_ro">Odczytaj wiadomości czatu</string>
    <string name="permdesc_imps_ro">Umożliwia aplikacjom odczytywanie danych od dostawcy zawartości czatu.</string>
    <string name="permlab_imps_wo">Zapisz wiadomości czatu</string>
    <string name="permdesc_imps_wo">Umożliwia aplikacjom zapisywanie danych dla dostawcy zawartości czatu.</string>
    <string name="gams_accountName">Motorola</string>
</resources>