<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Actualizador</string>
    <string name="download_title">Actualización disponible</string>
    <string name="install_title">Instalar actualización</string>
    <string name="install_desc">La actualización (%1$s) ha sido descargada y está lista para instalar. La instalación tardará varios minutos. Se guardará toda la información de tu teléfono. El teléfono no podrá usarse durante la instalación. Al finalizar, el teléfono se reiniciará y funcionará normalmente.</string>
    <string name="install_desc_sdcard">La actualización está lista para instalarse. \n\nLa instalación toma algunos minutos. El teléfono no podrá utilizarse durante este proceso. Conecta tu teléfono a una fuente de alimentación para asegurarte de que no se quede sin batería.</string>
    <string name="install_help">Recuerda que durante la actualización no es posible hacer llamadas de emergencia. Presiona \"Instalar después\" para que te avisemos de nuevo en %1$d %2$s.</string>
    <string name="install_help_sdcard">Presiona \"Instalar ahora\" para continuar. Presiona \"Instalar después\" para posponer la instalación.</string>
    <string name="download_warning">No hay espacio suficiente para la instalación, por favor libera espacio en el disco.</string>
    <string name="download_mb">MB</string>
    <string name="download_kb">KB</string>
    <string name="download_desc_critical">Hay una actualización crítica %1$s (%2$.1f %3$s). Conecta el teléfono para asegurarte de que la batería no se agote durante la descarga. También se recomienda descargar a través de 3G o Wi-Fi.</string>
    <string name="download_desc_optional">Hay una actualización opcional %1$s (%2$.1f %3$s). Conecta el teléfono para asegurarte de que la batería no se agote durante la descarga. También se recomienda descargar a través de 3G o Wi-Fi.</string>
    <string name="download_desc_sdcard">Hay una actualización de software disponible en tu tarjeta microSD (versión %1$s). \n\nEn este paso copiarás la actualización a la memoria del sistema. La actualización se instalará en el siguiente paso. \n\nLa instalación toma algunos minutos. El teléfono no podrá usarse durante este proceso. Conecta el teléfono a una fuente de alimentación para asegurarte de que no se quede sin batería.</string>
    <string name="download_hours">horas</string>
    <string name="download_hour">hora</string>
    <string name="download_minutes">minutos</string>
    <string name="download_help_critical">Presiona \"Descargar\" para continuar. Se guardará toda la información del teléfono. Presiona \"Después\" para recordarte en %1$d %2$s. \nPara ver actualizaciones disponibles presiona Menú -> Configuración -> Acerca del teléfono.</string>
    <string name="download_help_optional">Presiona \"Descargarpara continuar. Se guardará toda la información del teléfono. Presiona \"Despuéspara recordarte en %1$d %2$s. Para omitir esta actualización presiona \"Cancelar Para buscar actualizaciones, presiona la tecla Menú -> Configuración -> Acerca del teléfono.</string>
    <string name="download_help_sdcard">Presiona \"Copiar\" para continuar. Presiona \"Después\" para posponer la instalación. No podrás \"Cancelar\" si seleccionaste \"Copiar\".\n</string>
    <string name="download_releasenotes">Ver notas de distribución</string>
    <string name="download_now_button">Descargar</string>
    <string name="download_sdcard_button">Copiar</string>
    <string name="download_no_button">Cancelar</string>
    <string name="download_later_button">Después</string>
    <string name="download_wifi_only">El paquete OTA ha sido configurado para descargar sólo vía Wi-Fi. \n\nHaz clic abajo para habilitar una red Wi-Fi y la descarga iniciará automáticamente.\n</string>
    <string name="enable_wifi_button">Habilitar configuración Wi-Fi</string>
    <string name="picker_title">Descargar usando</string>
    <string name="picker_cell_radio">Wi-Fi o red móvil</string>
    <string name="picker_wifi_only_radio">Sólo Wi-Fi</string>
    <string name="picker_cell_label">- El uso de datos para OTA puede aplicar a tus límites de plan de datos en red móvil</string>
    <string name="picker_offpicktime">- La descarga OTA en red móvil puede ser diferido a horas no pico entre %1$s</string>
    <string name="picker_wifi_only_label">- Ir a Menú -> Configuración -> Redes inalámb. y redes para habilitar Wi-Fi</string>
    <string name="continue_button">Continuar</string>
    <string name="install_now_button">Instalar ahora</string>
    <string name="install_later_button">Instalar después</string>
    <string name="low_battery">El nivel de la batería debe estar por lo menos en 15% para completar la instalación. \n\nPor favor, carga tu teléfono para finalizar la instalación.</string>
    <string name="update_status_title">Estado de actualización</string>
    <string name="update_status_success">La actualización del software fue exitosa</string>
    <string name="update_status_fail">La actualización del software falló</string>
    <string name="update_status_desc">Tu teléfono ha sido actualizado con la versión %1$s</string>
    <string name="progress_title">Descargando actualizaciones</string>
    <string name="progress_title_sd">Copiando actualización</string>
    <string name="progress_deffered">la descarga iniciará en la hora no pico/ Wi-Fi</string>
    <string name="progress_suspended">Descarga suspendida. Continuará dentro de poco ...</string>
    <string name="progress_deffered_wifi">Habilitar Wi-Fi para iniciar la actualización de descarga.</string>
    <string name="progress_suspended_wifi">La descarga continuará cuando se retome la conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="progress_title_verify">Verificando actualización...</string>
    <string name="error_title">Info.</string>
    <string name="error_resources">Falla al descargar la actualización porque el sistema no tiene memoria suficiente. \n\nPor favor, restablece el teléfono a su configuración de fábrica.</string>
    <string name="error_disabled">Falla al descargar la actualización. El paquete de actualización no está disponible en este momento. \n\nNo se requiere ninguna acción.</string>
    <string name="error_network">Falla al descargar la actualización. No se puede conectar al servidor \n\nIntenta hacer la actualización manualmente desde Menú -> Configuración -> Acerca del teléfono -> Actualizaciones del sistema.</string>
    <string name="error_verify">La actualización no se pudo validar apropiadamente. Por favor, intenta de nuevo.</string>
    <string name="error_mismatch">Actualización fallida. La versión de actualización no es compatible con tu teléfono. \n\nEspera un nuevo paquete de actualización.</string>
    <string name="error_mismatch_sd">Actualización fallida. La versión de actualización no es compatible con tu teléfono. \n\nPor favor, descarga la versión correcta para tu teléfono e intenta de nuevo.</string>
    <string name="error_fail">Actualización fallida. Ha ocurrido un error desconocido. Por favor, intenta más tarde.</string>
    <string name="error_copyfail">Actualización fallida. Error al leer la tarjeta SD. \n\nPor favor, descarga el paquete e intenta copiar de nuevo.</string>
    <string name="error_server">Actualización fallida. Error al contactar el servidor DM. Intenta de nuevo más tarde. \n\nIntenta hacer la actualización manualmente desde Menú -> Configuración -> Acerca del teléfono -> Actualizaciones del sistema.</string>
</resources>