<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="about_cmp_full">Deberá leer y aceptar los siguientes términos y condiciones relacionados con el Reproductor de música conectado antes de utilizar el producto.\n\nUna vez leídos y aceptados, podrá continuar y confirmar su aceptación mediante el botón \"ACEPTAR\" que aparece a continuación. \n\nATENCIÓN: LEA ATENTAMENTE LA DOCUMENTACIÓN ANTES DE CONTINUAR UTILIZANDO EL REPRODUCTOR DE MÚSICA CONECTADO\n\nCONTRATO DE LICENCIA DEL USUARIO FINAL (\"CONTRATO\")\n\nTÉRMINOS Y CONDICIONES\n\nAVISOS LEGALES: AL HACER CLIC EN EL BOTÓN \"ACEPTAR\" SITUADO EN LA PARTE INFERIOR DE ESTA VENTANA, INDICA QUE HA LEÍDO Y ACEPTADO TODOS LOS TÉRMINOS DEL PRESENTE CONTRATO Y QUE CONSIENTE ESTAR VINCULADO Y CONVERTIRSE EN UNA PARTE DEL MISMO. MOTOROLA LE CONCEDE LA LICENCIA DEL SOFTWARE REPRODUCTOR DE MÚSICA CONECTADO CON LA CONDICIÓN DE QUE ACEPTE TODOS LOS TÉRMINOS DEL PRESENTE CONTRATO. SI NO ACEPTA TODOS LOS TÉRMINOS DEL CONTRATO, HAGA CLIC EN EL BOTÓN \"CANCELAR\" Y NO INSTALE NI UTILICE EL SOFTWARE REPRODUCTOR DE MÚSICA CONECTADO. \n\nEL SIGUIENTE CONTRATO CONSTITUYE UN CONTRATO LEGAL ENTRE USTED, (EL USUARIO FINAL, YA SEA UN PARTICULAR O UNA ENTIDAD), Y MOTOROLA, INC. (PARA ELLA MISMA Y SUS OTORGANTES DE LICENCIA). \n\nMOTOROLA LE CONCEDE LA LICENCIA DEL SOFTWARE A USTED O CUALQUIER OTRO ADQUIRIENTE POSTERIOR PARA SU USO DE ACUERDO CON LOS TÉRMINOS ESTABLECIDOS EN EL PRESENTE DOCUMENTO. \n\nCONCESIÓN DE LICENCIA: Motorola le concede una licencia limitada, no exclusiva y revocable para utilizar la versión de código ejecutable del software Reproductor de música conectado (\"Software\") con fines (i) personales en un único ordenador y (ii) en relación a un producto o dispositivo Motorola. Motorola se reserva todos los derechos no concedidos expresamente.\n\nCOPYRIGHT: el Software es propiedad de Motorola y está protegido por las leyes de derechos de autor de Estados Unidos y las disposiciones de los tratados internacionales. Usted reconoce que el presente contrato no supone la transferencia de ningún derecho sobre la propiedad intelectual del Software.\n\nLIMITACIONES: a menos que se especifique expresamente lo contrario en el presente contrato, no podrá: (a) modificar el Software ni crear trabajos derivados del mismo; (b) descompilar, desensamblar, realizar procesos de ingeniería inversa, ni intentar de ninguna otra manera obtener el código fuente del Software; (c) copiar (excepto para realizar una copia de seguridad para su almacenamiento), redistribuir, gravar, vender, alquilar, arrendar, otorgar sublicencias, asignar o transferir de cualquier otra forma sus derechos sobre el Software o (d) quitar o alterar ninguna marca comercial, logotipo, marca de copyright o cualquier otro aviso sobre propiedad intelectual del Software. Asimismo, NO podrá transferir el Software ni ninguno de los derechos sobre él concedidos en virtud del presente Contrato a ninguna otra persona o entidad.\n\nACTIVIDADES DE ALTO RIESGO: el Software no es tolerante a fallos y no se ha diseñado, fabricado ni destinado para utilizarse en entornos peligrosos que requieran protección frente a fallos, como es el caso de las centrales nucleares, los sistemas de navegación o comunicación aérea, el control del tráfico aéreo, dispositivos médicos que se implanten en seres humanos, máquinas de respiración artificial, dispositivos de control de explosivos, submarinos, sistemas armamentísticos o para el control del funcionamiento de vehículos de motor, en los que un fallo del Software podría provocar directamente la muerte, lesiones personales o daños físicos o medioambientales graves (\"Actividades de alto riesgo\"). Acepta no utilizar el Software en Actividades de alto riego.\n\nDERECHOS DEL GOBIERNO DE ESTADOS UNIDOS: el Gobierno de EE. UU. acepta la declaración de Motorola que afirma que el Software y su documentación se desarrollaron de forma privada, que ninguna de sus partes es de dominio público, que se trata de un Software informático restringido según lo establecido en la cláusula 52.227-19 (FAR), así como de un Software informático comercial tal y como se define el término en la subsección 227.471 (DFARS).\n\nLEYENDA DE DERECHOS RESTRINGIDOS: cuando corresponda, el uso, la duplicación o la revelación por parte del gobierno de Estados Unidos están sujetos a las restricciones establecidas en el subpárrafo (c) (1) (ii) de la cláusula sobre derechos relacionados con datos técnicos y software informático (Rights of Technical Data and Computer Software) de DFARS 252.227-7013. El contratista/fabricante es Motorola Inc., 1303 E. Algonquin Rd., Schaumburg, IL 60196 (EE. UU.).\n\nGARANTÍA SOBRE LA LEY DE EXPORTACIONES: usted se compromete a cumplir la legislación sobre exportaciones de Estados Unidos y a no exportar el Software sin una licencia de exportación emitida por el Departamento de Comercio de los Estados Unidos. Asimismo, se compromete a cumplir con todas las sanciones o restricciones legales relacionadas con una parte o entidad identificada como Parte denegada o Nacionales especialmente designados por el Departamento de Comercio o el Departamento del Tesoro de Estados Unidos.\n\nRENUNCIA DE GARANTÍAS: Motorola no garantiza que el Software satisfaga sus necesidades, que su funcionamiento no se vea interrumpido, que esté libre de errores, ni que todos los errores del Software sean corregidos en un futuro. El usuario asume cualquier riesgo en relación a la calidad y el rendimiento del Software. \n\nEL SOFTWARE SE PROPORCIONA \"TAL CUAL\" SIN GARANTÍAS DE NINGÚN TIPO, YA SEAN EXPLÍCITAS O IMPLÍCITAS, INCLUIDAS, ENTRE OTRAS, LAS GARANTÍAS DE TITULARIDAD, NO INFRACCIÓN, COMERCIABILIDAD E IDONEIDAD PARA UN FIN ESPECÍFICO. NINGUNA INFORMACIÓN O SUGERENCIA, ORAL O ESCRITA, PROPORCIONADA POR MOTOROLA, SUS EMPLEADOS, DISTRIBUIDORES, PROVEEDORES O AGENTES SUPONDRÁ UNA AMPLIACIÓN DEL ÁMBITO DE APLICACIÓN DE LAS GARANTÍAS ANTERIORES NI LA CREACIÓN DE NUEVAS GARANTÍAS. ALGUNAS JURISDICCIONES NO PERMITEN LA EXCLUSIÓN DE LAS GARANTÍAS IMPLÍCITAS, POR LO QUE PUEDE QUE LA EXCLUSIÓN ANTERIOR NO SE APLIQUE EN SU CASO. EN ESTE SUPUESTO, CUALQUIER GARANTÍA IMPLÍCITA TENDRÁ UNA DURACIÓN LIMITADA DE NOVENTA (90) DÍAS A PARTIR DE LA FECHA DE ENTREGA DEL SOFTWARE. LA PRESENTE GARANTÍA LE CONCEDE DERECHOS LEGALES ESPECÍFICOS. PUEDE QUE DISFRUTE DE OTROS DERECHOS, QUE VARÍAN EN FUNCIÓN DEL ESTADO.\n\nLA RECEPCIÓN DEL SOFTWARE NO SUPONE LA AMPLIACIÓN, DE MODO ALGUNO, DE NINGUNA OTRA GARANTÍA, INCLUIDAS, ENTRE OTRAS, LAS GARANTÍAS CONCEDIDAS PARA CUALQUIER DISPOSITIVO U OTRO SOFTWARE, PRODUCTO O SERVICIO DE MOTOROLA.\n\nLIMITACIÓN DE RESPONSABILIDADES: CON INDEPENDENCIA DE QUE CUALQUIER COMPENSACIÓN ESTABLECIDA EN LA GARANTÍA NO CUMPLA CON SU FINALIDAD BÁSICA, EN NINGÚN CASO SERÁ MOTOROLA RESPONSABLE ANTE EL USUARIO DE NINGÚN DAÑO ESPECIAL, CONSECUENTE, INDIRECTO O SIMILAR, INCLUIDA LA PÉRDIDA DE BENEFICIOS O LA PÉRDIDA DE DATOS DERIVADA DEL USO O LA IMPOSIBILIDAD DE UTILIZAR EL SOFTWARE O CUALQUIER DATO PROPORCIONADO CON EL MISMO, INCLUSO SI MOTOROLA O CUALQUIER OTRA PARTE HUBIERA SIDO ADVERTIDA DE LA POSIBILIDAD DE QUE SE PRODUJERAN TALES DAÑOS, O POR CUALQUIER RECLAMACIÓN REALIZADA POR CUALQUIER OTRA PARTE. ALGUNAS JURISDICCIONES NO PERMITEN LA LIMITACIÓN O EXCLUSIÓN DE LA RESPONSABILIDAD POR DAÑOS INCIDENTALES O CONSECUENTES, POR LO QUE PUEDE QUE LA LIMITACIÓN O EXCLUSIÓN ANTERIORES NO SE APLIQUE EN SU CASO. EN NINGÚN CASO LA RESPONSABILIDAD DE MOTOROLA SUPERARÁ EL PRECIO PAGADO POR EL SOFTWARE.\n\nTÉRMINO: el presente Contrato permanecerá en vigor hasta su terminación. El Contrato terminará, y la licencia concedida en virtud del mismo se revocará inmediatamente y sin previo aviso por parte de Motorola, si incumple cualquiera de sus disposiciones. Una vez terminado, deberá destruir el Software.\n\nLEGISLACIÓN VIGENTE: la validez, aplicación y cumplimiento del presente Contrato se regirán por la legislación del estado de Illinois (Estados Unidos).\n\nCONTRATO COMPLETO: el presente Contrato constituye el contrato completo entre usted y Motorola en relación al Software concedido bajo licencia en virtud del mismo y anula todas las comunicaciones, declaraciones, acuerdos y contratos anteriores, orales o escritos, entre usted y Motorola en relación al Software. El presente Contrato no se podrá modificar ni suspender a menos que se realice por escrito y esté firmado por un representante autorizado de cada una de las partes. Si alguna disposición no fuera válida, el resto de provisiones mantendrán su validez a menos que tal invalidez anule por completo la finalidad del presente Contrato. Si alguna de las partes no hace uso de los derechos concedidos en el presente documento ni inicia acciones legales contra la otra parte en caso de incumplimiento del mismo, esto no se considerará una renuncia de dicha parte al subsiguiente uso de derechos o inicio de acciones legales en caso de futuros incumplimientos.</string>
    <string name="music">Música</string>
    <string name="cmp">Reproductor de música conectado</string>
    <string name="_continue">Continuar</string>
    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="about_cmp_summary">Términos y condiciones del Reproductor</string>
    <string name="about_sc">Acerca de la radio SHOUTcast™</string>
    <string name="add_account">Añadir cuenta...</string>
    <string name="add_favorites">Añadir a favoritas</string>
    <string name="add_library">Añadir a la biblioteca</string>
    <string name="add_to_playlist">Añadir a lista</string>
    <string name="airplane_mode_enabled">Modo Avión activado</string>
    <string name="albums">Álbumes</string>
    <string name="all_artists">Todos los artistas</string>
    <string name="all_countries">Todos los países</string>
    <string name="all_presets">Todas las emisoras presintonizadas</string>
    <string name="all_songs">Todas las canciones</string>
    <string name="already_accepted">Ya se ha aceptado</string>
    <string name="already_in_queue">Ya está en la cola</string>
    <string name="anonymous">Anónimo</string>
    <string name="app_name">Reproductor de música conectado</string>
    <string name="artist">Artista</string>
    <string name="artists">Artistas</string>
    <string name="assign_a_preset">Asignar emisora presintonizada</string>
    <string name="attention">Atención</string>
    <string name="authenticating">Autenticando...</string>
    <string name="auto_repeat">Repetición automática</string>
    <string name="auto_repeat_summary">Volver a reproducir una lista de canciones</string>
    <string name="available">Disponible</string>
    <string name="back">Atrás</string>
    <string name="blip_custom_msg_prefix">Escuchando \"%1$s\" de %2$s</string>
    <string name="blip_error_message">Selecciona \"¡Me gusta!\" o \"¡No me gusta!\", o introduce un mensaje personalizado.</string>
    <string name="blip_love_msg">Escuchando \"%1$s\" de %2$s y</string>
    <string name="blip_settings">Configuración de Blip</string>
    <string name="blip_via">Enviar blip mediante:</string>
    <string name="buffering">Transmitiendo:</string>
    <string name="buy_album">Comprar álbum</string>
    <string name="buy_song">Comprar canción</string>
    <string name="by">por</string>
    <string name="by_country">Por país</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="changelog_header">Gracias por actualizar TuneWiki. Estas son algunas de las novedades de la nueva versión:</string>
    <string name="choose_def_lang">Seleccionar idioma predeterminado</string>
    <string name="clear_preset">Borrar emisora presintonizada</string>
    <string name="clear_presets">Borrar todas las emisoras presintonizadas</string>
    <string name="communications_error">Se ha producido un problema al conectarse al servidor; comprueba la conexión y vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="community">Comunidad</string>
    <string name="confirm">Confirmar</string>
    <string name="confirm_clear_presets">¿Seguro que quieres borrar las emisoras FM presintonizadas? Esta acción no se puede deshacer.</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features">Uso intensivo de datos</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features_summary">Avisarme cuando use funciones que transmitan datos mediante una red móvil</string>
    <string name="confirm_password_label">Confirmar\ncontraseña:</string>
    <string name="create_account">Crear una cuenta</string>
    <string name="create_account_header">Rellena el siguiente formulario para crear tu cuenta de TuneWiki.com. Puedes personalizar más tu cuenta en TuneWiki.com.</string>
    <string name="create_account_invalid_email">La dirección de correo electrónico introducida no es válida.</string>
    <string name="create_account_password_mismatch">Las contraseñas no coinciden, vuelve a introducirla.</string>
    <string name="create_account_password_short">La contraseña debe tener al menos 6 caracteres</string>
    <string name="create_account_required_fields">Debes rellenar todos los campos para crear una nueva cuenta.</string>
    <string name="create_playlist">Crear lista de reproducción</string>
    <string name="custom_message">Decir algo más:</string>
    <string name="data_charge_warning">Puede que se apliquen tarifas de datos.\nSi deseas continuar, pulsa Aceptar.</string>
    <string name="data_mode_warning">Puede que esta función utilice una gran cantidad de datos. ¿Quieres continuar?</string>
    <string name="data_saving_mode">Modo de almacenamiento de datos</string>
    <string name="data_usage">Uso de datos</string>
    <string name="data_usage_summary">Limitar la cantidad de datos que utiliza el reproductor</string>
    <string name="delete">Eliminar</string>
    <string name="delete_playlist_confirmation">¿Seguro que quieres eliminar esta lista de reproducción de forma permanente?</string>
    <string name="discard">Descartar</string>
    <string name="discard_blip_msg">Se descartará el blip si continúa.</string>
    <string name="discard_sync_msg">La sincronización se descartará si continúas.</string>
    <string name="disk_full">No se puede acceder a la tarjeta SD.</string>
    <string name="display_lyrics">Mostrar letras</string>
    <string name="dont_show_warning">No volver a mostrar este aviso.</string>
    <string name="download_failed">Fallo de descarga.</string>
    <string name="download_failed_select_retry">Fallo de descarga. Seleccionar para volver a intentarlo.</string>
    <string name="download_song_data">Descarga info canciones</string>
    <string name="download_song_data_summary">Descargar automáticamente portada del álbum y letras de canciones mediante redes móviles</string>
    <string name="download_timed_out">Se ha superado el tiempo de descarga</string>
    <string name="download_wifi_only">Comprar solo con Wi-Fi</string>
    <string name="email">Correo electrónico</string>
    <string name="email_label">Correo electrónico:</string>
    <string name="enable">Activar</string>
    <string name="enter_keyword">Palabra clave o nombre del artista</string>
    <string name="enter_message_here">Introduce el mensaje aquí</string>
    <string name="enter_password">Introducir contraseña</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="error_loading_song">Error al cargar la canción:</string>
    <string name="error_logging_in_please_check_login_in_settings">Error al iniciar sesión. Comprueba la configuración de inicio de sesión.</string>
    <string name="error_playing_audio_sample">Error al reproducir la muestra de audio</string>
    <string name="error_playing_songs">Error al reproducir canciones.</string>
    <string name="error_playing_stream">Error al reproducir flujo continuo.</string>
    <string name="error_shoutcast_empty_presets">No se ha establecido ninguna emisora presintonizada de SHOUTcast. Añade emisoras presintonizadas para usar SHOUTcast en el modo coche.</string>
    <string name="eula_accept">Aceptar</string>
    <string name="eula_refuse">Rechazar</string>
    <string name="fastscroll_stop_prefixes">EL ;LA ;LOS; UN; UNA; UNOS</string>
    <string name="favoriate_stations">Emisoras favoritas</string>
    <string name="favorite_shoutcast_stations">Emisoras de Shoutcast favoritas</string>
    <string name="find_videos">Buscar vídeos</string>
    <string name="fm_airplane_mode">Se ha activado el modo Avión y se ha desactivado la radio FM.</string>
    <string name="fm_headphones_required">Para escuchar la radio FM, debes conectar los auriculares. Los auriculares actúan de antena.</string>
    <string name="fm_radio">Radio FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_text">En este momento, la región de radio FM es %1.\n\nSi tienes problemas para sintonizar emisoras de radio FM, pulsa el botón de configuración para seleccionar la región correcta.</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_title">Región de radio FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_list_title">Región de radio FM</string>
    <string name="fm_radio_region_africa">África</string>
    <string name="fm_radio_region_asia">Asia</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_indonesia">Asia - Indonesia</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_japan">Asia - Japón</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_south_korea">Asia - Corea del Sur</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_thailand">Asia - Tailandia</string>
    <string name="fm_radio_region_australia">Australia</string>
    <string name="fm_radio_region_europe">Europa</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_germany">Europa - Alemania</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_greece">Europa - Grecia</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_italy">Europa - Italia</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_switzerland">Europa - Suiza</string>
    <string name="fm_radio_region_india">India</string>
    <string name="fm_radio_region_latin_america">América Latina</string>
    <string name="fm_radio_region_middle_east">Oriente Medio</string>
    <string name="fm_radio_region_russia">Rusia</string>
    <string name="fm_radio_region_usa">EE. UU.</string>
    <string name="fm_volume_message">Volumen FM</string>
    <string name="follow_already_followed">Ya eres seguidor.</string>
    <string name="follow_credentials">No se puede añadir seguidor. No se ha realizado el acceso correctamente.</string>
    <string name="follow_network_error">No se ha podido añadir un seguidor; se ha superado el tiempo de conexión al servidor.</string>
    <string name="follow_ok">Seguidor añadido correctamente.</string>
    <string name="follow_starting">Enviando solicitud de seguimiento...</string>
    <string name="get_album">Obtener álbum</string>
    <string name="get_song">Obtener canción</string>
    <string name="go_back">Volver</string>
    <string name="gotv_big_pond">Videoclip de BigPond</string>
    <string name="gotv_channels">Canales de GoTV</string>
    <string name="gotv_foxtel">FOXTEL</string>
    <string name="hate_it">¡No me gusta!</string>
    <string name="hating_it">¡No me está gustando!</string>
    <string name="headphones_required">Se necesitan auriculares</string>
    <string name="hint_email">micorreo@dominio.com</string>
    <string name="home_library">Biblioteca de música</string>
    <string name="hot_playlists">Principales listas de reproducción</string>
    <string name="hour">hora</string>
    <string name="i_radio">iRadio de América Móvil</string>
    <string name="im_listening_to">Estoy escuchando \"%s\" en TuneWiki</string>
    <string name="internet_radio">Radio por Internet</string>
    <string name="internet_radio_genres">Géneros de radio por Internet</string>
    <string name="internet_radio_stations">Emisoras de radio por Internet</string>
    <string name="kbps">kbps</string>
    <string name="last_attempt">Último intento</string>
    <string name="later">Más tarde</string>
    <string name="listeners">oyentes</string>
    <string name="listening">Escuchando...</string>
    <string name="loading_list">Cargando...</string>
    <string name="loading_video">Cargando vídeo</string>
    <string name="login_and_prefs">Acceso y preferencias</string>
    <string name="login_failed">No se puede acceder a TuneWiki. ¿Quieres cambiar la configuración de tu cuenta o registrarte ahora?</string>
    <string name="login_invalid_toast">El usuario y la contraseña no son válidos. Actualiza tus credenciales en Ajustes.</string>
    <string name="login_partner_failed">No se pudo acceder</string>
    <string name="login_required">Debes tener una cuenta de TuneWiki válida para usar esta función. ¿Quieres registrarte o acceder ahora?</string>
    <string name="love_it">¡Me gusta!</string>
    <string name="loving_it">¡Me está gustando!</string>
    <string name="lyrics">Letras</string>
    <string name="lyrics_language">Idioma de las letras</string>
    <string name="market_not_found">No se ha encontrado Android Market en este dispositivo.</string>
    <string name="message_not_sent_unknown_error">Mensaje no enviado; error desconocido.</string>
    <string name="minutes">minutos</string>
    <string name="more_info">Más información</string>
    <string name="most_played_songs">Reproducidas con más frecuencia</string>
    <string name="motolounge">MOTOLOUNGE</string>
    <string name="music_home">Inicio</string>
    <string name="music_library">Mi música</string>
    <string name="music_maps">Mapas musicales</string>
    <string name="music_videos">Vídeos musicales</string>
    <string name="my_downloads">Mis descargas</string>
    <string name="my_video_library">Mi biblioteca de vídeos</string>
    <string name="new_playlist">Nueva lista de reproducción</string>
    <string name="new_shout">Nuevo comentario</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="no_active_downloads">No hay descargas activas</string>
    <string name="no_email_or_text_message_applications_found">No se ha encontrado ninguna aplicación de mensaje de texto o correo electrónico</string>
    <string name="no_genre">No se ha especificado ningún género</string>
    <string name="no_gotv_channels_found">No se han encontrado canales de GoTv.</string>
    <string name="no_location">No se ha podido determinar tu ubicación. Activa \"Usar redes inalámbricas\" en la configuración de ubicación del dispositivo.</string>
    <string name="no_lyrics_found">No se han encontrado letras.</string>
    <string name="no_music_found">No se ha encontrado música en la tarjeta SD.</string>
    <string name="no_playable_files">No hay ninguna canción válida en esta lista de reproducción</string>
    <string name="no_results">No se han encontrado resultados.</string>
    <string name="no_sdcard">Falta la tarjeta SD</string>
    <string name="no_sdcard_found">No hay ninguna tarjeta SD. Inserta la tarjeta de memoria.</string>
    <string name="no_youtube_found">YouTube no está instalado en este dispositivo</string>
    <string name="not_authorized_for_status_updates">Sin autorización para actualizaciones de estado. Comprueba la configuración.</string>
    <string name="not_set">Sin definir</string>
    <string name="off">Desactivado</string>
    <string name="ok">Aceptar</string>
    <string name="on">Activado</string>
    <string name="partner_login_message">Introduce tu usuario y contraseña para confirmar la compra.</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="password_label">Contraseña:</string>
    <string name="pause">Pausa</string>
    <string name="pending_downloads">Descargas pendientes</string>
    <string name="pending_wifi">Descarga pendiente; se necesita Wi-Fi</string>
    <string name="play">Reproducir</string>
    <string name="playing_in_china_beijing">Sonando en China/Pekín</string>
    <string name="playing_in_france_paris">Sonando en Francia/París</string>
    <string name="playing_in_mexico_mexico_city">Sonando en México/Ciudad de México</string>
    <string name="playing_in_russia_moscow">Sonando en Rusia/Moscú</string>
    <string name="playing_in_taiwan_taipei_city">Sonando en Taiwán/Taipéi</string>
    <string name="playing_in_usa_los_angeles">Sonando en EE. UU./Los Ángeles</string>
    <string name="playing_in_usa_new_york_city">Sonando en EE. UU./Nueva York</string>
    <string name="playing_near_you">Sonando cerca</string>
    <string name="playing_nearby">Conoce lo que está sonando cerca.</string>
    <string name="playlist_already_exists_new">Ya hay una lista de reproducción llamada \"%1$s\". ¿Quieres usar la lista de reproducción existente?</string>
    <string name="playlist_already_exists_rename">Ya hay una lista de reproducción llamada \"%1$s\". Selecciona otro nombre.</string>
    <string name="playlist_create">Crear nueva lista de reproducción:</string>
    <string name="playlist_def_prefix">Lista de reproducción</string>
    <string name="playlist_empty">No hay canciones en esta lista de reproducción.</string>
    <string name="playlist_existing">Seleccionar lista de reproducción existente:</string>
    <string name="playlist_name">Nombre de lista de reproducción...</string>
    <string name="playlist_name_empty">El nombre de la lista de reproducción no puede estar vacío.</string>
    <string name="playlists">Listas de reproducción</string>
    <string name="playlists_empty">No se ha encontrado ninguna lista de reproducción.</string>
    <string name="please_wait">Espera, por favor</string>
    <string name="powered_by">Con tecnología de</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status">Estado del acceso</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_comm_error">Error al conectar al servidor; se volverá a intentar</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_incorrect">No se pueden verificar las credenciales de acceso. Comprueba tu nombre de usuario y contraseña.</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_logged_in">Correo electrónico y contraseña verificados.</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_missing">Introduce tu usuario y contraseña, o crea una nueva cuenta a continuación</string>
    <string name="preference_tunewiki_create_account">Pulsa aquí para crear una nueva cuenta</string>
    <string name="preferences_enable_network_summary">Incluir esta red al enviar blips</string>
    <string name="preferences_follow_tw">¡Síguenos!</string>
    <string name="preferences_follow_tw_summary">Pulsa para seguirnos en Twitter</string>
    <string name="preferences_set_fm_radio_region">Región de radio FM</string>
    <string name="preferences_set_username">Cuenta de TuneWiki</string>
    <string name="preferences_set_username_summary">Especifica tu correo electrónico y contraseña de TuneWiki.com</string>
    <string name="preferences_tunewiki_set_user_email">Acceder a TuneWiki.com</string>
    <string name="purchasing_album">Comprando álbum</string>
    <string name="purchasing_song">Comprando canción</string>
    <string name="quit">Salir</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="recent_shoutcast_stations">Emisoras de Shoutcast recientes</string>
    <string name="recent_stations">Emisoras recientes</string>
    <string name="recently_added_songs">Canciones añadidas recientemente</string>
    <string name="registering">Registrando nuevo usuario...</string>
    <string name="registration_error">No se puede registrar al usuario:</string>
    <string name="remove">Eliminar</string>
    <string name="remove_from_favorites">Eliminar de favoritas</string>
    <string name="remove_from_library">Eliminar de la biblioteca</string>
    <string name="remove_from_playlist">Eliminar de lista de reprod.</string>
    <string name="remove_from_queue">Eliminar de la cola</string>
    <string name="rename">Cambiar nombre</string>
    <string name="repeat">Repetir</string>
    <string name="repeat_password">Repetir contraseña</string>
    <string name="results_header">Canciones encontradas anteriormente</string>
    <string name="resync_this_song">Volver a sincronizar</string>
    <string name="retry">Reintentar</string>
    <string name="retry_cause_error">Fallo al buscar.\nPulsa aquí para volver a intentarlo</string>
    <string name="retry_cause_user">El usuario ha cancelado la búsqueda.\nPulsa aquí para volver a intentarlo</string>
    <string name="ringtone_set">\"%s\" se ha establecido como tono del teléfono.</string>
    <string name="run_search">¿Qué está sonando?</string>
    <string name="sc_favorites_empty">Tu lista de emisoras favoritas está vacía. \n\nPara añadir una emisora a tus favoritas, mantén pulsada una emisora de la lista o selecciona \"Añadir a favoritas\" en el menú de la emisora que esté sonando.</string>
    <string name="sc_menu_favorites">Emisoras favoritas</string>
    <string name="sc_menu_genres">Todos los géneros</string>
    <string name="sc_menu_popular">Mejores emisoras</string>
    <string name="sc_menu_recent">Escuchadas recientemente</string>
    <string name="sc_menu_search">Buscar radio SHOUTcast</string>
    <string name="sc_menu_top_genres">Mejores géneros</string>
    <string name="sc_radio">Radio SHOUTcast™</string>
    <string name="sc_search">Escribe una palabra clave, como \"40 mejores\".</string>
    <string name="sd_error">Hay un problema de acceso con la tarjeta SD.</string>
    <string name="sdcard_is_busy">La tarjeta SD no está disponible.</string>
    <string name="search">Buscar</string>
    <string name="search_by_phrase">Buscar por frase</string>
    <string name="search_by_song">Buscar por artista o título</string>
    <string name="search_hint_artist">Artista</string>
    <string name="search_hint_phrase">Frase</string>
    <string name="search_hint_title">Título</string>
    <string name="search_music_news">Buscar noticias musicales</string>
    <string name="search_music_videos">Buscar vídeos musicales</string>
    <string name="search_results">Resultados de búsqueda</string>
    <string name="search_song_result_line2">%1$s de %2$s</string>
    <string name="see_videos_and_lyrics">\n\nVer vídeo y letra en: http://www.tunewiki.com/lyrics/</string>
    <string name="seek">Buscar</string>
    <string name="select_a_preset">Selecciona una emisora presintonizada</string>
    <string name="select_to_resend_clip">Seleccionar para volver a enviar clip de canción</string>
    <string name="select_track">Seleccionar canción</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="send_blip">Enviar blip</string>
    <string name="send_blip_via">Enviar blip mediante</string>
    <string name="send_friend_request">Enviar solicitud de amigo</string>
    <string name="sending_blip">Enviando blip...</string>
    <string name="set_as_ringtone">Establecer como tono</string>
    <string name="setting">Configuración</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="shout">Comentario</string>
    <string name="shoutwall">Muro de comentarios</string>
    <string name="show_song_lyrics_player">Letras en reproductor</string>
    <string name="shuffle_all_songs">Todo en aleatorio</string>
    <string name="shuffle_these_songs">Reproducir estas canciones de forma aleatoria</string>
    <string name="sign_up">Registrarse</string>
    <string name="sleep_timer">Temporizador</string>
    <string name="sms">SMS</string>
    <string name="social_network_settings_summary">Comparte tus gustos musicales con tus amigos en redes sociales</string>
    <string name="song">Canción</string>
    <string name="song_download_in_progress">Descargando canción</string>
    <string name="song_download_start">Se ha iniciado la descarga de \"%s\"</string>
    <string name="song_downloads">Descargas de canciones</string>
    <string name="song_downloads_complete">Descargas de canciones completadas</string>
    <string name="song_downloads_summary">Ver descargas activas y pendientes</string>
    <string name="song_id">Identificación de canciones</string>
    <string name="song_lyrics_search">Buscar canciones</string>
    <string name="song_unavailable_for_purchase">Canción no disponible para compra</string>
    <string name="songs">Canciones</string>
    <string name="songs_native_lang">Idioma original de la canción</string>
    <string name="sorry_no_matches">Lo sentimos, no hemos encontrado información sobre esta canción.</string>
    <string name="spec_phrase">Especifica algunas palabras de la canción.</string>
    <string name="spec_title_artist">Especifica el título y/o el artista.</string>
    <string name="starting_up_fm">Iniciando FM...</string>
    <string name="station_added_to_favorites">Emisora añadida a favoritas.</string>
    <string name="store">Tienda</string>
    <string name="store_login">Acceder a Tienda</string>
    <string name="successfully_sent_message">Mensaje enviado correctamente.</string>
    <string name="sync_missing_lyrics">Esta canción no se puede sincronizar porque la letra no está disponible.</string>
    <string name="sync_submitted">La nueva sincronización se ha guardado.</string>
    <string name="tap">Tocar</string>
    <string name="thinking">Procesando...</string>
    <string name="title">Título</string>
    <string name="top50">50 mejores</string>
    <string name="top50_artists">50 mejores artistas</string>
    <string name="top50_songs">50 mejores canciones</string>
    <string name="tunewiki_charts">Listas de TuneWiki</string>
    <string name="tunewiki_community">Comunidad de TuneWiki</string>
    <string name="turn_off_this_warning">Desactivar advertencia</string>
    <string name="twitter_auth">Autorizar blips en Twitter</string>
    <string name="twitter_auth_required">La primera vez que envíes un blip desde Twitter, tendrás que acceder para autorizar el envío de blips. ¿Quieres acceder a Twitter y completar este proceso?</string>
    <string name="twitter_login">Acceso a Twitter</string>
    <string name="twitter_login_summary">Introduce tu usuario/contraseña de Twitter para enviar tweets desde \"Sonando\"</string>
    <string name="unknown">Desconocido</string>
    <string name="unknown_album">Álbum desconocido</string>
    <string name="unknown_artist">Artista desconocido</string>
    <string name="unknown_track">Canción desconocida</string>
    <string name="unsupported_file_type">Tipo de archivo no admitido</string>
    <string name="upgrade_available">Hay disponible una nueva versión de TuneWiki, ¿quieres ir a Market para actualizarla?</string>
    <string name="user_communications_error">Error al verificar credenciales de acceso. No se puede conectar al servidor; comprueba tu conexión y vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="user_communications_error2">Error de comunicación con el servidor.</string>
    <string name="user_email">Nombre de usuario / Correo electrónico</string>
    <string name="username">Nombre de usuario</string>
    <string name="username_label">Nombre de usuario:</string>
    <string name="verifying_user">Verificando credenciales de acceso...</string>
    <string name="vid_lib_empty">Tu biblioteca de vídeos musicales está vacía. \n\nPara añadir vídeos a tu biblioteca de vídeos, mantén pulsado un vídeo de los resultados de la búsqueda o de la lista de los 50 mejores.</string>
    <string name="views">visualizaciones</string>
    <string name="waiting">Esperando...</string>
    <string name="widget_stopped">Reproduce en aleatorio todas las canciones pulsando Reproducir.</string>
    <string name="wifi_disabled">Se necesita un conexión Wi-Fi para descargar esta canción. Conéctate a una red Wi-Fi y vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="wifi_download_only">Posponer descargas de canciones hasta conectarse a una red Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_required">Se requiere Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_required_message">Esta compra sólo se puede descargar con Wi-Fi. Permanecerá en tu cola de compra y se podrá descargar la próxima vez que te conectes a una red Wi-Fi.</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="your_presets_are_empty">Tus emisoras presintonizadas están vacías</string>
    <string name="internal_storage_is_busy">Almacenamiento interno no disponible.</string>
    <string name="internal_storage_is_gone">No se ha encontrado ningún almacenamiento interno del teléfono. Actívalo.</string>
</resources>