<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Bienvenido a ^1</string>
    <string name="setup_wizard_title">Asistente de configuración</string>
    <string name="error_dialog_title">Atención</string>
    <string name="next_button_label">Siguiente</string>
    <string name="back_button_label">Atrás</string>
    <string name="sign_in_button_label">Acceder</string>
    <string name="create_button_label">Crear</string>
    <string name="skip_button_label">Saltar</string>
    <string name="first_name">Nombre</string>
    <string name="last_name">Apellido</string>
    <string name="done">Aceptar</string>
    <string name="cancel_button_label">Cancelar</string>
    <string name="done_button_label">Finalizar la configuración</string>
    <string name="try_again_button_label">Volver a intentarlo</string>
    <string name="close_button_label">Cerrar</string>
    <string name="edit_text_help">Tocar cualquier cuadro de texto para empezar a escribir.</string>
    <string name="add_a_google_account">Añadir una cuenta de Google</string>
    <string name="no_sim_setup_wireless">No tienes una tarjeta SIM instalada en el teléfono, por lo que no te puedes conectar a una red móvil para servicios de datos o de voz. Puedes conectarte a una red Wi-Fi sin una tarjeta SIM.</string>
    <string name="wifi_only_setup_wireless">¿Quieres conectarte a una red Wi-Fi ahora?</string>
    <string name="setup_wifi_button_label">Conectarse a red Wi-Fi</string>
    <string name="no_network">No dispones de una conexión de red.</string>
    <string name="no_network_help">Es posible que se trate de un problema temporal o que el teléfono no esté preparado para servicios de datos. Vuelve a intentarlo cuando te conectes a una red móvil o conéctate a una red Wi-Fi. Si el problema persiste, llama al servicio de atención al cliente.</string>
    <string name="server_error">Se ha producido un problema al intentar establecer comunicación con los servidores de Google.</string>
    <string name="server_error_help">Vuelve a intentarlo más tarde.</string>
    <string name="network_unreliable">No se puede establecer una conexión de datos fiable con el servidor.</string>
    <string name="network_unreliable_help">Es posible que se trate de un problema temporal o que el teléfono no esté preparado para servicios de datos. Si el problema persiste, llama al servicio de atención al cliente.</string>
    <string name="invalid_login_character">El carácter no es válido. Sólo se permiten los caracteres 0-9, a-z y A-Z y los puntos.</string>
    <string name="invalid_password_character">Un carácter de la contraseña no es válido.</string>
    <string name="add_apn">Configuración inalámbrica</string>
    <string name="setup_google_account_title">Configurar tu cuenta de Google</string>
    <string name="cant_be_blank">El campo no puede estar vacío.</string>
    <string name="calendar">Google Calendar</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="email">Gmail</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">El teléfono no está conectado a un servicio de datos. Para ver esta información, accede a %s desde cualquier equipo conectado a Internet.</string>
    <string name="field_cant_be_blank">Este campo no puede estar vacío.</string>
    <string name="field_invalid_domain">El nombre de dominio no es válido.</string>
    <string name="field_invalid_user">El nombre de usuario no es válido.</string>
    <string name="field_invalid_user_domain">Introduce únicamente tu nombre de usuario, no tu dirección de correo electrónico.</string>
    <string name="field_invalid_login">El nombre de la cuenta no es válido.</string>
    <string name="about_accounts_message"><font size="17">El procedimiento de configuración del teléfono es sencillo: solo necesitas una cuenta de Google.\n<font height="17">\n</font><b>¿Por qué necesitas una cuenta de Google?</b>\n<font height="3">\n</font>Con una cuenta de Google, las aplicaciones de Google se sincronizan automáticamente en el teléfono y en el equipo, independientemente de dónde realices la actualización.\n<font height="17">\n</font><b>¿Ya tienes una cuenta de Google?</b>\n<font height="3">\n</font>Entonces ya puedes empezar. Solo tienes que tocar \"Acceder\" en la siguiente pantalla.\n<font height="17">\n</font><b>¿No tienes una cuenta de Google?</b>\n<font height="3">\n</font>No pasa nada. Toca \"Crear\" en la siguiente pantalla y te ayudaremos a configurar una.\n<font height="17">\n</font><b>Toca en \"Listo\" para comenzar.</b>\n</font></string>
    <string name="fling_help_message">Desliza el dedo hacia arriba o hacia abajo en la pantalla para desplazarte por ella.\n(Pulsa en este mensaje para cerrarlo).</string>
    <string name="setup_device_title">Configuración de tu ^1</string>
    <string name="dont_have_an_account">¿No tienes una cuenta de Google?</string>
    <string name="create_one_now">Crea una ahora. Es fácil.</string>
    <string name="already_have_an_account">¿Ya tienes una cuenta de Google?</string>
    <string name="sign_in_with_google_account">Permite acceder con la cuenta de Google que quieras vincular a este teléfono.</string>
    <string name="have_enterprise_account">¿Ya tienes una cuenta para empresas?</string>
    <string name="sign_in_with_enterprise_account">Accede con una cuenta para empresas configurada para utilizar los servicios de Google.</string>
    <string name="skip_message">¿Quieres configurar una cuenta más tarde?</string>
    <string name="touch_to_begin">Toca el androide para comenzar.</string>
    <string name="delayed_gaia_agreement">Si continúas, estarás aceptando las políticas de privacidad de <annotation id="google_privacy">Google</annotation> y otras políticas de privacidad <annotation id="android_privacy">adicionales</annotation>.</string>
    <string name="open_keyboard_message">Desliza el dedo sobre el teclado y ábrelo para comenzar.</string>
    <string name="open_keyboard_message_to_continue">Desliza el dedo sobre el teclado y ábrelo para continuar.</string>
    <string name="emergency_dial">Marcación de emergencia</string>
    <string name="change_language">Cambiar idioma</string>
    <string name="signing_in">Accediendo...</string>
    <string name="close_keyboard_message">Desliza el dedo sobre el teclado y ocúltalo para continuar.</string>
    <string name="communicating_message">Es necesario que el teléfono se comunique con los servidores de Google para configurar tu cuenta. Este proceso puede durar un máximo de cinco minutos.</string>
    <string name="communicating_message_domain">Es necesario que el teléfono se comunique con los servidores de Google para buscar la información de tu dominio. Este proceso puede durar un máximo de cinco minutos.</string>
    <string name="username">Nombre de usuario</string>
    <string name="domain_name">example.com</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="sign_in_agreement">Si accedes, estarás aceptando las políticas de privacidad de <annotation id="google_privacy">Google</annotation> y otras políticas de privacidad <annotation id="android_privacy">adicionales</annotation>.</string>
    <string name="create">Crear</string>
    <string name="create_message">¿Necesitas una cuenta de Google?</string>
    <string name="now_signing_in">Accediendo...</string>
    <string name="now_verifying_domain">Buscando tu dominio…</string>
    <string name="sign_in_with_google_account_short">Acceder con tu cuenta de Google:</string>
    <string name="enter_domain_name">Introduce el nombre de dominio de tu empresa:</string>
    <string name="enter_user_name">Introduce tu nombre de usuario y tu contraseña para ^1:</string>
    <string name="inactive_domain">Esta cuenta no se puede utilizar en el teléfono porque pertenece a un dominio inactivo. Ponte en contacto con el administrador de dominios para <b>^1</b> o accede con otra cuenta.</string>
    <string name="invalid_username">El texto introducido no es un nombre de usuario válido.</string>
    <string name="web_login_error_title">Lo sentimos...</string>
    <string name="web_login_error_desc">Se ha producido un problema al establecer conexión con los servidores de tu empresa ubicados en ^1.\n\nInformación del error:\n</string>
    <string name="web_login_error_redirects">La página web de acceso ha realizado demasiados redireccionamientos.</string>
    <string name="web_login_error_http">Error de HTTP ^1: ^2</string>
    <string name="name_device_label">Asigna un nombre al teléfono:</string>
    <string name="device_name_hint">Nombre del teléfono</string>
    <string name="registering_device">Registrando teléfono...</string>
    <string name="error_account_disabled">Esta cuenta se ha inhabilitado. \n\nPara obtener información detallada, accede a http://google.com/accounts desde tu equipo.</string>
    <string name="error_login_failed">El nombre de usuario y la contraseña no coinciden. Inténtalo de nuevo. \n\n(Para recuperar la información de tu cuenta, accede a \u0020http://google.com/accounts en el equipo).</string>
    <string name="error_account_not_verified">Esta cuenta no se ha verificado. Consulta tu correo electrónico en un equipo y haz clic en el enlace para verificar esta cuenta. \n\n(Para recuperar la información de tu cuenta, accede a http://google.com/accounts en el equipo).</string>
    <string name="captcha_message_string">Introduce los caracteres que aparecen en la imagen:</string>
    <string name="create_google_account">Crear una cuenta nueva de Google</string>
    <string name="example_usernames">p. ej., \u0020JSánchez, Javier.Sánchez.</string>
    <string name="create_account_agreement">Al crear esta cuenta, estarás aceptando las políticas de privacidad de <annotation id="google_privacy">Google</annotation> y otras políticas de privacidad <annotation id="android_privacy">adicionales</annotation>.</string>
    <string name="account_already_has_gmail">La cuenta ya dispone de Gmail.</string>
    <string name="creating_account">Creando la cuenta...</string>
    <string name="checking_account">Comprobando la disponibilidad del nombre de usuario...</string>
    <string name="try_a_different_username">Probar con otro nombre de usuario</string>
    <string name="is_not_available"><b>^1</b> no está disponible.</string>
    <string name="hint_size"><b>^1</b> contiene menos de seis o más de 30 caracteres.</string>
    <string name="hint_numbers_only"><b>^1</b> no contiene ninguna letra.</string>
    <string name="hint_illegal_chars"><b>^1</b> solo puede contener letras,\nnúmeros y puntos.</string>
    <string name="doesnt_use_gmail"><b>^1</b> no utiliza Gmail</string>
    <string name="sign_in">Acceder</string>
    <string name="sign_in_enterprise">Acceso para empresas</string>
    <string name="here_are_alternatives">A continuación se muestran algunas alternativas:</string>
    <string name="choose_a_password"><b>Introduce una\ncontraseña</b>.</string>
    <string name="confirm_password"><b>Confirmar\ncontraseña</b></string>
    <string name="password_strength"><b>\nNivel de seguridad de contraseña</b></string>
    <string name="too_short">Demasiado corta</string>
    <string name="security_question"><b>Pregunta\nde seguridad</b></string>
    <string name="answer"><b>Respuesta</b></string>
    <string name="password_mismatch">Las contraseñas no coinciden. Vuelve a introducirlas.</string>
    <string name="your_account_was_created">Se ha creado la cuenta.</string>
    <string name="eight_chars_min">(8 caracteres como mínimo)</string>
    <string name="just_in_case">En caso de que pierdas tu contraseña</string>
    <string name="verify_your_profile">Verificar tu perfil</string>
    <string name="signed_in">Has accedido correctamente a tu cuenta.</string>
    <string name="error_not_logged_in">El usuario no ha accedido a su cuenta.</string>
    <string name="error_username_unavailable">El nombre de usuario no está disponible.</string>
    <string name="error_bad_password">La contraseña no es lo bastante segura o contiene caracteres no válidos. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_bad_username">El nombre de usuario no es válido.</string>
    <string name="submission_title">Lo sentimos...</string>
    <string name="submission_error_text">Se ha producido un error. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="account_linked_message"><font height="24">Tu cuenta de Google ya está vinculada a este teléfono.</font></string>
    <string name="syncing_message"><font size="17">En este momento se están sincronizando los datos de las aplicaciones de Google. \n<font height="17">\n</font>%i La descarga habrá finalizado cuando desaparezca el icono \"sincronizando\" de la barra de estado situada en la parte superior de la pantalla.\n<font height="17">\n</font><b>Acerca de la barra de estado…</b>\n<font height="3">\n</font>Cada vez que recibes un mensaje nuevo u otra notificación, aparece un icono en la barra de estado.\n<font height="17">\n</font>Arrastra la barra de estado hacia abajo con el dedo y abre el panel de notificaciones, que contiene información detallada de tus notificaciones actuales.</font></string>
    <string name="i_agree_next">Acepto, Siguiente</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Política de privacidad adicional</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Condiciones de servicio de Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Política de privacidad de Google</string>
    <string name="notification_update_title">La cuenta se debe actualizar.</string>
    <string name="notification_update_message">Pulsa aquí para volver a ejecutar el asistente de configuración.</string>
    <string name="common_message"><font fgcolor="#ffffffff">Configuración rápida</font> \nHas abierto una aplicación que requiere la vinculación de una cuenta de Google al teléfono. Este proceso es sencillo y lo puedes realizar en pocos pasos. \n\nLas aplicaciones de Google estarán siempre sincronizadas en el teléfono y en el equipo. \n\nToca \"Siguiente\" para continuar o pulsa el botón de retroceso para salir.</string>
    <string name="add_account_message"><font fgcolor="#ffffffff">Cómo añadir una cuenta</font> \n\nPuedes utilizar varias cuentas de Google en el teléfono (por ejemplo, cuentas personales y del trabajo). Para añadir una cuenta de Google, solo tienes que seguir unos pasos. \n\nToca en \"Siguiente\" para continuar o pulsa el botón de retroceso del teléfono para salir.</string>
    <string name="reactivate_account_message">Debes vincular una cuenta de correo de Google al teléfono. \n\nYa tienes un nombre de usuario de correo de Google ((<b>^1</b>)) asociado a esta cuenta, pero actualmente no se encuentra activo. \n\nPulsa \"Siguiente\" para volver a activar ese nombre de usuario y poder utilizarlo con el teléfono. \n\nSi quieres utilizar otra cuenta, pulsa el botón \"Anterior\" y accede con esa cuenta o con una cuenta nueva.</string>
    <string name="reactivating_account">Reactivando cuenta…</string>
    <string name="your_account_was_reactivated">Se ha activado la cuenta.</string>
    <string name="account_recovery_info">La información que se muestra a continuación te permitirá recuperar tu contraseña si la pierdes</string>
    <string name="secondary_email_label"><b>Correo electrónico\nsecundario</b></string>
    <string name="invalid_email">La dirección de correo electrónico introducida no es válida.\n Ejemplo: juan@ejemplo.com</string>
    <string name="invalid_email_primary">La direcciones de correo electrónico secundarias no pueden coincidir con la dirección que estás creando.</string>
    <string name="tutorial_intro_title">Aprende a utilizar tu ^1</string>
    <string name="begin_button_label">Empezar</string>
    <string name="tutorial_intro_message_generic">Te recomendamos que te familiarices con algunos conceptos importantes para sacarle el máximo partido al teléfono. <font size="17">\n</font> \n<li>Uso del teclado en pantalla</li> <font size="17">\n</font> \nPulsa \"Empezar\" para comenzar el tutorial y obtener más información.</string>
    <string name="tutorial_intro_message_setupwizard">Te recomendamos que te familiarices con algunos conceptos importantes para sacarle el máximo partido al teléfono. <font size="17">\n</font> \n<li>Uso del teclado en pantalla</li> \n<li>Configuración de una cuenta de Google</li> <font size="17">\n</font> \nPulsa \"Empezar\" para comenzar el tutorial y obtener más información o pulsa \"Saltar\" para omitir el tutorial y continuar.</string>
    <string name="keyboard_tutorial_title">Uso del teclado en pantalla</string>
    <string name="keyboard_tutorial_message">Para abrir el teclado y comenzar a escribir, toca cualquier campo de texto. Pruébalo aquí.</string>
    <string name="keyboard_tutorial_edittext_hint">Toca aquí para comenzar a escribir</string>
    <string name="done_typing_message">¿Has terminado de escribir? Pulsa la tecla (atrás) del teléfono para salir del teclado.</string>
    <string name="done_button_label_in_tutorial">Listo</string>
    <string name="location_sharing_title">Utilizar el servicio de ubicación de Google</string>
    <string name="location_sharing_message">El servicio de ubicación de Google indica a las aplicaciones tu ubicación aproximada sin necesidad de GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Puedes inhabilitar estas funciones accediendo a \"Configuración\", \"Seguridad y ubicación\" y \"Privacidad\".</string>
    <string name="yes_agree">Permitir que el servicio de ubicación de Google recopile datos de ubicación anónimos. La recopilación tiene lugar aunque no haya aplicaciones en ejecución.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Utilizar Mi ubicación para los resultados de búsqueda de Google y otros servicios de Google.</string>
    <string name="backup_consent_title">Copia de seguridad y restauración</string>
    <string name="backup_consent_message">Puedes utilizar tu cuenta de Google para realizar una copia de seguridad de tus aplicaciones, de tus ajustes (por ejemplo, de los marcadores y de las contraseñas Wi-Fi) y de otros datos. Si ya has realizado una copia de seguridad con esta cuenta, puedes restaurarla en el dispositivo ahora.</string>
    <string name="backup_consent_howto_disable_message">Puedes modificar la copia de seguridad de tu configuración en cualquier momento en \"Ajustes\", en la sección de \"Privacidad\".</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Realizar copia de seguridad en este dispositivo con mi cuenta de Google</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Restaurar copia de seguridad de mi cuenta de Google en este dispositivo</string>
    <string name="restore_disable">Inhabilitar Restaurar</string>
    <string name="restore_enable">Habilitar Restaurar</string>
    <string name="restore_enabled">Si ya dispones de una copia de seguridad anterior de la configuración, esta se restaurará.</string>
    <string name="restore_disabled">La copia de seguridad no restaurará la configuración.</string>
    <string name="webview_progress_title">Conectando con el dominio...</string>
    <string name="webview_progress_verbose_message">Los servidores de tu empresa están enviando información de acceso al teléfono. Este proceso puede durar algunos minutos.\nCuando haya terminado, aparecerá la página de acceso de tu empresa.</string>
    <string name="enterprise_unmanaged_domain">Este dominio no utiliza Google Apps. Comprueba el nombre de dominio y vuelve a intentarlo.</string>
</resources>