<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="APP_ICON_NAME">Portal do telefone</string>
    <string name="APP_NAME">Portal do telefone Motorola</string>
    <string name="RUNNING_ON_WIFI">Executando por WiFi @</string>
    <string name="RUNNING_ON_USB">Executando em USB @</string>
    <string name="RUNNING_ON_ADB">Executando em ADB</string>
    <string name="HELP">Ajuda</string>
    <string name="SETTINGS">Configurações</string>
    <string name="INTRO_WELCOME_INSTRUCTION">Gerenciar conteúdo do telefone a partir do seu PC</string>
    <string name="INTRO_USB_ICON_TEXT">USB</string>
    <string name="INTRO_WIFI_ICON_TEXT">WiFi</string>
    <string name="CONTROL_PAUSE_INSTRUCTION">Selecione para parar a conexão via WiFi</string>
    <string name="CONTROL_PLAY_INSTRUCTION">Selecione para iniciar a conexão via WiFi</string>
    <string name="CONTROL_URL_INSTRUCTION1">Insira este endereço no navegador do seu computador:</string>
    <string name="SETTINGS_TITLE">Configurações</string>
    <string name="SECURE_LOGIN_CATEGORY">Login seguro</string>
    <string name="SECURE_LOGIN_CATEGORY_SUM">Proteja seus dados particulares de observadores indesejados.</string>
    <string name="LOGIN_ENABLED_LBL">Ativar login</string>
    <string name="LOGIN_NAME_LBL">Nome do usuário</string>
    <string name="LOGIN_PASSWORD_LBL">Senha</string>
    <string name="CONNECTION_CATEGORY">Tipos de conexão</string>
    <string name="USB_ENABLED_LBL">USB</string>
    <string name="WIFI_ENABLED_LBL">WiFi</string>
    <string name="ADB_ENABLED_LBL">ADB</string>
    <string name="ENABLE_CONNECTION_SUM">Indisponível no momento</string>
    <string name="VERSION_LBL">Versão</string>
    <string name="FRIENDLY_NAME_CATEGORY">Apelido</string>
    <string name="FRIENDLY_NAME_CATEGORY_SUM">Adicionar um apelido de usuário no endereço da web</string>
    <string name="ENABLE_FRIENDLY_NAME_LBL">Ativar</string>
    <string name="PREFERRED_FRIENDLY_NAME_LBL">Apelido favorito</string>
    <string name="RESOLVED_FRIENDLY_NAME_LBL">Apelido decidido</string>
    <string name="SECURE_CONNECTION_CATEGORY">Ativar conexões de SSL</string>
    <string name="SECURE_WIFI_CONNECTION_LBL">WiFi</string>
    <string name="SECURE_USB_CONNECTION_LBL">USB</string>
    <string name="SETTINGS_AVAILABLE_AT">Disponível em:</string>
    <string name="SHOW_WIFI_SECURITY_WARNING_LBL">Exibir aviso</string>
    <string name="HELP_LIST_TITLE">Ajuda de conexão</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TITLE">Conectando-se via WiFi</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT2">WiFi: Windows, Mac ou Linux</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT3">Seu telefone está conectado ao ponto de acesso de WiFi AP_NAME.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT4">Conectar-se a este dispositivo se:</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT5"><b><big>Instruções:</big></b>\nCertifique-se de que seu computador e seu telefone estejam conectados ao mesmo ponto de acesso WiFi.\n\nAbra o navegador no seu computador (por exemplo, Internet Explorer ou Firefox).\n\nInsira a URL acima na sua barra do navegador e pressione enter.\n\nA página inicial do portal do telefone Motorola deve ser exibida. Pode ser necessário inserir suas credenciais de login se o Login seguro estiver ativado (isto pode ser alterado no menu Configurações).</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_TEXT6"><b><big>Problemas:</big></b>\nVerifique se o ícone de notificação do Portal do Telefone Motorola é exibido na barra de status do seu telefone. Se o ícone não estiver sendo exibido, o serviço do portal do telefone Motorola não está sendo executado. Neste caso, abra o aplicativo para executar o serviço.\n\nVerifique se uma URL é exibida acima. Se a mensagem de Não disponível for exibida, será necessário ativar o WiFi e conectar-se à uma rede WiFi de sua escolha.\n\nCertifique-se de que seu computador e seu telefone estejam conectados ao mesmo ponto de acesso WiFi. A rede ao qual seu telefone está conectado encontra-se acima. Para determinar a qual rede seu computador está conectado, abra o gerenciador de conexão sem fio no seu computador.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_WIFI_NOT_CONNECTED">Indisponível</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TITLE">Conectando-se via USB</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT2">USB: Somente Windows</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT3">Conectar-se a este dispositivo se:</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT4"><b><big>Configuração única:</big></b>\nInstale no seu computador o software e os drivers incluídos no seu telefone Motorola. Os drivers e o aplicativo do windows MotoConnect devem ser instalados para que o Portal do Telefone Motorola opere via USB.\n\nConecte seu telefone ao seu computador usando um cabo USB compatível.\n\nApós a primeira conexão, clique com o botão direito no ícone da Motorola visível na Bandeja de Sistema do Windows e selecione Portal do Telefone Motorola como aplicativo padrão para executar em conexões futuras.\n\nDesconecte e reconecte seu telefone ao seu computador. Seu navegador favorito será executado automaticamente e apresentado na página inicial do Portal do Telefone Motorola.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT5"><b><big>Execução automática:</big></b>\nConecte seu telefone ao seu computador usando um cabo USB compatível. Seu navegador favorito será executado automaticamente e apresentado na página inicial do Portal do Telefone Motorola.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_TEXT6"><b><big>Execução manual:</big></b>\nSe preferir, você pode abrir o navegador de sua escolha e inserir manualmente a URL exibida acima para abrir a página inicial do Portal do Telefone Motorola.</string>
    <string name="HELP_CONNECTING_USB_NOT_CONNECTED">Indisponível</string>
    <string name="DIAL_WIFI_SETTINGS_MESSAGE">Para usar o portal do telefone Motorola, é necessário conectar-se via USB ou ativar as configurações de WiFi. Ir para Configurações para ativar o WiFi?</string>
    <string name="DIAL_OK">OK</string>
    <string name="DIAL_CANCEL">Cancelar</string>
    <string name="DIAL_SKIP">Pular</string>
    <string name="DIAL_PLEASE_WAIT">Por favor, aguarde...</string>
    <string name="DIAL_SERVER_ERROR_TITLE">Atenção</string>
    <string name="DIAL_SERVER_ERROR_MESSAGE">Ocorreu um erro no servidor.</string>
    <string name="DIAL_UNSUPPORTED_PHONE">O Portal do Telefone Motorola é executado somente nos telefone da Motorola</string>
    <string name="DIAL_WIFI_SECURITY_WARNING">O nome do usuário e a senha não foram ativados. Outros nesta rede WiFi podem ter acesso direto aos seus conteúdos. Ir para Configurações para ativar a segurança?</string>
    <string name="CONTACTS_BLUR_ADDRESSBOOK_GROUP">Agenda de endereço</string>
    <string name="CONTACTS_VERIZON_ADDRESSBOOK_GROUP">Contatos do telefone</string>
    <string name="PLAYING_AUDIO_MSG">Reproduzindo áudio</string>
    <string name="STOP_AUDIO_MSG">Clique para parar</string>
</resources>