<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Υπηρεσίες Motorola</string>
    <string name="cloudpicker_cancel">Άκυρο</string>
    <string name="permlab_interactBlurService">Αλληλεπίδραση με την υπηρεσία Blur</string>
    <string name="permdesc_interactBlurService">Απαραίτητο, αν θέλετε να επικοινωνήσετε με την υπηρεσία Blur. Αν λείπει, δεν θα είναι δυνατή καμία επικοινωνία με την απομακρυσμένη υπηρεσία, ενώ διάφορα στοιχεία δεν θα λειτουργούν.</string>
    <string name="permlab_emailActionSend">Αποστολή μηνύματος ηλεκτρονικού ταχυδρομείου μέσω της υπηρεσίας ηλεκτρονικού ταχυδρομείου Blur.</string>
    <string name="permdesc_emailActionSend">Απαραίτητο, αν θέλετε να χρησιμοποιήσετε την υπηρεσία ηλεκτρονικού ταχυδρομείου Blur για να στείλετε ένα μήνυμα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου ΜΕΣΩ μεταδόσεων σκοπού. Αν λείπει, δεν είναι δυνατή η αποστολή μηνύματος ηλεκτρονικού ταχυδρομείου.</string>
    <string name="permlab_snmessagingActionSend">Αποστολή κοινωνικού μηνύματος μέσω της υπηρεσίας Blur.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingActionSend">Απαραίτητο, αν θέλετε να χρησιμοποιήσετε την υπηρεσία Blur για να στείλετε ένα μήνυμα κοινωνικής δικτύωσης ΜΕΣΩ μεταδόσεων σκοπού. Αν λείπει, δεν είναι δυνατή η αποστολή μηνύματος κοινωνικής δικτύωσης.</string>
    <string name="permlab_snmessagingInteract">Πρόσβαση σε δεδομένα και στοιχεία της υπηρεσίας ηλεκτρονικού ταχυδρομείου Blur.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingInteract">Απαραίτητο για την αλληλεπίδραση με την υπηρεσία ηλεκτρονικού ταχυδρομείου Blur. Αν λείπει, δεν επιτρέπεται η πρόσβαση σε καμία βάση δεδομένων για μηνύματα κοινωνικής δικτύωσης, δεν λαμβάνονται σκοποί μηνυμάτων κοινωνικής δικτύωσης και δεν επιτρέπονται αιτήματα συγχρονισμού μηνυμάτων κοινωνικής δικτύωσης.</string>
    <string name="permlab_emailInteract">Πρόσβαση σε δεδομένα και στοιχεία της υπηρεσίας ηλεκτρονικού ταχυδρομείου Blur.</string>
    <string name="permdesc_emailInteract">Απαραίτητο για την αλληλεπίδραση με την υπηρεσία ηλεκτρονικού ταχυδρομείου Blur. Αν λείπει, δεν επιτρέπεται η πρόσβαση σε καμία βάση δεδομένων υπηρεσίας ηλεκτρονικού ταχυδρομείου, δεν λαμβάνονται σκοποί υπηρεσίας ηλεκτρονικού ταχυδρομείου και δεν επιτρέπονται αιτήματα συγχρονισμού υπηρεσίας ηλεκτρονικού ταχυδρομείου.</string>
    <string name="permlab_emailEngine">Στοιχείο της μηχανής ηλεκτρονικού ταχυδρομείου Blur.</string>
    <string name="permdesc_emailEngine">Το δικαίωμα χρησιμοποιείται εσωτερικά από στοιχεία της υπηρεσίας ηλεκτρονικού ταχυδρομείου Blur.</string>
    <string name="label_access_accounts">Πρόσβαση σε λογαριασμούς</string>
    <string name="desc_access_accounts">Απαραίτητο για την πρόσβαση μιας εφαρμογής στις πληροφορίες λογαριασμών που είναι αποθηκευμένες στον πίνακα προτιμήσεων λογαριασμών</string>
    <string name="wipe_device_perm_desc">Επιτρέπει στην εφαρμογή την υποβολή αιτήματος διαγραφής των δεδομένων της συσκευής.</string>
    <string name="wipe_device_perm_label">Επιτρέπονται αιτήματα για διαγραφή των δεδομένων της συσκευής</string>
    <string name="permlab_read_data">ανάγνωση δεδομένων κοινωνικής δικτύωσης</string>
    <string name="permdesc_read_data">Επιτρέπει στην εφαρμογή την ανάγνωση οποιωνδήποτε δεδομένων κοινωνικής δικτύωσης. Οι εφαρμογές που έχουν δημιουργηθεί με κακόβουλη πρόθεση ενδέχεται να διαβάσουν προσωπικά δεδομένα.</string>
    <string name="permlab_write_data">εγγραφή δεδομένων κοινωνικής δικτύωσης</string>
    <string name="permdesc_write_data">Επιτρέπει στην εφαρμογή να εγγράψει δεδομένα στη βάση δεδομένων κοινωνικής δικτύωσης. Οι εφαρμογές που έχουν δημιουργηθεί με κακόβουλη πρόθεση ενδέχεται να καταστρέψουν τα δεδομένα που εμφανίζονται σε εσάς.</string>
    <string name="permlab_use_social_networks">χρήση δυνατοτήτων κοινωνικής δικτύωσης</string>
    <string name="permdesc_use_social_networks">Επιτρέπει στην εφαρμογή να χρησιμοποιήσει τις λειτουργίες κάποιου παροχέα κοινωνικής δικτύωσης. Οι εφαρμογές που έχουν δημιουργηθεί με κακόβουλη πρόθεση ενδέχεται να εκμεταλλευτούν τα προσωπικά δεδομένα σας σε ένα κοινωνικό δίκτυο.</string>
    <string name="permlab_social_contact_read">Ανάγνωση επαφών κοινωνικής δικτύωσης</string>
    <string name="permdesc_social_contact_read">Απαραίτητο για την ανάγνωση των επαφών κοινωνικής δικτύωσης. Αν λείπει, δεν είναι δυνατή η ανάγνωση των επαφών κοινωνικής δικτύωσης.</string>
    <string name="permlab_social_contact_write">Εγγραφή επαφών κοινωνικής δικτύωσης</string>
    <string name="permdesc_social_contact_write">Απαραίτητο για την εγγραφή των επαφών κοινωνικής δικτύωσης. Αν λείπει, δεν είναι δυνατή η εγγραφή ή τροποποίηση των επαφών κοινωνικής δικτύωσης.</string>
    <string name="permlab_suggestions_schedule">Προγραμματισμός υπηρεσιών ελέγχου του κανόνα προτεινόμενων ενεργειών</string>
    <string name="permdesc_suggestions_schedule">Είναι απαραίτητο αν θέλετε να προγραμματίσετε μια υπηρεσία που θα ελέγχει τους κανόνες των προτάσεων.</string>
    <string name="permlab_suggestions_read">Ανάγνωση προτάσεων για επαφές και ομάδες</string>
    <string name="permdesc_suggestions_read">Είναι απαραίτητο αν θέλετε να διαβάζετε προτάσεις για επαφές και ομάδες.</string>
    <string name="permlab_suggestions_write">Εγγραφή προτάσεων για επαφές και ομάδες</string>
    <string name="permdesc_suggestions_write">Είναι απαραίτητο αν θέλετε να εγγράφετε δεδομένα για προτεινόμενες επαφές ή ομάδες.</string>
    <string name="permlab_datacollector_read">Ανάγνωση γενικών συγκεντρωμένων δεδομένων</string>
    <string name="permdesc_datacollector_read">Είναι απαραίτητο αν θέλετε να διαβάζετε γενικά δεδομένα επικοινωνίας που έχουν συγκεντρωθεί για το χρήστη.</string>
    <string name="permlab_datacollector_write">Εγγραφή γενικών συγκεντρωμένων δεδομένων</string>
    <string name="permdesc_datacollector_write">Είναι απαραίτητο αν θέλετε να εγγράψετε γενικά δεδομένα επικοινωνίας που έχουν συγκεντρωθεί για το χρήστη.</string>
    <string name="permlab_imps_srv">Έναρξη υπηρεσίας άμεσων μηνυμάτων (IM)</string>
    <string name="permdesc_imps_srv">Επιτρέπει στις εφαρμογές να εκκινούν την υπηρεσία άμεσων μηνυμάτων (IM) μέσω του intent.</string>
    <string name="permlab_imps_ro">Ανάγνωση άμεσων μηνυμάτων</string>
    <string name="permdesc_imps_ro">Επιτρέπει στις εφαρμογές την ανάγνωση δεδομένων από τον παροχέα περιεχομένου άμεσων μηνυμάτων (IM).</string>
    <string name="permlab_imps_wo">Εγγραφή άμεσων μηνυμάτων</string>
    <string name="permdesc_imps_wo">Επιτρέπει στις εφαρμογές την εγγραφή δεδομένων στον παροχέα της υπηρεσίας άμεσων μηνυμάτων (IM).</string>
    <string name="gams_accountName">Motorola</string>
</resources>