<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="about_cmp_full">Οφείλετε να διαβάσετε και να αποδεχθείτε τους ακόλουθους όρους και προϋποθέσεις που σχετίζονται με το Συνδεδεμένο πρόγραμμα αναπαραγωγής μουσικής (\"CMP\"), πριν το χρησιμοποιήσετε.\n\nΑφού διαβάσετε και αποδεχθείτε τους παρόντες όρους και προϋποθέσεις, μπορείτε να προχωρήσετε και να δηλώσετε τη συμφωνία σας, κάνοντας κλικ στο κουμπί \"ΑΠΟΔΟΧΗ\" παρακάτω. \n\nΠΡΟΣΟΧΗ: ΔΙΑΒΑΣΤΕ ΠΡΟΣΕΚΤΙΚΑ ΠΡΙΝ ΧΡΗΣΙΜΟΠΟΙΗΣΕΤΕ ΤΟ CMP\n\nΑΔΕΙΑ ΧΡΗΣΗΣ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ ΤΕΛΙΚOY ΧΡΗΣTΗ (\"ΑΔΕΙΑ\")\n\nΟΡΟΙ ΚΑΙ ΠΡΟΫΠΟΘΕΣΕΙΣ\n\nΝΟΜΙΚΕΣ ΣΗΜΕΙΩΣΕΙΣ: OTAN ΚΑΝETE ΚΛΙΚ ΣΤΟ ΚΟΥΜΠΙ \"ΑΠΟΔΟΧΗ\" ΣΤΟ ΚΑΤΩ ΜΕΡΟΣ ΤΟΥ ΠΑΡΑΘΥΡΟΥ, ΔΗΛΩΝΕΤΕ ΟΤΙ ΕΧΕΤΕ ΔΙΑΒΑΣΕΙ ΚΑΙ ΑΠΟΔΕΧΕΣΤΕ ΟΛΟΥΣ ΤΟΥΣ ΟΡΟΥΣ ΤΗΣ ΠΑΡΟΥΣΑΣ ΑΔΕΙΑΣ ΚΑΙ ΟΤΙ ΣΥΓΚΑΤΑΤΙΘΕΣΤΕ ΝΑ ΔΕΣΜΕΥΕΣΤΕ ΑΠΟ ΑΥΤΗ ΚΑΙ ΝΑ ΑΠΟΤΕΛΕΙΤΕ ΣΥΜΒΑΛΛΟΜΕΝΟ ΜΕΡΟΣ ΑΥΤΗΣ. Η MOTOROLA ΠΡΟΤΙΘΕΤΑΙ ΝΑ ΕΚΧΩΡΗΣΕΙ ΣΕ ΕΣΑΣ ΜΕΣΩ ΑΔΕΙΑΣ ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ CMP, ΥΠΟ ΤΗΝ ΠΡΟΫΠΟΘΕΣΗ ΟΤΙ ΣΥΜΦΩΝΕΙΤΕ ΜΕ ΟΛΟΥΣ ΤΟΥΣ ΟΡΟΥΣ ΠΟΥ ΠΕΡΙΕΧΟΝΤΑΙ ΣΤΗΝ ΠΑΡΟΥΣΑ ΑΔΕΙΑ. ΑΝ ΔΕΝ ΣΥΜΦΩΝΕΙΤΕ ΜΕ ΟΛΟΥΣ ΤΟΥΣ ΟΡΟΥΣ ΤΗΣ ΠΑΡΟΥΣΑΣ ΑΔΕΙΑΣ, ΚΑΝΤΕ ΚΛΙΚ ΣΤΟ ΚΟΥΜΠΙ \"ΑΚΥΡΩΣΗ\" ΚΑΙ ΜΗΝ ΕΓΚΑΤΑΣΤΗΣΕΤΕ Ή ΧΡΗΣΙΜΟΠΟΙΗΣΕΤΕ ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ CMP. \n\nΗ ΑΚΟΛΟΥΘΗ ΑΔΕΙΑ ΑΠΟΤΕΛΕΙ ΝΟΜΙΚΗ ΣΥΜΦΩΝΙΑ ΑΝΑΜΕΣΑ ΣΕ ΕΣΑΣ (ΤΟΝ ΤΕΛΙΚΟ ΧΡΗΣΤΗ, ΕΙΤΕ ΠΡΟΚΕΙΤΑΙ ΓΙΑ ΦΥΣΙΚΟ ΕΙΤΕ ΓΙΑ ΝΟΜΙΚΟ ΠΡΟΣΩΠΟ) ΚΑΙ ΤΗ MOTOROLA, INC. (ΓΙΑ ΛΟΓΑΡΙΑΣΜΟ ΑΥΤΗΣ ΚΑΙ ΤΩΝ ΔΙΚΑΙΟΠΑΡΟΧΩΝ ΤΗΣ). \n\nΤΟ ΠΑΡΟΝ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΠΑΡΑΧΩΡΕΙΤΑΙ ΑΠΟ ΤΗ MOTOROLA ΜΕΣΩ ΤΗΣ ΠΑΡΟΥΣΑΣ ΑΔΕΙΑΣ ΣΕ ΕΣΑΣ ΚΑΙ ΟΠΟΙΟΝΔΗΠΟΤΕ ΕΠΑΚΟΛΟΥΘΟ ΑΠΟΔΕΚΤΗ ΤΟΥ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ, ΠΡΟΣ ΧΡΗΣΗ ΑΠΟΚΛΕΙΣΤΙΚΑ ΥΠΟ ΤΟΥΣ ΟΡΟΥΣ ΠΟΥ ΚΑΘΟΡΙΖΟΝΤΑΙ ΣΤΗΝ ΠΑΡΟΥΣΑ. \n\nΠΑΡΑΧΩΡΗΣΗ ΑΔΕΙΑΣ: Η Motorola σάς εκχωρεί μια περιορισμένη, μη αποκλειστική, ανακλητή άδεια χρήσης της έκδοσης εκτελέσιμου κώδικα του λογισμικού CMP (\"Λογισμικό\") (i) για προσωπική χρήση από εσάς σε έναν προσωπικό υπολογιστή και (ii) για χρήση σε σύνδεση με ένα προϊόν ή μια συσκευή της Motorola. Η Motorola διατηρεί όλα τα δικαιώματα που δεν εκχωρούνται ρητώς σε εσάς δια της παρούσας.\n\nΠΝΕΥΜΑΤΙΚΑ ΔΙΚΑΙΩΜΑΤΑ: Το Λογισμικό αποτελεί ιδιοκτησία της Motorola και προστατεύεται από τους νόμους περί πνευματικών δικαιωμάτων των Η.Π.Α. και από τις σχετικές διατάξεις διεθνών συνθηκών. Αναγνωρίζετε ότι δεν εκχωρείται σε εσάς κανένας τίτλος επί οποιασδήποτε πνευματικής ιδιοκτησίας του Λογισμικού.\n\nΠΕΡΙΟΡΙΣΜΟΙ: Εκτός εάν ρητώς ορίζεται διαφορετικά στην παρούσα Άδεια, απαγορεύεται: (α) να τροποποιήσετε το Λογισμικό ή να δημιουργήσετε παράγωγα έργα του Λογισμικού, (β) να προβείτε σε αποσυμπίληση, αποσυναρμολόγηση, ανακατασκευή ή άλλη προσπάθεια εξαγωγής του πηγαίου κώδικα του Λογισμικού, (γ) να αντιγράψετε (με εξαίρεση τη δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας), αναδιανείμετε, επιβαρύνετε με χρέη, πωλήσετε, μισθώσετε, εκχωρήσετε ή άλλως μεταβιβάσετε τα δικαιώματά σας επί του Λογισμικού, ή (δ) να αφαιρέσετε ή τροποποιήσετε οποιοδήποτε εμπορικό σήμα, λογότυπο, σημείωση περί πνευματικών δικαιωμάτων ή άλλη νομική σημείωση που εμπεριέχεται στο Λογισμικό. ΔΕΝ δύναστε να μεταβιβάσετε το Λογισμικό ή οποιοδήποτε από τα δικαιώματά σας στο Λογισμικό υπό την παρούσα Άδεια σε οποιοδήποτε φυσικό ή νομικό πρόσωπο.\n\nΔΡΑΣΤΗΡΙΟΤΗΤΕΣ ΥΨΗΛΟΥ ΚΙΝΔΥΝΟΥ: Το Λογισμικό δεν είναι ανεκτικό βλαβών και δεν σχεδιάζεται, κατασκευάζεται ή προορίζεται για οποιαδήποτε χρήση σε επικίνδυνα περιβάλλοντα που απαιτούν ανεκτική αστοχιών απόδοση, όπως στη λειτουργία και το χειρισμό πυρηνικών εγκαταστάσεων, συστημάτων πλοήγησης ή επικοινωνίας αεροσκαφών, συστημάτων ελέγχου εναέριας κυκλοφορίας, εμφυτεύσιμων ανθρώπινων ιατρικών συσκευών, εξωτερικών συσκευών υποστήριξης της ζωής, συσκευών ελέγχου εκρηκτικών ουσιών, υποβρυχίων, οπλικών συστημάτων ή στον έλεγχο της λειτουργίας μηχανοκίνητων οχημάτων, όπου τυχόν αστοχία του Λογισμικού θα μπορούσε να οδηγήσει απευθείας σε θάνατο, τραυματισμό ή σοβαρή ζημία στο φυσικό ή τεχνητό περιβάλλον (\"Δραστηριότητες υψηλού κινδύνου\"). Συμφωνείτε ότι δεν θα χρησιμοποιείτε το Λογισμικό σε Δραστηριότητες υψηλού κινδύνου.\n\nΠΕΡΙΟΡΙΣΜΕΝΑ ΔΙΚΑΙΩΜΑΤΑ ΤΗΣ ΚΥΒΕΡΝΗΣΗΣ ΤΩΝ Η.Π.Α.: Η Κυβέρνηση των Η.Π.Α. αναγνωρίζει τη δήλωση της Motorola ότι το Λογισμικό και η τεκμηρίωσή του αναπτύχθηκαν με ιδιωτικά έξοδα και κανένα τμήμα αυτών δεν εμπίπτει στον δημόσιο τομέα και ότι το Λογισμικό είναι Λογισμικό υπολογιστών περιορισμένης χρήσης, όπως αυτός ο όρος καθορίζεται στη Ρήτρα 52.227-19 του εγγράφου FAR και αποτελεί Εμπορικό λογισμικό υπολογιστών, όπως αυτός ο όρος καθορίζεται στην Ενότητα 227.471 του εγγράφου DFARS).\n\nΥΠΟΜΝΗΜΑ ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΕΝΩΝ ΔΙΚΑΙΩΜΑΤΩΝ: Όπου εφαρμόζεται, η χρήση, η αναπαραγωγή ή η κοινοποίηση από την Κυβέρνηση των Η.Π.Α. υπόκειται σε περιορισμούς, ως αυτοί καθορίζονται στην υποπαράγραφο (c) (1) (ii) της ρήτρας περί δικαιωμάτων τεχνικών δεδομένων και λογισμικού υπολογιστών του εγγράφου DFARS 252.227-7013. Ανάδοχος/κατασκευαστής είναι η Motorola Inc., 1303 E. Algonquin Rd., Schaumburg, IL 60196.\n\nΔΙΑΒΕΒΑΙΩΣΕΙΣ ΠΕΡΙ ΝΟΜΟΘΕΣΙΑΣ ΕΞΑΓΩΓΩΝ: Συμφωνείτε να συμμορφώνεστε πλήρως προς τους κανονισμούς εξαγωγής των Ηνωμένων Πολιτειών Αμερικής. Συμφωνείτε ότι δεν θα εξάγετε το Λογισμικό χωρίς άδεια εξαγωγής δεόντως εκδοθείσα από το Υπουργείο Εμπορίου των Η.Π.Α. Συμφωνείτε να συμμορφώνεστε προς όλες τις κανονιστικές κυρώσεις ή περιορισμούς που αφορούν φυσικά ή νομικά πρόσωπα που περιλαμβάνονται στον κατάλογο Ειδικά Καθορισμένων Υπηκόων (Specially Designated Nationals) του Υπουργείου Οικονομικών των Η.Π.Α. ή στον κατάλογο του Πίνακα Εντολών Αποκλεισμού (Table of Deny Orders) του Υπουργείου Εμπορίου των Η.Π.Α.\n\nΑΠΟΠΟΙΗΣΗ ΕΓΓΥΗΣΕΩΝ: Η Motorola δεν παρέχει καμία εγγύηση ότι το Λογισμικό θα ανταποκρίνεται στις απαιτήσεις, ότι η λειτουργία του Λογισμικού θα είναι αδιάλειπτη ή ελεύθερη σφαλμάτων ή ότι όλα τα τυχόν σφάλματα που ενδέχεται να παρουσιάσει το Λογισμικό θα διορθωθούν. Εσείς φέρετε την πλήρη ευθύνη όσον αφορά την ποιότητα και την απόδοση του Λογισμικού. \n\nΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΠΑΡΕΧΕΤΑΙ \"ΩΣ ΕΧΕΙ\" ΧΩΡΙΣ ΚΑΜΙΑ ΕΓΓΥΗΣΗ ΟΠΟΙΟΥΔΗΠΟΤΕ ΕΙΔΟΥΣ, ΕΙΤΕ ΡΗΤΗ ΕΙΤΕ ΕΜΜΕΣΗ, ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΩΝ, ΕΝΔΕΙΚΤΙΚΑ, ΤΩΝ ΕΜΜΕΣΩΝ ΕΓΓΥΗΣΕΩΝ ΕΜΠΟΡΕΥΣΙΜΟΤΗΤΑΣ ΚΑΙ ΚΑΤΑΛΛΗΛΟΤΗΤΑΣ ΓΙΑ ΕΝΑ ΣΥΓΚΕΚΡΙΜΕΝΟ ΣΚΟΠΟ. ΚΑΜΙΑ ΠΡΟΦΟΡΙΚΗ Ή ΓΡΑΠΤΗ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΑ Ή ΣΥΜΒΟΥΛΗ ΠΟΥ ΠΑΡΕΧΕΤΑΙ ΑΠΟ ΤΗ MOTOROLA, ΤΟΥΣ ΥΠΑΛΛΗΛΟΥΣ, ΤΟΥΣ ΔΙΑΝΟΜΕΙΣ, ΤΟΥΣ ΕΜΠΟΡΟΥΣ Ή ΤΟΥΣ ΑΝΤΙΠΡΟΣΩΠΟΥΣ ΑΥΤΗΣ ΔΕΝ ΕΠΕΚΤΕΙΝΕΙ ΣΕ ΚΑΜΙΑ ΠΕΡΙΠΤΩΣΗ ΤΟ ΠΕΔΙΟ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΤΩΝ ΩΣ ΑΝΩ ΕΓΓΥΗΣΕΩΝ, ΟΥΤΕ ΒΕΒΑΙΑ ΔΗΜΙΟΥΡΓΕΙ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΝΕΑ ΕΓΓΥΗΣΗ. ΕΠΕΙΔΗ ΟΡΙΣΜΕΝΕΣ ΔΙΚΑΙΟΔΟΣΙΕΣ ΔΕΝ ΕΠΙΤΡΕΠΟΥΝ ΤΗΝ ΕΞΑΙΡΕΣΗ ΤΩΝ ΣΙΩΠΗΡΩΝ ΕΓΓΥΗΣΕΩΝ, Η ΕΝ ΛΟΓΩ ΕΞΑΙΡΕΣΗ ΕΝΔΕΧΕΤΑΙ ΝΑ ΜΗΝ ΙΣΧΥΕΙ ΓΙΑ ΕΣΑΣ. ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΠΤΩΣΗ ΑΥΤΗ, ΚΑΘΕ ΣΙΩΠΗΡΗ ΕΓΓΥΗΣΗ ΠΕΡΙΟΡΙΖΕΤΑΙ ΣΕ ΔΙΑΡΚΕΙΑ ΣΤΙΣ ΕΝΕΝΗΝΤΑ (90) ΗΜΕΡΕΣ ΑΠΟ ΤΗΝ ΗΜΕΡΟΜΗΝΙΑ ΠΑΡΑΔΟΣΗΣ ΤΟΥ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ. Η ΠΑΡΟΥΣΑ ΕΓΓΥΗΣΗ ΣΑΣ ΠΑΡΕΧΕΙ ΣΥΓΚΕΚΡΙΜΕΝΑ ΝΟΜΙΚΑ ΔΙΚΑΙΩΜΑΤΑ. ΕΝΔΕΧΕΤΑΙ ΝΑ ΕΧΕΤΕ ΑΛΛΑ ΔΙΚΑΙΩΜΑΤΑ, ΤΑ ΟΠΟΙΑ ΔΙΑΦΕΡΟΥΝ ΑΠΟ ΧΩΡΑ ΣΕ ΧΩΡΑ.\n\nΗ ΑΠΟ ΠΛΕΥΡΑΣ ΣΑΣ ΠΑΡΑΛΑΒΗ ΤΟΥ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ ΔΥΝΑΜΕΙ ΤΗΣ ΠΑΡΟΥΣΑΣ ΔΕΝ ΕΠΕΚΤΕΙΝΕΙ, ΣΕ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΠΕΡΙΠΤΩΣΗ ΚΑΙ ΜΕ ΚΑΝΕΝΑΝ ΤΡΟΠΟ, ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΑΛΛΗ ΕΓΓΥΗΣΗ, ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΗΣ, ΜΕΤΑΞΥ ΑΛΛΩΝ, ΟΠΟΙΑΣΔΗΠΟΤΕ ΕΓΓΥΗΣΗΣ ΠΟΥ ΠΑΡΕΧΕΤΑΙ ΓΙΑ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΣΥΣΚΕΥΗ MOTOROLA Ή ΑΛΛΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ, ΠΡΟΪΟΝ Ή ΥΠΗΡΕΣΙΑ ΤΗΣ MOTOROLA.\n\nΠΕΡΙΟΡΙΣΜΟΣ ΕΥΘΥΝΗΣ: ΑΝΕΞΑΡΤΗΤΩΣ ΤΟΥ ΕΑΝ ΟΠΟΙΟΔΗΠΟΤΕ ΔΙΟΡΘΩΤΙΚΟ ΜΕΤΡΟ ΠΟΥ ΚΑΘΟΡΙΖΕΤΑΙ ΣΤΗΝ ΕΓΓΥΗΣΗ ΑΠΟΤΥΧΕΙ ΝΑ ΕΚΠΛΗΡΩΣΕΙ ΤΟΝ ΒΑΣΙΚΟ ΣΚΟΠΟ ΤΟΥ, ΣΕ ΚΑΜΙΑ ΠΕΡΙΠΤΩΣΗ Η MOTOROLA ΔΕΝ ΘΑ ΕΙΝΑΙ ΥΠΕΥΘΥΝΗ ΑΠΕΝΑΝΤΙ ΣΑΣ ΓΙΑ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΕΙΔΙΚΗ, ΕΜΜΕΣΗ, ΕΙΔΙΚΗ, ΠΑΡΕΠΟΜΕΝΗ Ή ΣΥΜΠΤΩΜΑΤΙΚΗ ΖΗΜΙΑ, ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΗΣ ΤΗΣ ΑΠΩΛΕΙΑΣ ΚΕΡΔΩΝ Ή ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ ΠΟΥ ΠΡΟΚΥΠΤΕΙ ΑΠΟ ΤΗ ΧΡΗΣΗ Ή ΑΠΟ ΤΗΝ ΑΔΥΝΑΜΙΑ ΧΡΗΣΗΣ ΤΟΥ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ Ή ΟΠΟΙΩΝΔΗΠΟΤΕ ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ ΠΟΥ ΠΑΡΕΧΟΝΤΑΙ ΜΑΖΙ ΜΕ ΑΥΤΟ, ΑΚΟΜΗ ΚΑΙ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΠΤΩΣΗ ΠΟΥ Η MOTOROLA Ή ΟΠΟΙΟΣΔΗΠΟΤΕ ΑΛΛΟΣ ΕΙΧΕ ΕΝΗΜΕΡΩΘΕΙ ΓΙΑ ΤΟ ΕΝΔΕΧΟΜΕΝΟ ΕΜΦΑΝΙΣΗΣ ΤΕΤΟΙΩΝ ΖΗΜΙΩΝ, Ή ΓΙΑ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΑΞΙΩΣΗ ΑΠΟ ΟΠΟΙΟΔΗΠΟΤΕ ΑΛΛΟ ΜΕΡΟΣ. ΕΠΕΙΔΗ ΟΡΙΣΜΕΝΕΣ ΔΙΚΑΙΟΔΟΣΙΕΣ ΔΕΝ ΕΠΙΤΡΕΠΟΥΝ ΤΗΝ ΕΞΑΙΡΕΣΗ Ή ΤΟΝ ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΟ ΤΗΣ ΕΥΘΥΝΗΣ ΓΙΑ ΠΑΡΕΠΟΜΕΝΕΣ Ή ΣΥΜΠΤΩΜΑΤΙΚΕΣ ΖΗΜΙΕΣ, Η ΕΝ ΛΟΓΩ ΕΞΑΙΡΕΣΗ ΕΝΔΕΧΕΤΑΙ ΝΑ ΜΗΝ ΙΣΧΥΕΙ ΓΙΑ ΕΣΑΣ. Η ΕΥΘΥΝΗ ΤΗΣ MOTOROLA ΔΕΝ ΘΑ ΥΠΕΡΒΕΙ ΣΕ ΚΑΜΙΑ ΠΕΡΙΠΤΩΣΗ ΤΗΝ ΑΞΙΑ ΤΟΥ ΧΡΗΜΑΤΙΚΟΥ ΠΟΣΟΥ ΠΟΥ ΚΑΤΑΒΛΗΘΗΚΕ ΩΣ ΑΝΤΙΤΙΜΟ ΓΙΑ ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ.\n\nΔΙΑΡΚΕΙΑ ΙΣΧΥΟΣ: Η παρούσα Άδεια βρίσκεται σε ισχύ μέχρι να τερματιστεί. Η παρούσα Άδεια θα τερματιστεί, και τα δικαιώματα που σας εκχωρούνται δυνάμει της παρούσας Άδειας θα ανακληθούν αμέσως, χωρίς οποιαδήποτε ειδοποίηση από πλευράς της Motorola, σε περίπτωση που αθετήσετε, για οποιονδήποτε λόγο και οποιαδήποτε στιγμή, την υποχρέωση συμμόρφωσης προς τους όρους της παρούσας Άδειας. Σε περίπτωση τερματισμού, οφείλετε να καταστρέψετε το Λογισμικό.\n\nΙΣΧΥΟΝ ΔΙΚΑΙΟ: Η εγκυρότητα, η απόδοση και η ερμηνεία της παρούσας Σύμβασης διέπονται από τη νομοθεσία της Πολιτείας του Ιλινόι.\n\nΣΥΝΟΛΙΚΗ ΣΥΜΦΩΝΙΑ: Η παρούσα Άδεια αποτελεί τη συνολική συμφωνία ανάμεσα σε εσάς και τη Motorola όσον αφορά το Λογισμικό που σας εκχωρείται δια της παρούσας Άδειας και αντικαθιστά όλες τις προηγούμενες επικοινωνίες, δηλώσεις, αναγνωρίσεις και συμφωνίες, γραπτές ή προφορικές, ανάμεσα σε εσάς και τη Motorola σχετικά με το παρόν Λογισμικό. Οποιαδήποτε τροποποίηση ή αποποίηση της παρούσας άδειας μπορεί να πραγματοποιηθεί μόνο εγγράφως και με την υπογραφή ενός στελέχους ή άλλου εξουσιοδοτημένου αντιπροσώπου καθενός εκ των μερών. Σε περίπτωση που οποιαδήποτε διάταξη κριθεί ή κηρυχθεί άκυρη, όλες οι λοιπές διατάξεις θα παραμείνουν σε ισχύ, εκτός εάν η εν λόγω ακυρότητα ματαιώνει το σκοπό της παρούσας Σύμβασης. Η αποτυχία οποιουδήποτε μέρους να ασκήσει οποιοδήποτε από τα δικαιώματα που του εκχωρούνται δια της παρούσας ή να λάβει δράση εναντίον του άλλου μέρους σε περίπτωση οποιασδήποτε παράβασης της παρούσας, δεν θα θεωρείται αποποίηση από πλευράς αυτού του μέρους σε σχέση με τη μελλοντική άσκηση των δικαιωμάτων του ή μια επακόλουθη δράση σε περίπτωση μελλοντικών παραβιάσεων της παρούσας.</string>
    <string name="music">Μουσική</string>
    <string name="cmp">Συνδεδεμένη συσκευή αναπαραγωγής μουσικής</string>
    <string name="_continue">Συνέχεια</string>
    <string name="about">Σχετικά</string>
    <string name="about_cmp_summary">Όροι και προϋποθέσεις της συνδεδεμένης συσκευής αναπαραγωγής μουσικής</string>
    <string name="about_sc">Σχετικά με το ραδιόφωνο SHOUTcast™</string>
    <string name="add_account">Προσθήκη λογαριασμού...</string>
    <string name="add_favorites">Προσθήκη στα αγαπημένα</string>
    <string name="add_library">Προσθήκη στη Βιβλιοθήκη</string>
    <string name="add_to_playlist">Προσθήκη στη λίστα αναπαραγωγής</string>
    <string name="airplane_mode_enabled">Ενεργοποιημένη Λειτουργία πτήσης</string>
    <string name="albums">Άλμπουμ</string>
    <string name="all_artists">Όλοι οι καλλιτέχνες</string>
    <string name="all_countries">Όλες οι χώρες</string>
    <string name="all_presets">Όλες οι προεπιλογές</string>
    <string name="all_songs">Όλα τα τραγούδια</string>
    <string name="already_accepted">Ήδη δεκτός</string>
    <string name="already_in_queue">Ήδη στην ουρά</string>
    <string name="anonymous">Ανώνυμος</string>
    <string name="app_name">Συνδεδεμένη συσκευή αναπαραγωγής μουσικής</string>
    <string name="artist">Καλλιτέχνης</string>
    <string name="artists">Καλλιτέχνες</string>
    <string name="assign_a_preset">Ορισμός προεπιλογής</string>
    <string name="attention">Προσοχή</string>
    <string name="authenticating">Έλεγχος ταυτότητας...</string>
    <string name="auto_repeat">Επανάληψη</string>
    <string name="auto_repeat_summary">Επανάληψη αναπαραγωγής μιας λίστας τραγουδιών</string>
    <string name="available">Διαθέσιμο</string>
    <string name="back">Πίσω</string>
    <string name="blip_custom_msg_prefix">Ακρόαση του \"%1$s\" από %2$s</string>
    <string name="blip_error_message">Επιλέξτε \"Το λατρεύω!\", \"Το μισώ!\", ή πληκτρολογήστε το δικό σας προσωπικό μήνυμα.</string>
    <string name="blip_love_msg">Ακρόαση του \"%1$s\" από %2$s και</string>
    <string name="blip_settings">Ρυθμίσεις blip</string>
    <string name="blip_via">Blip μέσω:</string>
    <string name="buffering">Αποθήκευση στο buffer:</string>
    <string name="buy_album">Αγορά άλμπουμ</string>
    <string name="buy_song">Αγορά τραγουδιού</string>
    <string name="by">από</string>
    <string name="by_country">Ανά χώρα</string>
    <string name="cancel">Άκυρο</string>
    <string name="changelog_header">Ευχαριστούμε που αναβαθμίσατε το TuneWiki! Να μερικά από τα σημαντικότερα στοιχεία της νέας έκδοσης:</string>
    <string name="choose_def_lang">Επιλέξτε προκαθορισμένη γλώσσα</string>
    <string name="clear_preset">Διαγραφή προεπιλογής</string>
    <string name="clear_presets">Διαγραφή όλων των προεπιλογών</string>
    <string name="communications_error">Παρουσιάστηκε πρόβλημα κατά την προσπάθεια σύνδεσης με το διακομιστή. Ελέγξτε τη σύνδεσή σας και προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="community">Κοινότητα</string>
    <string name="confirm">Επιβεβαίωση</string>
    <string name="confirm_clear_presets">Είστε βέβαιοι ότι θέλετε να διαγράψετε τις προεπιλογές FM; Αυτή η ενέργεια δεν μπορεί να αναιρεθεί.</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features">Επαλήθευση εντατικών χαρακτηριστικών δεδομένων</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features_summary">Να ειδοποιούμαι όταν χρησιμοποιώ λειτουργίες ροής δεδομένων μέσω δικτύου κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="confirm_password_label">Επαλήθευση\nΚωδικού πρόσβασης:</string>
    <string name="create_account">Δημιουργία λογαριασμού</string>
    <string name="create_account_header">Συμπληρώστε το ακόλουθο έντυπο για να δημιουργήστε το δικό σας λογαριασμό στο TuneWiki.com. Μπορείτε να προσαρμόσετε περαιτέρω το λογαριασμό σας, μεταβαίνοντας στο TuneWiki.com.</string>
    <string name="create_account_invalid_email">Η διεύθυνση email που εισαγάγατε δεν είναι έγκυρη.</string>
    <string name="create_account_password_mismatch">Οι κωδικοί πρόσβασης δεν ταιριάζουν. Πληκτρολογήστε ξανά τον κωδικό πρόσβασης.</string>
    <string name="create_account_password_short">Ο κωδικός πρόσβασης θα πρέπει να έχει τουλάχιστον 6 χαρακτήρες</string>
    <string name="create_account_required_fields">Θα πρέπει να συμπληρώσετε όλα τα πεδία για να δημιουργήσετε νέο λογαριασμό.</string>
    <string name="create_playlist">Δημιουργία λίστας αναπαραγωγής</string>
    <string name="custom_message">Πείτε κάτι άλλο:</string>
    <string name="data_charge_warning">Ίσως ισχύουν χρεώσεις δεδομένων.\nΓια συνέχεια, πατήστε OK.</string>
    <string name="data_mode_warning">Αυτή η λειτουργία ενδέχεται να καταναλώνει σημαντική ποσότητα δεδομένων. Συνέχεια;</string>
    <string name="data_saving_mode">Λειτουργία αποθήκευσης δεδομένων</string>
    <string name="data_usage">Χρήση δεδομένων</string>
    <string name="data_usage_summary">Περιορίστε την ποσότητα δεδομένων που χρησιμοποιούνται από το CMP</string>
    <string name="delete">Διαγραφή</string>
    <string name="delete_playlist_confirmation">Είστε βέβαιοι ότι θέλετε να διαγράψετε οριστικά αυτή τη λίστα αναπαραγωγής;</string>
    <string name="discard">Απόρριψη</string>
    <string name="discard_blip_msg">Εάν συνεχίσετε, το blip σας θα διαγραφεί.</string>
    <string name="discard_sync_msg">Εάν συνεχίσετε, αυτός ο συγχρονισμός θα διαγραφεί.</string>
    <string name="disk_full">Δεν είναι δυνατή η πρόσβαση στην κάρτα SD.</string>
    <string name="display_lyrics">Προβολή στίχων</string>
    <string name="dont_show_warning">Να μην εμφανιστεί ξανά αυτή η προειδοποίηση.</string>
    <string name="download_failed">Η διαδικασία λήψης απέτυχε.</string>
    <string name="download_failed_select_retry">Η διαδικασία λήψης απέτυχε. Επιλέξτε για να προσπαθήσετε ξανά.</string>
    <string name="download_song_data">Λήψη δεδομένων τραγουδιού</string>
    <string name="download_song_data_summary">Αυτόματη λήψη μουσικής και στίχων άλμπουμ μέσω δικτύων κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="download_timed_out">Το χρονικό όριο λήψης έληξε</string>
    <string name="download_wifi_only">Αγορά μόνο μέσω WiFi</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="email_label">Διεύθυνση email:</string>
    <string name="enable">Ενεργοποίηση</string>
    <string name="enter_keyword">Λέξη-κλειδί ονόματος καλλιτέχνη</string>
    <string name="enter_message_here">Εισαγάγετε το μήνυμα εδώ</string>
    <string name="enter_password">Εισαγωγή κωδικού πρόσβασης</string>
    <string name="error">Σφάλμα</string>
    <string name="error_loading_song">Σφάλμα φόρτωσης τραγουδιού:</string>
    <string name="error_logging_in_please_check_login_in_settings">Σφάλμα σύνδεσης. Ελέγξτε τις ρυθμίσεις σύνδεσης.</string>
    <string name="error_playing_audio_sample">Σφάλμα αναπαραγωγής του δείγματος ήχου</string>
    <string name="error_playing_songs">Σφάλμα κατά την αναπαραγωγή των τραγουδιών.</string>
    <string name="error_playing_stream">Σφάλμα κατά την αναπαραγωγή της ροής.</string>
    <string name="error_shoutcast_empty_presets">Δεν έχουν οριστεί προεπιλογές SHOUTcast. Προσθέστε προεπιλογές για χρήση του SHOUTcast σε λειτουργία αυτοκινήτου.</string>
    <string name="eula_accept">Αποδοχή</string>
    <string name="eula_refuse">Απόρριψη</string>
    <string name="fastscroll_stop_prefixes">Ο, Η, ΕΝΑΣ, ΜΙΑ, ΕΝΑ</string>
    <string name="favoriate_stations">Αγαπημένοι σταθμοί</string>
    <string name="favorite_shoutcast_stations">Αγαπημένοι σταθμοί Shoutcast</string>
    <string name="find_videos">Εύρεση βίντεο</string>
    <string name="fm_airplane_mode">Έχει ενεργοποιηθεί η λειτουργία αεροπλάνου. Το ραδιόφωνο FM έχει απενεργοποιηθεί.</string>
    <string name="fm_headphones_required">Για να ακούσετε ραδιόφωνο FM, θα πρέπει να συνδέσετε ακουστικά στην κατάλληλη υποδοχή.</string>
    <string name="fm_radio">Ραδιόφωνο FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_text">Η περιοχή ραδιοφώνου FM έχει ρυθμιστεί σε %1.\n\nΕάν συναντήσετε οποιαδήποτε δυσκολία στην εύρεση ραδιοφωνικών σταθμών FM, πατήστε το κουμπί ρύθμισης για να επιλέξετε τη σωστή περιοχή.</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_title">Περιοχή ραδ/φώνου FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_list_title">Περιοχή ραδ/φώνου FM</string>
    <string name="fm_radio_region_africa">Αφρική</string>
    <string name="fm_radio_region_asia">Ασία</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_indonesia">Ασία - Ινδονησία</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_japan">Ασία - Ιαπωνία</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_south_korea">Ασία - Νότιος Κορέα</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_thailand">Ασία - Ταϊλάνδη</string>
    <string name="fm_radio_region_australia">Αυστραλία</string>
    <string name="fm_radio_region_europe">Ευρώπη</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_germany">Ευρώπη - Γερμανία</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_greece">Ευρώπη - Ελλάδα</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_italy">Ευρώπη - Ιταλία</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_switzerland">Ευρώπη - Ελβετία</string>
    <string name="fm_radio_region_india">Ινδία</string>
    <string name="fm_radio_region_latin_america">Λατινική Αμερική</string>
    <string name="fm_radio_region_middle_east">Μέση Ανατολή</string>
    <string name="fm_radio_region_russia">Ρωσία</string>
    <string name="fm_radio_region_usa">Η.Π.Α.</string>
    <string name="fm_volume_message">Ένταση FM</string>
    <string name="follow_already_followed">Μας ακολουθείτε ήδη!</string>
    <string name="follow_credentials">Δεν είναι δυνατή η προσθήκη του ακολούθου. Τα στοιχεία σύνδεσης είναι εσφαλμένα.</string>
    <string name="follow_network_error">Δεν είναι δυνατή η προσθήκη του ακολούθου. Η σύνδεση με το διακομιστή έληξε.</string>
    <string name="follow_ok">Ο ακόλουθος προστέθηκε με επιτυχία!</string>
    <string name="follow_starting">Αποστολή αιτήματος ακολούθησης...</string>
    <string name="get_album">Λήψη άλμπουμ</string>
    <string name="get_song">Λήψη τραγουδιού</string>
    <string name="go_back">Πίσω</string>
    <string name="gotv_channels">Κανάλια GoTV</string>
    <string name="gotv_foxtel">FOXTEL</string>
    <string name="hate_it">Χάλια!</string>
    <string name="hating_it">Δεν μου αρέσει καθόλου!</string>
    <string name="headphones_required">Απαιτούνται ακουστικά</string>
    <string name="hint_email">myemail@domain.com</string>
    <string name="home_library">Μουσική βιβλιοθήκη</string>
    <string name="hot_playlists">Δημοφιλείς λίστες αναπαραγωγής</string>
    <string name="hour">ώρα</string>
    <string name="im_listening_to">Ακούω το \"%s\" στο TuneWiki!</string>
    <string name="internet_radio">Ραδιόφωνο Internet</string>
    <string name="internet_radio_genres">Είδη ραδιοφώνου Internet</string>
    <string name="internet_radio_stations">Σταθμοί ραδιοφώνου Internet</string>
    <string name="kbps">kbps</string>
    <string name="last_attempt">Τελευταία προσπάθεια</string>
    <string name="later">Αργότερα</string>
    <string name="listeners">ακροατές</string>
    <string name="listening">Ακρόαση...</string>
    <string name="loading_list">Γίνεται φόρτωση...</string>
    <string name="loading_video">Φόρτωση βίντεο</string>
    <string name="login_and_prefs">σύνδεση και προτιμήσεις</string>
    <string name="login_failed">Δεν ήταν δυνατή η σύνδεση στο TuneWiki. Θα θέλατε να επεξεργαστείτε τις ρυθμίσεις του λογαριασμού σας ή να εγγραφείτε τώρα;</string>
    <string name="login_invalid_toast">Το όνομα χρήσης και ο κωδικός πρόσβασης δεν είναι έγκυρα. Ενημερώστε τα στοιχεία σας στις Ρυθμίσεις.</string>
    <string name="login_partner_failed">Αποτυχία σύνδεσης</string>
    <string name="login_required">Για να χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία θα πρέπει να διαθέτετε έναν έγκυρο λογαριασμό στο TuneWiki. Θα θέλατε να συνδεθείτε ή να εγγραφείτε τώρα;</string>
    <string name="love_it">Τέλειο!</string>
    <string name="loving_it">Το λατρεύω!</string>
    <string name="lyrics">Στίχοι</string>
    <string name="lyrics_language">Γλώσσα στίχων</string>
    <string name="market_not_found">Το Android Market δεν βρέθηκε σε αυτή τη συσκευή.</string>
    <string name="message_not_sent_unknown_error">Η αποστολή του μηνύματος απέτυχε. Άγνωστο σφάλμα.</string>
    <string name="minutes">λεπτά</string>
    <string name="more_info">Περισσότερες πληροφορίες</string>
    <string name="most_played_songs">Συχνότερα αναπαραγόμενα</string>
    <string name="motolounge">MOTOLOUNGE</string>
    <string name="music_home">Αρχική σελίδα μουσικής</string>
    <string name="music_library">Η μουσική μου</string>
    <string name="music_maps">Μουσικοί χάρτες</string>
    <string name="music_videos">Μουσικά βίντεο</string>
    <string name="my_downloads">Τα ληφθέντα αρχεία μου</string>
    <string name="my_video_library">Η βιβλιοθήκη βίντεό μου</string>
    <string name="new_playlist">Νέα λίστα αναπαραγωγής</string>
    <string name="new_shout">Νέο μήνυμα</string>
    <string name="no">Όχι</string>
    <string name="no_active_downloads">Καμία ενεργή λήψη</string>
    <string name="no_email_or_text_message_applications_found">Δεν βρέθηκαν εφαρμογές email ή μηνύματος κειμένου</string>
    <string name="no_genre">Δεν έχει καθοριστεί είδος</string>
    <string name="no_gotv_channels_found">Δεν βρέθηκαν κανάλια GoTv.</string>
    <string name="no_location">Δεν ήταν δυνατός ο καθορισμός της τοποθεσίας σας. Ενεργοποιήστε την επιλογή \"Χρήση ασύρματων δικτύων\" στις ρυθμίσεις Τοποθεσίας της συσκευής.</string>
    <string name="no_lyrics_found">Δεν βρέθηκαν στίχοι.</string>
    <string name="no_music_found">Δεν βρέθηκε μουσική στην κάρτα SD.</string>
    <string name="no_playable_files">Δεν υπάρχουν τραγούδια με δυνατότητα αναπαραγωγής σε αυτή τη λίστα αναπαραγωγής</string>
    <string name="no_results">Δεν βρέθηκαν αποτελέσματα.</string>
    <string name="no_sdcard">Δεν υπάρχει κάρτα SD</string>
    <string name="no_sdcard_found">Δεν βρέθηκε κάρτα SD. Εισαγάγετε κάρτα SD.</string>
    <string name="no_youtube_found">Το YouTube δεν έχει εγκατασταθεί σε αυτή τη συσκευή</string>
    <string name="not_authorized_for_status_updates">Δεν υπάρχει έγκριση για ενημερώσεις κατάστασης. Ελέγξτε τις ρυθμίσεις.</string>
    <string name="not_set">Δεν έχει οριστεί</string>
    <string name="off">Απενεργοποιημένο</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="on">Ενεργοποιημένο</string>
    <string name="partner_login_message">Εισαγάγετε το όνομα χρήστη και τον κωδικό πρόσβασης για να επιβεβαιώσετε την αγορά σας.</string>
    <string name="password">Κωδικός πρόσβασης</string>
    <string name="password_label">Κωδικός πρόσβασης:</string>
    <string name="pause">Παύση</string>
    <string name="pending_downloads">Λήψεις σε εκκρεμότητα</string>
    <string name="pending_wifi">Η λήψη εκκρεμεί. Απαιτείται WiFi</string>
    <string name="play">Αναπαραγωγή</string>
    <string name="playing_in_china_beijing">Αναπαράγονται στην Κίνα/Πεκίνο</string>
    <string name="playing_in_france_paris">Αναπαράγονται στη Γαλλία/Παρίσι</string>
    <string name="playing_in_mexico_mexico_city">Αναπαράγονται στο Μεξικό/Μέξικο Σίτι</string>
    <string name="playing_in_russia_moscow">Αναπαράγονται στη Ρωσία/Μόσχα</string>
    <string name="playing_in_taiwan_taipei_city">Αναπαράγονται στην Ταϊβάν/Ταϊπέι</string>
    <string name="playing_in_usa_los_angeles">Αναπαράγονται στις Η.Π.Α./Λος Άντζελες</string>
    <string name="playing_in_usa_new_york_city">Αναπαράγονται στις Η.Π.Α./Νέα Υόρκη</string>
    <string name="playing_near_you">Αναπαράγονται κοντά σας</string>
    <string name="playing_nearby">Δείτε τι αναπαράγεται εδώ κοντά.</string>
    <string name="playlist_already_exists_new">Υπάρχει ήδη μια λίστα αναπαραγωγής με το όνομα \"%1$s\". Θα θέλατε να χρησιμοποιήσετε την υπάρχουσα λίστα αναπαραγωγής;</string>
    <string name="playlist_already_exists_rename">Υπάρχει ήδη μια λίστα αναπαραγωγής με το όνομα \"%1$s\". Επιλέξτε διαφορετικό όνομα.</string>
    <string name="playlist_create">Δημιουργία νέας λίστας αναπαραγωγής:</string>
    <string name="playlist_def_prefix">Λίστα αναπ/γής</string>
    <string name="playlist_empty">Κανένα τραγούδι σε αυτή τη λίστα αναπαραγωγής.</string>
    <string name="playlist_existing">Επιλέξτε μια υπάρχουσα λίστα αναπαραγωγής:</string>
    <string name="playlist_name">Όνομα λίστας αναπαραγωγής..</string>
    <string name="playlist_name_empty">Το όνομα της λίστας αναπαραγωγής δεν μπορεί να είναι κενό.</string>
    <string name="playlists">Λίστες αναπαραγωγής</string>
    <string name="playlists_empty">Δεν βρέθηκε καμία λίστα αναπαραγωγής.</string>
    <string name="please_wait">Παρακαλώ, περιμένετε</string>
    <string name="powered_by">Υποστηρίζεται από</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status">Κατάσταση σύνδεσης</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_comm_error">Σφάλμα σύνδεσης στο διακομιστή. Θα εξακολουθήσει να γίνεται προσπάθεια σύνδεσης.</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_incorrect">Δεν είναι δυνατή η επαλήθευση των στοιχείων σύνδεσης. Ελέγξτε το όνομα χρήστη και τον κωδικό πρόσβασής σας</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_logged_in">Η διεύθυνση email και ο Κωδικός πρόσβασης επαληθεύτηκαν!</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_missing">Εισαγάγετε το όνομα χρήστη και τον κωδικό πρόσβασης ή δημιουργήστε νέο λογαριασμό παρακάτω</string>
    <string name="preference_tunewiki_create_account">Πατήστε εδώ για να δημιουργήσετε νέο λογαριασμό</string>
    <string name="preferences_enable_network_summary">Να συμπεριλαμβάνεται αυτό το δίκτυο κατά την αποστολή blip</string>
    <string name="preferences_follow_tw">Ακολουθήστε μας!</string>
    <string name="preferences_follow_tw_summary">Πατήστε για να μας ακολουθήσετε στο Twitter</string>
    <string name="preferences_set_fm_radio_region">Περιοχή ραδιοφώνου FM</string>
    <string name="preferences_set_username">Λογαριασμός TuneWiki</string>
    <string name="preferences_set_username_summary">Εισαγάγετε τη διεύθυνση email και τον κωδικό πρόσβασης, με τα οποία συνδέεστε στο TuneWiki.com</string>
    <string name="preferences_tunewiki_set_user_email">Σύνδεση στο TuneWiki.com</string>
    <string name="purchasing_album">Γίνεται αγορά του άλμπουμ</string>
    <string name="purchasing_song">Αγορά τραγουδιού</string>
    <string name="quit">Έξοδος</string>
    <string name="radio">Ραδιόφωνο</string>
    <string name="recent_shoutcast_stations">Πρόσφατοι σταθμοί Shoutcast</string>
    <string name="recent_stations">Πρόσφατοι σταθμοί</string>
    <string name="recently_added_songs">Τραγούδια που προστέθηκαν πρόσφατα</string>
    <string name="registering">Εγγραφή νέου χρήστη...</string>
    <string name="registration_error">Δεν ήταν δυνατή η εγγραφή του χρήστη:</string>
    <string name="remove">Κατάργηση</string>
    <string name="remove_from_favorites">Κατάργηση από τα Αγαπημένα</string>
    <string name="remove_from_library">Κατάργηση από τη Βιβλιοθήκη</string>
    <string name="remove_from_playlist">Κατάργηση από τη λίστα αναπαραγωγής</string>
    <string name="remove_from_queue">Κατάργηση από την ουρά</string>
    <string name="rename">Μετονομασία</string>
    <string name="repeat">Επανάληψη</string>
    <string name="repeat_password">Επανάληψη κωδικού πρόσβασης</string>
    <string name="results_header">Τραγούδια που βρέθηκαν προηγουμένως</string>
    <string name="resync_this_song">Νέος συγχρονισμός</string>
    <string name="retry">Επανάληψη</string>
    <string name="retry_cause_error">Η αναζήτηση απέτυχε. Πατήστε εδώ για να προσπαθήσετε ξανά</string>
    <string name="retry_cause_user">Η αναζήτηση ακυρώθηκε από το χρήστη.\nΠατήστε εδώ για να δοκιμάσετε ξανά</string>
    <string name="ringtone_set">Το \"%s\" ορίστηκε ως ήχος κλήσης του τηλεφώνου.</string>
    <string name="run_search">Ενημερώστε με για την τρέχουσα αναπαραγωγή</string>
    <string name="sc_favorites_empty">Η λίστα με τους Αγαπημένους σας σταθμούς είναι άδεια. \n\nΠροσθέστε ένα σταθμό στους αγαπημένους σας, πατώντας παρατεταμένα το όνομα του σταθμού ή επιλέγοντας \"Προσθήκη στα Αγαπημένα\" στο μενού της τρέχουσας αναπαραγωγής.</string>
    <string name="sc_menu_favorites">Αγαπημένοι σταθμοί</string>
    <string name="sc_menu_genres">Όλα τα είδη</string>
    <string name="sc_menu_popular">Κορυφαίοι σταθμοί</string>
    <string name="sc_menu_recent">Ακούστηκαν πρόσφατα</string>
    <string name="sc_menu_search">Αναζήτηση ραδιοφώνου SHOUTcast</string>
    <string name="sc_menu_top_genres">Κορυφαία είδη</string>
    <string name="sc_radio">Ραδιόφωνο SHOUTcast™</string>
    <string name="sc_search">Εισαγάγετε μια λέξη-κλειδί για την αναζήτηση, όπως, για παράδειγμα \"40 κορυφαία\".</string>
    <string name="sd_error">Υπάρχει πρόβλημα με την πρόσβαση στην κάρτα SD.</string>
    <string name="sdcard_is_busy">Η κάρτα SD είναι απασχολημένη.</string>
    <string name="search">Αναζήτηση</string>
    <string name="search_by_phrase">Αναζήτηση ανά φράση</string>
    <string name="search_by_song">Αναζήτηση ανά καλλιτέχνη ή ανά είδος</string>
    <string name="search_hint_artist">Καλλιτέχνης</string>
    <string name="search_hint_phrase">Φράση</string>
    <string name="search_hint_title">Τίτλος</string>
    <string name="search_music_news">Αναζήτηση μουσικών νέων</string>
    <string name="search_music_videos">Αναζήτηση μουσικών βίντεο</string>
    <string name="search_results">Αποτελέσματα αναζήτησης</string>
    <string name="search_song_result_line2">%1$s του/της %2$s</string>
    <string name="see_videos_and_lyrics">\n\nΓια να δείτε το βίντεο και τους στίχους, μεταβείτε στη διεύθυνση: http://www.tunewiki.com/lyrics/</string>
    <string name="seek">Αναζήτηση</string>
    <string name="select_a_preset">Επιλέξτε μια προεπιλογή</string>
    <string name="select_to_resend_clip">Επιλέξτε για επανάληψη αποστολής του αποσπάσματος τραγουδιού</string>
    <string name="select_track">Επιλογή μουσικού κομματιού</string>
    <string name="send">Αποστολή</string>
    <string name="send_blip">Αποστολή blip</string>
    <string name="send_blip_via">Αποστολή blip μέσω</string>
    <string name="send_friend_request">Αποστολή αιτήματος φιλίας</string>
    <string name="sending_blip">Αποστολή blip...</string>
    <string name="set_as_ringtone">Ορισμός ως ήχου κλήσης</string>
    <string name="setting">Ρύθμιση</string>
    <string name="settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="shout">Μήνυμα</string>
    <string name="shoutwall">Shoutwall</string>
    <string name="show_song_lyrics_player">Προβολή στίχων στη συσκευή αναπαραγωγής</string>
    <string name="shuffle_all_songs">Αναπαραγωγή όλων των τραγουδιών με τυχαία σειρά</string>
    <string name="shuffle_these_songs">Αναπαραγωγή αυτών των τραγουδιών με τυχαία σειρά</string>
    <string name="sign_up">Εγγραφή</string>
    <string name="sleep_timer">Χρονόμετρο αδράνειας</string>
    <string name="sms">SMS</string>
    <string name="social_network_settings_summary">Μοιραστείτε τα μουσικά σας γούστα με τους φίλους σας σε κοινωνικά δίκτυα</string>
    <string name="song">Τραγούδι</string>
    <string name="song_download_in_progress">Η λήψη του τραγουδιού βρίσκεται σε εξέλιξη</string>
    <string name="song_download_start">Η διαδικασία λήψης του \"%s\" έχει ξεκινήσει</string>
    <string name="song_downloads">Λήψεις τραγουδιού</string>
    <string name="song_downloads_complete">Οι λήψεις τραγουδιών ολοκληρώθηκαν</string>
    <string name="song_downloads_summary">Προβολή ενεργών και εκκρεμών λήψεων</string>
    <string name="song_id">Αναγνώριση τραγουδιού</string>
    <string name="song_lyrics_search">Εύρεση τραγουδιών</string>
    <string name="song_unavailable_for_purchase">Το τραγούδι δεν είναι διαθέσιμο για αγορά</string>
    <string name="songs">Τραγούδια</string>
    <string name="songs_native_lang">Μητρική γλώσσα τραγουδιού</string>
    <string name="sorry_no_matches">Λυπούμαστε. Δεν είναι δυνατή η εύρεση πληροφοριών για αυτό το τραγούδι.</string>
    <string name="spec_phrase">Ορίστε μερικές λέξεις από το τραγούδι.</string>
    <string name="spec_title_artist">Καθορίστε τίτλο ή/και καλλιτέχνη.</string>
    <string name="starting_up_fm">Εκκίνηση FM...</string>
    <string name="station_added_to_favorites">Ο σταθμός προστέθηκε στα αγαπημένα.</string>
    <string name="store">Κατάστημα</string>
    <string name="store_login">Αποθήκευση στοιχείων σύνδεσης</string>
    <string name="successfully_sent_message">Η αποστολή του μηνύματος ολοκληρώθηκε με επιτυχία!</string>
    <string name="sync_missing_lyrics">Αυτό το τραγούδι δεν μπορεί να συγχρονιστεί επειδή δεν υπάρχουν διαθέσιμοι στίχοι.</string>
    <string name="sync_submitted">Ο νέος σας συγχρονισμός αποθηκεύτηκε.</string>
    <string name="tap">Πατήστε</string>
    <string name="thinking">Η διαδικασία βρίσκεται σε εξέλιξη...</string>
    <string name="title">Τίτλος</string>
    <string name="top50">50 Κορυφαία</string>
    <string name="top50_artists">50 κορυφαίοι καλλιτέχνες</string>
    <string name="top50_songs">50 κορυφαία τραγούδια</string>
    <string name="tunewiki_charts">Chart του TuneWiki</string>
    <string name="tunewiki_community">Κοινότητα TuneWiki</string>
    <string name="turn_off_this_warning">Απενεργοποίηση αυτής της προειδοποίησης</string>
    <string name="twitter_auth">Έγκριση αποστολής blip στο Twitter</string>
    <string name="twitter_auth_required">Την πρώτη φορά που αποστέλλετε blip από το Twitter, θα πρέπει να συνδεθείτε για να εγκρίνετε την αποστολή blip. Θα θέλατε να συνδεθείτε τώρα στο Twitter, για να ολοκληρώσετε τη διαδικασία;</string>
    <string name="twitter_login">Σύνδεση στο Twitter</string>
    <string name="twitter_login_summary">Εισαγάγετε τον κωδικό πρόσβασης/όνομα χρήστη για να αποστείλετε tweet από το \"Αναπαραγωγή τώρα\"</string>
    <string name="unknown">Άγνωστο</string>
    <string name="unknown_album">Άγνωστο άλμπουμ</string>
    <string name="unknown_artist">Άγνωστος καλλιτέχνης</string>
    <string name="unknown_track">Άγνωστο κομμάτι</string>
    <string name="unsupported_file_type">Μη υποστηριζόμενος τύπος αρχείου</string>
    <string name="upgrade_available">Υπάρχει διαθέσιμη μια νέα έκδοση του TuneWiki. Θα θέλατε να μεταβείτε στο Market για αναβάθμιση;</string>
    <string name="user_communications_error">Σφάλμα κατά την επαλήθευση των στοιχείων σύνδεσης. Δεν είναι δυνατή η σύνδεση με το διακομιστή. Ελέγξτε τη σύνδεσή σας και προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="user_communications_error2">Σφάλμα επικοινωνίας με το διακομιστή.</string>
    <string name="user_email">Όνομα χρήστη/Email</string>
    <string name="username">Όνομα χρήστη</string>
    <string name="username_label">Όνομα χρήστη:</string>
    <string name="verifying_user">Επαλήθευση σύνδεσης...</string>
    <string name="vid_lib_empty">Η Βιβλιοθήκη μουσικών βίντεο είναι άδεια αυτή τη στιγμή. \n\nΠροσθέστε βίντεο στη βιβλιοθήκη πατώντας παρατεταμένα ένα βίντεο στη λίστα αποτελεσμάτων αναζήτησης βίντεο ή στις 50 κορυφαίες λίστες αναπαραγωγής.</string>
    <string name="views">προβολές</string>
    <string name="waiting">Αναμονή...</string>
    <string name="widget_stopped">Πατήστε αναπαραγωγή για αναπαραγωγή όλων των τραγουδιών με τυχαία σειρά!</string>
    <string name="wifi_disabled">Το τραγούδι αυτό θα πρέπει να ληφθεί μέσω σύνδεσης Wifi. Πραγματοποιήστε σύνδεση με Wifi και προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="wifi_download_only">Ακύρωση λήψεων τραγουδιών μέχρι να πραγματοποιηθεί σύνδεση με το WiFi</string>
    <string name="wifi_required">Απαιτείται Wifi</string>
    <string name="wifi_required_message">Αυτή η αγορά μπορεί να ληφθεί μόνο μέσω Wifi. Θα παραμείνει στην ουρά αγορών σας και θα ληφθεί την επόμενη φορά που θα συνδεθείτε στο Wifi.</string>
    <string name="yes">Ναι</string>
    <string name="your_presets_are_empty">Οι προεπιλογές σας είναι κενές</string>
</resources>