<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="about_cmp_full">AVIS JURIDIQUE \n\nVous devez lire et accepter les conditions d\'utilisation du lecteur de musique connecté (\"LMC\") suivantes avant d\'utiliser le LMC. \n\nLorsque vous aurez lu et accepté ces conditions d\'utilisation, vous pourrez continuer en cliquant sur \"ACCEPTER\" ci-dessous. \n\nATTENTION : LISEZ ATTENTIVEMENT CE QUI SUIT AVANT D\'UTILISER LE LMC\n\nCONTRAT DE LICENCE D\'UTILISATION DU LOGICIEL (\"CONTRAT\")\n\nCONDITIONS D\'UTILISATION\n\nAVIS JURIDIQUES : EN CLIQUANT SUR LE BOUTON \"ACCEPTER\" SE TROUVANT AU BAS DE CETTE FENÊTRE, VOUS CONFIRMEZ AVOIR LU ET ACCEPTÉ TOUTES LES CONDITIONS DU PRÉSENT CONTRAT ET CONSENTEZ À ÊTRE LIÉ(E) PAR LE PRÉSENT CONTRAT ET VOUS DEVENEZ PARTIE À CELUI-CI. MOTOROLA EST PRÊTE À VOUS ACCORDER UNE LICENCE D\'UTILISATION DU LOGICIEL DU LMC, MAIS UNIQUEMENT À LA CONDITION QUE VOUS ACCEPTIEZ TOUTES LES CONDITIONS CONTENUES DANS LE PRÉSENT CONTRAT. SI VOUS N\'ACCEPTEZ PAS TOUTES LES CONDITIONS DE CE CONTRAT, CLIQUEZ SUR LE BOUTON \"ANNULER\" ET ABSTENEZ-VOUS D\'INSTALLER OU D\'UTILISER LE LOGICIEL DU LMC. \n\nLE CONTRAT SUIVANT CONSTITUE UN ACCORD JURIDIQUE CONCLU ENTRE VOUS (L\'UTILISATEUR FINAL, UNE PERSONNE PHYSIQUE OU UNE ENTITÉ) ET MOTOROLA, INC. (EN SON NOM ET AU NOM DE SES CONCÉDANTS). \n\nMOTOROLA ACCORDE UNE LICENCE D\'UTILISATION DE CE LOGICIEL À VOUS ET À TOUT CESSIONNAIRE SUBSÉQUENT UNIQUEMENT SELON LES CONDITIONS ÉNONCÉES AUX PRÉSENTES. \n\nCONCESSION DE LICENCE. Motorola vous accorde une licence d\'utilisation restreinte, non exclusive et révocable de la version exécutable du logiciel du LMC (\"Logiciel\") pour (i) votre usage personnel sur un seul ordinateur et (ii) un usage avec un produit ou un appareil Motorola. Tous les droits qui ne vous sont pas expressément concédés sont réservés par Motorola.\n\nDROIT D\'AUTEUR : Ce Logiciel est concédé exclusivement par Motorola et est protégé par les lois des États-Unis sur le droit d\'auteur et les dispositions des traités internationaux. Vous reconnaissez qu\'aucun droit de propriété intellectuelle sur le Logiciel ne vous est transféré.\n\nRESTRICTIONS : sauf lorsque cela a été expressément stipulé dans ce contrat, vous ne pouvez pas : (a) modifier le Logiciel ni créer des œuvres dérivées de celui-ci ; (b) décompiler, désassembler, désosser ou tenter de toute autre manière de d\'extraire le code source du Logiciel ; (c) copier (sauf pour faire une copie de sauvegarde à des fins d\'archivage), redistribuer, grever, vendre, louer, prêter, donner à bail, céder ou autrement transférer vos droits sur le Logiciel, ni accorder une sous-licence sur celui-ci ; ni (d) retirer ou modifier une marque de commerce, un logo, un droit d\'auteur ou tout autre avis de droit de propriété inclus dans le Logiciel. Vous NE pouvez PAS transférer le Logiciel ni aucun des droits sur celui-ci qui vous ont été accordés dans le cadre de ce contrat à toute autre personne ou entité.\n\nCOLLECTE DE RENSEIGNEMENTS : Le Logiciel collecte des renseignements d\'utilisation regroupés nous permettant de connaître les fonctions préférées de nos utilisateurs. Ces données ne sont pas collectées ni stockées de façon individuelle. Les renseignements d\'utilisation en question sont collectés et stockés par Flurry, Inc.\n\nACTIVITÉS À HAUT RISQUE : Le Logiciel n\'est pas insensible aux défaillances et n\'est pas conçu ni fabriqué pour être utilisé dans des environnements dangereux exigeant un fonctionnement à sécurité intégrée, comme les installations nucléaires, les systèmes de navigation ou de communication aérienne, le contrôle du trafic aérien, les dispositifs médicaux implantés dans le corps humain, les appareils de survie externes, les dispositifs de contrôle des explosifs, les sous-marins, les systèmes d\'armes ou le contrôle du fonctionnement des véhicules à moteur en mouvement, dans lesquels une défaillance du Logiciel pourrait entraîner directement un décès, des blessures corporelles ou des dommages matériels ou environnementaux graves (\"Activités à haut risque\"). Vous convenez de ne pas utiliser le Logiciel dans des activités à haut risque.\n\nDROITS RESTREINTS DU GOUVERNEMENT DES ÉTATS-UNIS : Le gouvernement des États-Unis reconnaît que Motorola a déclaré que le Logiciel et sa documentation ont été élaborés grâce à des fonds privés, qu\'aucune partie de ceux-ci ne fait partie du domaine public et que le Logiciel constitue un Logiciel à utilisation restreinte (Restricted Computer Software) aux termes de la clause 52.227-19 (FAR) et un logiciel commercial (Commercial Computer Software) aux termes de la sous-partie 227.471 (DFARS).\n\nLÉGENDE RELATIVE AUX DROITS RESTREINTS : Le cas échéant, l\'utilisation, la reproduction ou la divulgation par le gouvernement des États-Unis est assujettie aux restrictions prévues au sous-alinéa (c)(1)(ii) de la clause intitulée Rights in Technical Data and Computer Software du DFARS 252.227-7013. L\'entrepreneur et manufacturier est Motorola Inc., 1303 E. Algonquin Rd., Schaumburg, IL 60196.\n\nASSURANCES EN MATIÈRE DE LÉGISLATION SUR L\'EXPORTATION : Vous acceptez de vous conformer à l\'ensemble des règlements sur l\'exportation des États-Unis d\'Amérique. Vous consentez à ne pas exporter le Logiciel sans avoir obtenu une licence du département du Commerce des É.-U. Vous vous engagez à respecter toutes les sanctions et restrictions réglementaires concernant une partie ou une entité apparaissant sur la liste noire des parties ou sur la liste des Specially Designated Nationals du département du Commerce des É.-U. ou du département du Trésor des É.-U.\n\nSTIPULATION D\'EXONÉRATION DE GARANTIES : Motorola ne garantit pas que le Logiciel répondra à vos exigences, que l\'exécution du Logiciel sera ininterrompue ou exempte d\'erreur ni que les défauts du Logiciel seront corrigés. Vous assumez la totalité du risque relatif à la qualité et au rendement du Logiciel. \n\nLE LOGICIEL EST FOURNI \"TEL QUEL\" SANS GARANTIE DE QUELQUE NATURE QUE CE SOIT, EXPRESSE OU IMPLICITE, NOTAMMENT LES GARANTIES DE TITRE, D\'ABSENCE DE CONTREFAÇON, DE QUALITÉ MARCHANDE ET D\'ADAPTATION À UN USAGE PARTICULIER. AUCUN RENSEIGNEMENT OU CONSEIL, VERBAL OU ÉCRIT, DONNÉ PAR MOTOROLA, SES EMPLOYÉS, DISTRIBUTEURS, CONCESSIONNAIRES OU MANDATAIRES, NE PEUT AUGMENTER LA PORTÉE DE LA GARANTIE MENTIONNÉE[0] PLUS HAUT NI CRÉER DE NOUVELLES GARANTIES. CERTAINS TERRITOIRES NE PERMETTANT PAS L\'EXCLUSION DES GARANTIES IMPLICITES, IL EST POSSIBLE QUE LA RESTRICTION QUI PRÉCÈDE NE S\'APPLIQUE PAS À VOUS. DANS UN TEL CAS, LA DURÉE DES GARANTIES IMPLICITES EST LIMITÉE À QUATRE-VINGT-DIX (90) JOURS SUIVANT LA DATE DE LA LIVRAISON DU LOGICIEL. LA PRÉSENTE GARANTIE VOUS ACCORDE DES DROITS PARTICULIERS RECONNUS PAR LA LOI. VOUS POUVEZ AVOIR D\'AUTRES DROITS, QUI VARIENT D\'UN ÉTAT À L\'AUTRE.\n\nVOTRE REÇU DU LOGICIEL MENTIONNÉ DANS LES PRÉSENTES NE PEUT, EN AUCUN CAS, PROLONGER TOUTE AUTRE GARANTIE, Y COMPRIS, MAIS SANS S\'Y LIMITER, TOUTE GARANTIE FOURNIE POUR TOUT APPAREIL, LOGICIEL, PRODUIT OU SERVICE DE MOTOROLA.\n\nLIMITATION DE RESPONSABILITÉ : PEU IMPORTE QU\'UN RECOURS PRÉVU DANS LA GARANTIE ATTEIGNE OU NON SON OBJECTIF PRINCIPAL, MOTOROLA NE PEUT EN AUCUN CAS ÊTRE TENUE RESPONSABLE ENVERS VOUS DE DOMMAGES-INTÉRÊTS PARTICULIERS, CONSÉCUTIFS, INDIRECTS OU D\'AUTRES DOMMAGES DE MÊME NATURE, Y COMPRIS LA PERTE DE PROFITS OU DE DONNÉES DÉCOULANT DE L\'UTILISATION DU LOGICIEL OU DE DONNÉES FOURNIES AVEC CELUI-CI OU DE L\'INCAPACITÉ DE LES UTILISER, ET CE MÊME SI MOTOROLA OU TOUTE AUTRE PERSONNE A ÉTÉ AVISÉE DE LA POSSIBILITÉ DE TELS DOMMAGES. ELLE NE PEUT NON PLUS ÊTRE TENUE RESPONSABLE DE TOUTE RÉCLAMATION PAR UN TIERS. CERTAINS TERRITOIRES NE PERMETTANT PAS L\'EXCLUSION OU LA LIMITATION DE RESPONSABILITÉ À L\'ÉGARD DES DOMMAGES INDIRECTS OU ACCESSOIRES, IL EST POSSIBLE QUE LA RESTRICTION CI-DESSUS NE S\'APPLIQUE PAS À VOUS. LA RESPONSABILITÉ DE MOTOROLA NE PEUT EN AUCUN CAS ÊTRE SUPÉRIEURE AU PRIX PAYÉ POUR LE LOGICIEL.\n\nDURÉE : Le présent Contrat reste en vigueur jusqu\'à sa résiliation. Le présent Contrat sera résilié, et la licence qu\'il vous accorde révoquée, immédiatement et sans préavis de la part de Motorola si vous ne respectez pas une disposition du Contrat. Lors de la résiliation, vous devez détruire le Logiciel.\n\nDROIT APPLICABLE : La validité, l\'exécution et l\'élaboration du présent Contrat est régi par les lois de l\'État de l\'Illinois, aux États-Unis.\n\nINDIVISIBILITÉ : Le présent Contrat constitue le contrat conclu entre Motorola et vous relativement au Logiciel concédé sous licence dans les présentes ; il remplace toutes communications, toutes déclarations, toutes ententes et tous contrats, verbaux ou écrits, entre Motorola et vous relativement à ce Logiciel. Ce Contrat ne peut être modifié et il est impossible d\'y être dérogé, sauf par un écrit signé par un dirigeant ou un autre représentant autorisé de chacune des parties. Si une quelconque disposition était déclarée non valide, l\'intégralité des autres dispositions resterait valide sous réserve qu\'une telle invalidité ne constitue pas un obstacle à l\'objectif de notre Contrat. Le manquement de l\'une des parties à faire valoir tout droit accordé par le présent document ou à intenter une action en justice contre l\'autre partie en cas d\'infraction ne doit, en aucune façon, être considéré comme une renonciation par cette partie à l\'application de tout droit ultérieur ou à la mise en œuvre de toute procédure ultérieure dans l\'éventualité d\'infractions futures.</string>
    <string name="music">Musique</string>
    <string name="cmp">Lecteur de musique connecté</string>
    <string name="_continue">Continuer</string>
    <string name="about">À propos de</string>
    <string name="about_cmp_summary">Conditions générales d\'utilisation du Lecteur de Musique Connecté</string>
    <string name="about_sc">À propos de SHOUTcast™ Radio</string>
    <string name="add_account">Ajouter un compte...</string>
    <string name="add_favorites">Ajouter aux favoris</string>
    <string name="add_library">Ajouter à la bibliothèque</string>
    <string name="add_to_playlist">Ajouter à la playlist</string>
    <string name="airplane_mode_enabled">Mode Avion activé</string>
    <string name="albums">Albums</string>
    <string name="all_artists">Tous les artistes</string>
    <string name="all_countries">Tous les pays</string>
    <string name="all_presets">Toutes les présélections</string>
    <string name="all_songs">Toutes les chansons</string>
    <string name="already_accepted">Déjà accepté</string>
    <string name="already_in_queue">Déjà dans la file d\'attente</string>
    <string name="anonymous">Anonyme</string>
    <string name="app_name">Lecteur de musique connecté</string>
    <string name="artist">Artiste</string>
    <string name="artists">Artistes</string>
    <string name="assign_a_preset">Attribuer une présélection</string>
    <string name="attention">Attention</string>
    <string name="authenticating">Authentification...</string>
    <string name="auto_repeat">Répétition automatique</string>
    <string name="auto_repeat_summary">Lecture répétée d\'une liste de chansons</string>
    <string name="available">Disponible</string>
    <string name="back">Retour</string>
    <string name="blip_custom_msg_prefix">Écoute en cours : \"%1$s\" de %2$s</string>
    <string name="blip_error_message">Veuillez choisir \"J\'adore !\" ou \"Je déteste !\", ou saisissez un message personnalisé.</string>
    <string name="blip_love_msg">Écoute en cours : \"%1$s\" de %2$s et</string>
    <string name="blip_settings">Paramètres des blips</string>
    <string name="blip_via">Envoyer un blip par :</string>
    <string name="buffering">Mise en mémoire tampon :</string>
    <string name="buy_album">Acheter l\'album</string>
    <string name="buy_song">Acheter la chanson</string>
    <string name="by">de</string>
    <string name="by_country">Par pays</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="changelog_header">Merci d\'avoir mis à niveau TuneWiki ! Voici quelques-uns des points forts de la nouvelle version :</string>
    <string name="choose_def_lang">Choisissez la langue par défaut</string>
    <string name="clear_preset">Effacer la présélection</string>
    <string name="clear_presets">Effacer toutes les présélections</string>
    <string name="communications_error">Erreur de connexion au serveur ; veuillez vérifier votre connexion et réessayer.</string>
    <string name="community">Communauté</string>
    <string name="confirm">Confirmer</string>
    <string name="confirm_clear_presets">Voulez-vous vraiment effacer toutes vos présélections FM ? Cette action ne peut pas être annulée.</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features">Autoriser usage données</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features_summary">M\'avertir lorsque j\'utilise des fonctions qui diffusent des données sur un réseau mobile</string>
    <string name="confirm_password_label">Confirmer le\nmot de passe :</string>
    <string name="create_account">Créer un compte</string>
    <string name="create_account_header">Remplissez le formulaire ci-dessous pour créer votre compte TuneWiki.com. Vous pouvez personnaliser encore davantage votre compte en vous rendant sur TuneWiki.com.</string>
    <string name="create_account_invalid_email">L\'adresse e-mail saisie ne semble pas être valide.</string>
    <string name="create_account_password_mismatch">Les mots de passe ne correspondent pas, veuillez saisir le mot de passe à nouveau.</string>
    <string name="create_account_password_short">Le mot de passe doit contenir au moins 6 caractères</string>
    <string name="create_account_required_fields">Vous devez remplir tous les champs pour créer un nouveau compte.</string>
    <string name="create_playlist">Créer une playlist</string>
    <string name="custom_message">Dire autre chose :</string>
    <string name="data_charge_warning">Des frais de données risquent d\'être facturés.\nSi vous voulez continuer, appuyez sur OK.</string>
    <string name="data_mode_warning">Cette fonction utilise une grande quantité de données. Voulez-vous vraiment continuer ?</string>
    <string name="data_saving_mode">Mode d\'enregistrement des données</string>
    <string name="data_usage">Utilisation des données</string>
    <string name="data_usage_summary">Limiter les flux de données utilisées par le LMC</string>
    <string name="delete">Supprimer</string>
    <string name="delete_playlist_confirmation">Voulez-vous vraiment supprimer cette playlist de manière permanente ?</string>
    <string name="discard">Abandonner</string>
    <string name="discard_blip_msg">Votre blip sera annulé si vous continuez.</string>
    <string name="discard_sync_msg">Cette synchronisation sera annulée si vous continuez.</string>
    <string name="disk_full">Impossible d\'accéder à la carte SD.</string>
    <string name="display_lyrics">Afficher les paroles</string>
    <string name="dont_show_warning">Ne plus afficher cet avertissement.</string>
    <string name="download_failed">Échec du téléchargement.</string>
    <string name="download_failed_select_retry">Échec du téléchargement. Sélectionnez pour réessayer.</string>
    <string name="download_song_data">Télécharger les données des chansons</string>
    <string name="download_song_data_summary">Télécharger les couvertures d\'albums et les paroles de chansons automatiquement sur les réseaux mobiles</string>
    <string name="download_timed_out">Délai de téléchargement expiré</string>
    <string name="download_wifi_only">Achat Wi-Fi seulement</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="email_label">Adresse e-mail :</string>
    <string name="enable">Activer</string>
    <string name="enter_keyword">Mot clé ou nom de l\'artiste</string>
    <string name="enter_message_here">Entrez le message ici</string>
    <string name="enter_password">Saisir mot de passe</string>
    <string name="error">Erreur</string>
    <string name="error_loading_song">Erreur lors du chargement de la chanson :</string>
    <string name="error_logging_in_please_check_login_in_settings">Erreur de connexion. Veuillez vérifier vos paramètres de compte.</string>
    <string name="error_playing_audio_sample">Erreur lors de la lecture de l\'échantillon audio</string>
    <string name="error_playing_songs">Erreur lors de la lecture des chansons.</string>
    <string name="error_playing_stream">Erreur lors de la lecture du flux.</string>
    <string name="error_shoutcast_empty_presets">Aucune présélection SHOUTcast définie. Ajouter des présélections pour utiliser SHOUTcast en mode voiture.</string>
    <string name="eula_accept">Accepter</string>
    <string name="eula_refuse">Refuser</string>
    <string name="fastscroll_stop_prefixes">LE ;LA ;LES ;UN ;UNE ;DES</string>
    <string name="favoriate_stations">Stations favorites</string>
    <string name="favorite_shoutcast_stations">Stations Shoutcast favorites</string>
    <string name="find_videos">Rechercher des vidéos</string>
    <string name="fm_airplane_mode">Mode Avion activé, radio FM désactivée.</string>
    <string name="fm_headphones_required">Pour écouter la radio FM, vous devez brancher vos écouteurs à la prise adéquate. Les écouteurs remplissent la fonction d\'une antenne.</string>
    <string name="fm_radio">Radio FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_text">Le paramètre Région de la radio FM est actuellement défini sur %1.\n\nSi vous rencontrez des difficultés lors de la recherche des stations de radio FM, touchez le bouton de réglage pour sélectionner la région appropriée.</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_title">Région de la radio FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_list_title">Région de la radio FM</string>
    <string name="fm_radio_region_africa">Afrique</string>
    <string name="fm_radio_region_asia">Asie</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_indonesia">Asie - Indonésie</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_japan">Asie - Japon</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_south_korea">Asie - Corée du Sud</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_thailand">Asie - Thaïlande</string>
    <string name="fm_radio_region_australia">Australie</string>
    <string name="fm_radio_region_europe">Europe</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_germany">Europe - Allemagne</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_greece">Europe - Grèce</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_italy">Europe - Italie</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_switzerland">Europe - Suisse</string>
    <string name="fm_radio_region_india">Inde</string>
    <string name="fm_radio_region_latin_america">Amérique latine</string>
    <string name="fm_radio_region_middle_east">Moyen-Orient</string>
    <string name="fm_radio_region_russia">Russie</string>
    <string name="fm_radio_region_usa">États-Unis</string>
    <string name="fm_volume_message">Volume FM</string>
    <string name="follow_already_followed">Vous comptez déjà parmi nos abonnés !</string>
    <string name="follow_credentials">Échec de l\'ajout d\'un abonné, nom d\'utilisateur incorrect.</string>
    <string name="follow_network_error">Échec de l\'ajout de l\'abonné ; délai d\'attente de la connexion dépassé.</string>
    <string name="follow_ok">Abonné ajouté !</string>
    <string name="follow_starting">Envoi de la demande d\'abonnement en cours...</string>
    <string name="get_album">Obtenir l\'album</string>
    <string name="get_song">Obtenir le titre</string>
    <string name="go_back">Revenir en arrière</string>
    <string name="gotv_big_pond">Vidéo BigPond</string>
    <string name="gotv_channels">Chaînes GoTV</string>
    <string name="gotv_foxtel">FOXTEL</string>
    <string name="hate_it">Je déteste !</string>
    <string name="hating_it">Je déteste !</string>
    <string name="headphones_required">Écouteurs requis</string>
    <string name="hint_email">monemail@domaine.com</string>
    <string name="home_library">Bibliothèque de musique</string>
    <string name="hot_playlists">Playlists top</string>
    <string name="hour">heure</string>
    <string name="i_radio">iRadio América Móvil</string>
    <string name="im_listening_to">J\'écoute \"%s\" sur TuneWiki !</string>
    <string name="internet_radio">Radio Internet</string>
    <string name="internet_radio_genres">Genres de radios Internet</string>
    <string name="internet_radio_stations">Stations de radio Internet</string>
    <string name="kbps">kbit/s</string>
    <string name="last_attempt">Dernière tentative</string>
    <string name="later">Plus tard</string>
    <string name="listeners">auditeurs</string>
    <string name="listening">Écoute en cours...</string>
    <string name="loading_list">Chargement en cours…</string>
    <string name="loading_video">Chargement de la vidéo en cours</string>
    <string name="login_and_prefs">Identifiant et préférences</string>
    <string name="login_failed">Échec de la connexion à TuneWiki.com. Voulez-vous modifier les paramètres de votre compte ou vous inscrire maintenant ?</string>
    <string name="login_invalid_toast">Votre nom d\'utilisateur et votre mot de passe ne sont pas valides. Veuillez mettre à jour vos informations de connexion dans Paramètres.</string>
    <string name="login_partner_failed">Échec de la connexion</string>
    <string name="login_required">Pour utiliser cette fonction, vous devez posséder un compte TuneWiki valide. Voulez-vous vous connecter ou créer un compte maintenant ?</string>
    <string name="love_it">J\'adore !</string>
    <string name="loving_it">J\'adore !</string>
    <string name="lyrics">Paroles</string>
    <string name="lyrics_language">Langue des paroles</string>
    <string name="market_not_found">Android Market introuvable sur cet appareil.</string>
    <string name="message_not_sent_unknown_error">Message non envoyé, erreur inconnue.</string>
    <string name="minutes">minutes</string>
    <string name="more_info">Plus d\'infos</string>
    <string name="most_played_songs">Les plus fréquemment écouté(e)s</string>
    <string name="motolounge">MOTOLOUNGE</string>
    <string name="music_home">Accueil Musique</string>
    <string name="music_library">Ma musique</string>
    <string name="music_maps">Cartes musicales</string>
    <string name="music_videos">Clips musicaux</string>
    <string name="my_downloads">Mes téléchargements</string>
    <string name="my_video_library">Ma bibliothèque vidéo</string>
    <string name="new_playlist">Nouvelle playlist</string>
    <string name="new_shout">Nouveau commentaire</string>
    <string name="no">Non</string>
    <string name="no_active_downloads">Aucun téléchargement actif</string>
    <string name="no_email_or_text_message_applications_found">Aucune application de messagerie électronique ou texte trouvée</string>
    <string name="no_genre">Aucun genre précisé</string>
    <string name="no_gotv_channels_found">Aucune chaîne GoTv trouvé.</string>
    <string name="no_location">Impossible de déterminer votre position. Veuillez activer l\'option \"Utiliser réseaux sans fil\" dans les paramètres de localisation de l\'appareil.</string>
    <string name="no_lyrics_found">Aucune parole trouvée.</string>
    <string name="no_music_found">La carte SD ne contient pas de musique.</string>
    <string name="no_playable_files">Cette playlist ne contient aucune chanson pouvant être lue</string>
    <string name="no_results">Aucun résultat trouvé.</string>
    <string name="no_sdcard">Aucune carte SD</string>
    <string name="no_sdcard_found">Aucune carte SD trouvée. Veuillez insérer une carte SD.</string>
    <string name="no_youtube_found">YouTube n\'est pas installé sur cet appareil</string>
    <string name="not_authorized_for_status_updates">Mises à jour du statut non autorisées. Veuillez vérifier les paramètres.</string>
    <string name="not_set">Non défini</string>
    <string name="off">Désactivé</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="on">Activé</string>
    <string name="partner_login_message">Entrez votre nom d\'utilisateur et votre mot de passe pour confirmer votre achat.</string>
    <string name="password">Mot de passe</string>
    <string name="password_label">Mot de passe :</string>
    <string name="pause">Pause</string>
    <string name="pending_downloads">Téléchargements en attente</string>
    <string name="pending_wifi">Téléchargement en attente, connexion Wi-Fi requise</string>
    <string name="play">Lire</string>
    <string name="playing_in_china_beijing">Sur les ondes en Chine/à Pékin</string>
    <string name="playing_in_france_paris">Sur les ondes en France/à Paris</string>
    <string name="playing_in_mexico_mexico_city">Sur les ondes au Mexique/à Mexico</string>
    <string name="playing_in_russia_moscow">Sur les ondes en Russie/à Moscou</string>
    <string name="playing_in_taiwan_taipei_city">Sur les ondes à Taïwan/Taipei</string>
    <string name="playing_in_usa_los_angeles">Sur les ondes aux États-Unis/à Los Angeles</string>
    <string name="playing_in_usa_new_york_city">Sur les ondes aux États-Unis/à New York</string>
    <string name="playing_near_you">Sur les ondes près de chez vous</string>
    <string name="playing_nearby">Découvrir la musique écoutée sur les ondes locales.</string>
    <string name="playlist_already_exists_new">Il existe déjà une playlist portant le nom \"%1$s\". Voulez-vous utiliser la playlist existante ?</string>
    <string name="playlist_already_exists_rename">Il existe déjà une playlist portant le nom \"%1$s\". Veuillez choisir un autre nom.</string>
    <string name="playlist_create">Créer une nouvelle playlist :</string>
    <string name="playlist_def_prefix">Playlist</string>
    <string name="playlist_empty">Cette playlist ne contient aucune chanson.</string>
    <string name="playlist_existing">Sélectionner une playlist existante :</string>
    <string name="playlist_name">Nom de la playlist…</string>
    <string name="playlist_name_empty">Vous devez donner un nom à la playlist.</string>
    <string name="playlists">Playlists</string>
    <string name="playlists_empty">Aucune playlist trouvée.</string>
    <string name="please_wait">Veuillez patienter</string>
    <string name="powered_by">Optimisé par</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status">État de la connexion</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_comm_error">Erreur de connexion au serveur ; nouvelle tentative en cours</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_incorrect">Identifiant non reconnu. Vérifiez votre nom d\'utilisateur et votre mot de passe</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_logged_in">Adresse e-mail et mot de passe vérifiés !</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_missing">Entrez votre identifiant et mot de passe ou créez un nouveau compte ci-dessous</string>
    <string name="preference_tunewiki_create_account">Appuyez ici pour créer un nouveau compte</string>
    <string name="preferences_enable_network_summary">Inclure ce réseau lorsque des blips sont envoyés</string>
    <string name="preferences_follow_tw">Suivez-nous !</string>
    <string name="preferences_follow_tw_summary">Appuyez pour nous suivre sur Twitter</string>
    <string name="preferences_set_fm_radio_region">Région de la radio FM</string>
    <string name="preferences_set_username">Compte TuneWiki</string>
    <string name="preferences_set_username_summary">Entrez votre adresse e-mail et votre mot de passe TuneWiki.com</string>
    <string name="preferences_tunewiki_set_user_email">Connexion à TuneWiki.com</string>
    <string name="purchasing_album">Achat de l\'album en cours</string>
    <string name="purchasing_song">Achat de la chanson en cours</string>
    <string name="quit">Quitter</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="recent_shoutcast_stations">Stations Shoutcast récentes</string>
    <string name="recent_stations">Stations récentes</string>
    <string name="recently_added_songs">Chansons ajoutées récemment</string>
    <string name="registering">Inscription du nouvel utilisateur en cours...</string>
    <string name="registration_error">Échec de l\'inscription de l\'utilisateur :</string>
    <string name="remove">Supprimer</string>
    <string name="remove_from_favorites">Supprimer des favoris</string>
    <string name="remove_from_library">Supprimer de la bibliothèque</string>
    <string name="remove_from_playlist">Supprimer de la playlist</string>
    <string name="remove_from_queue">Supprimer de la file d\'attente</string>
    <string name="rename">Renommer</string>
    <string name="repeat">Répéter</string>
    <string name="repeat_password">Répéter mot de passe</string>
    <string name="results_header">Chansons précédemment trouvées</string>
    <string name="resync_this_song">Resynchroniser</string>
    <string name="retry">Réessayer</string>
    <string name="retry_cause_error">Échec de la recherche.\nAppuyez ici pour réessayer</string>
    <string name="retry_cause_user">Recherche annulée par l\'utilisateur.\nAppuyez ici pour réessayer</string>
    <string name="ringtone_set">\"%s\" défini comme sonnerie du téléphone.</string>
    <string name="run_search">Quelle est la musique diffusée actuellement ?</string>
    <string name="sc_favorites_empty">Votre liste de stations favorites est vide. \n\nAjoutez une station à vos favoris en appuyant longuement sur la description de la station ou en sélectionnant \"Ajouter aux favoris\" à partir du menu lorsque vous écoutez la station.</string>
    <string name="sc_menu_favorites">Stations favorites</string>
    <string name="sc_menu_genres">Tous les genres</string>
    <string name="sc_menu_popular">Stations les plus écoutées</string>
    <string name="sc_menu_recent">Récemment écoutées</string>
    <string name="sc_menu_search">Rechercher sur SHOUTcast Radio</string>
    <string name="sc_menu_top_genres">Genres les plus populaires</string>
    <string name="sc_radio">SHOUTcast™ Radio</string>
    <string name="sc_search">Entrez un mot à rechercher, par exemple \"Top 40\".</string>
    <string name="sd_error">Problème d\'accès à la carte SD.</string>
    <string name="sdcard_is_busy">La carte SD est occupée.</string>
    <string name="search">Rechercher</string>
    <string name="search_by_phrase">Rechercher par groupe de mots</string>
    <string name="search_by_song">Rechercher par artiste ou titre</string>
    <string name="search_hint_artist">Artiste</string>
    <string name="search_hint_phrase">Groupe de mots</string>
    <string name="search_hint_title">Titre</string>
    <string name="search_music_news">Rechercher des informations sur la musique</string>
    <string name="search_music_videos">Rechercher clips musicaux</string>
    <string name="search_results">Résultats de recherche</string>
    <string name="search_song_result_line2">%1$s de %2$s</string>
    <string name="see_videos_and_lyrics">\n\nConsulter les vidéos et les paroles sur http://www.tunewiki.com/lyrics/</string>
    <string name="seek">Rechercher</string>
    <string name="select_a_preset">Sélectionner une présélection</string>
    <string name="select_to_resend_clip">Sélectionner pour renvoyer le clip musical</string>
    <string name="select_track">Sélectionner une piste</string>
    <string name="send">Envoyer</string>
    <string name="send_blip">Envoyer un blip</string>
    <string name="send_blip_via">Envoyer un blip par</string>
    <string name="send_friend_request">Envoyer une demande d\'ajout à la liste d\'amis</string>
    <string name="sending_blip">Envoi de blip en cours...</string>
    <string name="set_as_ringtone">Définir comme sonnerie</string>
    <string name="setting">Réglage</string>
    <string name="settings">Paramètres</string>
    <string name="shout">Commentaire</string>
    <string name="shoutwall">Mur de commentaires</string>
    <string name="show_song_lyrics_player">Afficher les paroles</string>
    <string name="shuffle_all_songs">Lire aléatoirement toutes les chansons</string>
    <string name="shuffle_these_songs">Lire ces chansons de manière aléatoire</string>
    <string name="sign_up">S\'inscrire</string>
    <string name="sleep_timer">Prog. mise en veille</string>
    <string name="sms">SMS</string>
    <string name="social_network_settings_summary">Partagez vos goûts musicaux avec vos amis sur les réseaux sociaux</string>
    <string name="song">Chanson</string>
    <string name="song_download_in_progress">Téléchargement de chansons en cours</string>
    <string name="song_download_start">Le téléchargement de \"%s\" a débuté</string>
    <string name="song_downloads">Téléchargements de chansons</string>
    <string name="song_downloads_complete">Téléchargements de chansons terminés</string>
    <string name="song_downloads_summary">Voir les téléchargements actifs et en attente</string>
    <string name="song_id">Identification de chansons</string>
    <string name="song_lyrics_search">Rechercher des chansons</string>
    <string name="song_unavailable_for_purchase">Chanson non disponible à l\'achat</string>
    <string name="songs">Chansons</string>
    <string name="songs_native_lang">Langue d\'origine de la chanson</string>
    <string name="sorry_no_matches">Désolé, nous n\'avons trouvé aucune information sur cette chanson.</string>
    <string name="spec_phrase">Veuillez entrer quelques paroles de la chanson.</string>
    <string name="spec_title_artist">Veuillez indiquer un titre et/ou un artiste.</string>
    <string name="starting_up_fm">Démarrage de la radio...</string>
    <string name="station_added_to_favorites">Station ajoutée aux favoris.</string>
    <string name="store">Boutique</string>
    <string name="store_login">Connexion à la boutique</string>
    <string name="successfully_sent_message">Message envoyé !</string>
    <string name="sync_missing_lyrics">Cette chanson ne peut être synchronisée : les paroles ne sont pas disponibles.</string>
    <string name="sync_submitted">Votre nouvelle synchronisation a été enregistrée.</string>
    <string name="tap">Toucher</string>
    <string name="thinking">Traitement en cours...</string>
    <string name="title">Titre</string>
    <string name="top50">Top 50</string>
    <string name="top50_artists">50 artistes les plus populaires</string>
    <string name="top50_songs">50 chansons les plus populaires</string>
    <string name="tunewiki_charts">Classement TuneWiki</string>
    <string name="tunewiki_community">Communauté TuneWiki</string>
    <string name="turn_off_this_warning">Désactiver cet avertissement</string>
    <string name="twitter_auth">Autoriser l\'envoi de blips sur Twitter</string>
    <string name="twitter_auth_required">La première fois que vous envoyez un blip à partir de Twitter, vous devez d\'abord vous y connecter pour autoriser l\'envoi de blips. Se connecter à Twitter maintenant pour l\'autoriser ?</string>
    <string name="twitter_login">Se connecter à Twitter</string>
    <string name="twitter_login_summary">Entrez votre nom d\'utilisateur et votre mot de passe Twitter pour envoyer des tweets à partir du mode \"En écoute\"</string>
    <string name="unknown">Inconnu</string>
    <string name="unknown_album">Album inconnu</string>
    <string name="unknown_artist">Artiste inconnu</string>
    <string name="unknown_track">Piste inconnue</string>
    <string name="unsupported_file_type">Type de fichier non pris en charge</string>
    <string name="upgrade_available">Une nouvelle version de TuneWiki est disponible, voulez-vous accéder à Market pour la mise à niveau ?</string>
    <string name="user_communications_error">Erreur de vérification de l\'identifiant. Connexion au serveur impossible. Vérifiez votre connexion et réessayez.</string>
    <string name="user_communications_error2">Erreur de communication avec le serveur.</string>
    <string name="user_email">Nom d\'utilisateur/Adresse e-mail</string>
    <string name="username">Nom d\'utilisateur</string>
    <string name="username_label">Nom d\'utilisateur :</string>
    <string name="verifying_user">Vérification de l\'identifiant...</string>
    <string name="vid_lib_empty">Votre bibliothèque de clips musicaux est vide. \n\nAjoutez des chansons à votre bibliothèque en appuyant longuement sur une vidéo apparaissant dans les résultats de recherche de vidéos ou dans les 50 playlists les plus populaires.</string>
    <string name="views">affichages</string>
    <string name="waiting">En attente...</string>
    <string name="widget_stopped">Appuyez sur Lecture pour lancer la lecture aléatoire de toutes les chansons !</string>
    <string name="wifi_disabled">Cette chanson doit être téléchargée via une connexion Wi-Fi. Veuillez établir une connexion Wi-Fi et réessayer.</string>
    <string name="wifi_download_only">Attendre d\'avoir une connexion Wi-Fi pour télécharger les chansons</string>
    <string name="wifi_required">Connexion Wi-Fi requise</string>
    <string name="wifi_required_message">Cet achat ne peut être téléchargé qu\'avec une connexion Wi-Fi. Il restera dans votre file d\'attente d\'achats et pourra être téléchargé la prochaine fois qu\'une connexion Wi-Fi sera établie.</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="your_presets_are_empty">Vos présélections sont vides</string>
    <string name="internal_storage_is_busy">La mémoire interne est occupée.</string>
    <string name="internal_storage_is_gone">Mémoire interne introuvable. Activer la mémoire interne du téléphone.</string>
</resources>