<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Frissítő</string>
    <string name="download_title">Frissítés elérhető</string>
    <string name="install_title">Frissítés telepítése</string>
    <string name="install_desc">Frissítés (%1$s) letöltődött és kész a telepítésre. A telepítés pár percet vesz igénybe. Minden információ a telefonon mentésre kerül. A telefont nem lehet használni a telepítés alatt. A telepítés végeztével a telefon újraindul és normálisan működik.</string>
    <string name="install_desc_sdcard">Frissítés letöltődött és kész a telepítésre. A telepítés pár percet vesz igénybe. A telefont nem lehet használni a telepítés alatt. Tegye töltőre a telefont nehogy telepítés közben lemerüljön.</string>
    <string name="install_help">Vegye figyelembe, hogy vészhívásokat sem kezdeményezhet a telepítés alatt. Nyomja meg az \"Telepítés későbbgombot, ha %1$d %2$s múlva szeretne értesítést.</string>
    <string name="install_help_sdcard">Nyomja meg a \"Telepítés most\" gombot a folytatáshoz. Nyomja meg az \"Telepítés később\" gombot hogy elhalassza a telepítést.</string>
    <string name="download_warning">Nincs elég helye a telepítéshez, szabadítson fel területet a folytatáshoz.</string>
    <string name="download_mb">MB</string>
    <string name="download_kb">KB</string>
    <string name="download_desc_critical">Egy fontos szoftver frissítés %1$s (%2$.1f %3$s) elérhető. Tegye a telefont töltőre, hogy az akku ne merüljön le letöltés közben. Javasolt továbbá 3G vagy WiFi használata a letöltéshez.</string>
    <string name="download_desc_optional">Egy opcionális szoftver frissítés %1$s (%2$.1f %3$s) elérhető. Tegye a telefont töltőre, hogy az akku ne merüljön le letöltés közben. Javasolt továbbá 3G vagy WiFi használata a letöltéshez.</string>
    <string name="download_desc_sdcard">Egy szoftver frissítés elérhető az SD kártyán. (verzió %1$s). \n\nEbben a lépésben a frissítést a rendszermemóriára menti. A frissítés a következő lépésben lesz telepítve. \n\nA telepítés néhány percet vesz igénybe. A telefon nem lesz használható a telepítés alatt. Csatlakoztassa a telefont áramforráshoz nehogy lemerüljön telepítés közben.</string>
    <string name="download_hours">órák</string>
    <string name="download_hour">óra</string>
    <string name="download_minutes">percek</string>
    <string name="download_help_critical">Nyomja meg a \"Letöltés\" gombot a folytatáshoz. A telefonon minden információ el lesz mentve. Nyomja meg a \"Később\" gombot ha %1$d %2$s múlva szeretne értesítést. \nBármikor kereshető frissítés a Menü -> Beállítások -> A telefonról menüpontban.</string>
    <string name="download_help_optional">Nyomja meg a \"Letöltés\" gombot a folytatáshoz. A telefonon minden információ el lesz mentve. Nyomja meg a \"Később\" gombot ha %1$d %2$s múlva szeretne értesítést. Ha nem szeretné telepíteni az Frissítés-t nyomja meg a \"Mégse\"-t. Bármikor kereshető frissítés a Menü -> Beállítások -> A telefonról menüpontban.</string>
    <string name="download_help_sdcard">Nyomja meg a \"Másolás\" gombot a folytatáshoz. Nyomja meg a \"Később\" gombot a telepítés elhalasztásához. Nem lesz lehetősége \"Mégsem\"-re ha a \"Másolás\"-t választja.\n</string>
    <string name="download_releasenotes">Verzióinformáció megtekintése</string>
    <string name="download_now_button">Letöltés</string>
    <string name="download_sdcard_button">Másolás</string>
    <string name="download_no_button">Mégse</string>
    <string name="download_later_button">Később</string>
    <string name="download_wifi_only">Megerősítve, hogy az OTA csomag csak Wi-Fi használatával töltődik le. \n\nKattintson lentebb a Wi-Fi hálózat engedélyezéséhez és a frissítés elindul automatikusan.\n</string>
    <string name="enable_wifi_button">Wi-Fi beállítások engedélyezése</string>
    <string name="picker_title">Letöltés a következő használatával</string>
    <string name="picker_cell_radio">Wi-Fi vagy mobil hálózat</string>
    <string name="picker_wifi_only_radio">Csak Wi-Fi</string>
    <string name="picker_cell_label">- Az OTA adatforgalma valószínűleg érinteni fogja a szolgáltatónál beállított adatforgalmi keretét.</string>
    <string name="picker_offpicktime">- Az OTA letöltés a mobil hálózatban elhalasztódhat csúcsidőn kívülre %1$s között.</string>
    <string name="picker_wifi_only_label">- Menjen a Menü -> Beállítások -> Vezeték nélküli hálózatok ponthoz a Wi-Fi engedélyezéséhez</string>
    <string name="continue_button">Folytatás</string>
    <string name="install_now_button">Telepítés most</string>
    <string name="install_later_button">Telepítés később</string>
    <string name="low_battery">Az akku szintjének legalább 15%-nak kell lennie, hogy a telepítés befejeződjön.\n\nKérjük töltse fel a telefonját, hogy a telepítés befejeződjön.</string>
    <string name="progress_title">Frissítések letöltése</string>
    <string name="progress_title_sd">Frissítések másolása</string>
    <string name="progress_deffered">A letöltés Wi-Fi/Csúcsidőn kívüli időszakban indul.</string>
    <string name="progress_suspended">Letöltés felfüggesztve. Nemsokára újraindul ...</string>
    <string name="progress_deffered_wifi">Engedélyezze a Wi-Fi-t hogy az frissítés letöltése elinduljon.</string>
    <string name="progress_suspended_wifi">A letöltés folytatódni fog ha van Wi-Fi térerő.</string>
    <string name="progress_title_verify">Frissítés ellenőrzése...</string>
    <string name="error_title">Info</string>
    <string name="error_resources">Nem sikerült letölteni a frissítést az elégtelen rendszermemória miatt. \n\nKérjük végezzen Factory Reset-et (Gyári értékek visszaállítása)az eszközön.</string>
    <string name="error_disabled">Nem sikerült letölteni a frissítést. Az Frissítés csomag nem elérhető pillanatnyilag. \n\nNincs további teendő.</string>
    <string name="error_network">Nem sikerült letölteni a frissítést. Sikertelen kapcsolódás a szerverhez. \n\nKérjük próbálja meg a frissítést manuálisan a Menü -> Beállítások -> A telefonról -> Rendszer frissítésk menüpontban.</string>
    <string name="error_verify">A frissítést nem lehetett érvényesíteni. Kérjük próbálja meg később.</string>
    <string name="error_mismatch">Nem sikerült frissíteni. A verzió nem egyezik meg a telefonon lévővel. \n\nKérjük várjon az új frissítés csomagra.</string>
    <string name="error_mismatch_sd">Nem sikerült frissíteni. A verzió nem egyezik meg a telefonon lévővel. \n\nKérjük töltse le a telefonhoz megfelelő verziót és próbálja újra a telepítést.</string>
    <string name="error_fail">Nem sikerült frissíteni. Ismeretlen hiba lépett fel. \n\nKérjük próbálja meg később.</string>
    <string name="error_copyfail">Nem sikerült frissíteni. hiba az SD kártya olvasása közben. \n\nKérjük töltse le újra a csomagot és próbálja meg másolni később.</string>
    <string name="error_server">Nem sikerült frissíteni. Hiba a DM szerverrel való kapcsolatban. Kérjük próbálja újra. \n\nKérjük próbálja frissíteni manuálisan a Menü -> Beállítások -> Telefonról -> Rendszer frissítések menüpontban.</string>
    <string name="Frissítés_status_title">Frissítés állása</string>
    <string name="Frissítés_status_success">A szoftver frissítés sikeres volt!</string>
    <string name="Frissítés_status_fail">A szoftver frissítés sikertelen volt!</string>
    <string name="Frissítés_status_desc">A telefon mostantól %1$s verziójú</string>
</resources>