<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Servizi Motorola</string>
    <string name="cloudpicker_cancel">Annulla</string>
    <string name="permlab_interactBlurService">Interagisci con il servizio Blur</string>
    <string name="permdesc_interactBlurService">Necessario se si desidera parlare con il servizio Blur. Se questo è assente, la comunicazione con il servizio remoto non sarà possibile e le applicazioni non funzioneranno.</string>
    <string name="permlab_emailActionSend">Invia un\'e-mail tramite Blur Email Service.</string>
    <string name="permdesc_emailActionSend">Necessario se desideri inviare un\'e-mail TRAMITE un broadcast Intent utilizzando il servizio Blur Email Service. Se questo è assente, non è possibile inviare un\'e-mail.</string>
    <string name="permlab_snmessagingActionSend">Invia un messaggio di social network tramite il servizio Blur.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingActionSend">Necessario se desideri inviare un messaggio di social network TRAMITE un broadcast Intent utilizzando il servizio Blur. Se questo è assente, non è possibile inviare un messaggio di social network.</string>
    <string name="permlab_snmessagingInteract">Accedi a componenti e dati di Blur Email Service.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingInteract">Necessario se desideri interagire con il servizio Blur Email Service. Se questo è assente, non è consentito accedere al database dei messaggi di social network, ricevere Intent e completare richieste di sincronizzazione per messaggi di social network.</string>
    <string name="permlab_emailInteract">Accedi a componenti e dati di Blur Email Service.</string>
    <string name="permdesc_emailInteract">Necessario per interagire con il servizio E-mail Blur. Se questo è assente, non è consentito alcun accesso al database del servizio e-mail, non verrà ricevuto alcun intent del servizio e-mail e non verranno consentite richieste di sincronizzazione con il servizio e-mail.</string>
    <string name="permlab_emailEngine">Componente motore E-mail Blur.</string>
    <string name="permdesc_emailEngine">Autorizzazione utilizzata internamente da componenti del servizio E-mail Blur.</string>
    <string name="label_access_accounts">Account di accesso</string>
    <string name="desc_access_accounts">Necessario per accedere alle informazioni dell\'account memorizzate nel pannello delle preferenze account</string>
    <string name="wipe_device_perm_desc">Consente all\'applicazione di richiedere la cancellazione del dispositivo.</string>
    <string name="wipe_device_perm_label">Richiesta di cancellazione del dispositivo consentita</string>
    <string name="permlab_read_data">Leggi dati di social network</string>
    <string name="permdesc_read_data">Consente all\'applicazione di leggere tutti i dati di social network. È possibile che applicazioni dannose leggano le informazioni personali.</string>
    <string name="permlab_write_data">Scrivi dati di social network</string>
    <string name="permdesc_write_data">Consente all\'applicazione di scrivere nel database di social network. È possibile che applicazioni dannose corrompano i dati presentati all\'utente.</string>
    <string name="permlab_use_social_networks">Usa funzioni di social network</string>
    <string name="permdesc_use_social_networks">Consente all\'applicazione di utilizzare le funzioni di un provider di social network. È possibile che applicazioni dannose falsifichino le informazioni personali in un social network.</string>
    <string name="permlab_social_contact_read">Leggi contatti di social network</string>
    <string name="permdesc_social_contact_read">Necessario se desideri leggere i contatti di social network. Se questo è assente, non è possibile leggere i contatti di social network.</string>
    <string name="permlab_social_contact_write">Scrivi contatti di social network</string>
    <string name="permdesc_social_contact_write">Necessario se desideri scrivere i contatti di social network. Se questo è assente, non è possibile scrivere o modificare i contatti di social network.</string>
    <string name="permlab_suggestions_schedule">Pianifica controllo regole suggerimenti</string>
    <string name="permdesc_suggestions_schedule">Richiesto per pianificare controlli di un servizio delle regole suggerimenti.</string>
    <string name="permlab_suggestions_read">Leggi suggerimenti contatti e gruppi</string>
    <string name="permdesc_suggestions_read">Richiesto per leggere i suggerimenti di contatti e gruppi.</string>
    <string name="permlab_suggestions_write">Scrivi suggerimenti contatti e gruppi</string>
    <string name="permdesc_suggestions_write">Richiesto per scrivere dati dei suggerimenti di contatti e gruppi.</string>
    <string name="permlab_datacollector_read">Leggi dati generici raccolti</string>
    <string name="permdesc_datacollector_read">Necessario per leggere dati generici raccolti sulla comunicazione dell\'utente.</string>
    <string name="permlab_datacollector_write">Scrivi dati generici raccolti</string>
    <string name="permdesc_datacollector_write">Necessario per scrivere dati generici raccolti sulla comunicazione dell\'utente.</string>
    <string name="permlab_imps_srv">avviare servizio IM</string>
    <string name="permdesc_imps_srv">Consente l\'avvio del servizio IM tramite intent.</string>
    <string name="permlab_imps_ro">Lettura messaggi</string>
    <string name="permdesc_imps_ro">Consente alle applicazioni di leggere i dati del provider di contenuti IM.</string>
    <string name="permlab_imps_wo">Scrittura messaggi</string>
    <string name="permdesc_imps_wo">Consente alle applicazioni di scrivere dati nel provider di contenuti IM.</string>
    <string name="gams_accountName">Motorola</string>
</resources>