<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="about_cmp_full">L\'utente è tenuto a leggere e accettare i seguenti termini e condizioni relativi al Lettore audio collegato (\"CMP\") prima di utilizzare il Lettore audio collegato.\n\nDopo aver letto e accettato i seguenti termini e condizioni, l\'utente può confermarne l\'accettazione selezionando il pulsante ACCETTO qui sotto. \n\nATTENZIONE: LEGGERE ATTENTAMENTE PRIMA DI INIZIARE A UTILIZZARE IL LETTORE AUDIO COLLEGATO\n\nCONTRATTO DI LICENZA PER L\'UTENTE FINALE DEL SOFTWARE (\"CONTRATTO\")\n\nTERMINI E CONDIZIONI\n\nNOTE LEGALI: FACENDO CLIC SUL PULSANTE \"ACCETTO\" SITUATO NELLA PARTE IN BASSO DI QUESTA FINESTRA, L\'UTENTE RICONOSCE DI AVER LETTO E ACCETTATO TUTTI I TERMINI DEL PRESENTE CONTRATTO, ACCONSENTE AL VINCOLO DERIVANTE E ACCETTA DI DIVENTARE PARTE DEL CONTRATTO. MOTOROLA INTENDE CONCEDERE IN LICENZA IL SOFTWARE DEL LETTORE AUDIO COLLEGATO ALL\'UTENTE SOLO A CONDIZIONE CHE QUESTO ACCETTI TUTTI I TERMINI CONTENUTI NEL PRESENTE CONTRATTO. SE L\'UTENTE NON ACCETTA TUTTI I TERMINI CONTENUTI NEL PRESENTE CONTRATTO, È TENUTO A SELEZIONARE IL PULSANTE \"ANNULLA\" E A NON INSTALLARE NÉ UTILIZZARE IL SOFTWARE DEL LETTORE AUDIO COLLEGATO. \n\nIL SEGUENTE CONTRATTO COSTITUISCE UN CONTRATTO LEGALE TRA L\'UTENTE (SIA ESSO UNA PERSONA FISICA O GIURIDICA) E MOTOROLA, INC. (IN PRIMA PERSONA O MEDIANTE I PROPRI CONCESSORI DI LICENZA). \n\nIL PRESENTE SOFTWARE VIENE CONCESSO IN LICENZA DA MOTOROLA ALL\'UTENTE E A QUALSIASI CESSIONARIO SUCCESSIVO DEL SOFTWARE UNICAMENTE PER GLI SCOPI PREVISTI DAI TERMINI DEFINITI DI SEGUITO. \n\nCONCESSIONE DI LICENZA: Motorola concede all\'utente una licenza limitata, non esclusiva e revocabile per l\'utilizzo di una versione .exe del software del Lettore audio collegato (\"Software\") per (i) utilizzo personale su un solo personal computer e (ii) in relazione a un prodotto o servizio Motorola. Tutti i diritti non espressamente concessi all\'utente sono riservati a Motorola.\n\nCOPYRIGHT: Il Software è di proprietà di Motorola e protetto dalle leggi sul copyright degli Stati Uniti e da trattati internazionali in materia. L\'utente riconosce che non gli viene trasferito alcun titolo sulla proprietà intellettuale del Software.\n\nLIMITAZIONI: A eccezione di quanto esplicitamente consentito nel presente Contratto, l\'utente non può: (a) modificare il Software, né derivare da esso alcun prodotto; (b) decompilare, disassemblare, decodificare o eseguire qualsiasi altro tentativo volto alla decodifica del codice sorgente del Software; (c) copiare (a eccezione delle copie di backup), ridistribuire, gravare da ipoteca, vendere, concedere in locazione, in leasing o in sublicenza, assegnare o trasferire in altro modo i diritti del Software; o (d) rimuovere o alterare qualsiasi marchio, logo, copyright o altri avvisi proprietari del Software. L\'utente NON è autorizzato a trasferire il Software né i diritti a esso associati e previsti dal presente Contratto a un altro soggetto fisico o giuridico.\n\nATTIVITÀ AD ALTO RISCHIO: Il Software non prevede un margine di tolleranza per i guasti e non è progettato, prodotto o inteso per l\'utilizzo in ambienti pericolosi che necessitano di prestazioni di sicurezza, quali la gestione di centrali nucleari, i sistemi di navigazione e di comunicazione dei vettori aerei, il controllo del traffico aereo, dispositivi medici impiantabili, apparecchi per il mantenimento delle funzioni vitali, dispositivi per il controllo di esplosivi, sottomarini, sistemi di armamenti o controllo del funzionamento di veicoli a motore, in cui un eventuale guasto o malfunzionamento del prodotto potrebbe essere causa diretta di decesso, danni alla persona o gravi danni fisici o ambientali (\"Attività ad alto rischio\"). L\'utente si impegna a non utilizzare il Software in Attività ad alto rischio.\n\nLIMITAZIONI DEI DIRITTI DEL GOVERNO DEGLI STATI UNITI: il Governo degli Stati Uniti riconosce che il Software e la relativa documentazione sono stati sviluppati a spese di Motorola, che nessuna parte di tali prodotti è di dominio pubblico e che il Software è classificato come \"Restricted Computer Software\" secondo quanto definito dalla Clausola 52.227-19(FAR) e come \"Commercial Computer Software\" secondo quanto definito dalla Normativa 227.471 DFARS).\n\nLIMITAZIONI DEI DIRITTI: Dove applicabile, la duplicazione e la divulgazione da parte del Governo degli Stati Uniti sono soggette alle limitazioni stabilite nel capoverso (c) (1) (ii) della clausola Rights of Technical Data and Computer Software del DFARS 252.227-7013. Contraente/produttore è Motorola Inc., 1303 E. Algonquin Rd., Schaumburg, IL 60196.\n\nGARANZIE IN MATERIA DI ESPORTAZIONE: L\'utente si impegna a rispettare le normative degli Stati Uniti d\'America in materia di esportazione. Si impegna a non esportare il Software senza aver ottenuto preventivamente idonea licenza emessa dal Ministero del Commercio degli Stati Uniti. L\'utente si impegna a rispettare tutte le sanzioni o limitazioni normative in cui è presente una parte o ente identificato nell\'elenco di entità economiche soggette a restrizioni commerciali o negli elenchi delle entità con designazione speciale stilati dal Ministero del Commercio e/o del Tesoro degli Stati Uniti.\n\nESCLUSIONE DI GARANZIE: Motorola non garantisce che il Software soddisferà appieno le esigenze dell\'utente, che il funzionamento del Software sarà ininterrotto o senza errori o che i difetti presenti nel Software verranno corretti. L\'utente è pienamente responsabile della qualità e delle prestazioni del Software. \n\nIL SOFTWARE VIENE FORNITO \"COSÌ COM\'È\" SENZA GARANZIE DI ALCUN TIPO, ESPRESSE O IMPLICITE, COMPRESE, TRA LE ALTRE, LE GARANZIE DI TITOLARITÀ, NON VIOLAZIONE DEI DIRITTI DI TERZE PARTI, COMMERCIABILITÀ E IDONEITÀ A UN USO SPECIFICO. NESSUNA INFORMAZIONE O ULTERIORE CONSIGLIO VERBALE O SCRITTO FORNITO DA MOTOROLA, DAI SUOI DIPENDENTI, DISTRIBUTORI, FORNITORI O AGENTI POTRÀ RAPPRESENTARE UNA NUOVA GARANZIA O ESTENDERE LA SFERA DI APPLICAZIONE DELLA PRESENTE GARANZIA. ALCUNE GIURISDIZIONI NON RICONOSCONO L\'ESCLUSIONE DELLE GARANZIE IMPLICITE, PERTANTO LA SUDDETTA ESCLUSIONE POTREBBE NON APPLICARSI AL CASO SPECIFICO. IN TALE EVENIENZA, QUALSIASI GARANZIA IMPLICITA È LIMITATA A NOVANTA (90) GIORNI DALLA DATA DI CONSEGNA DEL SOFTWARE. LA PRESENTE GARANZIA CONCEDE ALL\'UTENTE DIRITTI LEGALI SPECIFICI. L\'UTENTE PUÒ INOLTRE GODERE DI ALTRI DIRITTI LEGALI CHE VARIANO DA STATO A STATO.\n\nLA RICEVUTA DEL SOFTWARE QUI RIPORTATA NON COSTITUISCE, IN ALCUN CASO, UN\'ESTENSIONE DELLE ALTRE GARANZIE, IVI INCLUSE, A TITOLO ESEMPLIFICATIVO, LE GARANZIE FORNITE PER QUALSIASI DISPOSITIVO MOTOROLA O ALTRO SOFTWARE, PRODOTTO O SERVIZIO MOTOROLA.\n\nLIMITAZIONE DI RESPONSABILITÀ: INDIPENDENTEMENTE DALLA POSSIBILITÀ CHE IL RIMEDIO PREVISTO DALLA PRESENTE GARANZIA NON SIA RIUSCITO NELL\'INTENTO DESTINATO, IN NESSUN CASO MOTOROLA POTRÀ ESSERE RITENUTA RESPONSABILE PER QUALSIASI DANNO SPECIALE, CONSEQUENZIALE, INDIRETTO O DI NATURA SIMILE, COMPRESA LA PERDITA DI DATI O PROFITTI DERIVANTI DALL\'UTILIZZO O IMPOSSIBILITÀ DI UTILIZZO DEL SOFTWARE O DI ALTRI DATI ASSOCIATI ANCHE SE MOTOROLA O TERZI SIANO STATI AVVISATI DELLA POSSIBILITÀ DI TALI DANNI O IN CASO DI RECLAMI DA ALTRE PARTI. POICHÉ ALCUNE GIURISDIZIONI NON RICONOSCONO LA LIMITAZIONE O ESCLUSIONE DI RESPONSABILITÀ PER I DANNI INCIDENTALI O CONSEQUENZIALI, LA SUDDETTA LIMITAZIONE O ESCLUSIONE POTREBBE NON APPLICARSI AL CASO SPECIFICO. IN NESSUN CASO, LA RESPONSABILITÀ DI MOTOROLA PUÒ SUPERARE IL PREZZO PAGATO PER IL SOFTWARE.\n\nDURATA: il presente Contratto rimane valido fino alla sua risoluzione. Il presente Contratto cesserà, e la licenza concessa all\'utente per mezzo del Contratto verrà revocata, con effetto immediato senza preavviso da parte di Motorola, qualora l\'utente non rispetti una delle condizioni del presente Contratto. All\'atto della risoluzione del contratto, l\'utente è tenuto a distruggere tutte le copie del Software.\n\nLEGISLAZIONE APPLICABILE: la validità, le prestazioni e la struttura del presente Contratto saranno disciplinate dalle leggi dello stato dell\'Illinois.\n\nINTERO ACCORDO: il presente Contratto costituisce l\'intero accordo tra l\'utente e Motorola relativamente al Software oggetto dello stesso Contratto e sostituisce tutte le precedenti comunicazioni, rappresentazioni, accordi e contratti, verbali o scritti, tra l\'utente e Motorola in materia del Software in oggetto. Il presente Contratto non può essere modificato né rifiutato se non in forma scritta e deve essere firmato da un funzionario o altro rappresentante autorizzato di ciascuna parte. Nel caso in cui qualsiasi disposizione del presente Contratto non sia valida, ciò non inficerà comunque la validità delle altre disposizioni a meno che tale disposizione annulli lo scopo del Contratto. La mancata applicazione da parte dei soggetti coinvolti dei diritti previsti dal presente Contratto o la mancata azione nei confronti di una delle parti coinvolte in caso di violazione del presente contratto non deve essere considerata come una rinuncia da parte del soggetto interessato in presenza di applicazioni dei diritti o azioni successive nel caso di violazioni future.</string>
    <string name="music">Musica</string>
    <string name="cmp">Lettore audio collegato</string>
    <string name="_continue">Continua</string>
    <string name="about">Informazioni</string>
    <string name="about_cmp_summary">Termini e condizioni relativi al Lettore audio collegato</string>
    <string name="about_sc">Informazioni su SHOUTcast™ Radio</string>
    <string name="add_account">Aggiungi account...</string>
    <string name="add_favorites">Aggiungi ai preferiti</string>
    <string name="add_library">Aggiungi alla raccolta</string>
    <string name="add_to_playlist">Aggiungi a playlist</string>
    <string name="airplane_mode_enabled">Modalità aereo attivata</string>
    <string name="albums">Album</string>
    <string name="all_artists">Tutti gli artisti</string>
    <string name="all_countries">Tutti i paesi</string>
    <string name="all_presets">Tutti i canali</string>
    <string name="all_songs">Tutti i brani</string>
    <string name="already_accepted">Già accettato</string>
    <string name="already_in_queue">Già in coda</string>
    <string name="anonymous">Anonimo</string>
    <string name="app_name">Lettore audio collegato</string>
    <string name="artist">Artista</string>
    <string name="artists">Artisti</string>
    <string name="assign_a_preset">Assegna canale</string>
    <string name="attention">Attenzione</string>
    <string name="authenticating">Autenticazione...</string>
    <string name="auto_repeat">Ripetizione automatica</string>
    <string name="auto_repeat_summary">Ripeti riproduzione di un elenco di brani</string>
    <string name="available">Disponibile</string>
    <string name="back">Indietro</string>
    <string name="blip_custom_msg_prefix">Sto ascoltando \"%1$s\" di %2$s</string>
    <string name="blip_error_message">Seleziona \"Mi piace!\", \"Non mi piace!\" oppure inserisci un messaggio personalizzato.</string>
    <string name="blip_love_msg">Sto ascoltando \"%1$s\" di %2$s e</string>
    <string name="blip_settings">Impostazioni blip</string>
    <string name="blip_via">Blip tramite:</string>
    <string name="buffering">Memorizzazione nel buffer:</string>
    <string name="buy_album">Acquista album</string>
    <string name="buy_song">Acquista brano</string>
    <string name="by">da</string>
    <string name="by_country">Per paese</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="changelog_header">Grazie per aver aggiornato TuneWiki. Ecco alcune caratteristiche salienti della nuova versione:</string>
    <string name="choose_def_lang">Seleziona la lingua predefinita</string>
    <string name="clear_preset">Cancella canale</string>
    <string name="clear_presets">Cancella tutti i canali</string>
    <string name="communications_error">Si è verificato un problema durante la connessione al server. Verifica lo stato della connessione e riprova.</string>
    <string name="community">Comunità</string>
    <string name="confirm">Conferma</string>
    <string name="confirm_clear_presets">Vuoi cancellare i canali FM? Non potrai più annullare l\'azione.</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features">Conferma streaming</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features_summary">Avvisa in caso di funzioni con streaming dati su reti cellulari</string>
    <string name="confirm_password_label">Conferma\npassword:</string>
    <string name="create_account">Crea un account</string>
    <string name="create_account_header">Compila il modulo seguente per creare un account TuneWiki.com. È possibile personalizzare ulteriormente l\'account da TuneWiki.com.</string>
    <string name="create_account_invalid_email">L\'indirizzo e-mail inserito non sembra valido.</string>
    <string name="create_account_password_mismatch">Le password non corrispondono; reinserisci la password.</string>
    <string name="create_account_password_short">La password deve contenere almeno 6 caratteri</string>
    <string name="create_account_required_fields">È necessario compilare tutti i campi per creare un nuovo account.</string>
    <string name="create_playlist">Crea playlist</string>
    <string name="custom_message">Altri commenti:</string>
    <string name="data_charge_warning">Potrebbero essere applicati costi per il traffico dati.\nPer continuare, scegli OK.</string>
    <string name="data_mode_warning">Questa funzione trasmette un\'elevata quantità di dati. Continuare?</string>
    <string name="data_saving_mode">Risparmio dati</string>
    <string name="data_usage">Uso dei dati</string>
    <string name="data_usage_summary">Limita la quantità di dati utilizzati dal lettore</string>
    <string name="delete">Elimina</string>
    <string name="delete_playlist_confirmation">Eliminare definitivamente questa playlist?</string>
    <string name="discard">Ignora</string>
    <string name="discard_blip_msg">Se si continua, il blip verrà annullato.</string>
    <string name="discard_sync_msg">Se continui, la sincronizzazione verrà annullata.</string>
    <string name="disk_full">Impossibile accedere alla scheda SD.</string>
    <string name="display_lyrics">Visualizza testi</string>
    <string name="dont_show_warning">Non mostrare più questo avviso.</string>
    <string name="download_failed">Download non riuscito.</string>
    <string name="download_failed_select_retry">Download non riuscito. Seleziona per riprovare.</string>
    <string name="download_song_data">Scarica dati del brano</string>
    <string name="download_song_data_summary">Scarica automaticamente la copertina e il testo del brano su rete cellulare</string>
    <string name="download_timed_out">Timeout del download</string>
    <string name="download_wifi_only">Acquisto solo con Wi-Fi</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="email_label">E-mail:</string>
    <string name="enable">Attiva</string>
    <string name="enter_keyword">Parola chiave o nome dell\'artista</string>
    <string name="enter_message_here">Inserisci messaggio</string>
    <string name="enter_password">Inserisci password</string>
    <string name="error">Errore</string>
    <string name="error_loading_song">Errore durante il caricamento del brano:</string>
    <string name="error_logging_in_please_check_login_in_settings">Errore durante l\'accesso. Verifica le impostazioni di accesso.</string>
    <string name="error_playing_audio_sample">Errore durante la riproduzione del campione audio</string>
    <string name="error_playing_songs">Errore durante la riproduzione dei brani.</string>
    <string name="error_playing_stream">Errore durante la riproduzione del flusso.</string>
    <string name="error_shoutcast_empty_presets">Nessun canale SHOUTcast impostato. Aggiungi canali per utilizzare SHOUTcast in modalità auto.</string>
    <string name="eula_accept">Accetto</string>
    <string name="eula_refuse">Rifiuto</string>
    <string name="fastscroll_stop_prefixes">IL, LA; UNO, UNA ;</string>
    <string name="favoriate_stations">Stazioni preferite</string>
    <string name="favorite_shoutcast_stations">Stazioni Shoutcast preferite</string>
    <string name="find_videos">Trova video</string>
    <string name="fm_airplane_mode">Modalità aereo attiva, radio FM disattivata.</string>
    <string name="fm_headphones_required">Per ascoltare la radio FM, è necessario collegare l\'auricolare all\'apposito jack in quanto funge da antenna.</string>
    <string name="fm_radio">Radio FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_text">La radio FM è impostata su %1.\n\nIn caso di problemi nella ricerca delle stazioni, tocca Impostazione per selezionare l’area geografica corretta.</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_title">Area geografica radio FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_list_title">Area geografica radio FM</string>
    <string name="fm_radio_region_africa">Africa</string>
    <string name="fm_radio_region_asia">Asia</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_indonesia">Asia - Indonesia</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_japan">Asia - Giappone</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_south_korea">Asia - Corea del Sud</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_thailand">Asia - Tailandia</string>
    <string name="fm_radio_region_australia">Australia</string>
    <string name="fm_radio_region_europe">Europa</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_germany">Europa - Germania</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_greece">Europa - Grecia</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_italy">Europa - Italia</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_switzerland">Europa - Svizzera</string>
    <string name="fm_radio_region_india">India</string>
    <string name="fm_radio_region_latin_america">America Latina</string>
    <string name="fm_radio_region_middle_east">Medio Oriente</string>
    <string name="fm_radio_region_russia">Russia</string>
    <string name="fm_radio_region_usa">USA</string>
    <string name="fm_volume_message">Volume FM</string>
    <string name="follow_already_followed">Ci stai già seguendo!</string>
    <string name="follow_credentials">Impossibile aggiungere il follower; accesso non corretto.</string>
    <string name="follow_network_error">Impossibile aggiungere il follower; timeout della connessione al server.</string>
    <string name="follow_ok">Follower aggiunto con successo.</string>
    <string name="follow_starting">Invio richiesta di follow...</string>
    <string name="get_album">Ottieni album</string>
    <string name="get_song">Ottieni brano</string>
    <string name="go_back">Indietro</string>
    <string name="gotv_big_pond">Video musicale BigPond</string>
    <string name="gotv_channels">Canali GoTV</string>
    <string name="gotv_foxtel">FOXTEL</string>
    <string name="hate_it">Non mi piace!</string>
    <string name="hating_it">Non mi piace!</string>
    <string name="headphones_required">Auricolare richiesto</string>
    <string name="hint_email">e-mail@dominio.com</string>
    <string name="home_library">Raccolta musicale</string>
    <string name="hot_playlists">TOP playlist</string>
    <string name="hour">ora</string>
    <string name="i_radio">iRadio América Móvil</string>
    <string name="im_listening_to">Sto ascoltando \"%s\" su TuneWiki</string>
    <string name="internet_radio">Radio Internet</string>
    <string name="internet_radio_genres">Generi radio Internet</string>
    <string name="internet_radio_stations">Stazioni radio in Internet</string>
    <string name="kbps">kbps</string>
    <string name="last_attempt">Ultimo tentativo</string>
    <string name="later">Più tardi</string>
    <string name="listeners">ascoltatori</string>
    <string name="listening">Ascolto...</string>
    <string name="loading_list">Caricamento...</string>
    <string name="loading_video">Caricamento video</string>
    <string name="login_and_prefs">accesso e preferenze</string>
    <string name="login_failed">Impossibile accedere a TuneWiki. Vuoi modificare le impostazioni dell\'account o effettuare la registrazione?</string>
    <string name="login_invalid_toast">Credenziali di accesso e password non valide. Aggiorna le credenziali in Impostazioni.</string>
    <string name="login_partner_failed">Accesso non riuscito</string>
    <string name="login_required">Devi disporre di un account TuneWiki valido per poter utilizzare questa funzione. Effettuare l\'accesso o la registrazione ora?</string>
    <string name="love_it">Mi piace!</string>
    <string name="loving_it">Mi piace!</string>
    <string name="lyrics">Testo</string>
    <string name="lyrics_language">Lingua testo</string>
    <string name="market_not_found">Android Market non trovato in questo dispositivo.</string>
    <string name="message_not_sent_unknown_error">Messaggio non inviato, errore sconosciuto.</string>
    <string name="minutes">minuti</string>
    <string name="more_info">Altre info</string>
    <string name="most_played_songs">I più ascoltati</string>
    <string name="motolounge">MOTOLOUNGE</string>
    <string name="music_home">Pagina iniziale musica</string>
    <string name="music_library">La mia musica</string>
    <string name="music_maps">Mappe musicali</string>
    <string name="music_videos">Video musicali</string>
    <string name="my_downloads">I miei download</string>
    <string name="my_video_library">La mia raccolta video</string>
    <string name="new_playlist">Nuova playlist</string>
    <string name="new_shout">Nuovo shout</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="no_active_downloads">Nessun download attivo</string>
    <string name="no_email_or_text_message_applications_found">Nessuna applicazione e-mail o SMS trovata</string>
    <string name="no_genre">Nessun genere specificato</string>
    <string name="no_gotv_channels_found">Nessun canale GoTv trovato.</string>
    <string name="no_location">Impossibile determinare la posizione. Abilita l\'opzione \"Usa reti wireless\" nelle impostazioni di posizione del dispositivo.</string>
    <string name="no_lyrics_found">Nessun testo trovato.</string>
    <string name="no_music_found">Nessun brano musicale nella scheda SD.</string>
    <string name="no_playable_files">Nessun brano riproducibile presente nella playlist</string>
    <string name="no_results">Nessun risultato trovato.</string>
    <string name="no_sdcard">Nessuna scheda SD</string>
    <string name="no_sdcard_found">Nessuna scheda SD trovata. Inserisci una scheda SD.</string>
    <string name="no_youtube_found">YouTube non è installato su questo dispositivo</string>
    <string name="not_authorized_for_status_updates">Non autorizzato ad aggiornare lo stato. Verifica le impostazioni.</string>
    <string name="not_set">Non impostata</string>
    <string name="off">Disattivo</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="on">Attivo</string>
    <string name="partner_login_message">Immettere le credenziali di accesso e la password per confermare l\'acquisto.</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="password_label">Password:</string>
    <string name="pause">Pausa</string>
    <string name="pending_downloads">Download in sospeso</string>
    <string name="pending_wifi">Download in sospeso, Wi-Fi richiesto</string>
    <string name="play">Riproduci</string>
    <string name="playing_in_china_beijing">Ascoltati in Cina/Pechino</string>
    <string name="playing_in_france_paris">Ascoltati in Francia/Parigi</string>
    <string name="playing_in_mexico_mexico_city">Ascoltati in Messico/Città del Messico</string>
    <string name="playing_in_russia_moscow">Ascoltati in Russia/Mosca</string>
    <string name="playing_in_taiwan_taipei_city">Ascoltati a Taiwan/Taipei</string>
    <string name="playing_in_usa_los_angeles">Ascoltati negli Stati Uniti/Los Angeles</string>
    <string name="playing_in_usa_new_york_city">Ascoltati negli Stati Uniti/New York City</string>
    <string name="playing_near_you">Ascoltati nei dintorni</string>
    <string name="playing_nearby">Mostra brani ascoltati nei dintorni</string>
    <string name="playlist_already_exists_new">Una playlist denominata \"%1$s\" esiste già. Utilizzare la playlist esistente?</string>
    <string name="playlist_already_exists_rename">Una playlist denominata \"%1$s\" esiste già. Seleziona un altro nome.</string>
    <string name="playlist_create">Crea nuova playlist:</string>
    <string name="playlist_def_prefix">Playlist</string>
    <string name="playlist_empty">Nessun brano in questa playlist.</string>
    <string name="playlist_existing">Seleziona playlist esistente:</string>
    <string name="playlist_name">Nome playlist…</string>
    <string name="playlist_name_empty">Il nome della playlist non può essere vuoto.</string>
    <string name="playlists">Playlist</string>
    <string name="playlists_empty">Nessuna playlist trovata.</string>
    <string name="please_wait">Attendi</string>
    <string name="powered_by">Con tecnologia</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status">Stato credenziali di accesso</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_comm_error">Errore di connessione al server; il servizio tenterà di stabilire nuovamente la connessione</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_incorrect">Impossibile verificare le credenziali di accesso; controlla nome utente e password</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_logged_in">Indirizzo e-mail e password verificati.</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_missing">Inserisci le credenziali di accesso e la password oppure crea un nuovo account di seguito</string>
    <string name="preference_tunewiki_create_account">Premi qui per creare un nuovo account</string>
    <string name="preferences_enable_network_summary">Includi questa rete durante l\'invio di blip</string>
    <string name="preferences_follow_tw">Seguici!</string>
    <string name="preferences_follow_tw_summary">Premi per seguirci su Twitter</string>
    <string name="preferences_set_fm_radio_region">Area geografica radio FM</string>
    <string name="preferences_set_username">Account TuneWiki</string>
    <string name="preferences_set_username_summary">Inserisci l\'indirizzo e-mail e la password TuneWiki.com</string>
    <string name="preferences_tunewiki_set_user_email">Accesso a TuneWiki.com</string>
    <string name="purchasing_album">Acquisto album</string>
    <string name="purchasing_song">Acquisto del brano in corso</string>
    <string name="quit">Esci</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="recent_shoutcast_stations">Stazioni Shoutcast recenti</string>
    <string name="recent_stations">Stazioni recenti</string>
    <string name="recently_added_songs">Brani aggiunti di recente</string>
    <string name="registering">Registrazione nuovo utente...</string>
    <string name="registration_error">Impossibile registrare l\'utente:</string>
    <string name="remove">Rimuovi</string>
    <string name="remove_from_favorites">Rimuovi dai preferiti</string>
    <string name="remove_from_library">Rimuovi dalla raccolta</string>
    <string name="remove_from_playlist">Rimuovi da playlist</string>
    <string name="remove_from_queue">Rimuovi dalla coda</string>
    <string name="rename">Rinomina</string>
    <string name="repeat">Ripeti</string>
    <string name="repeat_password">Ripeti password</string>
    <string name="results_header">Brani precedentemente trovati</string>
    <string name="resync_this_song">Sincronizza di nuovo</string>
    <string name="retry">Riprova</string>
    <string name="retry_cause_error">Ricerca non riuscita.\nPremi qui per riprovare</string>
    <string name="retry_cause_user">Ricerca annullata dall\'utente.\nPremi qui per riprovare</string>
    <string name="ringtone_set">\"%s\" impostato come suoneria.</string>
    <string name="run_search">Qual è il titolo di questo brano?</string>
    <string name="sc_favorites_empty">L\'elenco delle stazioni preferite è attualmente vuoto. \n\nAggiungi una stazione ai preferiti tenendone premuta una o selezionando \"Aggiungi ai preferiti\" durante la riproduzione della stazione.</string>
    <string name="sc_menu_favorites">Stazioni preferite</string>
    <string name="sc_menu_genres">Tutti i generi</string>
    <string name="sc_menu_popular">Stazioni TOP</string>
    <string name="sc_menu_recent">Ascoltate di recente</string>
    <string name="sc_menu_search">Cerca SHOUTcast Radio</string>
    <string name="sc_menu_top_genres">Generi TOP</string>
    <string name="sc_radio">SHOUTcast™ Radio</string>
    <string name="sc_search">Inserisci una parola chiave, es. \"Top 40\".</string>
    <string name="sd_error">Si è verificato un problema durante l\'accesso alla scheda SD.</string>
    <string name="sdcard_is_busy">Scheda SD in uso.</string>
    <string name="search">Cerca</string>
    <string name="search_by_phrase">Cerca per frase</string>
    <string name="search_by_song">Cerca per artista o titolo</string>
    <string name="search_hint_artist">Artista</string>
    <string name="search_hint_phrase">Frase</string>
    <string name="search_hint_title">Titolo</string>
    <string name="search_music_news">Cerca novità musicali</string>
    <string name="search_music_videos">Cerca video musicali</string>
    <string name="search_results">Risultati ricerca</string>
    <string name="search_song_result_line2">%1$s di %2$s</string>
    <string name="see_videos_and_lyrics">\n\nVideo e testo: http://www.tunewiki.com/lyrics/</string>
    <string name="seek">Cerca</string>
    <string name="select_a_preset">Seleziona canale</string>
    <string name="select_to_resend_clip">Seleziona per inviare di nuovo la clip del brano</string>
    <string name="select_track">Seleziona brano musicale</string>
    <string name="send">Invia</string>
    <string name="send_blip">Invia blip</string>
    <string name="send_blip_via">Invia blip tramite</string>
    <string name="send_friend_request">Invia richiesta di amicizia</string>
    <string name="sending_blip">Invio blip...</string>
    <string name="set_as_ringtone">Imposta come suoneria</string>
    <string name="setting">Impostazione</string>
    <string name="settings">Impostazioni</string>
    <string name="shout">Shout</string>
    <string name="shoutwall">Shoutwall</string>
    <string name="show_song_lyrics_player">Mostra testi nel lettore</string>
    <string name="shuffle_all_songs">Casuale</string>
    <string name="shuffle_these_songs">Riproduzione casuale</string>
    <string name="sign_up">Iscriviti</string>
    <string name="sleep_timer">Timer sospensione</string>
    <string name="sms">SMS</string>
    <string name="social_network_settings_summary">Condividi i tuoi gusti musicali con gli amici sui social network</string>
    <string name="song">brano</string>
    <string name="song_download_in_progress">Download di brani in corso</string>
    <string name="song_download_start">Download di \"%s\" avviato</string>
    <string name="song_downloads">Download di brani</string>
    <string name="song_downloads_complete">Download brani completato</string>
    <string name="song_downloads_summary">Visualizza download attivi e in sospeso</string>
    <string name="song_id">Identificazione brani</string>
    <string name="song_lyrics_search">Trova brani</string>
    <string name="song_unavailable_for_purchase">Brano non disponibile per l\'acquisto</string>
    <string name="songs">Brani</string>
    <string name="songs_native_lang">Lingua originale del brano</string>
    <string name="sorry_no_matches">Spiacenti, non è stata trovata alcuna informazione sul brano.</string>
    <string name="spec_phrase">Specifica alcune parole del brano.</string>
    <string name="spec_title_artist">Specificare un titolo e/o un artista.</string>
    <string name="starting_up_fm">Avvio FM...</string>
    <string name="station_added_to_favorites">Stazione aggiunta ai preferiti.</string>
    <string name="store">Acquista</string>
    <string name="store_login">Accesso al negozio</string>
    <string name="successfully_sent_message">Messaggio inviato.</string>
    <string name="sync_missing_lyrics">Impossibile sincronizzare il brano poiché il testo non è disponibile.</string>
    <string name="sync_submitted">La nuova sincronizzazione è stata salvata.</string>
    <string name="tap">Tocca</string>
    <string name="thinking">Identificazione…</string>
    <string name="title">Titolo</string>
    <string name="top50">Top 50</string>
    <string name="top50_artists">Artisti Top 50</string>
    <string name="top50_songs">Brani Top 50</string>
    <string name="tunewiki_charts">Classifiche TuneWiki</string>
    <string name="tunewiki_community">Comunità TuneWiki</string>
    <string name="turn_off_this_warning">Disattiva avviso</string>
    <string name="twitter_auth">Autorizza invio di blip su Twitter</string>
    <string name="twitter_auth_required">È necessario effettuare l\'accesso a Twitter per poter inviare blip da questa applicazione. Accedere a Twitter ora per completare la procedura?</string>
    <string name="twitter_login">Accesso a Twitter</string>
    <string name="twitter_login_summary">Inserisci le credenziali di accesso/la password di Twitter per inviare tweet da \"In riproduzione\"</string>
    <string name="unknown">Sconosciuto</string>
    <string name="unknown_album">Album sconosciuto</string>
    <string name="unknown_artist">Artista sconosciuto</string>
    <string name="unknown_track">Traccia sconosciuta</string>
    <string name="unsupported_file_type">Tipo di file non supportato</string>
    <string name="upgrade_available">È disponibile una nuova versione di TuneWiki. Accedere a Market per eseguire l\'aggiornamento?</string>
    <string name="user_communications_error">Errore durante la verifica delle credenziali di accesso. Impossibile connettersi al server; verifica lo stato della connessione e riprova.</string>
    <string name="user_communications_error2">Errore di comunicazione con il server.</string>
    <string name="user_email">Nome utente/e-mail</string>
    <string name="username">Nome utente</string>
    <string name="username_label">Nome utente:</string>
    <string name="verifying_user">Verifica delle credenziali di accesso...</string>
    <string name="vid_lib_empty">La raccolta dei video musicali è vuota. \n\nPer aggiungere elementi tieni premuto un video nei risultati di ricerca dei video o nelle playlist Top 50.</string>
    <string name="views">viste</string>
    <string name="waiting">Attesa...</string>
    <string name="widget_stopped">Riproduci = ordine casuale</string>
    <string name="wifi_disabled">Questo brano deve essere scaricato mediante una connessione Wi-Fi. Connettiti a una rete Wi-Fi e riprova.</string>
    <string name="wifi_download_only">Attendi connessione Wi-Fi per scaricare i brani</string>
    <string name="wifi_required">Wi-Fi richiesto</string>
    <string name="wifi_required_message">Questo acquisto può essere scaricato solo tramite Wi-Fi. Resterà nella coda degli acquisti e potrà essere scaricato alla successiva connessione Wi-Fi.</string>
    <string name="yes">Sì</string>
    <string name="your_presets_are_empty">I canali sono vuoti</string>
    <string name="internal_storage_is_busy">Memoria interna occupata.</string>
    <string name="internal_storage_is_gone">Nessuna memoria interna. Monta la memoria interna.</string>
</resources>