<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Atualizador</string>
    <string name="download_title">Atualização disponível</string>
    <string name="install_title">Instalar atualização</string>
    <string name="install_desc">A atualização (%1$s) foi baixada e está pronta para ser instalada. A instalação levará alguns minutos. Todas as informações do seu telefone serão salvas. Seu telefone não poderá ser usado durante a instalação. Ao concluir, o telefone será reiniciado e funcionará normalmente.</string>
    <string name="install_desc_sdcard">Sua atualização está pronta para ser instalada. \n\nA instalação levará alguns minutos. Seu telefone não poderá ser utilizado durante este processo. Conecte seu telefone à uma tomada para garantir que você não ficará sem bateria.</string>
    <string name="install_help">Por favor, note que não é possível efetuar ligações de emergência durante a atualização. Pressione \"Instalar mais tarde\" para ser lembrado novamente em %1$d %2$s(s).</string>
    <string name="install_help_sdcard">Pressione \"Instalar agora\" para continuar. Pressione \"Instalar mais tarde\" para adiar a instalação.</string>
    <string name="download_warning">Não há espaço suficiente para a instalação. Por favor, libere espaço de disco.</string>
    <string name="download_mb">MB</string>
    <string name="download_kb">KB</string>
    <string name="download_desc_critical">Uma atualização crítica de software %1$s (%2$.1f %3$s) está disponível. Conecte o telefone para garantir que a bateria não acabe durante o download. Também recomenda-se que o download seja feito através de rede 3G ou WiFi.</string>
    <string name="download_desc_optional">Uma atualização opcional de software %1$s (%2$.1f %3$s) está disponível. Conecte o telefone para garantir que a bateria não acabe durante o download. Também recomenda-se que o download seja feito através de rede 3G ou WiFi.</string>
    <string name="download_desc_sdcard">Uma atualização de software está disponível no seu cartão SD (versão %1$s). \n\nNeste passo, você copiará a atualização para a memória do sistema. A atualização será instalada no passo a seguir. \n\nA instalação levará alguns minutos. Seu telefone não poderá ser utilizado durante este processo. Conecte seu telefone à uma tomada para garantir que você não ficará sem bateria.</string>
    <string name="download_hours">horas</string>
    <string name="download_hour">hora</string>
    <string name="download_minutes">minutos</string>
    <string name="download_help_critical">Pressione \"Baixar\" para continuar. Todas as informações do seu telefone serão salvas. Pressione \"Mais tarde\" para ser lembrado em %1$d %2$s. \nPara verificar atualizações a qualquer momento, pressione a tecla Menu -> Configurações -> Sobre o telefone.</string>
    <string name="download_help_optional">Pressione \"Baixar\" para continuar. Todas as informações do seu telefone serão salvas. Pressione \"Mais tarde\" para ser lembrado em %1$d %2$s. Para não fazer esta atualização, pressione \"Cancelar\". Para verificar se há atualizações a qualquer momento, pressione a tecla de Menu -> Configurações -> Sobre o telefone.</string>
    <string name="download_help_sdcard">Pressione \"Copiar\" para continuar. Pressione \"Mais tarde\" para adiar a instalação. Não será possível \"Cancelar\" se você escolher \"Copiar\".\n</string>
    <string name="download_releasenotes">Ver notas de lançamentos</string>
    <string name="download_now_button">Baixar</string>
    <string name="download_sdcard_button">Copiar</string>
    <string name="download_no_button">Cancelar</string>
    <string name="download_later_button">Mais tarde</string>
    <string name="download_wifi_only">O pacote OTA foi configurado para baixar somente via WiFi. \n\nPressione abaixo para ativar a rede WiFi e o download será iniciado automaticamente.\n</string>
    <string name="enable_wifi_button">Ativar configurações do WiFi</string>
    <string name="picker_title">Baixar usando</string>
    <string name="picker_cell_radio">WiFi ou rede do celular</string>
    <string name="picker_wifi_only_radio">Somente WiFi</string>
    <string name="picker_cell_label">- O uso de dados para OTA pode afetar os limites de plano de dados do seu celular.</string>
    <string name="picker_offpicktime">- O download de OTA na rede móvel pode ser recusado em horário de pico entre %1$s</string>
    <string name="picker_wifi_only_label">- Vá para Menu -> Configurações -> WiFi e redes sem fio para ativar o WiFi.</string>
    <string name="continue_button">Continuar</string>
    <string name="install_now_button">Instalar agora</string>
    <string name="install_later_button">Instalar mais tarde</string>
    <string name="low_battery">O nível da bateria deve ser de pelo menos 15% para concluir a instalação. \n\nPor favor, carregue seu telefone para concluí-la.</string>
    <string name="update_status_title">Status da atualização</string>
    <string name="update_status_success">Atualização de software concluída.</string>
    <string name="update_status_fail">Falha na atualização do software.</string>
    <string name="update_status_desc">O telefone foi atualizado com a versão %1$s</string>
    <string name="progress_title">Baixando atualizações</string>
    <string name="progress_title_sd">Copiando atualização</string>
    <string name="progress_deffered">O download será iniciado no WiFi/horário fora de pico</string>
    <string name="progress_suspended">Download suspenso. Será retomado em breve...</string>
    <string name="progress_deffered_wifi">Ative o WiFi para iniciar a atualização do download.</string>
    <string name="progress_suspended_wifi">O download será retomado quando houver conexão WiFi.</string>
    <string name="progress_title_verify">Verificando atualização...</string>
    <string name="error_title">Informações</string>
    <string name="error_resources">Falha ao baixar atualização, pois não há memória suficiente. \n\nPor favor, restaure seu telefone com as configurações de fábrica.</string>
    <string name="error_disabled">Falha ao baixar atualização. O pacote de atualização está indisponível no momento. \n\nNenhuma ação é necessária.</string>
    <string name="error_network">Falha ao baixar atualização. Não é possível conectar-se ao servidor. \n\nPor favor, tente atualizá-lo manualmente pressionando a tecla de menu -> Configurações -> Sobre o telefone -> Atualizações do sistema.</string>
    <string name="error_verify">A atualização pode não ter sido verificada corretamente. Por favor, tente novamente.</string>
    <string name="error_mismatch">Falha ao atualizar. A versão de atualização não é compatível ao seu telefone. \n\nPor favor, aguarde um novo pacote de atualização.</string>
    <string name="error_mismatch_sd">Falha ao atualizar. A versão de atualização não é compatível ao seu telefone. \n\nPor favor, baixe a versão correta no seu telefone e tente novamente.</string>
    <string name="error_fail">Falha ao atualizar. Ocorreu um erro desconhecido. \n\nPor favor, tente novamente mais tarde.</string>
    <string name="error_copyfail">Falha ao atualizar. Falha ao ler informações do cartão SD. \n\nPor favor, baixe o pacote e tente copiá-lo novamente.</string>
    <string name="error_server">Falha ao atualizar. Erro ao contactar o servidor de DM. Por favor, tente novamente mais tarde. \n\nPor favor, tente atualizá-lo manualmente pressionando a tecla de menu -> Configurações -> Sobre o telefone -> Atualizações do sistema.</string>
</resources>