<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Chào mừng bạn đến với ^1</string>
    <string name="setup_wizard_title">Trình hướng dẫn Cài đặt</string>
    <string name="error_dialog_title">Chú ý</string>
    <string name="next_button_label">Tiếp theo</string>
    <string name="back_button_label">Quay lại</string>
    <string name="sign_in_button_label">Đăng nhập</string>
    <string name="create_button_label">Tạo</string>
    <string name="skip_button_label">Bỏ qua</string>
    <string name="first_name">Tên</string>
    <string name="last_name">Họ</string>
    <string name="done">OK</string>
    <string name="cancel_button_label">Hủy</string>
    <string name="done_button_label">Hoàn tất thiết lập</string>
    <string name="try_again_button_label">Thử lại</string>
    <string name="close_button_label">Đóng</string>
    <string name="edit_text_help">Chạm vào bất kỳ hộp văn bản nào để bắt đầu nhập</string>
    <string name="add_a_google_account">Thêm Tài khoản Google</string>
    <string name="no_sim_setup_wireless">Bạn chưa lắp thẻ SIM vào điện thoại, vì vậy, điện thoại không thể kết nối với mạng di động cho các dịch vụ thoại hoặc dữ liệu. Bạn có thể kết nối với mạng Wi-Fi mà không cần SIM.</string>
    <string name="wifi_only_setup_wireless">Bạn có muốn kết nối với mạng Wi-Fi ngay bây giờ không?</string>
    <string name="setup_wifi_button_label">Kết nối với Wi-Fi</string>
    <string name="no_network">Bạn không có kết nối mạng.</string>
    <string name="no_network_help">Đây có thể là sự cố tạm thời hoặc điện thoại của bạn có thể không được cấp quyền đối với dịch vụ dữ liệu. Hãy thử lại khi được kết nối với mạng di động hoặc kết nối với mạng Wi-Fi. Nếu sự cố còn tiếp tục, hãy gọi Trung tâm Chăm sóc Khách hàng</string>
    <string name="server_error">Đã xảy ra sự cố khi giao tiếp với các máy chủ Google.</string>
    <string name="server_error_help">Vui lòng thử lại sau.</string>
    <string name="network_unreliable">Không thể thiết lập kết nối dữ liệu đáng tin cậy tới máy chủ.</string>
    <string name="network_unreliable_help">Đây có thể là sự cố tạm thời hoặc điện thoại của bạn có thể không được cấp quyền đối với dịch vụ dữ liệu. Nếu sự cố còn tiếp tục, hãy gọi Trung tâm Chăm sóc Khách hàng.</string>
    <string name="invalid_login_character">Ký tự không hợp lệ. Chỉ cho phép 0-9, a-z, A-Z và dấu chấm câu.</string>
    <string name="invalid_password_character">Ký tự mật khẩu không hợp lệ.</string>
    <string name="add_apn">Cài đặt không dây</string>
    <string name="setup_google_account_title">Thiết lập Tài khoản Google của bạn</string>
    <string name="cant_be_blank">Không được để trống trường.</string>
    <string name="calendar">Lịch Google</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="email">Gmail</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Điện thoại của bạn chưa được kết nối với dịch vụ dữ liệu. Để xem thông tin này ngay, hãy truy cập %s từ bất kỳ máy tính nào đã kết nối Internet.</string>
    <string name="field_cant_be_blank">Không được để trống trường này.</string>
    <string name="field_invalid_domain">Đây không phải là tên miền hợp lệ</string>
    <string name="field_invalid_user">Đây không phải tên người dùng hợp lệ.</string>
    <string name="field_invalid_user_domain">Chỉ nhập tên người dùng của bạn không phải địa chỉ email</string>
    <string name="field_invalid_login">Đây không phải là tên tài khoản hợp lệ</string>
    <string name="about_accounts_message"><font size="17">Thiết lập điện thoại thật dễ dàng! Tất cả những gì bạn cần là một Tài khoản Google.\n<font height="17">\n</font><b>Tại sao sử dụng Tài khoản Google?</b>\n<font height="3">\n</font>Với Tài khoản Google, các ứng dụng của Google được tự động đồng bộ hoá giữa điện thoại và máy tính của bạn, bất kể bạn đã thực hiện cập nhật tại đâu.\n<font height="17">\n</font><b>Bạn đã có Tài khoản Google?</b>\n<font height="3">\n</font>Thì gần như bạn đã hoàn tất cài đặt! Chỉ cần chạm vào “Đăng nhập” ở màn hình tiếp theo.\n<font height="17">\n</font><b>Bạn chưa có tài khoản Google?</b>\n<font height="3">\n</font>Không sao. Hãy chạm vào “Tạo” ở màn hình tiếp theo và chúng tôi sẽ giúp bạn thiết lập một tài khoản.\n<font height="17">\n</font><b>Chạm vào ”Tiếp theo” để bắt đầu!</b>\n</font></string>
    <string name="fling_help_message">Trượt ngón tay lên hoặc xuống màn hình để cuộn.\nChạm vào tin nhắn này để loại bỏ tin nhắn đó).</string>
    <string name="setup_device_title">Thiết lập ^1 của bạn</string>
    <string name="dont_have_an_account">Bạn chưa có Tài khoản Google?</string>
    <string name="create_one_now">Tạo ngay một tài khoản! Thật dễ dàng!</string>
    <string name="already_have_an_account">Bạn đã có tài khoản Google?</string>
    <string name="sign_in_with_google_account">Đăng nhập bằng Tài khoản Google bạn muốn được liên kết với điện thoại này.</string>
    <string name="have_enterprise_account">Bạn đã có tài khoản doanh nghiệp?</string>
    <string name="sign_in_with_enterprise_account">Đăng nhập bằng tài khoản doanh nghiệp được định cấu hình để sử dụng các dịch vụ của Google.</string>
    <string name="skip_message">Bạn muốn thiết lập tài khoản sau?</string>
    <string name="touch_to_begin">Chạm vào android để bắt đầu.</string>
    <string name="delayed_gaia_agreement">Bằng cách tiếp tục, bạn đã đồng ý với Chính sách Bảo mật của <annotation id="google_privacy">Google</annotation> và Chính sách Bảo mật <annotation id="android_privacy">Bổ sung</annotation>.</string>
    <string name="open_keyboard_message">Trượt bàn phím mở để bắt đầu.</string>
    <string name="open_keyboard_message_to_continue">Trượt bàn phím mở để tiếp tục.</string>
    <string name="emergency_dial">Quay số khẩn cấp</string>
    <string name="change_language">Thay đổi ngôn ngữ</string>
    <string name="signing_in">Đang đăng nhập…</string>
    <string name="close_keyboard_message">Trượt bàn phím trở lại để tiếp tục.</string>
    <string name="communicating_message">Điện thoại của bạn cần liên lạc với máy chủ Google để thiết lập tài khoản của bạn. Điều này có thể mất tối đa năm phút.</string>
    <string name="communicating_message_domain">Điện thoại của bạn cần liên lạc với máy chủ Google để tìm thông tin tên miền của bạn. Điều này có thể mất tối đa năm phút.</string>
    <string name="username">Tên người dùng</string>
    <string name="domain_name">example.com</string>
    <string name="password">Mật khẩu</string>
    <string name="sign_in_agreement">Bằng cách đăng nhập, bạn đã đồng ý với Chính sách Bảo mật của <annotation id="google_privacy">Google</annotation> và Chính sách Bảo mật <annotation id="android_privacy">Bổ sung</annotation>.</string>
    <string name="create">Tạo</string>
    <string name="create_message">Bạn cần một Tài khoản Google?</string>
    <string name="now_signing_in">Đang đăng nhập…</string>
    <string name="now_verifying_domain">Đang tìm tên miền của bạn…</string>
    <string name="sign_in_with_google_account_short">Đăng nhập bằng tài khoản Google của bạn:</string>
    <string name="enter_domain_name">Nhập tên miền của công ty bạn:</string>
    <string name="enter_user_name">Nhập tên người dùng và mật khẩu cho ^1:</string>
    <string name="inactive_domain">Bạn không thể sử dụng tài khoản này trên điện thoại vì tài khoản này thuộc về tên miền không hoạt động. Vui lòng liên hệ với quản trị viên tên miền cho <b>^</b> hoặc đăng nhập bằng tài khoản khác.</string>
    <string name="invalid_username">Văn bản đã nhập không phải tên người dùng hợp lệ.</string>
    <string name="web_login_error_title">Rất tiếc...</string>
    <string name="web_login_error_desc">Đã xảy ra sự cố khi kết nối với máy chủ của công ty bạn tại ^1.\n\nThông tin lỗi:\n</string>
    <string name="web_login_error_redirects">Trang đăng nhập web đã chuyển hướng quá nhiều lần</string>
    <string name="web_login_error_http">Lỗi HTTP ^1 : ^2</string>
    <string name="name_device_label">Đặt tên cho điện thoại của bạn:</string>
    <string name="device_name_hint">Tên điện thoại</string>
    <string name="registering_device">Đang đăng ký điện thoại...</string>
    <string name="error_account_disabled">Tài khoản này đã bị vô hiệu hoá. \n\n(Để biết chi tiết, hãy truy cập http://google.com/accounts trên máy tính của bạn).</string>
    <string name="error_login_failed">Tên người dùng và mật khẩu không khớp. Vui lòng thử lại. \n\n(Để khôi phục thông tin tài khoản của bạn, hãy truy cập http://google.com/accounts trên máy tính của bạn).</string>
    <string name="error_account_not_verified">Tài khoản này chưa được xác minh. Hãy kiểm tra email của bạn trên máy tính và đi theo liên kết để xác minh tài khoản này. \n\n(Để khôi phục thông tin tài khoản của bạn, hãy truy cập http://google.com/accounts trên máy tính của bạn).</string>
    <string name="captcha_message_string">Nhập ký tự bạn thấy trong ảnh bên dưới.</string>
    <string name="create_google_account">Tạo Tài khoản Google mới</string>
    <string name="example_usernames">ví dụ: JSmith, John.Smith</string>
    <string name="create_account_agreement">Bằng cách tạo tài khoản này, bạn đã đồng ý với Chính sách Bảo mật của <annotation id="google_privacy">Google</annotation> và Chính sách Bảo mật <annotation id="android_privacy">Bổ sung</annotation>.</string>
    <string name="account_already_has_gmail">Tài khoản đã có Gmail.</string>
    <string name="creating_account">Đang tạo tài khoản của bạn...</string>
    <string name="checking_account">Đang kiểm tra tính sẵn có của tên người dùng…</string>
    <string name="try_a_different_username">Thử tên người dùng khác</string>
    <string name="is_not_available"><b>^1</b> hiện không sẵn có.</string>
    <string name="hint_size"><b>^1</b> chứa ít hơn 6 hoặc nhiều hơn 30 ký tự.</string>
    <string name="hint_numbers_only"><b>^1</b> không chứa bất kỳ chữ cái nào.</string>
    <string name="hint_illegal_chars"><b>^1</b> chỉ có thể chứa các chữ cái,\nsố và dấu chấm câu.</string>
    <string name="doesnt_use_gmail"><b>^1</b> không sử dụng Gmail</string>
    <string name="sign_in">Đăng nhập</string>
    <string name="sign_in_enterprise">Đăng nhập tài khoản doanh nghiệp</string>
    <string name="here_are_alternatives">Dưới đây là một số tên người dùng thay thế:</string>
    <string name="choose_a_password"><b>Nhập\nmật khẩu</b></string>
    <string name="confirm_password"><b>Xác nhận\nmật khẩu</b></string>
    <string name="password_strength"><b>Độ mạnh\nmật khẩu</b></string>
    <string name="too_short">Quá ngắn</string>
    <string name="security_question"><b>Câu hỏi về\nbảo mật</b></string>
    <string name="answer"><b>Trả lời</b></string>
    <string name="password_mismatch">Mật khẩu của bạn không khớp. Vui lòng nhập lại mật khẩu.</string>
    <string name="your_account_was_created">Tài khoản của bạn đã được tạo!</string>
    <string name="eight_chars_min">(tối thiểu 8 ký tự)</string>
    <string name="just_in_case">Trong trường hợp bạn mất mật khẩu của mình.</string>
    <string name="verify_your_profile">Xác minh tiểu sử của bạn</string>
    <string name="signed_in">Đã đăng nhập!</string>
    <string name="error_not_logged_in">Người dùng chưa đăng nhập.</string>
    <string name="error_username_unavailable">Tên người dùng không khả dụng.</string>
    <string name="error_bad_password">Mật khẩu quá yếu hoặc chứa ký tự không hợp lệ. Vui lòng thử lại.</string>
    <string name="error_bad_username">Tên người dùng không hợp lệ.</string>
    <string name="submission_title">Rất tiếc...</string>
    <string name="submission_error_text">Đã xảy ra lỗi. Vui lòng thử lại.</string>
    <string name="account_linked_message"><font height="24">Tài khoản Google của bạn hiện được liên kết với điện thoại này.</font></string>
    <string name="syncing_message"><font size="17">Các ứng dụng của Google hiện đang đồng bộ hoá dữ liệu. \n<font height="17">\n</font>%i Khi biểu tượng ”đồng bộ hoá” biến mất khỏi thanh trạng thái ở đầu màn hình của bạn, quá trình tải xuống đã hoàn tất.\n<font height="17">\n</font><b>Giới thiệu về thanh trạng thái…</b>\n<font height="3">\n</font>Bất cứ khi nào bạn nhận được tin nhắn mới hoặc thông báo khác, một biểu tượng sẽ xuất hiện trên thanh trạng thái.\n<font height="17">\n</font>Sử dụng ngón tay của bạn để kéo xuống thanh trạng thái để mở bảng điều khiển Thông báo có chi tiết về tất cả các thông báo hiện tại của bạn.</font></string>
    <string name="i_agree_next">Tôi đồng ý, Tiếp theo</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Chính sách Bảo mật Bổ sung</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Điều khoản Dịch vụ của Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Chính sách Bảo mật của Google</string>
    <string name="notification_update_title">Tài khoản của bạn phải được cập nhật</string>
    <string name="notification_update_message">Chạm vào đây để chạy lại Trình hướng dẫn Cài đặt</string>
    <string name="common_message"><font fgcolor="#ffffffff">Thiết lập nhanh</font> \nBạn đã mở ứng dụng yêu cầu bạn liên kết Tài khoản Google với điện thoại của mình. Việc này thật dễ dàng và chỉ cần vài bước. \n\nCác ứng dụng của Google sẽ luôn được đồng bộ hoá giữa điện thoại và máy tính của bạn. \n\nChạm vào “Tiếp theo” để tiếp tục hoặc nhấn nút Quay lại để thoát.</string>
    <string name="add_account_message"><font fgcolor="#ffffffff">Thêm tài khoản</font> \n\nBạn có thể sử dụng nhiều Tài khoản Google trên điện thoại của mình (như tài khoản ở nhà và ở cơ quan của bạn). Việc thêm Tài khoản Google chỉ cần vài bước. \n\nChạm vào “Tiếp theo” để tiếp tục hoặc nhấn nút Quay lại trên điện thoại của bạn để thoát.</string>
    <string name="reactivate_account_message">Bạn cần liên kết tài khoản Gmail với điện thoại này. \n\nBạn đã có tên người dùng Gmail (<b>^1</b>) được liên kết với tài khoản này nhưng hiện chưa hoạt động. \n\nChạm vào “Tiếp theo” để kích hoạt lại tên người dùng này và sử dụng tên người dùng này với điện thoại của bạn. \n\nHoặc, nếu bạn muốn sử dụng tài khoản khác, hãy nhấn nút Quay lại và đăng nhập bằng hoặc tạo tài khoản khác.</string>
    <string name="reactivating_account">Đang kích hoạt lại tài khoản của bạn...</string>
    <string name="your_account_was_reactivated">Tài khoản của bạn đã được kích hoạt!</string>
    <string name="account_recovery_info">Thông tin sau sẽ giúp bạn khôi phục mật khẩu của mình nếu bị mất</string>
    <string name="secondary_email_label"><b>Email\nPhụ</b></string>
    <string name="invalid_email">Địa chỉ email đã nhập không hợp lệ.\n Ví dụ: joe@example.com</string>
    <string name="invalid_email_primary">Địa chỉ email phụ không được giống với địa chỉ email bạn đang tạo</string>
    <string name="tutorial_intro_title">Tìm hiểu cách sử dụng ^1 của bạn</string>
    <string name="begin_button_label">Bắt đầu</string>
    <string name="tutorial_intro_message_generic">Có một số điều quan trọng cần hiểu rõ để sử dụng điện thoại của bạn ở mức tối ưu. <font size="17">\n</font> \n<li>Sử dụng bàn phím ảo</li> <font size="17">\n</font> \nChạm vào \"Bắt đầu\" để khởi động hướng dẫn và tìm hiểu thêm.</string>
    <string name="tutorial_intro_message_setupwizard">Có một số điều quan trọng cần hiểu rõ để sử dụng điện thoại của bạn ở mức tối ưu. <font size="17">\n</font> \n<li>Sử dụng bàn phím ảo</li> \n<li>Thiết lập Tài khoản Google</li> <font size="17">\n</font> \nChạm vào “Bắt đầu” để khởi động hướng dẫn và tìm hiểu thêm hoặc chạm vào “Bỏ qua” để bỏ qua phần hướng dẫn này và tiếp tục.</string>
    <string name="keyboard_tutorial_title">Sử dụng bàn phím ảo</string>
    <string name="keyboard_tutorial_message">Chạm vào bất kỳ trường văn bản nào để mở bàn phím và bắt đầu nhập. Hãy thử tại đây!</string>
    <string name="keyboard_tutorial_edittext_hint">Chạm vào đây để bắt đầu nhập</string>
    <string name="done_typing_message">Đã nhập xong? Hãy nhấn vào nút Quay lại trên điện thoại của bạn để đóng bàn phím.</string>
    <string name="done_button_label_in_tutorial">Xong</string>
    <string name="location_sharing_title">Sử dụng vị trí trên Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Dịch vụ vị trí của Google cung cấp cho các ứng dụng vị trí gần đúng của bạn mà không sử dụng GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Bạn có thể vô hiệu hoá các tính năng này trong Cài đặt, trong Vị trí &amp; Bảo mật và trong Bảo mật.</string>
    <string name="yes_agree">Cho phép dịch vụ vị trí của Google thu thập dữ liệu vị trí ẩn danh. Việc thu thập sẽ diễn ra ngay cả khi không có ứng dụng nào chạy.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Sử dụng Vị trí của tôi cho kết quả tìm kiếm của Google và các dịch vụ khác của Google.</string>
    <string name="backup_consent_title">Sao lưu và khôi phục</string>
    <string name="backup_consent_message">Bạn có thể sử dụng Tài khoản Google của mình để sao lưu ứng dụng, cài đặt (như dấu trang và mật khẩu Wi-Fi) và các dữ liệu khác. Nếu trước đây bạn đã sao lưu bằng tài khoản này thì bây giờ bạn có thể khôi phục dữ liệu tới thiết bị này.</string>
    <string name="backup_consent_howto_disable_message">Bạn có thể thay đổi cài đặt sao lưu của mình bất kỳ lúc nào trong ứng ứng Cài đặt, trong Bảo mật.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Tiếp tục sao lưu thiết bị này bằng Tài khoản Google của tôi</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Khôi phục từ Tài khoản Google của tôi tới thiết bị này</string>
    <string name="restore_disable">Vô hiệu hoá khôi phục</string>
    <string name="restore_enable">bật khôi phục</string>
    <string name="restore_enabled">Nếu trước đó bạn đã sao lưu cài đặt của mình, cài đặt đó sẽ được khôi phục.</string>
    <string name="restore_disabled">Cài đặt của bạn sẽ không được khôi phục từ sao lưu.</string>
    <string name="webview_progress_title">Đang kết nối với tên miền...</string>
    <string name="webview_progress_verbose_message">Máy chủ của công ty bạn đang gửi thông tin đăng nhập tới điện thoại của bạn. Điều này có thể mất vài phút.\nTrang đăng nhập của công ty bạn sẽ xuất hiện khi hoàn tất.</string>
    <string name="enterprise_unmanaged_domain">Tên miền này hiện không sử dụng Google Apps. Vui lòng kiểm tra tên miền và thử lại.</string>
</resources>