<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="about_cmp_full">U dient de volgende voorwaarden die zijn verbonden aan het gebruik van de Connected Music Player (\"CMP\") te lezen en te accepteren voor u CMP gebruikt.\n\nAls u de voorwaarden hebt gelezen en geaccepteerd, kunt u verdergaan en uw bevestigen dat u akkoord gaat door hieronder op \"ACCEPTEREN\" te klikken. \n\nLET OP: LEES DEZE VOORWAARDEN ZORGVULDIG DOOR VOOR U CMP GEBRUIKT\n\nGEBRUIKSRECHTOVEREENKOMST VOOR SOFTWARE (\"OVEREENKOMST\")\n\nVOORWAARDEN\n\nJURIDISCHE KENNISGEVING: DOOR OP DE KNOP \"ACCEPTEREN\" ONDER IN DIT VENSTER TE KLIKKEN, VERKLAART U ALLE VOORWAARDEN VAN DEZE OVEREENKOMST TE HEBBEN GELEZEN EN HIERMEE AKKOORD TE GAAN. TEVENS VERKLAART U DEZE OVEREENKOMST AAN TE GAAN EN HIERAAN TE ZIJN GEBONDEN. MOTOROLA GEEFT DE CMP-SOFTWARE ALLEEN AAN U IN LICENTIE OP VOORWAARDE DAT U AKKOORD GAAT MET ALLE VOORWAARDEN IN DEZE OVEREENKOMST. ALS U NIET AKKOORD GAAT MET ALLE VOORWAARDEN IN DEZE OVEREENKOMST, KLIKT U OP DE KNOP \"ANNULEREN\" EN INSTALLEERT OF GEBRUIKT U DE CMP-SOFTWARE NIET. \n\nDE VOLGENDE OVEREENKOMST IS EEN RECHTSGELDIGE OVEREENKOMST TUSSEN U (DE EINDGEBRUIKER, EEN INDIVIDU OF ORGANISATIE) EN MOTOROLA, INC. (VOOR HAARZELF EN HAAR LICENTIEGEVERS). \n\nDEZE SOFTWARE IS DOOR MOTOROLA AAN U, EN EVENTUELE VOLGENDE ONTVANGERS VAN DE SOFTWARE, IN LICENTIE GEGEVEN EN MAG ALLEEN WORDEN GEBRUIKT ONDER DE VOORWAARDEN DIE HIERIN ZIJN OPGENOMEN. \n\nVERLENING VAN LICENTIE: Motorola verleent u een beperkte, niet-exclusieve, herroepbare licentie voor het gebruik van de uitvoerbare codeversie van de CMP-software (\"Software\") voor (i) persoonlijk gebruik op een enkele computer, en (ii) in combinatie met een product of apparaat van Motorola. Alle rechten die niet expliciet aan u zijn verleend, zijn gereserveerd door Motorola.\n\nCOPYRIGHT: de Software is eigendom van Motorola en is beschermd door de wetten op het auteursrecht van de Verenigde Staten en de bepalingen in internationale verdragen. U erkent dat geen enkele aanspraak op een bepaald intellectueel eigendom in de Software naar u wordt overgedragen.\n\nLIMITATIONS: tenzij dit anders expliciet is toegestaan in deze Overeenkomst, mag u niet: (a) de Software wijzigen of afgeleide werken van de Software maken; (b) de Software decompileren, demonteren, reverse engineeren, of op een andere manier proberen om de broncode van de Software te achterhalen; (c) de Software kopiëren (met uitzondering van het maken van één archiefexemplaar), herdistribueren, te gelde brengen, verkopen, verhuren, leasen, in sublicentie geven, toewijzen of op andere wijze uw rechten met betrekking tot de Software overdragen; of (d) een handelsmerk, logo, copyright, of andere eigendomsvermeldingen in de Software verwijderen of wijzigen. U mag de Software of bepaalde rechten op de software onder deze overeenkomst NIET overdragen aan een andere persoon of organisatie.\n\nRISICOVOLLE ACTIVITEITEN: de Software is niet foutentolerant en is niet ontworpen, gefabriceerd of bedoeld om te worden gebruikt in gevaarlijke omgevingen waarvoor veiligheidsprestaties vereist zijn, zoals voor de bediening van nucleaire faciliteiten, luchtvaartnavigatie- of communicatiesystemen, luchtverkeersleiding, implanteerbare medische apparaten, externe levensinstandhoudingssystemen, apparatuur voor het bedienen van explosieven, onderzeeërs, wapensystemen, of voor de controle over de bediening van bewegende motorvoertuigen, waarbij het falen van de Software rechtstreeks kan leiden tot de dood, persoonlijk letsel, of ernstige fysieke schade of schade aan het milieu (\"Risicovolle activiteiten\"). U gaat akkoord om de Software niet voor Risicovolle activiteiten te gebruiken.\n\nDOOR AMERIKAANSE OVERHEID BEPERKTE RECHTEN: de Amerikaanse overheid bevestigt de verklaring van Motorola dat de Software en de documentatie op eigen kosten zijn ontwikkeld en geen onderdeel van het publieke domein uitmaken en dat de Software Restricted Computer Software is zoals deze term is gedefinieerd in Clausule 52.227-19(FAR) en Commercial Computer Software is zoals deze term is gedefinieerd in Subsectie 227.471 DFARS).\n\nVERKLARING BEPERKTE RECHTEN: waar van toepassing, is gebruik, duplicatie of openbaarmaking door de Amerikaanse overheid onderhevig aan beperkingen die zijn opgenomen in subparagraaf (c) (1) (ii) van de clausule Rights of Technical Data and Computer Software van het DFARS 252.227-7013. Leverancier/fabrikant is Motorola Inc., 1303 E. Algonquin Rd., Schaumburg, IL 60196.\n\nEXPORTWETGARANTIES: u gaat ermee akkoord om de exportregelingen van de Verenigde Staten van Amerika volledig na te leven. U gaat ermee akkoord dat u de Software niet zult exporteren zonder een exportvergunning die wordt verleend door het Amerikaanse Department of Commerce. U gaat ermee akkoord om te voldoen aan alle in regelgeving vastgelegde sancties of beperkingen die betrekking hebben op een partij of organisatie die als Denied Parties of Specially Designated Nationals zijn geïdentificeerd door het Amerikaanse Department of Commerce en/of het Amerikaanse Department of Treasury.\n\nDISCLAIMER VAN GARANTIES: Motorola garandeert niet dat de Software aan uw vereisten zal voldoen, dat de werking van de Software zonder onderbrekingen of fouten zal verlopen, of dat alle Softwarefouten worden gecorrigeerd. Het volledige risico betreffende de kwaliteit en de prestaties van de Software ligt bij u. \n\nDE SOFTWARE WORDT GELEVERD IN DE HUIDIGE STAAT (\"AS IS\") ZONDER ENIGE GARANTIE, ZOWEL UITDRUKKELIJK ALS IMPLICIET, INCLUSIEF, MAAR NIET BEPERKT TOT, DE GARANTIES OP AANSPRAAK, NIET-INBREUKMAKENDHEID, VERKOOPBAARHEID EN GESCHIKTHEID VOOR EEN BEPAALD DOEL. GEEN ENKELE MONDELINGE OF SCHRIFTELIJKE INFORMATIE DIE OF GEEN ENKEL ADVIES DAT WORDT GEGEVEN DOOR MOTOROLA, HAAR WERKNEMERS, DISTRIBUTEURS, DEALERS OF VERTEGENWOORDIGERS ZAL DE REIKWIJDTE VAN DE BOVENSTAANDE GARANTIES VERGROTEN OF TOT NIEUWE GARANTIES LEIDEN. SOMMIGE JURISDICTIES STAAN HET UITSLUITEN VAN IMPLICIETE GARANTIES NIET TOE, WAARDOOR DE BOVENSTAANDE UITSLUITING WELLICHT NIET OP U VAN TOEPASSING IS. IN DAT GEVAL, ZIJN EVENTUELE IMPLICIETE GARANTIES IN DUUR BEPERKT TOT NEGENTIG (90) DAGEN VANAF DE LEVERDATUM VAN DE SOFTWARE. DEZE GARANTIE VERLEENT U BEPAALDE JURIDISCHE RECHTEN. U KUNT OOK ANDERE RECHTEN HEBBEN DIE PER STAAT KUNNEN VERSCHILLEN.\n\nUW ONTVANGST VAN DE SOFTWARE ONDER DEZE RECHTEN VERLEENT U, OP GEEN ENKELE MANIER, ONDER GEEN BEDING, EVENTUELE ANDERE GARANTIES, INCLUSIEF MAAR NIET BEPERKT TOT, EVENTUELE GARANTIES DIE ZIJN VERLEEND VOOR EEN BEPAALD MOTOROLA-APPARAAT OF ANDERE MOTOROLA-SOFTWARE, -PRODUCTEN, OF -SERVICES.\n\nBEPERKTE AANSPRAKELIJKHEID: ONGEACHT OF EEN BEPAALDE VERHAALSMOGELIJKHEID DIE IN DE GARANTIE IS OPGENOMEN NIET HET BEOOGDE DOEL BEHAALT, ZAL MOTOROLA IN GEEN ENKEL GEVAL AANSPRAKELIJK ZIJN VOOR ENIGE BIJZONDERE SCHADE, GEVOLGSCHADE, INDIRECTE OF VERGELIJKBARE SCHADE, INCLUSIEF GEDERFDE WINST OF VERLIES VAN GEGEVENS DIE VOORTVLOEIEN UIT HET GEBRUIK OF HET NIET KUNNEN GEBRUIKEN VAN DE SOFTWARE OF EVENTUELE GEGEVENS DIE HIERDOOR WORDEN VERSTREKT, ZELFS ALS MOTOROLA OF IEMAND ANDERS IS GEADVISEERD OVER DE MOGELIJKHEID VAN DERGELIJKE SCHADE, OF VOOR ELKE ANDERE CLAIM DOOR ELKE ANDERE PARTIJ. SOMMIGE JURISDICTIES STAAN EEN BEPERKING OF UITSLUITING VAN AANSPRAKELIJKHEID VOOR BIJKOMENDE SCHADE OF GEVOLGSCHADE NIET TOE, WAARDOOR DE BOVENSTAANDE BEPERKING OF UITSLUITING WELLICHT NIET OP U VAN TOEPASSING IS. IN GEEN GEVAL ZAL DE AANSPRAKELIJKHEID VAN MOTOROLA DE PRIJS OVERSCHRIJDEN DIE IS BETAALD VOOR DE SOFTWARE.\n\nBEPALING: deze Overeenkomst is van kracht tot deze wordt beëindigd. Deze Overeenkomst wordt beëindigd en de licentie die aan u middels deze Overeenkomst is verleend, zal worden herroepen, onmiddellijk en zonder nader bericht van Motorola, als u een bepaling in deze Overeenkomst niet nakomt. Na beëindiging moet u de Software vernietigen.\n\nOVERHEIDSWETGEVING: de geldigheid, prestaties en de samenstelling van deze Overeenkomst zijn onderhevig aan de wetten van de staat Illinois.\n\nVOLLEDIGE OVEREENKOMST: deze Overeenkomst omvat de volledige overeenkomst tussen u en Motorola met betrekking tot de Software die hieronder in licentie is gegeven, en treedt in de plaats van alle vorige communicatie, verklaringen, afspraken en overeenkomsten, zowel mondeling als schriftelijk, tussen u en Motorola met betrekking tot deze Software. Deze Overeenkomst mag niet worden gewijzigd of worden afgewezen behalve schriftelijk en ondertekend door een werknemer of een andere geautoriseerde vertegenwoordiger van elke partij. Als een bepaalde bepaling als ongeldig wordt beschouwd, blijven alle andere bepalingen geldig, tenzij een dergelijke ongeldigheid het doel van onze Overeenkomst zou dwarsbomen. Het verzuim van een van de partijen om bepaalde rechten af te dwingen die hieronder zijn verleend of om actie te ondernemen tegen de andere partij in het geval van een bepaalde contractbreuk hieronder zal niet worden beschouwd als een verklaring van afstand door die partij met betrekking tot de verdere afdwinging van rechten of verdere actie in het geval van toekomstige contractbreuken.</string>
    <string name="music">Muziek</string>
    <string name="cmp">Aangesloten muziekspeler</string>
    <string name="_continue">Doorgaan</string>
    <string name="about">Info</string>
    <string name="about_cmp_summary">Voorwaarden voor Aangesloten muziekspeler</string>
    <string name="about_sc">Info over SHOUTcast™-radio</string>
    <string name="add_account">Account toevoegen...</string>
    <string name="add_favorites">Toevoegen aan favorieten</string>
    <string name="add_library">Aan bibliotheek toevoegen</string>
    <string name="add_to_playlist">Toevoegen aan afspeellijst</string>
    <string name="airplane_mode_enabled">Vliegmodus ingeschakeld</string>
    <string name="albums">Albums</string>
    <string name="all_artists">Alle artiesten</string>
    <string name="all_countries">Alle landen</string>
    <string name="all_presets">Alle voorkeuzen</string>
    <string name="all_songs">Alle nummers</string>
    <string name="already_accepted">Al geaccepteerd</string>
    <string name="already_in_queue">Al in wachtrij</string>
    <string name="anonymous">Anoniem</string>
    <string name="app_name">Aangesloten muziekspeler</string>
    <string name="artist">Artiest</string>
    <string name="artists">Artiesten</string>
    <string name="assign_a_preset">Een voorkeuze toewijzen</string>
    <string name="attention">Let op</string>
    <string name="authenticating">Verifiëren...</string>
    <string name="auto_repeat">Automatisch herhalen</string>
    <string name="auto_repeat_summary">Een lijst met nummers herhaald afspelen</string>
    <string name="available">Beschikbaar</string>
    <string name="back">Terug</string>
    <string name="blip_custom_msg_prefix">Luistert naar \'%1$s\' van %2$s</string>
    <string name="blip_error_message">Selecteer \'Te gek!\', \'Haat ik!\' of typ een ander bericht.</string>
    <string name="blip_love_msg">Luistert naar \'%1$s\' van %2$s en</string>
    <string name="blip_settings">Blipinstellingen</string>
    <string name="blip_via">Blip via:</string>
    <string name="buffering">In buffer opslaan:</string>
    <string name="buy_album">Album kopen</string>
    <string name="buy_song">Nummer kopen</string>
    <string name="by">van</string>
    <string name="by_country">Op land</string>
    <string name="cancel">Annuleren</string>
    <string name="changelog_header">Hartelijk dank voor het upgraden van TuneWiki. Dit zijn enkele belangrijke nieuwe functies:</string>
    <string name="choose_def_lang">Kies uw standaardtaal</string>
    <string name="clear_preset">Voorkeuze wissen</string>
    <string name="clear_presets">Alle voorkeuzen wissen</string>
    <string name="communications_error">Er is een probleem opgetreden bij het verbinden met de server, controleer uw verbinding en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="community">Community</string>
    <string name="confirm">Bevestigen</string>
    <string name="confirm_clear_presets">Wilt u uw FM-voorkeuzen echt verwijderen? Deze actie kan niet ongedaan worden gemaakt.</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features">Gegevensintensieve functies bevestigen</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features_summary">Waarschuw me als ik functies gebruik waarbij gegevens via een mobiel netwerk worden gestreamd</string>
    <string name="confirm_password_label">Bevestig\nwachtwoord:</string>
    <string name="create_account">Een account maken</string>
    <string name="create_account_header">Vul het formulier in om uw TuneWiki.com-account te maken. Ga naar TuneWiki.com om uw account verder aan te passen.</string>
    <string name="create_account_invalid_email">Het opgegeven e-mailadres is ongeldig.</string>
    <string name="create_account_password_mismatch">De wachtwoorden komen niet overeen, probeer het opnieuw.</string>
    <string name="create_account_password_short">Wachtwoord moet ten minste zes tekens lang zijn</string>
    <string name="create_account_required_fields">U moet alle velden invullen als u een nieuw account wilt maken.</string>
    <string name="create_playlist">Afspeellijst maken</string>
    <string name="custom_message">Zeg iets anders:</string>
    <string name="data_charge_warning">Er gelden mogelijk kosten voor gegevensoverdracht.\nDruk op OK om door te gaan.</string>
    <string name="data_mode_warning">Deze functie verbruikt een aanzienlijke hoeveelheid gegevens. Doorgaan?</string>
    <string name="data_saving_mode">Gegevensbeperkingsmodus</string>
    <string name="data_usage">Gegevensgebruik</string>
    <string name="data_usage_summary">De hoeveelheid gegevens beperken die door Aangesloten muziekspeler wordt gebruikt</string>
    <string name="delete">Verwijderen</string>
    <string name="delete_playlist_confirmation">Wilt u deze afspeellijst definitief verwijderen?</string>
    <string name="discard">Weggooien</string>
    <string name="discard_blip_msg">Uw Blip wordt geannuleerd als u doorgaat.</string>
    <string name="discard_sync_msg">Deze synchronisatie wordt geannuleerd als u doorgaat.</string>
    <string name="disk_full">Geen toegang tot de SD-kaart.</string>
    <string name="display_lyrics">Songtekst weergeven</string>
    <string name="dont_show_warning">Deze waarschuwing niet meer weergeven.</string>
    <string name="download_failed">Downloaden mislukt.</string>
    <string name="download_failed_select_retry">Downloaden mislukt. Selecteren om het opnieuw te proberen.</string>
    <string name="download_song_data">Nummergegevens downloaden</string>
    <string name="download_song_data_summary">Albumhoezen en songteksten automatisch downloaden via mobiele netwerken</string>
    <string name="download_timed_out">Time-out van download</string>
    <string name="download_wifi_only">Alleen via Wi-Fi kopen</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="email_label">E-mail:</string>
    <string name="enable">Inschakelen</string>
    <string name="enter_keyword">Trefwoord of naam artiest</string>
    <string name="enter_message_here">Voer hier uw bericht in</string>
    <string name="enter_password">Wachtwoord invoeren</string>
    <string name="error">Fout</string>
    <string name="error_loading_song">Fout bij laden van nummer:</string>
    <string name="error_logging_in_please_check_login_in_settings">Fout bij aanmelden. Controleer uw aanmeldingsinstellingen.</string>
    <string name="error_playing_audio_sample">Fout bij afspelen audiovoorbeeld</string>
    <string name="error_playing_songs">Fout bij afspelen nummers.</string>
    <string name="error_playing_stream">Fout bij afspelen stream.</string>
    <string name="error_shoutcast_empty_presets">Geen SHOUTcast voorkeurinstellingen ingesteld. Voeg voorkeurinstellingen toe om SHOUTcast in de voertuigmodus te gebruiken</string>
    <string name="eula_accept">Accepteren</string>
    <string name="eula_refuse">Weigeren</string>
    <string name="fastscroll_stop_prefixes">DE ;HET ;EEN ;</string>
    <string name="favoriate_stations">Favoriete zenders</string>
    <string name="favorite_shoutcast_stations">Favoriete SHOUTcast-zenders</string>
    <string name="find_videos">Video\'s zoeken</string>
    <string name="fm_airplane_mode">Vliegmodus ingeschakeld, FM-radio uitgeschakeld.</string>
    <string name="fm_headphones_required">Als u naar FM-radio wilt luisteren, moet u een hoofdtelefoon aansluiten.</string>
    <string name="fm_radio">FM-radio</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_text">Uw regio voor FM-radio is momenteel ingesteld op %1.\n\nBij problemen met het vinden van FM-radiozenders drukt u op de knop Instelling en selecteert u de juiste regio.</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_title">Regio voor FM-radio</string>
    <string name="fm_radio_pref_list_title">Regio voor FM-radio</string>
    <string name="fm_radio_region_africa">Afrika</string>
    <string name="fm_radio_region_asia">Azië</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_indonesia">Azië - Indonesië</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_japan">Azië - Japan</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_south_korea">Azië – Zuid-Korea</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_thailand">Azië - Thailand</string>
    <string name="fm_radio_region_australia">Australië</string>
    <string name="fm_radio_region_europe">Europa</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_germany">Europa - Duitsland</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_greece">Europa - Griekenland</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_italy">Europa - Italië</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_switzerland">Europa - Zwitserland</string>
    <string name="fm_radio_region_india">India</string>
    <string name="fm_radio_region_latin_america">Zuid-Amerika</string>
    <string name="fm_radio_region_middle_east">Midden-Oosten</string>
    <string name="fm_radio_region_russia">Rusland</string>
    <string name="fm_radio_region_usa">VS</string>
    <string name="fm_volume_message">Volume FM-radio</string>
    <string name="follow_already_followed">U volgt ons al.</string>
    <string name="follow_credentials">Kan volger niet toevoegen, aanmeldingsgegevens onjuist.</string>
    <string name="follow_network_error">Kan volger niet toevoegen, time-out van serververbinding.</string>
    <string name="follow_ok">Volger toegevoegd.</string>
    <string name="follow_starting">Volgverzoek verzenden...</string>
    <string name="get_album">Album ophalen</string>
    <string name="get_song">Nummer ophalen</string>
    <string name="go_back">Terug</string>
    <string name="gotv_big_pond">BigPond-muziekvideo</string>
    <string name="gotv_channels">GoTV-kanalen</string>
    <string name="gotv_foxtel">FOXTEL</string>
    <string name="hate_it">Haat ik!</string>
    <string name="hating_it">Haat ik!</string>
    <string name="headphones_required">Hoofdtelefoon vereist</string>
    <string name="hint_email">e-mail@domein.com</string>
    <string name="home_library">Muziekbibliotheek</string>
    <string name="hot_playlists">Populaire afspeellijsten</string>
    <string name="hour">uur</string>
    <string name="i_radio">América Móvil iRadio</string>
    <string name="im_listening_to">Ik luister naar \'%s\' op TuneWiki.</string>
    <string name="internet_radio">Internetradio</string>
    <string name="internet_radio_genres">Internetradiogenres</string>
    <string name="internet_radio_stations">Internetradiozenders</string>
    <string name="kbps">kbps</string>
    <string name="last_attempt">Laatste poging</string>
    <string name="later">Later</string>
    <string name="listeners">luisteraars</string>
    <string name="listening">Luisteren...</string>
    <string name="loading_list">Laden...</string>
    <string name="loading_video">Video laden</string>
    <string name="login_and_prefs">aanmelden en voorkeuren</string>
    <string name="login_failed">Aanmelden bij TuneWiki mislukt. Wilt u uw account-instellingen bewerken of nu registreren?</string>
    <string name="login_invalid_toast">Uw gebruikersnaam en wachtwoord zijn ongeldig. Werk uw aanmeldingsgegevens bij onder Instellingen.</string>
    <string name="login_partner_failed">Aanmelden mislukt</string>
    <string name="login_required">Voor deze functie moet u een geldig TuneWiki-account hebben. Wilt u zich nu aanmelden of registreren?</string>
    <string name="love_it">Te gek!</string>
    <string name="loving_it">Te gek!</string>
    <string name="lyrics">Songteksten</string>
    <string name="lyrics_language">Taal songtekst</string>
    <string name="market_not_found">Android Market niet gevonden op dit apparaat.</string>
    <string name="message_not_sent_unknown_error">Bericht niet verzonden, onbekende fout.</string>
    <string name="minutes">minuten</string>
    <string name="more_info">Meer informatie</string>
    <string name="most_played_songs">Vaakst afgespeeld</string>
    <string name="motolounge">MOTOLOUNGE</string>
    <string name="music_home">Startpagina Muziek</string>
    <string name="music_library">Mijn muziek</string>
    <string name="music_maps">Muziekmappen</string>
    <string name="music_videos">Muziekvideo\'s</string>
    <string name="my_downloads">Mijn downloads</string>
    <string name="my_video_library">Mijn videobibliotheek</string>
    <string name="new_playlist">Nieuwe afspeellijst</string>
    <string name="new_shout">Nieuwe SHOUT</string>
    <string name="no">Nee</string>
    <string name="no_active_downloads">Geen actieve downloads</string>
    <string name="no_email_or_text_message_applications_found">Er is geen e-mail- of sms-toepassing gevonden</string>
    <string name="no_genre">Geen genre opgegeven</string>
    <string name="no_gotv_channels_found">Geen GoTv-kanalen gevonden.</string>
    <string name="no_location">Uw locatie is niet vastgesteld. Schakel \'Draadloze netwerken gebruiken\' in bij de locatie-instellingen van het apparaat.</string>
    <string name="no_lyrics_found">Geen songtekst gevonden.</string>
    <string name="no_music_found">Er is geen muziek gevonden op de SD-kaart.</string>
    <string name="no_playable_files">Deze afspeellijst bevat geen nummers die kunnen worden afgespeeld</string>
    <string name="no_results">Geen resultaten gevonden.</string>
    <string name="no_sdcard">Geen SD-kaart</string>
    <string name="no_sdcard_found">Geen SD-kaart gevonden. Plaats een SD-kaart.</string>
    <string name="no_youtube_found">YouTube is niet op dit apparaat geïnstalleerd</string>
    <string name="not_authorized_for_status_updates">Niet gemachtigd voor statusupdates. Controleer uw instellingen.</string>
    <string name="not_set">Niet ingesteld</string>
    <string name="off">Uit</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="on">Aan</string>
    <string name="partner_login_message">Geef uw gebruikersnaam en wachtwoord op om uw aankoop te bevestigen.</string>
    <string name="password">Wachtwoord</string>
    <string name="password_label">Wachtwoord:</string>
    <string name="pause">Pauzeren</string>
    <string name="pending_downloads">Wachtende downloads</string>
    <string name="pending_wifi">Wachtende download, Wi-Fi vereist</string>
    <string name="play">Afspelen</string>
    <string name="playing_in_china_beijing">Wordt afgespeeld in China/Beijing</string>
    <string name="playing_in_france_paris">Wordt afgespeeld in Frankrijk/Parijs</string>
    <string name="playing_in_mexico_mexico_city">Wordt afgespeeld in Mexico/Mexico-stad</string>
    <string name="playing_in_russia_moscow">Wordt afgespeeld in Rusland/Moskou</string>
    <string name="playing_in_taiwan_taipei_city">Wordt afgespeeld in Taiwan/Taipei</string>
    <string name="playing_in_usa_los_angeles">Wordt afgespeeld in VS/Los Angeles</string>
    <string name="playing_in_usa_new_york_city">Wordt afgespeeld in VS/New York City</string>
    <string name="playing_near_you">Wordt bij u in de buurt afgespeeld</string>
    <string name="playing_nearby">Kijk wat er in de buurt wordt afgespeeld.</string>
    <string name="playlist_already_exists_new">Er is al een afspeellijst met de naam \'%1$s\'. Wilt u de bestaande afspeellijst gebruiken?</string>
    <string name="playlist_already_exists_rename">Er is al een afspeellijst met de naam \'%1$s\'. Kies een andere naam.</string>
    <string name="playlist_create">Nieuwe afspeellijst maken:</string>
    <string name="playlist_def_prefix">Afspeellijst</string>
    <string name="playlist_empty">Geen nummers in deze afspeellijst.</string>
    <string name="playlist_existing">Kies een bestaande afspeellijst:</string>
    <string name="playlist_name">Naam afspeellijst...</string>
    <string name="playlist_name_empty">Naam afspeellijst mag niet leeg zijn.</string>
    <string name="playlists">Afspeellijsten</string>
    <string name="playlists_empty">Geen afspeellijst gevonden.</string>
    <string name="please_wait">Een ogenblik geduld</string>
    <string name="powered_by">Verzorgd door</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status">Status aanmelding</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_comm_error">Fout bij verbinden met server, wordt opnieuw geprobeerd</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_incorrect">Kan aanmeldingsgegevens niet verifiëren, controleer uw gebruikersnaam en wachtwoord</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_logged_in">E-mailadres en wachtwoord geverifieerd.</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_missing">Geef uw gebruikersnaam en wachtwoord op of maak een nieuw account</string>
    <string name="preference_tunewiki_create_account">Druk hier om een nieuw account te maken</string>
    <string name="preferences_enable_network_summary">Dit netwerk gebruiken voor het verzenden van Blips</string>
    <string name="preferences_follow_tw">Volg ons!</string>
    <string name="preferences_follow_tw_summary">Druk hier om ons op Twitter te volgen</string>
    <string name="preferences_set_fm_radio_region">Regio voor FM-radio</string>
    <string name="preferences_set_username">TuneWiki-account</string>
    <string name="preferences_set_username_summary">Geef uw e-mailadres en wachtwoord op voor TuneWiki.com</string>
    <string name="preferences_tunewiki_set_user_email">Aanmelden bij TuneWiki</string>
    <string name="purchasing_album">Album wordt aangeschaft</string>
    <string name="purchasing_song">Nummer kopen</string>
    <string name="quit">Afsluiten</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="recent_shoutcast_stations">Recente SHOUTcast-zenders</string>
    <string name="recent_stations">Recente zenders</string>
    <string name="recently_added_songs">Onlangs toegevoegde nummers</string>
    <string name="registering">Nieuwe gebruiker registreren...</string>
    <string name="registration_error">Kan gebruiker niet registreren:</string>
    <string name="remove">Verwijderen</string>
    <string name="remove_from_favorites">Uit favorieten verwijderen</string>
    <string name="remove_from_library">Uit bibliotheek verwijderen</string>
    <string name="remove_from_playlist">Uit afspeellijst verwijderen</string>
    <string name="remove_from_queue">Uit wachtrij verwijderen</string>
    <string name="rename">Naam wijzigen</string>
    <string name="repeat">Herhalen</string>
    <string name="repeat_password">Wachtwoord herhalen</string>
    <string name="results_header">Eerder gevonden nummers</string>
    <string name="resync_this_song">Opnieuw synchroniseren</string>
    <string name="retry">Opnieuw</string>
    <string name="retry_cause_error">Zoeken mislukt.\nDruk hier om het opnieuw te proberen</string>
    <string name="retry_cause_user">Zoeken door gebruiker geannuleerd.\nDruk hier om het opnieuw te proberen</string>
    <string name="ringtone_set">\'%s\' als beltoon ingesteld.</string>
    <string name="run_search">Vertel me wat er wordt afgespeeld</string>
    <string name="sc_favorites_empty">Uw lijst met favoriete zenders is momenteel leeg. \n\nU voegt een zender aan uw favorieten toe door er lang op te drukken of door Toevoegen aan favorieten te selecteren in het menu van de afspeellijst.</string>
    <string name="sc_menu_favorites">Favoriete zenders</string>
    <string name="sc_menu_genres">Alle genres</string>
    <string name="sc_menu_popular">Topzenders</string>
    <string name="sc_menu_recent">Recentelijk geluisterd naar</string>
    <string name="sc_menu_search">SHOUTcast-radio zoeken</string>
    <string name="sc_menu_top_genres">Topgenres</string>
    <string name="sc_radio">SHOUTcast™-radio</string>
    <string name="sc_search">Geef trefwoorden op, bijvoorbeeld \'Top 40\'.</string>
    <string name="sd_error">Er is een probleem met de toegang tot de SD-kaart.</string>
    <string name="sdcard_is_busy">SD-kaart is in gebruik.</string>
    <string name="search">Zoeken</string>
    <string name="search_by_phrase">Zoeken op meerdere woorden</string>
    <string name="search_by_song">Zoeken op artiest of titel</string>
    <string name="search_hint_artist">Artiest</string>
    <string name="search_hint_phrase">Meerdere woorden</string>
    <string name="search_hint_title">Titel</string>
    <string name="search_music_news">Muzieknieuws zoeken</string>
    <string name="search_music_videos">Muziekvideo\'s zoeken</string>
    <string name="search_results">Zoekresultaten</string>
    <string name="search_song_result_line2">%1$s van %2$s</string>
    <string name="see_videos_and_lyrics">\n\nBekijk de video en songtekst: http://www.tunewiki.com/lyrics/</string>
    <string name="seek">Zoeken</string>
    <string name="select_a_preset">Selecteer een voorkeuze</string>
    <string name="select_to_resend_clip">Selecteren om deel van nummer opnieuw te verzenden</string>
    <string name="select_track">Track selecteren</string>
    <string name="send">Verzenden</string>
    <string name="send_blip">Blip verzenden</string>
    <string name="send_blip_via">Blip verzenden via</string>
    <string name="send_friend_request">Vriendenverzoek verzenden</string>
    <string name="sending_blip">Blip verzenden...</string>
    <string name="set_as_ringtone">Als beltoon instellen</string>
    <string name="setting">Instelling</string>
    <string name="settings">Instellingen</string>
    <string name="shout">SHOUT</string>
    <string name="shoutwall">SHOUTwall</string>
    <string name="show_song_lyrics_player">Songtekst in speler</string>
    <string name="shuffle_all_songs">Shuffle alles</string>
    <string name="shuffle_these_songs">Deze nummers in willekeurige volgorde afspelen</string>
    <string name="sign_up">Aanmelden</string>
    <string name="sleep_timer">Slaaptimer</string>
    <string name="sms">Sms</string>
    <string name="social_network_settings_summary">Uw muzikale smaak met uw vrienden delen via sociale netwerken</string>
    <string name="song">Nummer</string>
    <string name="song_download_in_progress">Het downloaden van het nummer is gestart</string>
    <string name="song_download_start">Downloaden van \'%s\' is gestart</string>
    <string name="song_downloads">Gedownloade nummers</string>
    <string name="song_downloads_complete">Nummers downloaden voltooid</string>
    <string name="song_downloads_summary">Actieve en wachtende downloads weergeven</string>
    <string name="song_id">Nummer identificeren</string>
    <string name="song_lyrics_search">Nummers zoeken</string>
    <string name="song_unavailable_for_purchase">Het nummer kan niet worden gekocht</string>
    <string name="songs">Nummers</string>
    <string name="songs_native_lang">Oorspronkelijke taal van nummer</string>
    <string name="sorry_no_matches">We kunnen helaas geen informatie vinden over dit nummer.</string>
    <string name="spec_phrase">Geef enkele woorden uit het nummer op.</string>
    <string name="spec_title_artist">Geef een titel en/of artiest op.</string>
    <string name="starting_up_fm">FM wordt opgestart...</string>
    <string name="station_added_to_favorites">Zender aan favorieten toegevoegd.</string>
    <string name="store">Winkel</string>
    <string name="store_login">Aanmelden bij winkel</string>
    <string name="successfully_sent_message">Bericht verzonden.</string>
    <string name="sync_missing_lyrics">Dit nummer kan niet worden gesynchroniseerd omdat de songtekst niet beschikbaar is.</string>
    <string name="sync_submitted">Uw nieuwe synchronisatie is opgeslagen.</string>
    <string name="tap">Tik</string>
    <string name="thinking">Een ogenblik...</string>
    <string name="title">Titel</string>
    <string name="top50">Top 50</string>
    <string name="top50_artists">Top 50 Artiesten</string>
    <string name="top50_songs">Top 50 Nummers</string>
    <string name="tunewiki_charts">TuneWiki-hitparade</string>
    <string name="tunewiki_community">TuneWiki-community</string>
    <string name="turn_off_this_warning">Deze waarschuwing uitschakelen</string>
    <string name="twitter_auth">Het verzenden van Blips via Twitter bevestigen</string>
    <string name="twitter_auth_required">Als u voor de eerste keer een Blip via Twitter verstuurt, moet u zich aanmelden om het verzenden van Blips te bevestigen. Wilt u zich nu aanmelden bij Twitter om deze procedure te voltooien?</string>
    <string name="twitter_login">Aanmelden bij Twitter</string>
    <string name="twitter_login_summary">Geef uw gebruikersnaam/wachtwoord voor Twitter op om tweets te verzenden vanuit uw afspeellijst</string>
    <string name="unknown">Onbekend</string>
    <string name="unknown_album">Onbekend album</string>
    <string name="unknown_artist">Onbekende artiest</string>
    <string name="unknown_track">Onbekend nummer</string>
    <string name="unsupported_file_type">Niet-ondersteund bestandstype</string>
    <string name="upgrade_available">Er is een nieuwe versie van TuneWiki beschikbaar. Wilt u naar Market gaan en upgraden?</string>
    <string name="user_communications_error">Fout bij verificatie aanmeldingsgegevens. Kan geen verbinding maken met de server, controleer de verbinding en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="user_communications_error2">Fout bij communicatie met server.</string>
    <string name="user_email">Gebruikersnaam/e-mailadres</string>
    <string name="username">Gebruikersnaam</string>
    <string name="username_label">Gebruikersnaam:</string>
    <string name="verifying_user">Aanmeldingsgegevens controleren...</string>
    <string name="vid_lib_empty">Uw muziekvideobibliotheek is momenteel leeg. \n\nU kunt video\'s aan uw videobibliotheek toevoegen door lang op een video te drukken in de zoekresultaten voor video\'s of de Top 50-afspeellijsten.</string>
    <string name="views">weergaven</string>
    <string name="waiting">Wachten...</string>
    <string name="widget_stopped">Druk op Afspelen om alle nummers in willekeurige volgorde af te spelen.</string>
    <string name="wifi_disabled">Dit nummer moet via een Wi-Fi-verbinding worden gedownload. Maak een Wi-Fi-verbinding en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="wifi_download_only">Nummers pas downloaden als Wi-Fi-verbinding tot stand is gebracht</string>
    <string name="wifi_required">Wi-Fi vereist</string>
    <string name="wifi_required_message">Deze aankoop kan alleen via Wi-Fi worden gedownload. De aankoop blijft in de wachtrij staan en kan worden gedownload als u een Wi-Fi-verbinding maakt.</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="your_presets_are_empty">Uw voorkeuzen zijn leeg</string>
</resources>