<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Servicios de Motorola</string>
    <string name="cloudpicker_cancel">Cancelar</string>
    <string name="permlab_interactBlurService">Interactuar con servicio de Blur</string>
    <string name="permdesc_interactBlurService">Requerido si deseas hablar con el servicio Blur. Sin esto, no será posible comunicarse con el servicio remoto y no funcionarán las cosas.</string>
    <string name="permlab_emailActionSend">Enviar un correo vía servicio de correo de Blur</string>
    <string name="permdesc_emailActionSend">Requerido si deseas enviar un correo a través del broadcast elegido usando el servicio de correo de Blur. Sin esto, no puede enviarse correo.</string>
    <string name="permlab_snmessagingActionSend">Enviar mensaje social vía servicio Blur.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingActionSend">Requerido si deseas enviar un mensaje social a través del broadcast elegido usando el servicio de Blur. Sin esto, el mensaje no puede enviarse.</string>
    <string name="permlab_snmessagingInteract">Acceda al servicio de correo de Blur y sus componentes.</string>
    <string name="permdesc_snmessagingInteract">Requerido para interactuar con el servicio de correo de Blur. Sin esto, ningún acceso a la base de datos de mensajería social es permitido, ningún mensaje será recibido, y ninguna solicitud de sincronización será permitida.</string>
    <string name="permlab_emailInteract">Accede al servicio de correo de Blur y sus componentes.</string>
    <string name="permdesc_emailInteract">Requerido para interactuar con el servicio de correo de Blur. Si esto, no se permite el acceso a ninguna base de datos de correo, no se recibirán intentos de servicio de correo y no se permiten solicitudes de sincronización de servicio de correo.</string>
    <string name="permlab_emailEngine">Componente de comunicación de correo de Blur.</string>
    <string name="permdesc_emailEngine">Permiso usado internamente por componentes de servicio de correo de Blur.</string>
    <string name="label_access_accounts">Acceder a cuentas</string>
    <string name="desc_access_accounts">Requerido para que una aplicación acceda a la información de la cuenta almacenada en el Panel preferencial de cuentas</string>
    <string name="wipe_device_perm_desc">Permite que una aplicación solicite que se borre el dispositivo.</string>
    <string name="wipe_device_perm_label">Permiso para solicitar que se borre el dispositivo concedido</string>
    <string name="permlab_read_data">leer datos de red social</string>
    <string name="permdesc_read_data">Permite que la aplicación lea cualquier dato de red social. Aplicaciones mal intencionadas pueden leer información personal.</string>
    <string name="permlab_write_data">escribir datos de red social</string>
    <string name="permdesc_write_data">Permite que la aplicación escriba en la base de datos de la red social. Las aplicaciones mal intencionadas podrían corromper los datos presentados.</string>
    <string name="permlab_use_social_networks">usar funciones de red social</string>
    <string name="permdesc_use_social_networks">Permite que la aplicación use funciones de un proveedor de red social. Aplicaciones mal intencionadas podrían manipular tu información personal en una red social.</string>
    <string name="permlab_social_contact_read">Leer contactos de red social</string>
    <string name="permdesc_social_contact_read">Requerido si deseas leer contactos de la red social. Sin esto, no es posible leer los contactos de la red social.</string>
    <string name="permlab_social_contact_write">Escribir a contactos de red social</string>
    <string name="permdesc_social_contact_write">Requerido si deseas escribir contactos de red social. Sin esto, no puedes escribir ni modificar contactos de la red social.</string>
    <string name="permlab_suggestions_schedule">Programar servicios de verificación de regla de sugerencia</string>
    <string name="permdesc_suggestions_schedule">Se requiere si deseas programar un servicio para verificar reglas de sugerencia.</string>
    <string name="permlab_suggestions_read">Leer sugerencias de contactos y grupos</string>
    <string name="permdesc_suggestions_read">Se requiere si deseas leer sugerencias de contactos y grupos.</string>
    <string name="permlab_suggestions_write">Escribir sugerencias de contactos y grupos</string>
    <string name="permdesc_suggestions_write">Se requiere si deseas escribir datos para sugerencias de contactos o grupos</string>
    <string name="permlab_datacollector_read">Leer los datos generales recolectados</string>
    <string name="permdesc_datacollector_read">Se requiere si deseas leer datos generales recolectados de comunicaciones del usuario.</string>
    <string name="permlab_datacollector_write">Escribir datos generales recolectados</string>
    <string name="permdesc_datacollector_write">Se requiere si deseas escribir datos generales recolectados de comunicaciones del usuario.</string>
    <string name="permlab_imps_srv">iniciar servicio de mensajería instantánea</string>
    <string name="permdesc_imps_srv">Permite a las aplicaciones iniciar el servicio de mensajería instantánea por medio de intent.</string>
    <string name="permlab_imps_ro">Leer msjs. instantáneos</string>
    <string name="permdesc_imps_ro">Permite a las aplicaciones leer los datos del proveedor de contenido de IM.</string>
    <string name="permlab_imps_wo">Escribir msjs. instantáneos</string>
    <string name="permdesc_imps_wo">Permite a las aplicaciones escribir datos en el proveedor de contenido de IM.</string>
    <string name="gams_accountName">Motorola</string>
</resources>