<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="about_cmp_full">Debes leer y aceptar los siguientes términos y condiciones relacionados con Connected Music Player (\"CMP\") antes de usar el CMP.\n\nUna vez hayas leído y aceptado estos términos y condiciones, puedes continuar y confirmar tu aceptación haciendo clic en ACEPTAR abajo. \n\nATENCIÓN: LEE ATENTAMENTE ANTES DE EMPEZAR A USAR EL CMP\n\nACUERDO DE LICENCIA DE USUARIO FINAL (\"ACUERDO\")\n\nTÉRMINOS Y CONDICIONES \n\nAVISOS LEGALES: AL DAR CLIC EN \"ACEPTAR\" AL FINAL DE ESTA PANTALLA, INDICAS QUE LEÍSTE Y ACEPTASTE TODOS LOS TÉRMINOS DE ESTE ACUERDO Y QUE ESTÁS SUJETO AL MISMO COMO PARTE CONTRATANTE. MOTOROLA ESTÁ DISPUESTA A LICENCIAR EL SOFTWARE CMP PARA TI, SOLO BAJO LA CONDICIÓN DE QUE ACEPTAS TODOS LOS TÉRMINOS CONTENIDOS EN ESTE ACUERDO. SI NO ACEPTAS TODOS LOS TÉRMINOS DE ESTE ACUERDO, HÁZ CLIC EN \"CANCELAR\" Y NO INSTALES O USES EL SOFTWARE DE CMP. \n\nEL SIGUIENTE ACUERDO ES UN ACUERDO LEGAL ENTRE TÚ, (EL USUARIO FINAL, YA SEAS UNA PERSONA O ENTIDAD), Y MOTOROLA, INC. (POR SÍ MISMA Y SUS PROVEEDORES). \n\nESTE SOFTWARE ESTÁ LICENCIADO POR MOTOROLA PARA TÍ, Y CUALQUIER TRANSFERENCIA SUBSECUENTE DEL SOFTWARE, PARA USO SOLAMENTE BAJO LOS TÉRMINOS ESTABLECIDOS EN ESTE ACUERDO. \n\nCONCESIÓN DE LICENCIA: Motorola te concede una licencia limitada, no exclusiva y revocable para usar una versión de código ejecutable de software CMP (\"Software\") para (i) tu uso personal o un único computador personal, y (ii) en conexión con un producto o dispositivo de Motorola. Todos los derechos no expresamente concedidos son reservados por Motorola.\n\nDERECHOS DE AUTOR: El Software es propiedad de Motorola y está protegido por las leyes de derechos de autor y por tratados internacionales de los Estados Unidos. Reconoces que ningún título de propiedad intelectual de software es transferido a tí.\n\nLIMITACIONES: Excepto a que haya sido permitido en este acuerdo, no puedes: (a) modificar el Software o crear trabajos derivados del Software; (b) descompilar, desmontar, hacer ingeniería reversa o intentar derivar el código fuente del software; (c) copiar (excepto para hacer un archivo de copia de seguridad), redistribuir, hipotecar, vender, rentar, sub-licenciar, ceder o transferir tus derechos del Software; o (d) remover o alterar alguna marca, logotipo, derecho de tipo u otros avisos de propiedad en el Software. NO puedes transferir el Software o cualquiera de tus derechos sobre el software bajo este Acuerdo a otra persona o entidad.\n\nACTIVIDADES DE ALTO RIESGO: El software no es tolerante a fallas y no está diseñado, fabricado o proyectado para ser usado en ambientes peligrosos que exijan un desempeño libre de fallas, como en instalaciones de operaciones nucleares, navegación aérea o sistemas de comunicación, control de tráfico aéreo, implantes médicos, máquinas externas de soporte para la vida humana, dispositivos de control de explosivos, submarinos, sistemas de armas, o para controlar operaciones de vehículos móviles a motor, donde la falla del Software pueda causar la muerte, daños personales, daños físicos o ambientales. (\"Actividades de alto riesgo\"). Estás de acuerdo con no usar el Software en Actividades de alto riesgo. \n\nU. S. DERECHOS RESTRINGIDOS DEL GOBIERNO de los E.U.A.: El gobierno de los E.U.A. reconoce en representación de Motorola, que el software y su documentación fueron desarrolladas con recursos privados y que ninguna parte de los mismos es de dominio público y que el Software es un Software de Computador Restringido, término definido en la Cláusula 52.227-19(FAR) y es un Software de Computador Comercial, como se define en la subparte 227.471 DFARS).\n\nRESTRICCIÓN DE DERECHOS: Cuando sea aplicable, el uso, duplicación o divulgación por el Gobierno de los E.U.A., está sujeto a restricciones conforme con lo establecido en el parágrafo (c) (1) (ii) de los Derechos de Datos Técnicos y Software de Computador, cláusula DFARS 252.227-7013. El contratante/fabricante es Motorola Inc., 1303 E. Algonquin Rd., Schaumburg, IL 60196.\n\nLEY DE GARANTÍA DE EXPORTACIÓN: Estás de acuerdo con cumplir plenamente con los reglamentos de exportación de los Estados Unidos de América. Estás de acuerdo también con no exportar el Software sin una licencia de exportación emitida por el Departamento de Comercio de los E.U.A. Aceptas cumplir con todas las sanciones o restricciones regulatorias que involucren un partido o una entidad identificada como Partes negadas o Especialmente Nacionales Designadas por el Departamento de Comercio y/o del Tesoro de los E.U.A.\n\nEXENCIÓN DE GARANTÍAS: Motorola no garantiza que el Software cumplirá con todas sus necesidades, que el funcionamiento del Software será ininterrumpido o estará libre de errores, o que los errores del Software serán corregidos. Eres responsable por todo y cualquier riesgo en cuanto a calidad y desempeño del Software. \n\nEL SOFTWARE ES OFRECIDO \"COMO ESTÁ\" SIN GARANTÍA DE NINGÚN TIPO, EXPRESA O IMPLICADA, INCLUYENDO PERO NO LIMITÁNDOSE A GARANTÍAS DE TÍTULO, NO VIOLACIÓN, COMERCIO Y ADECUACIÓN A UN PROPÓSITO DETERMINADO. NINGUNA INFORMACIÓN ORAL, ESCRITA O AVISO DADOS POR MOTOROLA, SUS FUNCIONARIOS, DISTRIBUIDORES, NEGOCIADORES O AGENTES DEBEN AUMENTAR EL ÁMBITO DE LAS GARANTÍAS CITADAS ARRIBA O CREAR CUALQUIER GARANTÍA NUEVA. ALGUNAS JURISDICCIONES NO PERMITEN LA EXCLUSIÓN DE GARANTÍAS IMPLÍCITAS, POR TANTO, LA EXCLUSIÓN DE ARRIBA NO PUEDE SER APLICADA PARA TÍ. EN ESTE CASO, CUALQUIER GARANTÍA IMPLÍCITA ESTÁ LIMITADA A UNA DURACIÓN DE NOVENTA (90) DÍAS A PARTIR DE LA FECHA DE ENTREGA DEL SOFTWARE. ESTA GARANTÍA TE OTORGA DERECHOS LEGALES ESPECÍFICOS. PUEDES TENER OTROS DERECHOS QUE VARÍAN ENTRE ESTADOS.\n\nLA RECEPCIÓN DEL SOFTWARE AQUÍ CITADO, DE ALGUNA FORMA, EXTIENDE CUALQUIER OTRA GARANTÍA OFRECIDA A CUALQUIER DISPOSITIVO MOTOROLA, INCLUYENDO MÁS NO LIMITADA A CUALQUIER GARANTÍA OFRECIDA POR CUALQUIER DISPOSITIVO MOTOROLA U OTRO SOFTWARE MOTOROLA, PRODUCTO O SERVICIO.\n\nLIMITACIÓN DE RESPONSABILIDADES: INDEPENDIENTEMENTE DE CUALQUIER SOLUCIÓN ESTABLECIDA EN CASO DE QUE LA GARANTÍA FALLE EN SU PROPÓSITO ESENCIAL Y CONSECUENCIAS, EN NINGÚN CASO MOTOROLA SERÁ RESPONSABLE ANTE TÍ POR DAÑOS ESPECIALES, CONSECUENCIAS, DAÑOS INDIRECTOS O SIMILARES, INCLUYENDO GANANCIAS O DATOS PERDIDOS PROVENIENTES DEL USO O IMPOSIBILIDAD DE UTILIZACIÓN DEL SOFTWARE O DATOS OFRECIDOS AÚN SI MOTOROLA O CUALQUIER OTRA PERSONA HA SIDO NOTIFICADA ACERCA DE LA POSIBILIDAD DE SUFRIR DAÑOS, O POR CUALQUIER REIVINDICACIÓN HECHA POR TERCEROS. ALGUNAS JURISDICCIONES NO PERMITEN LA LIMITACIÓN O EXCLUSIÓN DE RESPONSABILIDADES POR DAÑOS INCIDENTALES O CONSECUENCIAS, DE MODO QUE LA LIMITACIÓN O EXCLUSIÓN DE ARRIBA PUEDE QUE NO APLIQUE PARA TÍ. IEN NINGÚN CASO, LA RESPONSABILIDAD DE MOTOROLA DEBERÁ EXCEDER EL PRECIO PAGADO POR EL SOFTWARE.\n\nTÉRMINOS: Este Acuerdo es válido hasta que sea terminado. Este Acuerdo terminará, y la licencia que se te concedió por el presente Acuerdo será revocada inmediatamente sin ninguna notificación por parte de Motorola, si fallas en el cumplimiento de cualquier cláusula del presente Acuerdo. Tras la terminación, debes destruir el Software.\n\nLEGISLACIÓN APLICABLE: La validez, ejecución y construcción de este Acuerdo estará regida por las leyes del estado de Illinois.\n\nACUERDO COMPLETO: Este Acuerdo constituye el acuerdo completo entre tú y Motorola con respecto al Software licenciado continuación, y sustituye todas las comunicaciones anteriores, representaciones, entendimientos y acuerdos orales o escritos, entre tu y Motorola respecto a este Software. El presente acuerdo no puede ser modificado o suprimido, excepto si se hace por escrito y es firmado por un funcionario u otro representante autorizado de cada parte. Si cualquier provisión es considerada no válida, todas las otras provisiones deberán permanecer válidas, a menos que dicha invalidez anule los propósitos de nuestro Acuerdo. La falla de cualquiera de las partes en el cumplimiento de cualquier derecho aquí concedido o tomar acciones contra la otra parte en caso de cualquier violación no debe ser considerada como una renuncia por esa parte, como una posterior ejecución de derechos o acciones subsecuentes.</string>
    <string name="music">Música</string>
    <string name="cmp">Connected Music Player</string>
    <string name="_continue">Continuar</string>
    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="about_cmp_summary">Términos y condiciones de Connected Music Player</string>
    <string name="about_sc">Acerca de SHOUTcast Radio</string>
    <string name="add_account">Agregar cuenta...</string>
    <string name="add_favorites">Agregar a favoritos</string>
    <string name="add_library">Agregar a la biblioteca</string>
    <string name="add_to_playlist">Agregar a lista</string>
    <string name="airplane_mode_enabled">Modo Avión activado</string>
    <string name="albums">Álbumes</string>
    <string name="all_artists">Todos los artistas</string>
    <string name="all_countries">Todos los países</string>
    <string name="all_presets">Todas las predefinidas</string>
    <string name="all_songs">Todas las canciones</string>
    <string name="already_accepted">Ya se ha aceptado</string>
    <string name="already_in_queue">Ya está en cola</string>
    <string name="anonymous">Anónimo</string>
    <string name="app_name">Connected Music Player</string>
    <string name="artist">Artista</string>
    <string name="artists">Artistas</string>
    <string name="assign_a_preset">Asignar una predeterminada</string>
    <string name="attention">Atención</string>
    <string name="authenticating">Autenticando...</string>
    <string name="auto_repeat">Repetición automática</string>
    <string name="auto_repeat_summary">Repetir lista de canciones</string>
    <string name="available">Disponible</string>
    <string name="back">Atrás</string>
    <string name="blip_custom_msg_prefix">Estoy escuchando \"%1$s\" por %2$s</string>
    <string name="blip_error_message">Por favor, selecciona \"¡Me gusta!\", \"¡No me gusta!\", o ingresa un mensaje personalizado.</string>
    <string name="blip_love_msg">Estoy escuchando \"%1$s\" por %2$s y</string>
    <string name="blip_settings">Configurar Blip</string>
    <string name="blip_via">Blip vía:</string>
    <string name="buffering">Almacenando:</string>
    <string name="buy_album">Comprar álbum</string>
    <string name="buy_song">Comprar canción</string>
    <string name="by">por</string>
    <string name="by_country">Por país</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="changelog_header">¡Gracias por actualizar TuneWiki! Aquí hay algunos destacados en la versión nueva:</string>
    <string name="choose_def_lang">Elige tu idioma predeterminado</string>
    <string name="clear_preset">Borrar predefinidas</string>
    <string name="clear_presets">Borrar todas las estaciones predefinidas</string>
    <string name="communications_error">Hubo un problema al conectarse con el servidor. Verifica tu conexión e intenta de nuevo.</string>
    <string name="community">Comunidad</string>
    <string name="confirm">Confirmar</string>
    <string name="confirm_clear_presets">¿Estás seguro de que deseas borrar tus estaciones predefinidas? Esta acción no se puede deshacer.</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features">Funciones de datos</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features_summary">Avisarme cuando use funciones que transmiten datos a través de una red móvil.</string>
    <string name="confirm_password_label">Confirmar\ncontraseña:</string>
    <string name="create_account">Crear una cuenta</string>
    <string name="create_account_header">Llena la siguiente solicitud para crear tu cuenta de TuneWiki.com. Puedes personalizarla visitando TuneWiki.com.</string>
    <string name="create_account_invalid_email">Al parecer la dirección de correo ingresada no es válida.</string>
    <string name="create_account_password_mismatch">Las contraseñas no coinciden, por favor reingrésalas.</string>
    <string name="create_account_password_short">La contraseña debe tener por lo menos 6 caracteres</string>
    <string name="create_account_required_fields">Debes llenar todos los campos para crear una cuenta nueva.</string>
    <string name="create_playlist">Crear lista de reproducción</string>
    <string name="custom_message">Di algo más:</string>
    <string name="data_charge_warning">Pueden aplicarse cargos adicionales.\nPara continuar, presiona Aceptar.</string>
    <string name="data_mode_warning">Esta función tiene alto consumo de datos. ¿Continuar?</string>
    <string name="data_saving_mode">Modo de ahorro de datos</string>
    <string name="data_usage">Uso de datos</string>
    <string name="data_usage_summary">Limitar la cantidad de datos usados por CMP</string>
    <string name="delete">Borrar</string>
    <string name="delete_playlist_confirmation">¿Seguro que deseas borrar esta lista de reproducción permanente?</string>
    <string name="discard">Descartar</string>
    <string name="discard_blip_msg">Tu blip será descartado si continúas.</string>
    <string name="discard_sync_msg">Esta sincronización será descartada si continúas.</string>
    <string name="disk_full">No se puede acceder a la tarjeta SD.</string>
    <string name="display_lyrics">Mostrar letras</string>
    <string name="dont_show_warning">No volver a mostrar este aviso.</string>
    <string name="download_failed">Descarga fallida.</string>
    <string name="download_failed_select_retry">Descarga fallida. Selecciona para reintentar.</string>
    <string name="download_song_data">Datos de canciones</string>
    <string name="download_song_data_summary">Descargar automáticamente carátulas de álbumes y letras de canciones a través de redes móviles</string>
    <string name="download_timed_out">La descarga expiró</string>
    <string name="download_wifi_only">Comprar sólo vía Wi-Fi</string>
    <string name="email">Correo</string>
    <string name="email_label">Correo:</string>
    <string name="enable">Habilitar</string>
    <string name="enter_keyword">Palabra clave o artista</string>
    <string name="enter_message_here">Ingresa el mensaje aquí</string>
    <string name="enter_password">Ingresar contraseña</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="error_loading_song">Error al cargar canción:</string>
    <string name="error_logging_in_please_check_login_in_settings">Error al ingresar. Por favor, verifica la conexión en configuraciones.</string>
    <string name="error_playing_audio_sample">Error al reproducir audio</string>
    <string name="error_playing_songs">Error al reproducir canciones.</string>
    <string name="error_playing_stream">Error al reproducir vínculo.</string>
    <string name="error_shoutcast_empty_presets">No hay preconfiguraciones de SHOUTcast actualmente activadas. Agrega preconfiguraciones para usar SHOUTcast en el modo de auto.</string>
    <string name="eula_accept">Aceptar</string>
    <string name="eula_refuse">Rechazar</string>
    <string name="fastscroll_stop_prefixes">EL/LA ;UN/UNA ;UN/UNA ;</string>
    <string name="favoriate_stations">Emisoras favoritas</string>
    <string name="favorite_shoutcast_stations">Emisoras de Shoutcast favoritas</string>
    <string name="find_videos">Buscar videos</string>
    <string name="fm_airplane_mode">Modo Avión activado, radio FM desactivado</string>
    <string name="fm_headphones_required">Para escuchar radio FM, conecta los audífonos al teléfono. Estos funcionan como antena.</string>
    <string name="fm_radio">Radio FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_text">Tu región de radio FM está configurada actualmente como %1.\n\nSi se presentan dificultades al encontrar estaciones de radio FM, por favor toca el botón de Configuración para seleccionar la región correcta.</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_title">Región de radio FM</string>
    <string name="fm_radio_pref_list_title">Región de radio FM</string>
    <string name="fm_radio_region_africa">África</string>
    <string name="fm_radio_region_asia">Asia</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_indonesia">Asia - Indonesia</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_japan">Asia - Japón</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_south_korea">Asia - Corea del Sur</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_thailand">Asia - Tailandia</string>
    <string name="fm_radio_region_australia">Australia</string>
    <string name="fm_radio_region_europe">Europa</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_germany">Europa - Alemania</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_greece">Europa - Grecia</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_italy">Europa - Italia</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_switzerland">Europa - Suiza</string>
    <string name="fm_radio_region_india">India</string>
    <string name="fm_radio_region_latin_america">América latina</string>
    <string name="fm_radio_region_middle_east">Medio Oriente</string>
    <string name="fm_radio_region_russia">Rusia</string>
    <string name="fm_radio_region_usa">EE.UU.</string>
    <string name="fm_volume_message">Volúmen de radio</string>
    <string name="follow_already_followed">¡Ya nos estás siguiendo!</string>
    <string name="follow_credentials">No es posible agregar seguidor. Registro incorrecto.</string>
    <string name="follow_network_error">No fue posible agregar seguidor. La conexión del servidor expiró.</string>
    <string name="follow_ok">¡Seguidor agregado correctamente!</string>
    <string name="follow_starting">Enviando solicitud para seguir...</string>
    <string name="get_album">Obtener álbum</string>
    <string name="get_song">Obtener canción</string>
    <string name="go_back">Volver</string>
    <string name="gotv_channels">Canales GoTV</string>
    <string name="gotv_foxtel">FOXTEL</string>
    <string name="hate_it">¡No me gusta!</string>
    <string name="hating_it">¡No me gusta!</string>
    <string name="headphones_required">Necesitas audífonos</string>
    <string name="hint_email">micorreo@dominio.com</string>
    <string name="home_library">Biblioteca musical</string>
    <string name="hot_playlists">Principales listas de reproducción</string>
    <string name="hour">hora</string>
    <string name="im_listening_to">¡Estoy escuchando \"%s\" en TuneWiki!</string>
    <string name="internet_radio">Radio de internet</string>
    <string name="internet_radio_genres">Géneros de radio de Internet</string>
    <string name="internet_radio_stations">Emisoras de Internet</string>
    <string name="kbps">kbps</string>
    <string name="last_attempt">Último intento</string>
    <string name="later">Después</string>
    <string name="listeners">oyentes</string>
    <string name="listening">Escuchando...</string>
    <string name="loading_list">Cargando...</string>
    <string name="loading_video">Cargando video…</string>
    <string name="login_and_prefs">Registro y preferencias</string>
    <string name="login_failed">No fue posible ingresar a TuneWiki. ¿Deseas editar la configuración de tu cuenta o registrarte ahora?</string>
    <string name="login_invalid_toast">Tu registro y contraseña no son válidos. Por favor, actualiza tus credenciales en Configuraciones.</string>
    <string name="login_partner_failed">Falla al registrarse</string>
    <string name="login_required">Debes tener una cuenta válida de TuneWiki para usar esta función. ¿Deseas registrarte ahora?</string>
    <string name="love_it">¡Me gusta!</string>
    <string name="loving_it">¡Me gusta!</string>
    <string name="lyrics">Letras</string>
    <string name="lyrics_language">Idioma de letras</string>
    <string name="market_not_found">Android Market no se encontró en este teléfono.</string>
    <string name="message_not_sent_unknown_error">Mensaje no enviado. Error desconocido.</string>
    <string name="minutes">minutos</string>
    <string name="more_info">Más información</string>
    <string name="most_played_songs">Las más reproducidas</string>
    <string name="music_home">Pág. inicial de música</string>
    <string name="music_library">Mi música</string>
    <string name="music_maps">Mapas de canciones</string>
    <string name="music_videos">Videos musicales</string>
    <string name="my_downloads">Mis descargas</string>
    <string name="my_video_library">Mi biblioteca de video</string>
    <string name="new_playlist">Lista nueva</string>
    <string name="new_shout">Nuevo comentario</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="no_active_downloads">No hay descargas activas</string>
    <string name="no_email_or_text_message_applications_found">No se han encontrado aplicaciones de mensaje de texto o correo</string>
    <string name="no_genre">Sin género especificado</string>
    <string name="no_gotv_channels_found">No se encontraron canales de GoTv.</string>
    <string name="no_location">No es posible determinar tu ubicación. Por favor, habilita \"Usar redes inalám.\" en la configuración de ubicación del teléfono.</string>
    <string name="no_lyrics_found">No se encontraron letras.</string>
    <string name="no_music_found">No se encontró música en la tarjeta SD.</string>
    <string name="no_playable_files">No hay canciones reproducibles en esta lista</string>
    <string name="no_results">No se encontraron resultados.</string>
    <string name="no_sdcard">No hay tarjeta SD</string>
    <string name="no_sdcard_found">Tarjeta SD no encontrada. Por favor, inserta una.</string>
    <string name="no_youtube_found">YouTube no está instalado en este teléfono</string>
    <string name="not_authorized_for_status_updates">No autorizado para actualizaciones de estado. Verifica las configuraciones.</string>
    <string name="not_set">No configurado</string>
    <string name="off">Desactivado</string>
    <string name="ok">Aceptar</string>
    <string name="on">Encendido</string>
    <string name="partner_login_message">Ingresa tu usuario y contraseña para confirmar la compra.</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="password_label">Contraseña:</string>
    <string name="pause">Pausar</string>
    <string name="pending_downloads">Descargas pendientes</string>
    <string name="pending_wifi">Descarga pendiente. Wi-Fi requerido.</string>
    <string name="play">Reproducir</string>
    <string name="playing_in_china_beijing">Reproduciendo en China/Beijing</string>
    <string name="playing_in_france_paris">Reproduciendo en Francia/Paris</string>
    <string name="playing_in_mexico_mexico_city">Reproduciendo en México/Ciudad de México</string>
    <string name="playing_in_russia_moscow">Reproduciendo en Rusia/Moscú</string>
    <string name="playing_in_taiwan_taipei_city">Reproduciendo en Taiwán/Taipei</string>
    <string name="playing_in_usa_los_angeles">Reproduciendo en USA/Los Ángeles</string>
    <string name="playing_in_usa_new_york_city">Reproduciendo en USA/Nueva York</string>
    <string name="playing_near_you">Reproduciendo cerca a ti</string>
    <string name="playing_nearby">Ver lo que se está tocando cerca.</string>
    <string name="playlist_already_exists_new">Ya existe una lista de reproducción llamada \"%1$s\". ¿Deseas usar la lista existente?</string>
    <string name="playlist_already_exists_rename">Ya existe una lista llamada \"%1$s\". Por favor selecciona otro nombre.</string>
    <string name="playlist_create">Crear nueva lista de reproducción:</string>
    <string name="playlist_empty">No hay canciones en esta lista.</string>
    <string name="playlist_existing">Elige una lista de reproducción existente:</string>
    <string name="playlist_name">Nombre de lista de reproducción…</string>
    <string name="playlist_name_empty">El nombre de la lista de reproducción no puede estar vacío.</string>
    <string name="playlists">Listas de reproducción</string>
    <string name="playlists_empty">No se encontraron listas de reproducción</string>
    <string name="please_wait">Por favor, espera…</string>
    <string name="powered_by">Desarrollado por</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status">Estado de registro</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_comm_error">Error al conectarse al servidor. Seguiremos intentando.</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_incorrect">No es posible verificar el registro. Revisa tu usuario y contraseña.</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_logged_in">¡Correo y contraseña verificados!</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_missing">Ingresa tu usuario y contraseña, o crea una nueva cuenta a continuación</string>
    <string name="preference_tunewiki_create_account">Presiona aquí para crear una nueva cuenta</string>
    <string name="preferences_enable_network_summary">Incluir esta red al enviar blips</string>
    <string name="preferences_follow_tw">¡Síguenos!</string>
    <string name="preferences_follow_tw_summary">Presiona para seguirnos en Twitter</string>
    <string name="preferences_set_fm_radio_region">Región de radio FM</string>
    <string name="preferences_set_username">Cuenta de TuneWiki</string>
    <string name="preferences_set_username_summary">Ingresa tu correo y contraseña de TuneWiki.com</string>
    <string name="preferences_tunewiki_set_user_email">Entrar a TuneWiki.com</string>
    <string name="purchasing_album">Comprando álbum…</string>
    <string name="purchasing_song">Comprando canción…</string>
    <string name="quit">Salir</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="recent_shoutcast_stations">Emisoras de Shoutcast recientes</string>
    <string name="recent_stations">Emisoras recientes</string>
    <string name="recently_added_songs">Canciones agregadas recientemente</string>
    <string name="registering">Registrando usuario nuevo...</string>
    <string name="registration_error">No fue posible registrar usuario:</string>
    <string name="remove">Borrar</string>
    <string name="remove_from_favorites">Borrar de favoritos</string>
    <string name="remove_from_library">Remover de la biblioteca</string>
    <string name="remove_from_playlist">Borrar de lista reproducción</string>
    <string name="remove_from_queue">Borrar de la cola</string>
    <string name="rename">Cambiar nombre</string>
    <string name="repeat">Repetir</string>
    <string name="repeat_password">Repetir contraseña</string>
    <string name="results_header">Canciones encontradas anteriormente</string>
    <string name="resync_this_song">Volver a sincronizar</string>
    <string name="retry">Reintentar</string>
    <string name="retry_cause_error">Búsqueda fallida.\nPresiona aquí para reintentar.</string>
    <string name="retry_cause_user">Búsqueda cancelada por usuario.\nPresiona aquí para reintentar.</string>
    <string name="ringtone_set">\"%s\" establecido como tono de timbre.</string>
    <string name="run_search">Dime lo que está siendo reproducido</string>
    <string name="sc_favorites_empty">Tu lista de emisoras favoritas está vacía por el momento. \n\nAgrega una emisora a tus favoritos manteniendo presionada una emisora o seleccionando \"Agregar a favoritos\" en el menú durante la reproducción.</string>
    <string name="sc_menu_favorites">Emisoras favoritas</string>
    <string name="sc_menu_genres">Todos los géneros</string>
    <string name="sc_menu_popular">Mejores emisoras</string>
    <string name="sc_menu_recent">Recientemente escuchadas</string>
    <string name="sc_menu_search">Búsqueda SHOUTcast Radio</string>
    <string name="sc_menu_top_genres">Mejores géneros</string>
    <string name="sc_radio">SHOUTcast™ Radio</string>
    <string name="sc_search">Ingresa palabras clave, como \"Mejores 40\"</string>
    <string name="sd_error">Hay un problema al acceder a la tarjeta SD.</string>
    <string name="sdcard_is_busy">Tarjeta SD ocupada.</string>
    <string name="search">Búsqueda</string>
    <string name="search_by_phrase">Buscar por frase</string>
    <string name="search_by_song">Buscar por artista o título</string>
    <string name="search_hint_artist">Artista</string>
    <string name="search_hint_phrase">Frase</string>
    <string name="search_hint_title">Título</string>
    <string name="search_music_news">Buscar noticias</string>
    <string name="search_music_videos">Buscar videos</string>
    <string name="search_results">Resultados de búsqueda</string>
    <string name="search_song_result_line2">%1$s por %2$s</string>
    <string name="see_videos_and_lyrics">\n\nMira el video y la letra en: http://www.tunewiki.com/lyrics/</string>
    <string name="seek">Buscar</string>
    <string name="select_a_preset">Selecciona una estación predefinida</string>
    <string name="select_to_resend_clip">Selecciona para volver a enviar clip de canción</string>
    <string name="select_track">Selecciona la pista musical</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="send_blip">Enviar Blip</string>
    <string name="send_blip_via">Enviar Blip vía</string>
    <string name="send_friend_request">Enviar solicitud de amistad</string>
    <string name="sending_blip">Enviando blip...</string>
    <string name="set_as_ringtone">Establecer como timbre</string>
    <string name="setting">Configuración</string>
    <string name="settings">Configuración</string>
    <string name="shout">Comentario</string>
    <string name="shoutwall">Muro de Shout</string>
    <string name="show_song_lyrics_player">Mostrar letra de canción</string>
    <string name="shuffle_all_songs">Mezclar todas las canciones</string>
    <string name="shuffle_these_songs">Mezclar estas canciones</string>
    <string name="sign_up">Registrarse</string>
    <string name="sleep_timer">Apagado automático</string>
    <string name="sms">SMS</string>
    <string name="social_network_settings_summary">Comparte tus gustos musicales con tus amigos en las redes sociales</string>
    <string name="song">Canción</string>
    <string name="song_download_in_progress">Descargando canción</string>
    <string name="song_download_start">La descarga de \"%s\" ha iniciado</string>
    <string name="song_downloads">Descargas de canciones</string>
    <string name="song_downloads_complete">Descarga de canciones completa</string>
    <string name="song_downloads_summary">Ver descargas activas y pendientes</string>
    <string name="song_id">Identificación de canciones</string>
    <string name="song_lyrics_search">Buscar canciones</string>
    <string name="song_unavailable_for_purchase">Canción no disponible para comprar</string>
    <string name="songs">Canciones</string>
    <string name="songs_native_lang">Idioma original de la canción</string>
    <string name="sorry_no_matches">Lo sentimos, no es posible encontrar información de esta canción.</string>
    <string name="spec_phrase">Por favor, especifica algunas palabras de la canción.</string>
    <string name="spec_title_artist">Por favor, especifica el título y/o artista.</string>
    <string name="starting_up_fm">Iniciando radio FM…</string>
    <string name="station_added_to_favorites">Estación agregada a favoritos.</string>
    <string name="store">Tienda</string>
    <string name="store_login">Ingreso a tienda</string>
    <string name="successfully_sent_message">¡Mensaje enviado exitosamente!</string>
    <string name="sync_missing_lyrics">Esta canción no puede ser sincronizada ya que no hay letras disponibles.</string>
    <string name="sync_submitted">La nueva sincronización ha sido guardada.</string>
    <string name="tap">Tocar</string>
    <string name="thinking">Pensando...</string>
    <string name="title">Título</string>
    <string name="top50">50 mejores</string>
    <string name="top50_artists">50 mejores artistas</string>
    <string name="top50_songs">50 mejores canciones</string>
    <string name="tunewiki_charts">Listados TuneWiki</string>
    <string name="tunewiki_community">Comunidad tuneWiki</string>
    <string name="turn_off_this_warning">No volver a mostrar</string>
    <string name="twitter_auth">Autorizar Blipping en Twitter</string>
    <string name="twitter_auth_required">La primera vez que envíes un Blip de Twitter, el registro es necesario para autorizar el blipping. ¿Deseas ingresar a Twitter ahora para completar este proceso?</string>
    <string name="twitter_login">Registro de Twitter</string>
    <string name="twitter_login_summary">Ingresa tu usuario/contraseña de Twitter para enviar tweets de \"Reproduciendo ahora\"</string>
    <string name="unknown">Desconocido</string>
    <string name="unknown_album">Álbum desconocido</string>
    <string name="unknown_artist">Artista desconocido</string>
    <string name="unknown_track">Canción desconocida</string>
    <string name="unsupported_file_type">Tipo de archivo no compatible</string>
    <string name="upgrade_available">Una nueva versión de TuneWiki está disponible. ¿Deseas ir a Market para instalarla?</string>
    <string name="user_communications_error">Error al verificar registro. No fue posible conectarse al servidor. Verifica tu conexión e intenta de nuevo.</string>
    <string name="user_communications_error2">Error al comunicarse con servidor.</string>
    <string name="user_email">Usuario / Correo</string>
    <string name="username">Usuario</string>
    <string name="username_label">Nombre de usuario:</string>
    <string name="verifying_user">Verificando registro...</string>
    <string name="vid_lib_empty">Tu biblioteca de videos está vacía. \n\nAgrega canciones a tu biblioteca de video manteniendo presionado un video en los resultados de la búsqueda o en la lista de los 50 mejores.</string>
    <string name="views">vistas</string>
    <string name="waiting">Esperando...</string>
    <string name="widget_stopped">Presiona reproducir para escuchar todas las canciones</string>
    <string name="wifi_disabled">Esta canción se debe descargar vía Wi-Fi. Por favor, conéctate a Wi-Fi e intenta de nuevo.</string>
    <string name="wifi_download_only">Posponer descarga de canciones hasta conectarse a Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_required">Se requiere Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_required_message">Esta compra sólo se puede descargar vía Wi-Fi. Esto permanecerá en la lista de espera y se podrá descargar la próxima vez que te conectes a una red Wi-Fi.</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="your_presets_are_empty">Tus estaciones predefinidas están vacías</string>
    <string name="internal_storage_is_busy">El almacenamiento interno está ocupado.</string>
    <string name="internal_storage_is_gone">No se puede encontrar el almacenamiento interno del teléfono. Por favor, monte el almacenamiento interno del teléfono.</string>
</resources>