<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="about_cmp_full">Bağlı Müzik Çalar (\"CMP\") uygulamasını kullanmadan önce CMP ile ilgili aşağıdaki hüküm ve koşulları okuyup kabul etmeniz gerekir.\n\nHüküm ve koşulları okuyup kabul ettikten sonra onaylamak için aşağıdaki \"KABUL EDİYORUM\" seçeneğini tıklayın. \n\nDİKKAT: CMP YAZILIMINI KULLANMAYA BAŞLAMADAN ÖNCE DİKKATLE OKUYUN.\n\nSON KULLANICI LİSANS SÖZLEŞMESİ (\"SÖZLEŞME\")\n\nHÜKÜM VE KOŞULLAR\n\nYASAL UYARILAR: BU PENCERENİN ALTINDAKİ \"KABUL EDİYORUM\" DÜĞMESİNİ TIKLADIĞINIZDA, SÖZLEŞMENİN TÜM HÜKÜMLERİNİ OKUYUP ANLADIĞINIZI, SÖZLEŞMENİN HÜKÜMLERİNE UYMAYI VE TARAFLARINDAN BİRİ OLMAYI KABUL ETTİĞİNİZİ BELİRTMİŞ OLURSUNUZ. MOTOROLA SİZE CMP YAZILIMININ LİSANSINI ANCAK BU SÖZLEŞMENİN TÜM HÜKÜMLERİNİ KABUL ETMENİZ ŞARTIYLA VERİR. SÖZLEŞMENİN TÜM HÜKÜMLERİNİ KABUL ETMİYORSANIZ, \"İPTAL\" DÜĞMESİNİ TIKLAYIN VE CMP YAZILIMINI YÜKLEMEYİN VE KULLANMAYIN. \n\nAŞAĞIDAKİ SÖZLEŞME SİZİNLE (GERÇEK VEYA TÜZEL KİŞİ OLAN SON KULLANICI) MOTOROLA, INC. (KENDİSİ VEYA LİSANS VERENLERİ ADINA) ARASINDAKİ YASAL BİR SÖZLEŞMEDİR. \n\nBU YAZILIMIN LİSANSI, BURADA BELİRTİLEN HÜKÜMLERE UYGUN OLARAK KULLANILMAK ŞARTIYLA MOTOROLA TARAFINDAN SİZE VE YAZILIMI DEVRALACAK SONRAKİ KULLANICILARA VERİLMİŞTİR. \n\nLİSANSIN VERİLMESİ: Motorola size, CMP yazılımının yürütülebilir kod sürümünü (\"Yazılım\") (i) tek bir PC\'de kişisel amaçla ve (ii) bir Motorola ürünü veya cihazıyla birlikte kullanmanız için sınırlı, münhasır olmayan, geri alınabilir bir lisans verir. Size açıkça verilmemiş tüm haklar Motorola\'nın saklı haklarıdır.\n\nTELİF HAKKI: Yazılımın mülkiyeti Motorola\'ya aittir ve ABD\'deki telif hakkı yasaları ile uluslararası anlaşma hükümleri tarafından korunmaktadır. Yazılımın fikri mülkiyet haklarının size devredilmediğini anlamış sayılırsınız.\n\nKISITLAMALAR: Bu Sözleşme\'de size açıkça izin verilmediği sürece: (a) Yazılım\'ı değiştiremez ve Yazılım\'ın türevi niteliğinde çalışmalar oluşturamazsınız; (b) Yazılım\'ın kaynak kodunun derlemesini çözemez, kaynak kodu bileşenlerine ayıramaz, tersine mühendislik uygulayamaz veya başka bir şekilde Yazılım\'ın kaynak kodunu türetme girişiminde bulunamazsınız; (c) Yazılım\'ı arşiv amaçlı tek bir kopya almak dışında kopyalayamaz, yeniden dağıtamaz, ipotek edemez, satamaz, kiralayamaz, alt lisans veremez, haklarınızı başka birine atayamaz veya başka bir şekilde devredemezsiniz; veya (d) Yazılım\'da bulunan herhangi bir ticari markayı, logoyu, telif hakkı bildirimini veya başka bir mülkiyet bildirimini kaldıramazsınız. Yazılım\'ı veya bu Sözleşme ile Yazılım üzerinde size tanınan hakları başka bir gerçek veya tüzel kişiye DEVREDEMEZSİNİZ.\n\nYÜKSEK RİSK İÇEREN ETKİNLİKLER: Yazılım hatalara karşı dayanıklı değildir ve nükleer tesisler, havayolu taşımacılığı veya iletişim sistemleri, hava trafik kontrolü, medikal implantlar, harici yaşam destek sistemleri, patlayıcı madde kontrol cihazları, denizaltılar veya silah sistemleri gibi hatasız çalışma gerektiren tehlikeli ortamlarda veya motorlu taşıtların çalışmasının kontrol edilmesi gibi Yazılım\'ın başarısız olmasının doğrudan ölüm, yaralanma veya önemli fiziksel hasara yol açabileceği ya da çevreye zarar verebileceği durumlarda (\"Yüksek Risk İçeren Etkinlikler\") kullanılmak üzere tasarlanmamış ve üretilmemiştir. Yazılım\'ı Yüksek Risk İçeren Etkinlikler\'de kullanmamayı kabul etmiş sayılırsınız.\n\n ABD HÜKÜMETİNİN KISITLI HAKLARI: ABD Hükümeti; Motorola tarafından Yazılım\'ın ve belgelerinin özel harcamayla geliştirildiğine, herhangi bir bölümünün kamu malı olmadığına ve Yazılım\'ın Madde 52.227-19\'da (FAR) belirtilen Kısıtlı Bilgisayar Yazılımı tanımı ile Alt Bölüm 227.471\'de (DFARS) belirtilen Ticari Bilgisayar yazılımı tanımına girdiğine dair beyanı kabul eder.\n\nKISITLI HAKLAR AÇIKLAMASI: ABD Hükümeti tarafından kullanılması, çoğaltılması veya açıklanması, DFARS 252.227-7013\'ün Teknik Veriler ve Bilgisayar Yazılımları Üzerindeki Haklar maddesinin (c) (1) (ii) alt paragrafındaki kısıtlamalara tabidir. Üstlenici/Üretici firma, 1303 E. Algonquin Rd., Schaumburg, IL 60196 ABD adresinde faaliyet gösteren Motorola Inc.\'tir.\n\nİHRACAT YASASI TEMİNATI: ABD\'nin ihracat yasalarına tümüyle uymayı ve ABD Ticaret Bakanlığı tarafından verilmiş bir ihracat izniniz olmadan Yazılım\'ı ihraç etmeyeceğinizi kabul etmiş sayılırsınız. ABD Ticaret Bakanlığı ve/veya ABD Maliye Bakanlığı tarafından Yasaklı Ülkeler veya Özel Düzenlemeye Tabi Ülkeler olarak belirtilen taraflarla veya özel ve tüzel kişilerle ilgili işlemlerde tüm yasal müeyyidelere ve kısıtlamalara uymayı kabul etmiş sayılırsınız.\n\nGARANTİLERİN REDDİ: Motorola; Yazılım\'ın gereksinimlerinizi karşılayacağı, kesintisiz veya hatasız olarak çalışacağı ve Yazılım\'daki tüm hataların düzeltileceği yönünde herhangi bir garanti vermez. Yazılım\'ın kalitesi ve performansıyla ilgili her tür risk size aittir. \n\nYAZILIM; MÜLKİYET, HAKLARIN İHLAL EDİLMEMESİ, TİCARİ ELVERİŞLİLİK VE BELİRLİ BİR AMACA UYGUNLUK YÖNÜNDEKİ GARANTİLER DE DAHİL OLMAK ÜZERE AMA BUNLARLA SINIRLI KALMAMAK KAYDIYLA AÇIK VEYA ZIMNİ HİÇBİR GARANTİ VERİLMEKSİZİN \"OLDUĞU GİBİ\" SUNULMUŞTUR. MOTOROLA, ÇALIŞANLARI, DAĞITIMCILARI, BAYİLERİ, VEYA ARACILARI TARAFINDAN VERİLEN HİÇBİR YAZILI VEYA SÖZLÜ BİLGİ VE TAVSİYE, YUKARIDAKİ GARANTİLERİN KAPSAMINI GENİŞLETMEZ VEYA YENİ BİR GARANTİ ANLAMINA GELMEZ. BAZI YARGI BÖLGELERİNDE ZIMNİ GARANTİLERİN HARİÇ TUTULMASINA İZİN VERİLMEZ; DOLAYISIYLA YUKARIDAKİ KOŞUL SİZİN İÇİN GEÇERLİ OLMAYABİLİR. BU DURUMDA ZIMNİ GARANTİLER, YAZILIMIN SAĞLANDIĞI TARİHTEN BAŞLAYARAK DOKSAN (90) GÜN SÜREYLE GEÇERLİ OLACAKTIR. BU GARANTİ SİZE BAZI ÖZEL YASAL HAKLAR TANIMAKTADIR. EYALETTEN EYALETE DEĞİŞEN BAŞKA HAKLARINIZ DA OLABİLİR.\n\nYAZILIMI ALMIŞ OLMANIZ, HERHANGİ BİR MOTOROLA CİHAZI VEYA MOTOROLA YAZILIM, ÜRÜN VEYA HİZMETİ İÇİN SUNULAN GARANTİLER DAHİL OLMAK ÜZERE AMA BUNLARLA SINIRLI OLMAMAK KAYDIYLA, DİĞER GARANTİLERİN SÜRESİNİ UZATMAZ.\n\nSORUMLULUĞUN SINIRLANMASI: MOTOROLA; GARANTİDE BELİRTİLEN HERHANGİ BİR ÇÖZÜMÜN TEMEL AMACINI YERİNE GETİRİP GETİRMEDİĞİNE BAKILMAKSIZIN, YAZILIMIN VEYA BİRLİKTE SAĞLANAN VERİLERİN KULLANILMASINDAN VEYA KULLANILAMAMASINDAN KAYNAKLANAN, KAR VEYA VERİ KAYBI DAHİL OLMAK ÜZERE ÖZEL, SONUÇ NİTELİĞİNDEKİ, DOLAYLI VEYA BENZERİ ZARAR ZİYANDAN VEYA ÜÇÜNCÜ TARAFLARIN TALEPLERİNDEN, MOTOROLA VEYA BAŞKALARI BU TÜR BİR ZARAR OLASILIĞI KONUSUNDA BİLGİLENDİRİLMİŞ OLSA BİLE HİÇBİR ŞEKİLDE SORUMLU DEĞİLDİR. BAZI YARGI BÖLGELERİNDE TESADÜFİ VEYA SONUÇ NİTELİĞİNDEKİ ZARAR ZİYANIN SINIRLANMASINA VEYA HARİÇ TUTULMASINA İZİN VERİLMEZ; DOLAYISIYLA YUKARIDAKİ SINIRLAMA VEYA KOŞUL SİZİN İÇİN GEÇERLİ OLMAYABİLİR. MOTOROLA\'NIN SORUMLULUĞU HİÇBİR DURUMDA YAZILIM İÇİN ÖDENEN ÜCRETİ AŞMAYACAKTIR.\n\nSÜRE: Bu Sözleşme feshedilene kadar geçerli olacaktır. Sözleşme\'nin herhangi bir hükmüne uymazsanız, Motorola tarafından herhangi bir bildirimde bulunulmadan Sözleşme anında feshedilir ve bu Sözleşme ile size verilen lisans geri alınır. Sözleşme feshedildiğinde yazılımı imha etmeniz gerekir.\n\nİLGİLİ YASA: Bu Sözleşme\'nin geçerliliği, yerine getirilmesi ve yorumlanması, Illinois eyaleti yasalarına tabidir.\n\nSÖZLEŞMENİN BÜTÜNLÜĞÜ: Bu Sözleşme, burada lisans verilen Yazılım ile ilgili olarak sizinle Motorola arasındaki yegane sözleşmedir ve Yazılım konusunda daha önce sizinle Motorola arasındaki sözlü veya yazılı her tür iletişimi, beyanı, mutabakatı ve sözleşmeyi geçersiz kılar. Yazılı olarak hazırlanıp her iki tarafın birer yetkilisi veya yetki verilmiş temsilcisi tarafından imzalanmadığı takdirde bu Sözleşme üzerinde değişiklik yapılamaz veya hükümler kaldırılamaz. Hükümlerden biri geçersiz sayılırsa, bu geçersizlik durumu Sözleşme\'nin amacını engellemediği sürece diğer tüm hükümler geçerliliğini koruyacaktır. Taraflardan birinin bu Sözleşme\'de verilen hakları icra edememesi veya bir ihlal durumunda diğer tarafa dava açması, söz konusu tarafın diğer haklarını icra etme veya diğer ihlallere karşı dava açma hakkını yitirmesine neden olmaz.</string>
    <string name="music">Müzik</string>
    <string name="cmp">Bağlı Müzik Çalar</string>
    <string name="_continue">Devam</string>
    <string name="about">Hakkında</string>
    <string name="about_cmp_summary">Bağlı Müzik Çalar hüküm ve koşulları</string>
    <string name="about_sc">SHOUTcast™ Radyosu Hakkında</string>
    <string name="add_account">Hesap ekleniyor...</string>
    <string name="add_favorites">Sık Kullanılanlara Ekle</string>
    <string name="add_library">Kitaplığa Ekle</string>
    <string name="add_to_playlist">Şarkı listesine ekle</string>
    <string name="airplane_mode_enabled">Uçak modu etkinleştirildi</string>
    <string name="albums">Albümler</string>
    <string name="all_artists">Tüm Sanatçılar</string>
    <string name="all_countries">Tüm Ülkeler</string>
    <string name="all_presets">Tüm önayarlar</string>
    <string name="all_songs">Tüm Şarkılar</string>
    <string name="already_accepted">Daha Önce Kabul Edildi</string>
    <string name="already_in_queue">Kuyrukta var</string>
    <string name="anonymous">İsimsiz</string>
    <string name="app_name">Bağlı Müzik Çalar</string>
    <string name="artist">Sanatçı</string>
    <string name="artists">Sanatçılar</string>
    <string name="assign_a_preset">Önayar ata</string>
    <string name="attention">Dikkat</string>
    <string name="authenticating">Kimlik doğrulanıyor...</string>
    <string name="auto_repeat">Tekrarla</string>
    <string name="auto_repeat_summary">Şarkı listesini tekrar çal</string>
    <string name="available">Müsait</string>
    <string name="back">Geri</string>
    <string name="blip_custom_msg_prefix">Şu anda dinlediğim parça: \"%1$s\" (%2$s)</string>
    <string name="blip_error_message">\"Sevdim!\" veya \"Sevmedim!\" seçeneğini belirleyin veya özel bir ileti girin.</string>
    <string name="blip_love_msg">Şu anda dinlediğim parça: \"%1$s\" (%2$s) ve</string>
    <string name="blip_settings">Blip Ayarları</string>
    <string name="blip_via">Blip gönder:</string>
    <string name="buffering">Arabelleğe alınıyor:</string>
    <string name="buy_album">Albümü Satın Al</string>
    <string name="buy_song">Şarkıyı Satın Al</string>
    <string name="by">-</string>
    <string name="by_country">Ülkeye göre</string>
    <string name="cancel">İptal</string>
    <string name="changelog_header">TuneWiki\'yi yükselttiğiniz için teşekkür ederiz! Yeni sürümdeki özelliklerinden bazıları şunlardır:</string>
    <string name="choose_def_lang">Varsayılan Dilinizi Seçin</string>
    <string name="clear_preset">Önayarı sil</string>
    <string name="clear_presets">Tüm önayarları temizle</string>
    <string name="communications_error">Sunucuya bağlanırken bir sorunla karşılaşıldı. Lütfen bağlantınızı denetleyip yeniden deneyin.</string>
    <string name="community">Topluluk</string>
    <string name="confirm">Onayla</string>
    <string name="confirm_clear_presets">FM önayarlarını silmek istediğinizden emin misiniz? Bu işlem geri alınamaz.</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features">Yoğun veri kullanımı</string>
    <string name="confirm_data_intensive_features_summary">Cep telefonu şebekesi üzerinden veri akışı gerektiren özellikleri kullandığımda beni uyar</string>
    <string name="confirm_password_label">Şifreyi\nOnaylayın:</string>
    <string name="create_account">Hesap Oluştur</string>
    <string name="create_account_header">TuneWiki.com hesabınızı oluşturmak için aşağıdaki formu doldurun. Hesabınızı özelleştirmek için TuneWiki.com adresine gidin.</string>
    <string name="create_account_invalid_email">Girdiğiniz e-posta adresi geçersiz gibi görünüyor.</string>
    <string name="create_account_password_mismatch">Şifreler aynı değil, lütfen şifreyi yeniden girin.</string>
    <string name="create_account_password_short">Şifre en az 6 karakter uzunluğunda olmalıdır</string>
    <string name="create_account_required_fields">Yeni bir hesap oluşturmak için aşağıdaki alanların tümünü doldurun.</string>
    <string name="create_playlist">Şarkı Listesi Oluştur</string>
    <string name="custom_message">Başka bir şey söyleyin:</string>
    <string name="data_charge_warning">Veri ücreti alınabilir.\nDevam etmek için Tamam\'a basın.</string>
    <string name="data_mode_warning">Bu özellik önemli miktarda veri kullanabilir. Devam edilsin mi?</string>
    <string name="data_saving_mode">Veri kaydetme modu</string>
    <string name="data_usage">Veri Kullanımı</string>
    <string name="data_usage_summary">CMP tarafından kullanılan veri miktarını kısıtla</string>
    <string name="delete">Sil</string>
    <string name="delete_playlist_confirmation">Bu şarkı listesini kalıcı olarak silmek istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="discard">Sil</string>
    <string name="discard_blip_msg">Devam ederseniz blip girişiniz silinecek.</string>
    <string name="discard_sync_msg">Devam ederseniz bu senk. girişi silinecek.</string>
    <string name="disk_full">SD karta erişilemedi.</string>
    <string name="display_lyrics">Şarkı sözlerini göster</string>
    <string name="dont_show_warning">Bu uyarıyı bir daha gösterme.</string>
    <string name="download_failed">İndirme Başarısız.</string>
    <string name="download_failed_select_retry">İndirme Başarısız. Yeniden denemek için seçin.</string>
    <string name="download_song_data">Şarkı verilerini indir</string>
    <string name="download_song_data_summary">Albüm kapağını ve şarkı sözlerini cep telefonu şebekesi üzerinden otomatik olarak indir</string>
    <string name="download_timed_out">İndirme işlemi zaman aşımına uğradı</string>
    <string name="download_wifi_only">WiFi ile satın al</string>
    <string name="email">E-posta</string>
    <string name="email_label">E-posta:</string>
    <string name="enable">Etkinleştir</string>
    <string name="enter_keyword">Anahtar sözcük veya sanatçı</string>
    <string name="enter_message_here">İletiyi buraya yazın</string>
    <string name="enter_password">Şifreyi girin</string>
    <string name="error">Hata</string>
    <string name="error_loading_song">Şarkı yüklenemedi:</string>
    <string name="error_logging_in_please_check_login_in_settings">Oturum açılamadı. Lütfen oturum açma ayarlarını kontrol edin.</string>
    <string name="error_playing_audio_sample">Ses örneği çalınırken hata ortaya çıktı</string>
    <string name="error_playing_songs">Şarkılar çalınırken hata ortaya çıktı.</string>
    <string name="error_playing_stream">Yayın yürütülemiyor.</string>
    <string name="error_shoutcast_empty_presets">SHOUTcast ön ayarı yapılmadı. SHOUTcast\'i araç modunda kullanmak için ön ayar ekleyin.</string>
    <string name="eula_accept">Kabul Et</string>
    <string name="eula_refuse">Reddet</string>
    <string name="fastscroll_stop_prefixes">THE ;AN ;A ;</string>
    <string name="favoriate_stations">Sık Kullanılan İstasyonlar</string>
    <string name="favorite_shoutcast_stations">Sık Kullanılan Shoutcast İstasyonları</string>
    <string name="find_videos">Videoları bul</string>
    <string name="fm_airplane_mode">Uçak modu etkinleştirildi, FM radyo devre dışı.</string>
    <string name="fm_headphones_required">FM radyoyu dinleyebilmek için kulaklık girişine bir kulaklık takın.</string>
    <string name="fm_radio">FM Radyo</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_text">FM radyo bölgeniz %1 olarak ayarlı.\n\nFM radyo istasyonlarını bulmakta zorlanırsanız doğru bölgeyi seçmek için ayar düğmesine dokunun.</string>
    <string name="fm_radio_pref_dlg_title">FM Radyo Bölgesi</string>
    <string name="fm_radio_pref_list_title">FM Radyo Bölgesi</string>
    <string name="fm_radio_region_africa">Afrika</string>
    <string name="fm_radio_region_asia">Asya</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_indonesia">Asya - Endonezya</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_japan">Asya - Japonya</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_south_korea">Asya – Güney Kore</string>
    <string name="fm_radio_region_asia_thailand">Asya - Tayland</string>
    <string name="fm_radio_region_australia">Avustralya</string>
    <string name="fm_radio_region_europe">Avrupa</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_germany">Avrupa - Almanya</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_greece">Avrupa - Yunanistan</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_italy">Avrupa - İtalya</string>
    <string name="fm_radio_region_europe_switzerland">Avrupa - İsviçre</string>
    <string name="fm_radio_region_india">Hindistan</string>
    <string name="fm_radio_region_latin_america">Latin Amerika</string>
    <string name="fm_radio_region_middle_east">Orta Doğu</string>
    <string name="fm_radio_region_russia">Rusya</string>
    <string name="fm_radio_region_usa">ABD</string>
    <string name="fm_volume_message">FM ses düzeyi</string>
    <string name="follow_already_followed">Bizi zaten izliyorsunuz!</string>
    <string name="follow_credentials">İzleyen eklenemedi, oturum bilgileri yanlış.</string>
    <string name="follow_network_error">İzleyen eklenemedi, sunucu bağlantısı zaman aşımına uğradı.</string>
    <string name="follow_ok">İzleyen başarıyla eklendi!</string>
    <string name="follow_starting">İzleme isteği gönderiliyor...</string>
    <string name="get_album">Albümü Al</string>
    <string name="get_song">Şarkıyı Al</string>
    <string name="go_back">Geri</string>
    <string name="gotv_channels">GoTV kanalları</string>
    <string name="gotv_foxtel">FOXTEL</string>
    <string name="hate_it">Sevmedim!</string>
    <string name="hating_it">Sevmedim!</string>
    <string name="headphones_required">Kulaklık gerekli</string>
    <string name="hint_email">epostam@etkialanı.com</string>
    <string name="home_library">Müzik Kitaplığı</string>
    <string name="hot_playlists">En Popüler Şarkı Listeleri</string>
    <string name="hour">saat</string>
    <string name="im_listening_to">TuneWiki\'de \"%s\" adlı şarkıyı dinliyorum!</string>
    <string name="internet_radio">Internet Radyosu</string>
    <string name="internet_radio_genres">Internet Radyosu Türleri</string>
    <string name="internet_radio_stations">Internet Radyosu İstasyonları</string>
    <string name="kbps">kb/sn</string>
    <string name="last_attempt">Son deneme</string>
    <string name="later">Daha sonra</string>
    <string name="listeners">dinleyici</string>
    <string name="listening">Dinleniyor...</string>
    <string name="loading_list">Yükleniyor...</string>
    <string name="loading_video">Video Yükleniyor</string>
    <string name="login_and_prefs">oturum açma ve tercihler</string>
    <string name="login_failed">TuneWiki\'de oturum açılamadı. Şimdi hesap ayarlarınızı düzenlemek veya kaydolmak ister misiniz?</string>
    <string name="login_invalid_toast">Oturum açma adınız ve şifreniz geçersiz. Lütfen Ayarlar\'da kimlik bilgilerinizi güncelleyin.</string>
    <string name="login_partner_failed">Oturum açılamadı</string>
    <string name="login_required">Bu özellik için geçerli bir TuneWiki hesabınız olması gerekir. Şimdi oturum açmak veya kaydolmak ister misiniz?</string>
    <string name="love_it">Sevdim!</string>
    <string name="loving_it">Bayıldım!</string>
    <string name="lyrics">Şarkı Sözleri</string>
    <string name="lyrics_language">Şarkı sözlerinin dili</string>
    <string name="market_not_found">Bu cihazda Android Market bulunamadı.</string>
    <string name="message_not_sent_unknown_error">İleti gönderilmedi, bilinmeyen hata.</string>
    <string name="minutes">dakika</string>
    <string name="more_info">Daha fazla bilgi</string>
    <string name="most_played_songs">En sık çalınanlar</string>
    <string name="motolounge">MOTOLOUNGE</string>
    <string name="music_home">Müzik Ana Sayfa</string>
    <string name="music_library">Müziklerim</string>
    <string name="music_maps">Müzik Haritaları</string>
    <string name="music_videos">Müzik Videoları</string>
    <string name="my_downloads">İndirilen Dosyalarım</string>
    <string name="my_video_library">Video kitaplığım</string>
    <string name="new_playlist">Yeni şarkı listesi</string>
    <string name="new_shout">Yeni Shout</string>
    <string name="no">Hayır</string>
    <string name="no_active_downloads">Etkin indirme yok</string>
    <string name="no_email_or_text_message_applications_found">E-posta veya kısa mesaj uygulaması bulunamadı</string>
    <string name="no_genre">Tür belirtilmedi</string>
    <string name="no_gotv_channels_found">Hiçbir GoTv kanalı bulunamadı.</string>
    <string name="no_location">Konumunuz belirlenemedi. Lütfen cihazın Konum ayarları\'nda \"Kablosuz ağ kullan\" seçeneğini etkinleştirin.</string>
    <string name="no_lyrics_found">Şarkı sözleri bulunamadı.</string>
    <string name="no_music_found">SD kartta müzik dosyası bulunamadı.</string>
    <string name="no_playable_files">Bu şarkı listesinde çalınabilir şarkı yok</string>
    <string name="no_results">Hiçbir sonuç bulunamadı.</string>
    <string name="no_sdcard">SD kart yok</string>
    <string name="no_sdcard_found">SD kart bulunamadı. Lütfen SD kartı takın.</string>
    <string name="no_youtube_found">Bu cihazda YouTube yüklü değil</string>
    <string name="not_authorized_for_status_updates">Durum güncellemeleri için izniniz yok. Lütfen ayarları kontrol edin.</string>
    <string name="not_set">Ayarlanmadı</string>
    <string name="off">Kapalı</string>
    <string name="ok">Tamam</string>
    <string name="on">Açık</string>
    <string name="partner_login_message">Satın alma işlemini doğrulamak için oturum açma adınızı ve şifrenizi girin.</string>
    <string name="password">Şifre</string>
    <string name="password_label">Şifre:</string>
    <string name="pause">Duraklat</string>
    <string name="pending_downloads">Bekleyen indirmeler</string>
    <string name="pending_wifi">İndirme bekliyor, kablosuz bağlantı gerekli</string>
    <string name="play">Çal</string>
    <string name="playing_in_china_beijing">Çin/Pekin\'de çalıyor</string>
    <string name="playing_in_france_paris">Fransa/Paris\'te çalınıyor</string>
    <string name="playing_in_mexico_mexico_city">Meksika/Mexico City\'de çalınıyor</string>
    <string name="playing_in_russia_moscow">Rusya/Moskova\'da çalınıyor</string>
    <string name="playing_in_taiwan_taipei_city">Tayvan/Taipei City\'de çalınıyor</string>
    <string name="playing_in_usa_los_angeles">ABD/Los Angeles\'ta çalıyor</string>
    <string name="playing_in_usa_new_york_city">ABD/New York City\'de çalınıyor</string>
    <string name="playing_near_you">Yakınınızda Çalanlar</string>
    <string name="playing_nearby">Yakınınızdakilerin ne dinlediğini görün.</string>
    <string name="playlist_already_exists_new">\"%1$s\" adında bir şarkı listesi zaten var. Mevcut şarkı listesini kullanmak istiyor musunuz?</string>
    <string name="playlist_already_exists_rename">\"%1$s\" adında bir şarkı listesi zaten var. Lütfen başka bir ad seçin.</string>
    <string name="playlist_create">Yeni şarkı listesi oluştur:</string>
    <string name="playlist_def_prefix">Şarkı listesi</string>
    <string name="playlist_empty">Bu şarkı listesinde hiçbir şarkı yok.</string>
    <string name="playlist_existing">Mevcut şarkı listesini seçin:</string>
    <string name="playlist_name">Şarkı listesi adı..</string>
    <string name="playlist_name_empty">Şarkı listesi adı boş olamaz.</string>
    <string name="playlists">Şarkı Listeleri</string>
    <string name="playlists_empty">Hiçbir şarkı listesi bulunamadı.</string>
    <string name="please_wait">Lütfen Bekleyin</string>
    <string name="powered_by">Sağlayan:</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status">Oturum Açma Durumu</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_comm_error">Sunucuya bağlanılamadı, tekrar denenecek</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_incorrect">Oturum bilgileri doğrulanamadı. Kullanıcı adınızı ve şifrenizi kontrol edin</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_logged_in">E-posta ve Şifre Onaylandı!</string>
    <string name="preference_tunewiki_acct_status_missing">Oturum adınızı ve şifrenizi girin veya aşağıda yeni bir hesap oluşturun</string>
    <string name="preference_tunewiki_create_account">Yeni hesap oluşturmak için buraya basın</string>
    <string name="preferences_enable_network_summary">Blip gönderirken bu ağı dahil et</string>
    <string name="preferences_follow_tw">Bizi İzleyin!</string>
    <string name="preferences_follow_tw_summary">Bizi Twitter\'da izlemek için basın</string>
    <string name="preferences_set_fm_radio_region">FM Radyo Bölgesi</string>
    <string name="preferences_set_username">TuneWiki Hesabı</string>
    <string name="preferences_set_username_summary">TuneWiki.com e-postanızı ve şifrenizi girin</string>
    <string name="preferences_tunewiki_set_user_email">TuneWiki.com Oturumu</string>
    <string name="purchasing_album">Albüm satın alınıyor</string>
    <string name="purchasing_song">Şarkı satın alınıyor</string>
    <string name="quit">Çık</string>
    <string name="radio">Radyo</string>
    <string name="recent_shoutcast_stations">Son Kullanılan Shoutcast İstasyonları</string>
    <string name="recent_stations">En Son Dinlenen İstasyonlar</string>
    <string name="recently_added_songs">En son eklenen şarkılar</string>
    <string name="registering">Yeni kullanıcı kaydediliyor...</string>
    <string name="registration_error">Kullanıcı kaydedilemedi:</string>
    <string name="remove">Kaldır</string>
    <string name="remove_from_favorites">Sık Kullanılanlardan Kaldır</string>
    <string name="remove_from_library">Kitaplıktan kaldır</string>
    <string name="remove_from_playlist">Şarkı Listesinden Çıkar</string>
    <string name="remove_from_queue">Kuyruktan sil</string>
    <string name="rename">Yeniden adlandır</string>
    <string name="repeat">Tekrarla</string>
    <string name="repeat_password">Şifreyi tekrar girin</string>
    <string name="results_header">Daha önce bulunan şarkılar</string>
    <string name="resync_this_song">Yeniden senk.</string>
    <string name="retry">Yeniden dene</string>
    <string name="retry_cause_error">Arama başarısız.\nTekrar denemek için buraya basın</string>
    <string name="retry_cause_user">Arama kullanıcı tarafından iptal edildi.\nYeniden denemek için buraya basın</string>
    <string name="ringtone_set">\"%s\" telefonunun zil sesi olarak ayarlandı.</string>
    <string name="run_search">Çalınan parçayı bildir</string>
    <string name="sc_favorites_empty">Sık Kullanılan İstasyonlar listeniz şu anda boş. \n\nBir istasyonun adına uzunca basarak veya \"Şu Anda Çalan\" ekranında \"Sık Kullanılanlara Ekle\" seçeneğini belirleyerek istasyonu sık kullanılanlar listenize ekleyebilirsiniz.</string>
    <string name="sc_menu_favorites">Sık Kullanılan İstasyonlar</string>
    <string name="sc_menu_genres">Tüm Türler</string>
    <string name="sc_menu_popular">En Sevilen İstasyonlar</string>
    <string name="sc_menu_recent">En Son Dinlenenler</string>
    <string name="sc_menu_search">SHOUTcast radyosunda ara</string>
    <string name="sc_menu_top_genres">En Sevilen Türler</string>
    <string name="sc_radio">SHOUTcast™ Radyosu</string>
    <string name="sc_search">Arama için anahtar sözcükler girin (örneğin, \"Top 40\").</string>
    <string name="sd_error">SD karta erişirken bir hata ortaya çıktı.</string>
    <string name="sdcard_is_busy">SD kart meşgul.</string>
    <string name="search">Ara</string>
    <string name="search_by_phrase">Sözcüklere göre ara</string>
    <string name="search_by_song">Sanatçıya veya şarkı adına göre ara</string>
    <string name="search_hint_artist">Sanatçı</string>
    <string name="search_hint_phrase">Sözcükler</string>
    <string name="search_hint_title">Başlık</string>
    <string name="search_music_news">Müzik haberlerinde ara</string>
    <string name="search_music_videos">Müzik videolarında ara</string>
    <string name="search_results">Arama Sonuçları</string>
    <string name="search_song_result_line2">\"%1$s Oluşturan: %2$s\"</string>
    <string name="see_videos_and_lyrics">\n\nVideo ve şarkı sözleri için bkz: http://www.tunewiki.com/lyrics/</string>
    <string name="seek">Ara</string>
    <string name="select_a_preset">Bir önayar seçin</string>
    <string name="select_to_resend_clip">Şarkının klibini yeniden göndermek için seçin</string>
    <string name="select_track">Müzik parçası seçin</string>
    <string name="send">Gönder</string>
    <string name="send_blip">Blip Gönder</string>
    <string name="send_blip_via">Blip gönder:</string>
    <string name="send_friend_request">Arkadaş ekleme isteği gönder</string>
    <string name="sending_blip">Blip gönderiliyor...</string>
    <string name="set_as_ringtone">Zil sesi olarak ayarla</string>
    <string name="setting">Ayar</string>
    <string name="settings">Ayarlar</string>
    <string name="shout">Shout</string>
    <string name="shoutwall">Shoutwall</string>
    <string name="show_song_lyrics_player">Şarkı sözlerini göster</string>
    <string name="shuffle_all_songs">Tüm Şarkıları Karışık Çal</string>
    <string name="shuffle_these_songs">Bu Şarkıları Karışık Çal</string>
    <string name="sign_up">Abone Ol</string>
    <string name="sleep_timer">Uyku süreölçeri</string>
    <string name="sms">SMS</string>
    <string name="social_network_settings_summary">Müzik zevkinizi sosyal ağlarda arkadaşlarınızla paylaşın</string>
    <string name="song">Şarkı</string>
    <string name="song_download_in_progress">Şarkı indirme işlemi sürüyor</string>
    <string name="song_download_start">\"%s\" indirme işlemi başladı</string>
    <string name="song_downloads">Şarkı indirme</string>
    <string name="song_downloads_complete">Şarkı İndirme İşlemleri Tamamlandı</string>
    <string name="song_downloads_summary">Etkin ve bekleyen indirmeleri göster</string>
    <string name="song_id">Şarkı Tanıma</string>
    <string name="song_lyrics_search">Şarkıları Bul</string>
    <string name="song_unavailable_for_purchase">Bu şarkı satın alınamıyor</string>
    <string name="songs">Şarkı</string>
    <string name="songs_native_lang">Şarkının Orijinal Dili</string>
    <string name="sorry_no_matches">Bu şarkıyla ilgili hiçbir bilgi bulunamadı.</string>
    <string name="spec_phrase">Lütfen şarkıda geçen birkaç sözcüğü yazın.</string>
    <string name="spec_title_artist">Lütfen bir şarkı adı ve/veya sanatçı seçin.</string>
    <string name="starting_up_fm">FM başlatılıyor...</string>
    <string name="station_added_to_favorites">İstasyon sık kullanılanlara eklendi.</string>
    <string name="store">Kaydet</string>
    <string name="store_login">Oturum Açma Bilgilerini Kaydet</string>
    <string name="successfully_sent_message">İleti başarıyla gönderildi!</string>
    <string name="sync_missing_lyrics">Şarkı sözleri olmadığı için bu şarkı senkronize edilemiyor.</string>
    <string name="sync_submitted">Yeni senk. girişiniz kaydedildi.</string>
    <string name="tap">Dokunma</string>
    <string name="thinking">İşlem sürüyor...</string>
    <string name="title">Başlık</string>
    <string name="top50">En Sevilen 50</string>
    <string name="top50_artists">En Sevilen 50 Sanatçı</string>
    <string name="top50_songs">En Sevilen 50 Şarkı</string>
    <string name="tunewiki_charts">TuneWiki Listeleri</string>
    <string name="tunewiki_community">TuneWiki Topluluğu</string>
    <string name="turn_off_this_warning">Bu uyarıyı kapat</string>
    <string name="twitter_auth">Twitter\'da Blip\'lere İzin Ver</string>
    <string name="twitter_auth_required">Twitter\'dan ilk kez Blip göndermek için oturum açıp blip özelliğini etkinleştirmeniz gerekir. İşlemi tamamlamak için şimdi Twitter\'da oturum açmak ister misiniz?</string>
    <string name="twitter_login">Twitter Oturum Açma</string>
    <string name="twitter_login_summary">\"Şu Anda Çalan\" ekranından tweet göndermek için Twitter oturum adınızı/şifrenizi girin</string>
    <string name="unknown">Bilinmiyor</string>
    <string name="unknown_album">Bilinmeyen Albüm</string>
    <string name="unknown_artist">Bilinmeyen Sanatçı</string>
    <string name="unknown_track">Bilinmeyen Parça</string>
    <string name="unsupported_file_type">Desteklenmeyen dosya tipi</string>
    <string name="upgrade_available">TuneWiki\'nin yeni bir sürümü var. Yükseltmek için Market\'e gitmek ister misiniz?</string>
    <string name="user_communications_error">Oturum açma bilgileri doğrulanamadı. Sunucuya bağlanılamadı. Lütfen bağlantınızı denetleyip yeniden deneyin.</string>
    <string name="user_communications_error2">Sunucuyla iletişim kurulamadı.</string>
    <string name="user_email">Kullanıcı Adı / E-posta</string>
    <string name="username">Kullanıcı adı</string>
    <string name="username_label">Kullanıcı adı:</string>
    <string name="verifying_user">Oturum bilgileri doğrulanıyor...</string>
    <string name="vid_lib_empty">Müzik Video Kitaplığınız şu anda boş. \n\nVideo kitaplığınıza video eklemek için video arama sonuçlarında veya En Sevilen 50 çalma listesinde bir videonun üzerine uzunca basın.</string>
    <string name="views">ziyaretçi</string>
    <string name="waiting">Bekleniyor...</string>
    <string name="widget_stopped">Tüm şarkıları karışık dinlemek için çal düğmesine basın!</string>
    <string name="wifi_disabled">Bu şarkının kablosuz bağlantı üzerinden indirilmesi gerekiyor. Lütfen kablosuz ağa bağlanın ve yeniden deneyin.</string>
    <string name="wifi_download_only">Şarkı indirme işlemini kablosuz ağa bağlanıncaya kadar ertele</string>
    <string name="wifi_required">Kablosuz bağlantı gerekli</string>
    <string name="wifi_required_message">Satın alınan bu dosya yalnızca kablosuz bağlantı üzerinden indirilebilir. Satın alma kuyruğunuzda bekletilir ve kablosuz ağa bağlandığınızda indirilir.</string>
    <string name="yes">Evet</string>
    <string name="your_presets_are_empty">Önayarlarınız boş</string>
    <string name="accept">Kabul Et</string>
</resources>