<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Πρόγραμμα ενημέρωσης</string>
    <string name="download_title">Διαθέσιμη ενημέρωση</string>
    <string name="install_title">Εγκατάσταση ενημέρωσης</string>
    <string name="install_desc">Η λήψη της ενημέρωσης (%1$s) ολοκληρώθηκε, οπότε είναι έτοιμη για εγκατάσταση. Η εγκατάσταση διαρκεί αρκετά λεπτά. Όλες οι πληροφορίες του τηλεφώνου σας θα αποθηκευτούν. Δεν μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το τηλέφωνο κατά τη διάρκεια της εγκατάστασης. Όταν ολοκληρωθεί η εγκατάσταση, το τηλέφωνο θα επανεκκινηθεί και έπειτα θα λειτουργεί κανονικά.</string>
    <string name="install_desc_sdcard">Η ενημέρωση είναι έτοιμη προς εγκατάσταση. \n\nΗ εγκατάσταση διαρκεί αρκετά λεπτά. Δεν θα είναι δυνατή η χρήση του τηλεφώνου στη διάρκεια αυτής της διαδικασίας. Συνδέστε το τηλέφωνο σε μια παροχή ενέργειας, για να εξασφαλίσετε ότι δεν θα εξαντληθεί η ισχύς της μπαταρίας.</string>
    <string name="install_help">Σημειώστε ότι κατά τη διάρκεια της ενημέρωσης δεν μπορείτε να κάνετε επείγουσες κλήσεις. Πατήστε \"Εγκατάσταση αργότερα\", για να γίνει ξανά υπενθύμιση σε %1$d %2$s.</string>
    <string name="install_help_sdcard">Πατήστε \"Εγκατάσταση τώρα\", για να συνεχίσετε. Πατήστε \"Εγκατάσταση αργότερα\", για να αναβάλετε την εγκατάσταση.</string>
    <string name="download_warning">Ο χώρος δεν επαρκεί για την εγκατάσταση, αποδεσμεύστε χώρο από το δίσκο!</string>
    <string name="download_mb">MB</string>
    <string name="download_kb">KB</string>
    <string name="download_desc_critical">Είναι διαθέσιμη μια κρίσιμη ενημέρωση λογισμικού %1$s (%2$.1f %3$s). Συνδέστε το τηλέφωνο σε μια παροχή ενέργειας, για να εξασφαλίσετε ότι δεν θα εξαντληθεί η μπαταρία στη διάρκεια της λήψης. Συνιστάται επίσης να κάνετε λήψη μέσω 3G ή WiFi.</string>
    <string name="download_desc_optional">Είναι διαθέσιμη μια προαιρετική ενημέρωση λογισμικού %1$s (%2$.1f %3$s). Συνδέστε το τηλέφωνο σε μια παροχή ενέργειας, για να εξασφαλίσετε ότι δεν θα εξαντληθεί η μπαταρία στη διάρκεια της λήψης. Συνιστάται επίσης να κάνετε λήψη μέσω 3G ή WiFi.</string>
    <string name="download_desc_sdcard">Μια ενημέρωση λογισμικού είναι διαθέσιμη στην κάρτα microSD (έκδοση %1$s). \n\nΣε αυτό το βήμα, θα αντιγράψετε την ενημέρωση στη μνήμη του συστήματος. Η ενημέρωση θα εγκατασταθεί στο επόμενο βήμα. \n\nΗ εγκατάσταση διαρκεί αρκετά λεπτά. Δεν μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το τηλέφωνο κατά τη διάρκεια αυτής της διαδικασίας. Συνδέστε το τηλέφωνο στο ρεύμα, για να εξασφαλίσετε ότι δεν θα εξαντληθεί η μπαταρία.</string>
    <string name="download_hours">ώρες</string>
    <string name="download_hour">ώρα</string>
    <string name="download_minutes">λεπτά</string>
    <string name="download_help_critical">Πατήστε \"Λήψη\" για να συνεχίσετε. Όλες οι πληροφορίες στο τηλέφωνό σας θα αποθηκευτούν. Πατήστε \"Αργότερα\" για να γίνει υπενθύμιση σε %1$d %2$s. \nΓια να ελέγξετε αν υπάρχουν ενημερώσεις οποιαδήποτε στιγμή, πατήστε το πλήκτρο Μενού -> Ρυθμίσεις -> Σχετικά με το τηλέφωνο.</string>
    <string name="download_help_optional">Πατήστε \"Λήψη\" για να συνεχίσετε. Όλες οι πληροφορίες στο τηλέφωνό σας θα αποθηκευτούν. Πατήστε \"Αργότερα\" για να γίνει υπενθύμιση σε %1$d %2$s. Για να παρακάμψετε αυτήν την ενημέρωση, πατήστε \"Άκυρο\". Για να ελέγξετε αν υπάρχουν ενημερώσεις οποιαδήποτε στιγμή, πατήστε το πλήκτρο Μενού -> Ρυθμίσεις -> Σχετικά με το τηλέφωνο.</string>
    <string name="download_help_sdcard">Πατήστε \"Αντιγραφή\", για να συνεχίσετε. Πατήστε \"Αργότερα\", για να αναβάλετε την εγκατάσταση. Δεν θα μπορείτε να επιλέξετε \"Άκυρο\", αφού επιλέξετε \"Αντιγραφή\".\n</string>
    <string name="download_releasenotes">Προβολή σημειώσεων έκδοσης</string>
    <string name="download_now_button">Λήψη</string>
    <string name="download_sdcard_button">Αντιγραφή</string>
    <string name="download_no_button">Άκυρο</string>
    <string name="download_later_button">Αργότερα</string>
    <string name="download_wifi_only">Το πακέτο OTA έχει ρυθμιστεί για λήψη μόνο μέσω Wi-Fi. \n\nΚάντε κλικ παρακάτω, για να ενεργοποιήσετε ένα δίκτυο Wi-Fi. Η λήψη θα ξεκινήσει αυτόματα.\n</string>
    <string name="enable_wifi_button">Ενεργοποίηση ρυθμίσεων Wi-Fi</string>
    <string name="picker_title">Λήψη με</string>
    <string name="picker_cell_radio">Δίκτυο Wi-Fi ή δίκτυο κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="picker_wifi_only_radio">Μόνο Wi-Fi</string>
    <string name="picker_cell_label">- Η χρήση δεδομένων για το OTA μπορεί να επηρεάσει τα όρια του προγράμματος όγκου δεδομένων στο δίκτυο κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="picker_offpicktime">- Η λήψη του OTA σε δίκτυο κινητής τηλεφωνίας μπορεί να αναβληθεί σε ώρα εκτός αιχμής, μεταξύ %1$s</string>
    <string name="picker_wifi_only_label">- Για να ενεργοποιήσετε τη λειτουργία Wi-Fi, επιλέξτε διαδοχικά Μενού -> Ρυθμίσεις -> Ασύρματο και δίκτυα</string>
    <string name="continue_button">Συνέχεια</string>
    <string name="install_now_button">Εγκατάσταση τώρα</string>
    <string name="install_later_button">Εγκατάσταση αργότερα</string>
    <string name="low_battery">Για να ολοκληρωθεί η εγκατάσταση, η στάθμη της μπαταρίας πρέπει να είναι τουλάχιστον στο 15%. \n\nΦορτίστε το τηλέφωνό σας, για να ολοκληρωθεί η εγκατάσταση.</string>
    <string name="update_status_title">Κατάσταση ενημέρωσης</string>
    <string name="update_status_success">Η ενημέρωση λογισμικού ολοκληρώθηκε με επιτυχία!</string>
    <string name="update_status_fail">Η ενημέρωση λογισμικού απέτυχε!</string>
    <string name="update_status_desc">Το τηλέφωνό σας αναβαθμίστηκε στην έκδοση %1$s</string>
    <string name="progress_title">Λήψη ενημερώσεων</string>
    <string name="progress_title_sd">Αντιγραφή ενημέρωσης</string>
    <string name="progress_deffered">Η λήψη θα ξεκινήσει σε ώρα ύφεσης του Wi-Fi</string>
    <string name="progress_suspended">Η λήψη έχει ανασταλεί. Θα συνεχιστεί σύντομα...</string>
    <string name="progress_deffered_wifi">Για να ξεκινήσει η λήψη της ενημέρωσης, ενεργοποιήστε τη σύνδεση Wi-Fi.</string>
    <string name="progress_suspended_wifi">Η λήψη θα συνεχιστεί όταν βρεθείτε σε δίκτυο Wi-Fi.</string>
    <string name="progress_title_verify">Επαλήθευση ενημέρωσης...</string>
    <string name="error_title">Πληροφορίες</string>
    <string name="error_resources">Η λήψη της ενημέρωσης απέτυχε, επειδή η μνήμη του συστήματος δεν επαρκεί. \n\nΕπαναφέρετε τις εργοστασιακές ρυθμίσεις της συσκευής σας.</string>
    <string name="error_disabled">Η λήψη της ενημέρωσης απέτυχε. Προς το παρόν δεν είναι διαθέσιμο το πακέτο ενημερώσεων. \n\nΔεν χρειάζεται καμία άλλη ενέργεια.</string>
    <string name="error_network">Η λήψη της ενημέρωσης απέτυχε. Δεν είναι δυνατή η σύνδεση στο διακομιστή. \n\nΕπιλέξτε μη αυτόματη ενημέρωση, πατώντας διαδοχικά το πλήκτρο Μενού -> Ρυθμίσεις -> Σχετικά με το τηλέφωνο -> Ενημερώσεις συστήματος.</string>
    <string name="error_verify">Η ενημέρωση δεν επαληθεύτηκε σωστά. Προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="error_mismatch">Η ενημέρωση απέτυχε. Η έκδοση της ενημέρωσης δεν ταιριάζει με το τηλέφωνό σας. \n\nΠεριμένετε για το νέο πακέτο ενημερώσεων.</string>
    <string name="error_mismatch_sd">Η ενημέρωση απέτυχε. Η έκδοση της ενημέρωσης δεν ταιριάζει με το τηλέφωνό σας. \n\nΑποθηκεύστε την κατάλληλη έκδοση για το τηλέφωνό σας και δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="error_fail">Η ενημέρωση απέτυχε. Προέκυψε ακαθόριστο σφάλμα. \n\nΔοκιμάστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="error_copyfail">Η ενημέρωση απέτυχε. Προέκυψε σφάλμα κατά την ανάγνωση από την κάρτα SD. \n\nΑποθηκεύστε το πακέτο και επαναλάβετε την αντιγραφή.</string>
    <string name="error_server">Η ενημέρωση απέτυχε. Προέκυψε σφάλμα κατά την επικοινωνία με το διακομιστή DM. Προσπαθήστε ξανά αργότερα. \n\nΕπιλέξτε μη αυτόματη ενημέρωση, πατώντας διαδοχικά το πλήκτρο Μενού -> Ρυθμίσεις -> Σχετικά με το τηλέφωνο -> Ενημερώσεις συστήματος.</string>
</resources>